{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "-1J790IxfTIj9_-MwWe7pDfAODc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yjbPabkaK0EI8pz-fs6yuoG79Ts",
            "id": "5iiCdSTHcKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T23:00:06Z",
                "channelId": "UC7OT6rWLb6b9tbI04tvHDkw",
                "title": "Salastkbron - Tengo Una Cadena (Video Oficial)",
                "description": "Salastkbron - Tengo Una Cadena (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 *Tengo Una Cadena* en plataformas digitales: https://Salastkbron.lnk.to/TengoUnaCadena\n\nSuscribite al canal de Salastkbron: https://goo.su/yU7Cf\n\nEscuch\u00e1 a Salastkbron en Spotify: https://goo.su/UUxncg4\n\nSegu\u00ed a Salastkabron\nInstagram: https://www.instagram.com/salastkabron\nTikTok: https://www.tiktok.com/@salastkbronn\n\n#Salas #Salastkbron #TengoUnaCadena",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iiCdSTHcKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iiCdSTHcKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iiCdSTHcKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iiCdSTHcKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iiCdSTHcKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Salastkbron",
                "tags": [
                    "rkt",
                    "reggeaton",
                    "salas",
                    "salastkbron",
                    "salastakabron",
                    "malianteo",
                    "cumbiat\u00f3n",
                    "cumbia",
                    "cumbia 420",
                    "420",
                    "lgante",
                    "L-Gante",
                    "urbano",
                    "turreo",
                    "turro",
                    "turromantiko",
                    "Perro Primo",
                    "Callejero Fino",
                    "Kaleb DiMasi",
                    "Blunted Vato",
                    "Homer El Mero Mero",
                    "Damas Gratis",
                    "Pablo Lescano",
                    "Ecko",
                    "Kodigo",
                    "C.R.O",
                    "Dillom",
                    "Bandido",
                    "La joaqui",
                    "Marcianeke",
                    "Franux",
                    "Mesita",
                    "musica",
                    "tengo una cadena",
                    "cadena salas",
                    "cadena salastkbron",
                    "tengo una cadena salastkbron"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Salastkbron - Tengo Una Cadena (Video Oficial)",
                    "description": "Salastkbron - Tengo Una Cadena (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 *Tengo Una Cadena* en plataformas digitales: https://Salastkbron.lnk.to/TengoUnaCadena\n\nSuscribite al canal de Salastkbron: https://goo.su/yU7Cf\n\nEscuch\u00e1 a Salastkbron en Spotify: https://goo.su/UUxncg4\n\nSegu\u00ed a Salastkabron\nInstagram: https://www.instagram.com/salastkabron\nTikTok: https://www.tiktok.com/@salastkbronn\n\n#Salas #Salastkbron #TengoUnaCadena"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302388",
                "likeCount": "28505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TNe_vIp9MKx4M3X2LH46zv0NiD0",
            "id": "GQW41I6CAkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T00:00:08Z",
                "channelId": "UCExVswmCLmkkoBkjBp3Ta9Q",
                "title": "LIT killah - FIAMORE (Official Video)",
                "description": "LIT killah - FIAMORE (Official Video)\nSuscribite al canal \u00bb https://LitKillah.lnk.to/Suscripcion\n\nEscucha FIAMORE en plataformas de streaming: https://mawz.lnk.to/FIAMORE\nMira los videos oficiales en YouTube: https://LitKillah.lnk.to/OfficialVideos\n\nJuega la app LIT killah The Game para Android y iOS!\nhttps://LitKillah.lnk.to/TheGame\n\nREDES SOCIALES\nInstagram: https://www.instagram.com/litkillah\nTwitter: https://twitter.com/LITkillah\nTikTok: https://www.tiktok.com/@litkillah\nTwitch: https://www.twitch.tv/litkillah\n\nContrataciones: juan@mawzrecords.com\n\n#LITkillah #FIAMORE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GQW41I6CAkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GQW41I6CAkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GQW41I6CAkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GQW41I6CAkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GQW41I6CAkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LIT killah",
                "tags": [
                    "lit killah",
                    "LIT",
                    "lit",
                    "lit killah fiamore",
                    "FIAMORE",
                    "fiamore lit",
                    "fiamore lit killah",
                    "lit fiamore",
                    "lit killah freestyle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIT killah - FIAMORE (Official Video)",
                    "description": "LIT killah - FIAMORE (Official Video)\nSuscribite al canal \u00bb https://LitKillah.lnk.to/Suscripcion\n\nEscucha FIAMORE en plataformas de streaming: https://mawz.lnk.to/FIAMORE\nMira los videos oficiales en YouTube: https://LitKillah.lnk.to/OfficialVideos\n\nJuega la app LIT killah The Game para Android y iOS!\nhttps://LitKillah.lnk.to/TheGame\n\nREDES SOCIALES\nInstagram: https://www.instagram.com/litkillah\nTwitter: https://twitter.com/LITkillah\nTikTok: https://www.tiktok.com/@litkillah\nTwitch: https://www.twitch.tv/litkillah\n\nContrataciones: juan@mawzrecords.com\n\n#LITkillah #FIAMORE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "335207",
                "likeCount": "53489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lUDGkjRTJXjlSjKBij_4qqPMom8",
            "id": "3UgJU5aMtU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T00:00:03Z",
                "channelId": "UCGPBHKmboKgep6A1Alq1yCw",
                "title": "Lali, Duki - PL\u00c1STICO (Official Video)",
                "description": "Escuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nEscuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nSal\u00ed corriendo sola en la persecuci\u00f3n\nEst\u00e1 lleno de sombras con delineador\nCaras desfiguradas\nNo vayas a atender cuando el demonio llama.\n\nSon vampiros con ropa de dise\u00f1ador\nEntre las luces rojas, besos con alcohol\nLes cambia la mirada\nNo vayas a atender cuando el demonio llama.\n\nVestidos apretados brillando en las oscuridad\nOh oh\nEst\u00e1n cerrando tratos y yo me quiero escapar\nUh oh oh.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me lo guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\n(DUKI)\nPor qu\u00e9 tengo que dar la energ\u00eda\nA criaturas vac\u00edas que quieren mi sol?\nEn el viento una voz que me gu\u00eda\nCu\u00e1ntas fantas\u00edas de un mundo mejor.\n\nDonde el tiempo a los falsos lo olvida\nY cae la mentira en los ojos de Dios\nMe mantengo alejado de aquellos\nQue al final no son lo que dicen que son.\n\nLo veo r\u00e1pido\nCara \u2018e pl\u00e1stico\nDemasiado b\u00e1sico\nSon robots de macintosh\nQu\u00e9 habr\u00e1n sentido esas almas que se apagaron?\nPerder su identidad no vale cu\u00e1nto le pagaron.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me la guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me lo guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\n#LALI\n#PLASTICO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaliMusicaVEVO",
                "tags": [
                    "Lali Duki",
                    "PL\u00c1STICO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lali, Duki - PL\u00c1STICO (Official Video)",
                    "description": "Escuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nEscuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nSal\u00ed corriendo sola en la persecuci\u00f3n\nEst\u00e1 lleno de sombras con delineador\nCaras desfiguradas\nNo vayas a atender cuando el demonio llama.\n\nSon vampiros con ropa de dise\u00f1ador\nEntre las luces rojas, besos con alcohol\nLes cambia la mirada\nNo vayas a atender cuando el demonio llama.\n\nVestidos apretados brillando en las oscuridad\nOh oh\nEst\u00e1n cerrando tratos y yo me quiero escapar\nUh oh oh.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me lo guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\n(DUKI)\nPor qu\u00e9 tengo que dar la energ\u00eda\nA criaturas vac\u00edas que quieren mi sol?\nEn el viento una voz que me gu\u00eda\nCu\u00e1ntas fantas\u00edas de un mundo mejor.\n\nDonde el tiempo a los falsos lo olvida\nY cae la mentira en los ojos de Dios\nMe mantengo alejado de aquellos\nQue al final no son lo que dicen que son.\n\nLo veo r\u00e1pido\nCara \u2018e pl\u00e1stico\nDemasiado b\u00e1sico\nSon robots de macintosh\nQu\u00e9 habr\u00e1n sentido esas almas que se apagaron?\nPerder su identidad no vale cu\u00e1nto le pagaron.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me la guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me lo guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\n#LALI\n#PLASTICO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530370",
                "likeCount": "39404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZGuu9e2SDg4VefxtIi0HcoiYbRM",
            "id": "N6wPDZ4MKcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:45:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                    "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "799737",
                "likeCount": "17411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DkCqCoGrLnHajPEi9oE20l5o86o",
            "id": "IWyynWdd0UM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:53:04Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "BARCELONA 3-3 INTER. SE CAYERON A GOLAZOS. PARTIDO HIST\u00d3RICO. LAMINE YAMAL BRILL\u00d3 | Champions league",
                "description": "Barcelona e Inter empataron 3-3 en un partidazo hist\u00f4rico en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. #barcelona #inter #championsleague | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "inter",
                    "barcelona",
                    "inter vs barcelona",
                    "barcelona vs inter",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "espn",
                    "champions league highlights",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "inter milan",
                    "fc internazionale milano",
                    "internazionale",
                    "fc inter",
                    "fc barcelona",
                    "resumen barcelona",
                    "ferran torres",
                    "dani olmo",
                    "hansi flick",
                    "futbol",
                    "lamine yamal",
                    "uefa",
                    "barcelona vs inter milan",
                    "highlights inter",
                    "golazo lamine yamal",
                    "yamal",
                    "lamine",
                    "resumen",
                    "resumen barcelona inter",
                    "resumen champions league",
                    "goles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA 3-3 INTER. SE CAYERON A GOLAZOS. PARTIDO HIST\u00d3RICO. LAMINE YAMAL BRILL\u00d3 | Champions league",
                    "description": "Barcelona e Inter empataron 3-3 en un partidazo hist\u00f4rico en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. #barcelona #inter #championsleague | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3629094",
                "likeCount": "52404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7C_rwsqLk6bhI4fGGd5r4Lu-ee0",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8189818",
                "likeCount": "278321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9uod4l0VdMC8BqCiFmyO5JHeof8",
            "id": "PzUq-0M6fjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T00:00:08Z",
                "channelId": "UCAxdOQ8wuS8yUvlMeeWjBdw",
                "title": "Emanero - Mala mujer (Official video)",
                "description": "Emanero - Mala mujer (Prod. EMANERO)\n\nEscuch\u00e1 \u201cMala mujer\u201d en tu plataforma favorita \u25b6 https://orcd.co/malamujer_emanero \n\nProducci\u00f3n Musical, Mix, Master: EMANERO\n\nSeguime en:\n \u25b6 Spotify: https://t.ly/Yt97P \n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/ar/artist/emanero/377366856 \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/emanero \n \u25b6 X: https://x.com/emanero  \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@emanero \n\nProductora: VR\u00d8DAS\nDirecci\u00f3n: Lucas Flaque\nProd. General: Charlie Noguera\nMake Up: Para\u00edso Pink Estudio \nVestuario: Ricardo Gabriel Diaz\n\nFoto Fija: Tomi Raimon \n\nFIFTY ONE MUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzUq-0M6fjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzUq-0M6fjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzUq-0M6fjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzUq-0M6fjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzUq-0M6fjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emanero",
                "tags": [
                    "emanero"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emanero - Mala mujer (Official video)",
                    "description": "Emanero - Mala mujer (Prod. EMANERO)\n\nEscuch\u00e1 \u201cMala mujer\u201d en tu plataforma favorita \u25b6 https://orcd.co/malamujer_emanero \n\nProducci\u00f3n Musical, Mix, Master: EMANERO\n\nSeguime en:\n \u25b6 Spotify: https://t.ly/Yt97P \n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/ar/artist/emanero/377366856 \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/emanero \n \u25b6 X: https://x.com/emanero  \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@emanero \n\nProductora: VR\u00d8DAS\nDirecci\u00f3n: Lucas Flaque\nProd. General: Charlie Noguera\nMake Up: Para\u00edso Pink Estudio \nVestuario: Ricardo Gabriel Diaz\n\nFoto Fija: Tomi Raimon \n\nFIFTY ONE MUSIC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241379",
                "likeCount": "13663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "936"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zm0hFiT_cyiKs2kj_NJ1zG_G6JE",
            "id": "WhbhzEIAOAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:45:01Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "roblox est\u00e1 raro",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "roblox est\u00e1 raro",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249174",
                "likeCount": "13351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jG7AmQBmy0IyQZmppra5w1_orh0",
            "id": "pK3DRMaethQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T00:00:48Z",
                "channelId": "UCGPBHKmboKgep6A1Alq1yCw",
                "title": "Lali - SEXY (Official Video)",
                "description": "Escuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nNo s\u00e9 quien tirote\u00f3 y ahora estoy cuerpo a tierra\nLa bala me toc\u00f3 te declaro la guerra\nVos tan fuego, mi amor\nY yo tan en estrella, ella.\n\nY s\u00e9 lo que va a suceder, lo puedo ver\nLa escena perfecta\nEst\u00e1 en la piel\nPuedo sentir c\u00f3mo te mueves adentro de m\u00ed.\n\nSexy\nNo hace falta decir nada\nAc\u00e1 me ten\u00e9s\nS\u00e9 que te mor\u00eds de ganas.\n\nSexy\nQu\u00e9 me importan las miradas\nContra la pared\nNo llegamos a la cama, baby.\n\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama, no\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama.\n\nTodo el mundo film\u00f3 y ya somos leyenda\nNuevo trend de tik tok, con vos entre mis piernas\nHace mucho calor, quiero de eso, mi amor\nPasame la botella.\n\nSexy\nNo hace falta decir nada\nAc\u00e1 me ten\u00e9s\nS\u00e9 que te mor\u00eds de ganas.\n\nSexy\nQu\u00e9 me importan las miradas\nContra la pared\nNo llegamos a la cama, baby.\n\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama, no\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama.\n\nOh, sexy sexy\nMe encant\u00e1s\nY si digo lo que pienso \u00a1ay!\nSexy sexy\nMe encant\u00e1s\nQuiero m\u00e1s.\n\nSexy\nNo hace falta decir nada\nAc\u00e1 me ten\u00e9s\nS\u00e9 que te mor\u00eds de ganas.\n\nSexy\nQu\u00e9 me importan las miradas\nContra la pared\nNo llegamos a la cama baby.\n\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama, no\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama.\n\n#LALI\n#SEXY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pK3DRMaethQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pK3DRMaethQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pK3DRMaethQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pK3DRMaethQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pK3DRMaethQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaliMusicaVEVO",
                "tags": [
                    "lali",
                    "Lali oficial",
                    "Lali m\u00fasica",
                    "Lali videoclip",
                    "Lali dep\u00f3sito",
                    "Lali video",
                    "Lali fan\u00e1tico",
                    "lali esposito",
                    "treinta tres",
                    "Dillom",
                    "Dilom",
                    "Dilon",
                    "Lali dillom",
                    "lalimusica",
                    "Lali Esp\u00f3sito",
                    "Lali 2025",
                    "Oficial",
                    "mi fiesta",
                    "Lali fiesta",
                    "Fan\u00e1tico",
                    "fiesta",
                    "Lali mi fiesta",
                    "Lali videos",
                    "Lali canciones",
                    "Lali letras",
                    "Lali lyrics",
                    "Lali coreografia",
                    "Latinos",
                    "Dance video",
                    "Latina",
                    "Latinas",
                    "Dance",
                    "latinos 2025",
                    "Coreo",
                    "Lali coreo",
                    "La voz",
                    "Lali pop",
                    "pop",
                    "latin pop",
                    "latin pop 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lali - SEXY (Official Video)",
                    "description": "Escuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nNo s\u00e9 quien tirote\u00f3 y ahora estoy cuerpo a tierra\nLa bala me toc\u00f3 te declaro la guerra\nVos tan fuego, mi amor\nY yo tan en estrella, ella.\n\nY s\u00e9 lo que va a suceder, lo puedo ver\nLa escena perfecta\nEst\u00e1 en la piel\nPuedo sentir c\u00f3mo te mueves adentro de m\u00ed.\n\nSexy\nNo hace falta decir nada\nAc\u00e1 me ten\u00e9s\nS\u00e9 que te mor\u00eds de ganas.\n\nSexy\nQu\u00e9 me importan las miradas\nContra la pared\nNo llegamos a la cama, baby.\n\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama, no\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama.\n\nTodo el mundo film\u00f3 y ya somos leyenda\nNuevo trend de tik tok, con vos entre mis piernas\nHace mucho calor, quiero de eso, mi amor\nPasame la botella.\n\nSexy\nNo hace falta decir nada\nAc\u00e1 me ten\u00e9s\nS\u00e9 que te mor\u00eds de ganas.\n\nSexy\nQu\u00e9 me importan las miradas\nContra la pared\nNo llegamos a la cama, baby.\n\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama, no\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama.\n\nOh, sexy sexy\nMe encant\u00e1s\nY si digo lo que pienso \u00a1ay!\nSexy sexy\nMe encant\u00e1s\nQuiero m\u00e1s.\n\nSexy\nNo hace falta decir nada\nAc\u00e1 me ten\u00e9s\nS\u00e9 que te mor\u00eds de ganas.\n\nSexy\nQu\u00e9 me importan las miradas\nContra la pared\nNo llegamos a la cama baby.\n\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama, no\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama.\n\n#LALI\n#SEXY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330962",
                "likeCount": "22197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UxX4hahEfI8gtvok5mJytELR1WA",
            "id": "Duq2ZhSVgUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:22Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1359223",
                "likeCount": "47092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nZssdyx5c5u8-r-uRdqhEnmyAy8",
            "id": "kAROIwc9J40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T23:57:10Z",
                "channelId": "UCfJUO-vx8dXhS3DWeY7V3fA",
                "title": "PERD\u00cdAMOS 2 A 0 Y nos EXPULSAN un JUGADOR \u00bfAXEL SE VA? | TEAM BALANZA FECHA 4",
                "description": "Hola gente como andan? Todos los videos salen primero en mi twitch que prendo todos los dias . Los espero \u2764\n\nTwitch :   / elreydelabalanzapa  \nIg :   / amboademati  \nIndumentaria:   / teambalanza_indumentaria  \nWhatsapp para pedir tu conjunto: http://wa.link/vqhcq2\n\nAPOYINNN Y RECUERDEN J\u00daNTENLA SECOS \ud83d\udcb0 O NI ME LLAMEN \ud83d\udcde\n\n#balanza #elreydelabalanza #teambalanza #matiasamboade #antisecos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAROIwc9J40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAROIwc9J40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAROIwc9J40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAROIwc9J40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAROIwc9J40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEAM BALANZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PERD\u00cdAMOS 2 A 0 Y nos EXPULSAN un JUGADOR \u00bfAXEL SE VA? | TEAM BALANZA FECHA 4",
                    "description": "Hola gente como andan? Todos los videos salen primero en mi twitch que prendo todos los dias . Los espero \u2764\n\nTwitch :   / elreydelabalanzapa  \nIg :   / amboademati  \nIndumentaria:   / teambalanza_indumentaria  \nWhatsapp para pedir tu conjunto: http://wa.link/vqhcq2\n\nAPOYINNN Y RECUERDEN J\u00daNTENLA SECOS \ud83d\udcb0 O NI ME LLAMEN \ud83d\udcde\n\n#balanza #elreydelabalanza #teambalanza #matiasamboade #antisecos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197730",
                "likeCount": "4801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EWpuL9Tb-SQLiOyxNRkyVYvZMIA",
            "id": "n4ixZgEAVVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T22:30:08Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "River 2 Boca 1 | Reacciones de Amigos | Torneo Apertura 2025",
                "description": "DESCARG\u00c1 FC MOBILE:  https://fcmobile.sng.link/Dn1ol/4mtv/gbxd\n\nADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "River 2 Boca 1 | Reacciones de Amigos | Torneo Apertura 2025",
                    "description": "DESCARG\u00c1 FC MOBILE:  https://fcmobile.sng.link/Dn1ol/4mtv/gbxd\n\nADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748827",
                "likeCount": "39748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u--EudvTqzPDCjgeI53Ifk-n4Jc",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4720566",
                "likeCount": "317230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B6voUhxv_zrZbt5LhNvIrMKfNGM",
            "id": "IXHLJt3tFvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:40:25Z",
                "channelId": "UCX-XbFH18Dme_zLmbOR_HNw",
                "title": "Echaron a Fernando Gago como DT de Boca Juniors (Mi Opini\u00f3n)",
                "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXHLJt3tFvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXHLJt3tFvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXHLJt3tFvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXHLJt3tFvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXHLJt3tFvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toto Bordieri",
                "tags": [
                    "toto",
                    "toto bordieri",
                    "toto bordieri reaccion",
                    "toto bordieri analisis en caliente",
                    "toto bordieri analisis",
                    "toto bordieri boca",
                    "toto bordieri river",
                    "hincha de boca",
                    "reaccion hincha de boca",
                    "hincha de river reaccion",
                    "Fernando gago",
                    "gago boca",
                    "fernando gago boca",
                    "echaron a gago",
                    "riquelme",
                    "riquelme gago",
                    "riquelme echo a gago",
                    "despidieron a gago",
                    "gago dt boca",
                    "dt boca juniors",
                    "dt boca"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Echaron a Fernando Gago como DT de Boca Juniors (Mi Opini\u00f3n)",
                    "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\"."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219753",
                "likeCount": "10529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ROdKk6Dd26tY6AOmJzju1BK-uYk",
            "id": "4V9p3aZxgWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:51:59Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DEL SUPERCLASICO - RIVER 2 BOCA 1 (2025) - APERTURA (FECHA 14)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DEL SUPERCLASICO - RIVER 2 BOCA 1 (2025) - APERTURA (FECHA 14)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1207173",
                "likeCount": "48793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TN2vl7miA61HYNgMncuWWeJDWno",
            "id": "bDdvKX5zaaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:02:00Z",
                "channelId": "UCacwJGq88LR1AWj5Gzvl5Ow",
                "title": "Neo Pistea, Callejero Fino - TROPICANA (Visualizer)",
                "description": "Neo Pistea, Callejero Fino - TROPICANA (Visualizer)\n\nhttps://orcd.co/cultoii\n\n#TROPICANA #CULTOII #NEOPISTEA \n\nNeo Pistea\nhttps://www.instagram.com/neopistea/\nhttps://www.instagram.com/_culto__/\n\nCallejero Fino\nhttps://www.instagram.com/callejerofino/?hl=es\n\nProd. Musical\nCLUBHATS: https://www.instagram.com/clubhats/?hl=es\nONIRIA: https://www.instagram.com/o.n.i.r.i.a/?hl=es-la\n\nMix\nTezzio\nhttps://www.instagram.com/teezio/\n\nMastering \nCarlos Laurenz\nhttps://www.instagram.com/carloslaurenzmastering/\n\nDirecci\u00f3n: Cruz Larrosa\nProducci\u00f3n: Bunker \nJefa de Producci\u00f3n: Giovanna Garcia\nDirecci\u00f3n de Fotograf\u00eda: Pedro Adamovsky\nDirecci\u00f3n de Arte: Ana Massera, Juan Wolf\nVestuario: Damasia Arias\nMontaje: Angrisexx, Cruz Larrosa\nColor Grading: Daniel Carrizo\nB-Roll: QES, Angrisexx, Azul Renzi, Santiago Tiberi\n\nhttps://neopistea.com/\n\n(C) (P) 2024 Sony Music Entertainment Uruguay SA, licenciado a DALE PLAY Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDdvKX5zaaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDdvKX5zaaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDdvKX5zaaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDdvKX5zaaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDdvKX5zaaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neo Pistea",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neo Pistea, Callejero Fino - TROPICANA (Visualizer)",
                    "description": "Neo Pistea, Callejero Fino - TROPICANA (Visualizer)\n\nhttps://orcd.co/cultoii\n\n#TROPICANA #CULTOII #NEOPISTEA \n\nNeo Pistea\nhttps://www.instagram.com/neopistea/\nhttps://www.instagram.com/_culto__/\n\nCallejero Fino\nhttps://www.instagram.com/callejerofino/?hl=es\n\nProd. Musical\nCLUBHATS: https://www.instagram.com/clubhats/?hl=es\nONIRIA: https://www.instagram.com/o.n.i.r.i.a/?hl=es-la\n\nMix\nTezzio\nhttps://www.instagram.com/teezio/\n\nMastering \nCarlos Laurenz\nhttps://www.instagram.com/carloslaurenzmastering/\n\nDirecci\u00f3n: Cruz Larrosa\nProducci\u00f3n: Bunker \nJefa de Producci\u00f3n: Giovanna Garcia\nDirecci\u00f3n de Fotograf\u00eda: Pedro Adamovsky\nDirecci\u00f3n de Arte: Ana Massera, Juan Wolf\nVestuario: Damasia Arias\nMontaje: Angrisexx, Cruz Larrosa\nColor Grading: Daniel Carrizo\nB-Roll: QES, Angrisexx, Azul Renzi, Santiago Tiberi\n\nhttps://neopistea.com/\n\n(C) (P) 2024 Sony Music Entertainment Uruguay SA, licenciado a DALE PLAY Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172187",
                "likeCount": "13943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vp1Z-5r3qUusfYySj3uH358Mngg",
            "id": "iDmkMZuf8Rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:08:00Z",
                "channelId": "UCacwJGq88LR1AWj5Gzvl5Ow",
                "title": "Neo Pistea, Cyril Kamer, Lucho SSJ - KENNY (Visualizer)",
                "description": "Neo Pistea, Cyril Kamer, Lucho SSJ - KENNY (Visualizer)\n\nhttps://orcd.co/cultoii\n\n#KENNY #CULTOII #NEOPISTEA \n\nNeo Pistea\nhttps://www.instagram.com/neopistea/\nhttps://www.instagram.com/_culto__/\n\nCyril Kamer\nhttps://www.instagram.com/cyril.kamer/?hl=es\n\nLucho SSJ\nhttps://www.instagram.com/luchossj/?hl=es\n\nProd. Musical\nCLASS: https://www.instagram.com/class.yr/\n\nMix\nTezzio\nhttps://www.instagram.com/teezio/\n\nMastering \nCarlos Laurenz\nhttps://www.instagram.com/carloslaurenzmastering/\n\nDirecci\u00f3n: Cruz Larrosa\nProducci\u00f3n: Bunker \nJefa de Producci\u00f3n: Giovanna Garcia\nDirecci\u00f3n de Fotograf\u00eda: Pedro Adamovsky\nDirecci\u00f3n de Arte: Ana Massera, Juan Wolf\nVestuario: Damasia Arias\nMontaje: Angrisexx, Cruz Larrosa\nColor Grading: Daniel Carrizo\nB-Roll: QES, Angrisexx, Azul Renzi, Santiago Tiberi\n\nhttps://neopistea.com/\n\n(C) (P) 2024 Sony Music Entertainment Uruguay SA, licenciado a DALE PLAY Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDmkMZuf8Rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDmkMZuf8Rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDmkMZuf8Rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDmkMZuf8Rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDmkMZuf8Rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neo Pistea",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neo Pistea, Cyril Kamer, Lucho SSJ - KENNY (Visualizer)",
                    "description": "Neo Pistea, Cyril Kamer, Lucho SSJ - KENNY (Visualizer)\n\nhttps://orcd.co/cultoii\n\n#KENNY #CULTOII #NEOPISTEA \n\nNeo Pistea\nhttps://www.instagram.com/neopistea/\nhttps://www.instagram.com/_culto__/\n\nCyril Kamer\nhttps://www.instagram.com/cyril.kamer/?hl=es\n\nLucho SSJ\nhttps://www.instagram.com/luchossj/?hl=es\n\nProd. Musical\nCLASS: https://www.instagram.com/class.yr/\n\nMix\nTezzio\nhttps://www.instagram.com/teezio/\n\nMastering \nCarlos Laurenz\nhttps://www.instagram.com/carloslaurenzmastering/\n\nDirecci\u00f3n: Cruz Larrosa\nProducci\u00f3n: Bunker \nJefa de Producci\u00f3n: Giovanna Garcia\nDirecci\u00f3n de Fotograf\u00eda: Pedro Adamovsky\nDirecci\u00f3n de Arte: Ana Massera, Juan Wolf\nVestuario: Damasia Arias\nMontaje: Angrisexx, Cruz Larrosa\nColor Grading: Daniel Carrizo\nB-Roll: QES, Angrisexx, Azul Renzi, Santiago Tiberi\n\nhttps://neopistea.com/\n\n(C) (P) 2024 Sony Music Entertainment Uruguay SA, licenciado a DALE PLAY Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127820",
                "likeCount": "10671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kkvp6OYB8s2MW4ZCkYUYWxTT65w",
            "id": "ClxH__jBJL4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:30:03Z",
                "channelId": "UCAA0H85JKCAYkRPYZi2vXow",
                "title": "EN BUSCA DEL MEJOR HUEVO DE PASCUA ft \u00a0@Santutu",
                "description": "- Enlace/c\u00f3digo QR para descargar ELSA gratis y obtener 7 d\u00edas premium: https://bit.ly/ELSAxUNICORNIO \n- P\u00e1gina de descuentos de ELSA premium:https://elsaspeak.com/inf/unicornio/ \n\n\ud83e\udd84 CANAL SECUNDARIO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCOpowlhP7lcG7850cwBxPqA\n\nTodo el contenido del video sale de las transmisiones en vivo por \n\ud83d\udcfa https://kick.com/unicornio\n\nNo te olvides de activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo video!\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES\nhttps://www.instagram.com/germanusinger\nhttps://twitter.com/GermanUsinger\n\n\ud83c\udfacEditor:\nhttps://www.twitter.com/oIqed\n\n\ud83d\udd0a Outro:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=72NfHv0BDB8\n\n\ud83d\udce9 Contacto: unicornio.twitch@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unicornio",
                "tags": [
                    "unicornio",
                    "uni",
                    "gertwo",
                    "santutu",
                    "santetas",
                    "probando",
                    "en busca del",
                    "probando comida",
                    "en busca de la mejor factura",
                    "en busca del mejor alfajor",
                    "comida",
                    "probando comida argentina",
                    "probando dulces argentinos",
                    "huevos de pascua",
                    "pascua",
                    "como hacer huevo de pascua",
                    "como hacer un huevo de pascua",
                    "pascuas",
                    "huevos",
                    "huevos sorpresa",
                    "santutu y uni",
                    "uni y santutu",
                    "santutu y unicornio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN BUSCA DEL MEJOR HUEVO DE PASCUA ft \u00a0@Santutu",
                    "description": "- Enlace/c\u00f3digo QR para descargar ELSA gratis y obtener 7 d\u00edas premium: https://bit.ly/ELSAxUNICORNIO \n- P\u00e1gina de descuentos de ELSA premium:https://elsaspeak.com/inf/unicornio/ \n\n\ud83e\udd84 CANAL SECUNDARIO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCOpowlhP7lcG7850cwBxPqA\n\nTodo el contenido del video sale de las transmisiones en vivo por \n\ud83d\udcfa https://kick.com/unicornio\n\nNo te olvides de activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo video!\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES\nhttps://www.instagram.com/germanusinger\nhttps://twitter.com/GermanUsinger\n\n\ud83c\udfacEditor:\nhttps://www.twitter.com/oIqed\n\n\ud83d\udd0a Outro:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=72NfHv0BDB8\n\n\ud83d\udce9 Contacto: unicornio.twitch@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386477",
                "likeCount": "26232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gv3qTMefMAbONCQ7FuUftOqm4xY",
            "id": "EHjdrqvicN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                    "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1985341",
                "likeCount": "183166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "56b1XPvovvEu22P5jz_bJjTM0pM",
            "id": "5YH-DNOoAcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T20:56:13Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "PSG FESTEJA el 1-0 ante ARSENAL en LONDRES con golazo de Demb\u00e9l\u00e9 | Champions League",
                "description": "PSG gana 1-0 al Arsenal en Londres para sacar ventaja en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 se encarg\u00f3 del \u00fanico gol del partido a los tres minutos del arranque.\n#psg #arsenal #gol #championsleague | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "psg vs arsenal",
                    "arsenal",
                    "arsenal football club",
                    "arsenal fc",
                    "psg",
                    "mikel arteta",
                    "bukayo saka",
                    "gabriel martinelli",
                    "psg arsenal",
                    "paris saint-germain",
                    "paris",
                    "stade rennais",
                    "gianluigi donnarumma",
                    "demb\u00e9l\u00e9",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "gol",
                    "gol psg",
                    "gol arsenal",
                    "luis enrique",
                    "arteta"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG FESTEJA el 1-0 ante ARSENAL en LONDRES con golazo de Demb\u00e9l\u00e9 | Champions League",
                    "description": "PSG gana 1-0 al Arsenal en Londres para sacar ventaja en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 se encarg\u00f3 del \u00fanico gol del partido a los tres minutos del arranque.\n#psg #arsenal #gol #championsleague | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2294953",
                "likeCount": "28462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ynqdiuMwTO5NnrSU_KoE6Zt0pQQ",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82667856",
                "likeCount": "2189066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XR23_nN4Jh3FrGPAYQUSujoOSIA",
            "id": "zwkdZNn0c1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:01:01Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1054158",
                "likeCount": "64914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5gf97_kYPyBDmev97DRrwQpxicg",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18271295",
                "likeCount": "385021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H6meIjW0im3g5nJqfrktA-NXjzQ",
            "id": "RABPC24-QYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:15:55Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1526780",
                "likeCount": "75801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sYwLzv4XczMr2ROobxsmOMREZr0",
            "id": "lO6uS-wnznY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:35:04Z",
                "channelId": "UCwosQ1lgv4kez9V4xUbJWKQ",
                "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernan",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "juego",
                    "videojuego",
                    "video game",
                    "gameplay",
                    "en espa\u00f1ol",
                    "top1",
                    "top #1",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "momentos divertidos",
                    "momentos graciosos",
                    "youtube",
                    "clash royale",
                    "clash",
                    "modo liga",
                    "campeones definitivos",
                    "liga",
                    "mazo",
                    "mejor mazo",
                    "maso",
                    "mejor maso"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                    "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1033485",
                "likeCount": "110336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qEbqpysqKMdkOgMDh_Lfk2VQCco",
            "id": "OvI0fHAxmnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:02:50Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "probando",
                    "el mejor caf\u00e9",
                    "del mundo",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "987738",
                "likeCount": "56871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6icEcCX9pqct6s7rSRg-ExFTcks",
            "id": "ZEhci72o8nQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:36:13Z",
                "channelId": "UCX-XbFH18Dme_zLmbOR_HNw",
                "title": "RIVER PLATE 2 - BOCA JUNIORS 1 - REACCION PICANTE - Liga Argentina 2025 - Toto Bordieri",
                "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toto Bordieri",
                "tags": [
                    "toto",
                    "toto bordieri",
                    "toto bordieri reaccion",
                    "toto bordieri analisis en caliente",
                    "toto bordieri analisis",
                    "toto bordieri boca",
                    "toto bordieri river",
                    "hincha de boca",
                    "reaccion hincha de boca",
                    "hincha de river reaccion",
                    "Boca river",
                    "River boca",
                    "river 2 boca 1",
                    "river boca goles",
                    "mastantuono",
                    "driussi",
                    "superclasico",
                    "liga argentina",
                    "river 2 boca 1 resumen",
                    "river 2 boca reaccion",
                    "reaccion river boca",
                    "reaccion gol mastantuono"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RIVER PLATE 2 - BOCA JUNIORS 1 - REACCION PICANTE - Liga Argentina 2025 - Toto Bordieri",
                    "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\"."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319868",
                "likeCount": "16687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-LxVHSxcqg1MqvnOI90l2GIomzQ",
            "id": "XvmHkdoWRNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:44:18Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "TIRO LIBRE HIST\u00d3RICO DE MASTANTUONO Y SUPERCL\u00c1SICO MILLONARIO EN N\u00da\u00d1EZ | River 2-1 Boca | RESUMEN",
                "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nFecha 15\nGoles: 25' F. Mastantuono (R); 38' M. Merentiel (B); 44' S. Driussi (R).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "Resumen",
                    "Goles",
                    "Torneo Apertura",
                    "Fecha 15",
                    "River",
                    "Boca",
                    "Gallardo",
                    "Gago",
                    "Monumental",
                    "Mastantuono",
                    "Golazo",
                    "Tiro Libre",
                    "Driussi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIRO LIBRE HIST\u00d3RICO DE MASTANTUONO Y SUPERCL\u00c1SICO MILLONARIO EN N\u00da\u00d1EZ | River 2-1 Boca | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nFecha 15\nGoles: 25' F. Mastantuono (R); 38' M. Merentiel (B); 44' S. Driussi (R).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1958150",
                "likeCount": "25904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DT39-_vjbecn186H86BxRRoyO54",
            "id": "mHrJ8CoIKIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:34:52Z",
                "channelId": "UCrPMM16a2XymtrPJwFW4kAQ",
                "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Emilia - MOTINHA 2.0 REMIX (\u00c1udio Oficial)",
                "description": "\u25ba Ou\u00e7a #MotinhaRemix nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/Motinha2.0Remix\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\n\nConecte-se com DENNIS:\nInstagram \u25ba http://instagram.com/dennisdj\nTikTok \u25ba http://tiktok.com/@dennisdjoficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/dennisdjoficial\nTwitter / X \u25ba https://x.com/dennisdj\nSoundcloud \u25ba https://soundcloud.com/dennisdjoficial\n\n#DennisDJ #BailedoDennis #Dennis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DENNIS",
                "tags": [
                    "dennis dj",
                    "baile do dennis",
                    "baile funk",
                    "dj",
                    "funk",
                    "dennis",
                    "dennis o brabo",
                    "Lu\u00edsa sonza",
                    "Motinha",
                    "Motinha 2.0",
                    "Dan\u00e7a da Motinha",
                    "Em\u00edlia",
                    "Em\u00edlia Lu\u00edsa",
                    "Motinha remix",
                    "Remix",
                    "Mete marcha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Emilia - MOTINHA 2.0 REMIX (\u00c1udio Oficial)",
                    "description": "\u25ba Ou\u00e7a #MotinhaRemix nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/Motinha2.0Remix\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\n\nConecte-se com DENNIS:\nInstagram \u25ba http://instagram.com/dennisdj\nTikTok \u25ba http://tiktok.com/@dennisdjoficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/dennisdjoficial\nTwitter / X \u25ba https://x.com/dennisdj\nSoundcloud \u25ba https://soundcloud.com/dennisdjoficial\n\n#DennisDJ #BailedoDennis #Dennis"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "709581",
                "likeCount": "15565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zzi-hJqDO3OVAwt-ytsIT4hUNl8",
            "id": "paRa7BRa3d4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:44:58Z",
                "channelId": "UCX-XbFH18Dme_zLmbOR_HNw",
                "title": "BASTA GAGO. River Plate 2 - Boca Juniors 1 - An\u00e1lisis en Caliente - Liga Argentina - Toto Bordieri",
                "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toto Bordieri",
                "tags": [
                    "toto",
                    "toto bordieri",
                    "toto bordieri reaccion",
                    "toto bordieri analisis en caliente",
                    "toto bordieri analisis",
                    "toto bordieri boca",
                    "toto bordieri river",
                    "hincha de boca",
                    "reaccion hincha de boca",
                    "hincha de river reaccion",
                    "boca juniors",
                    "river",
                    "river 2 boca 1",
                    "river plate 2 boca juniors 1",
                    "river 2 boca 1 resumen",
                    "river 2 boca 1 analisis",
                    "analisis boca river",
                    "resumen boca river",
                    "gol mastantuono",
                    "mastantuono",
                    "gallardo",
                    "fernando gago",
                    "gago"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BASTA GAGO. River Plate 2 - Boca Juniors 1 - An\u00e1lisis en Caliente - Liga Argentina - Toto Bordieri",
                    "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\"."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314787",
                "likeCount": "19334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9YLTVDT47dnOfHGprR_RxpL-3UQ",
            "id": "f9pKIVn7z00",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:34:16Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "GOLAZOS DE ALEXIS Y LUCHO D\u00cdAZ PARA QUE LIVERPOOL GRITE CAMPE\u00d3N | Liverpool 5-1 Tottenham | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Premier League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nPremier League 2024/2025\nFecha 34\nGoles: 12' D. Solanke (T); 16' L. D\u00edaz (L); 24' A. Mac Allister (L); 34' C. Gakpo (L); 63' M. Salah (L); 69' D. Udogie en contra (L)  \n\nNo te pierdas los videos de la Premier League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4dz9YC3\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n\u2022 https://www.instagram.com/espnargentina/\n\u2022 https://x.com/ESPNArgentina\n\u2022 https://www.facebook.com/ESPNFans/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "Liverpool",
                    "Tottenham",
                    "Premier League",
                    "Alexis",
                    "Lucho D\u00edaz",
                    "ESPN",
                    "Resumen",
                    "Anfield"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLAZOS DE ALEXIS Y LUCHO D\u00cdAZ PARA QUE LIVERPOOL GRITE CAMPE\u00d3N | Liverpool 5-1 Tottenham | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Premier League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nPremier League 2024/2025\nFecha 34\nGoles: 12' D. Solanke (T); 16' L. D\u00edaz (L); 24' A. Mac Allister (L); 34' C. Gakpo (L); 63' M. Salah (L); 69' D. Udogie en contra (L)  \n\nNo te pierdas los videos de la Premier League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4dz9YC3\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n\u2022 https://www.instagram.com/espnargentina/\n\u2022 https://x.com/ESPNArgentina\n\u2022 https://www.facebook.com/ESPNFans/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2535190",
                "likeCount": "37101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xxLYKgC8k3lxlhALW-wgQ23dJPo",
            "id": "IHvo4wnEsrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:00:06Z",
                "channelId": "UCcJj2mZoB07p1IxHtXZU7bg",
                "title": "JERE KLEIN & LUCKY BROWN - LOS GAL\u00c1CTICOS - 2x1 (VISUALIZER OFICIAL)",
                "description": "LOS GALACTICOS YA LLEGARON A LA TIERRA, ESCUCHA LO NUEVO DEL DUO DEL MOMENTO JERE KLEIN Y LUCKY BROWN, DALE PLAY Y DEJA QUE LA MUSICA SUENE FUERTE. 2x1 ES EL PRIMER TRACK DE LA PRIMERA PARTE DEL EP DE LOS GAL\u00c1CTICOS QUE VIENE A CAMBIAR NUESTRO PLANETA CON SU MUSICA DE OTRA GALAXIA.\n\nSe parte de la comunidad de Jere Klein en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @JereKlein \n\nSe parte de la comunidad de Lucky Brown en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @Luckybrown.official \n\nPRODUCCION MUSICAL\nMATEO ON THE BEATZ\nhttps://www.instagram.com/mateoonthebeatz/\nVALDI 25.8\nhttps://www.instagram.com/valdi25.8/   \n\nSELLOS DISCOGRAFICOS: 65 ENTERPRISE & STARS MUSIC\nhttps://www.instagram.com/65enterprise/\nhttps://www.instagram.com/starsmusic_chile/\n\nUna producci\u00f3n de: Potrero Films\nGui\u00f3n y Direcci\u00f3n: Paul Felmer \nProducci\u00f3n General : Mart\u00edn Ortega\nLine Producer: Katherine Hern\u00e1ndez\nAsistentes de producci\u00f3n: \u00c1lvaro Saavedra y Eileen Westwood\n3D Supervisor: Rodrigo Navarrete.   \n3D Artist: Bianka Sof\u00eda Salazar\n3D Artist: Gabriel Arellano\nMontaje y composite: Paul Felmer\nDise\u00f1o Sonoro y Mezcla: Mart\u00edn Ortega\nC\u00e1maras: Rabbit Producciones \nFoto: R de Rental\nSonido directo: Daniel Opazo y Mat\u00edas Vega\nTomas A\u00e9reas: Pablo Fernandez Heli Films     \nVestuario: Mari Galmes\nMaquillaje: Caro Arancibia, Katmakeup.7\nFX: Mx Efectos especiales\nGrip y FX: Roberto Gaete\nStunt Driver: Sebasti\u00e1n Bustos\nRadios: Enrique Riquelme\nData: IngenioDigital\nProps: zc_props,  Construcci\u00f3n Integral y Alfredo Ojeda\nActrices: Francisca Dulanto y Kyara Melnick\nBailarinas: Paulina Altemir, Jade Antinao, Lidia Pardo y Giullianna Acevedo \nStunts: Eduardo Barrera, Eduardo Rucan \nStunt ni\u00f1os: lucxs_bmx , thxago_bmx77 , dr.extremepark\nAcorde\u00f3n: Victor Campusano\nCatering: Cautivo Producciones\nParam\u00e9dico: Edward Millar\nTraslados: Transportes Sandoval",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jere Klein",
                "tags": [
                    "jere klein",
                    "lucky brown",
                    "los galacticos",
                    "reggaeton chileno",
                    "jere klein ando",
                    "lucky brown jere klein",
                    "luckybrown",
                    "jerekein",
                    "jere klein automovil",
                    "jere klein filtrados",
                    "lucky brown cosa linda",
                    "los galacticos real madrid",
                    "jere klein 2025",
                    "lucky brown 2025",
                    "jere klein videos",
                    "lucky brown videos",
                    "jere klein y lucky brown",
                    "jere klein mix",
                    "lucky brown mix",
                    "los galacticos jere klein y lucky brown",
                    "jere klein chile",
                    "jere klein nuevo tema",
                    "lucky brown nuevo tema"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JERE KLEIN & LUCKY BROWN - LOS GAL\u00c1CTICOS - 2x1 (VISUALIZER OFICIAL)",
                    "description": "LOS GALACTICOS YA LLEGARON A LA TIERRA, ESCUCHA LO NUEVO DEL DUO DEL MOMENTO JERE KLEIN Y LUCKY BROWN, DALE PLAY Y DEJA QUE LA MUSICA SUENE FUERTE. 2x1 ES EL PRIMER TRACK DE LA PRIMERA PARTE DEL EP DE LOS GAL\u00c1CTICOS QUE VIENE A CAMBIAR NUESTRO PLANETA CON SU MUSICA DE OTRA GALAXIA.\n\nSe parte de la comunidad de Jere Klein en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @JereKlein \n\nSe parte de la comunidad de Lucky Brown en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @Luckybrown.official \n\nPRODUCCION MUSICAL\nMATEO ON THE BEATZ\nhttps://www.instagram.com/mateoonthebeatz/\nVALDI 25.8\nhttps://www.instagram.com/valdi25.8/   \n\nSELLOS DISCOGRAFICOS: 65 ENTERPRISE & STARS MUSIC\nhttps://www.instagram.com/65enterprise/\nhttps://www.instagram.com/starsmusic_chile/\n\nUna producci\u00f3n de: Potrero Films\nGui\u00f3n y Direcci\u00f3n: Paul Felmer \nProducci\u00f3n General : Mart\u00edn Ortega\nLine Producer: Katherine Hern\u00e1ndez\nAsistentes de producci\u00f3n: \u00c1lvaro Saavedra y Eileen Westwood\n3D Supervisor: Rodrigo Navarrete.   \n3D Artist: Bianka Sof\u00eda Salazar\n3D Artist: Gabriel Arellano\nMontaje y composite: Paul Felmer\nDise\u00f1o Sonoro y Mezcla: Mart\u00edn Ortega\nC\u00e1maras: Rabbit Producciones \nFoto: R de Rental\nSonido directo: Daniel Opazo y Mat\u00edas Vega\nTomas A\u00e9reas: Pablo Fernandez Heli Films     \nVestuario: Mari Galmes\nMaquillaje: Caro Arancibia, Katmakeup.7\nFX: Mx Efectos especiales\nGrip y FX: Roberto Gaete\nStunt Driver: Sebasti\u00e1n Bustos\nRadios: Enrique Riquelme\nData: IngenioDigital\nProps: zc_props,  Construcci\u00f3n Integral y Alfredo Ojeda\nActrices: Francisca Dulanto y Kyara Melnick\nBailarinas: Paulina Altemir, Jade Antinao, Lidia Pardo y Giullianna Acevedo \nStunts: Eduardo Barrera, Eduardo Rucan \nStunt ni\u00f1os: lucxs_bmx , thxago_bmx77 , dr.extremepark\nAcorde\u00f3n: Victor Campusano\nCatering: Cautivo Producciones\nParam\u00e9dico: Edward Millar\nTraslados: Transportes Sandoval"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2356938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "--_VZ-4fXUuLqyKddnG6tRfOIGw",
            "id": "G0T8xGu2NxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:02:24Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera vez",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                    "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1703759",
                "likeCount": "100012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N5QizyfyFnV7iSghbSNLhehFs58",
            "id": "1F3S8zm_kC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:03:21Z",
                "channelId": "UCMiujkRPaooro_5wpOk2iAQ",
                "title": "MOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment Brasil / 5020 Records\n\nMOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix \u00b7 DENNIS \u00b7 Lu\u00edsa Sonza \u00b7 Emilia\n\nMOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil | 5020 Records\n\nReleased on: 2025-04-24\n\nAssociated Performer: DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Emilia\nComposer: Cantini\nComposer: Lary\nComposer: Guilherme Ferraz\nComposer: Tiago Marcelo\nComposer: MC Beth\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DENNIS - Topic",
                "tags": [
                    "DENNIS",
                    "Lu\u00edsa Sonza",
                    "Emilia",
                    "MOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment Brasil / 5020 Records\n\nMOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix \u00b7 DENNIS \u00b7 Lu\u00edsa Sonza \u00b7 Emilia\n\nMOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil | 5020 Records\n\nReleased on: 2025-04-24\n\nAssociated Performer: DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Emilia\nComposer: Cantini\nComposer: Lary\nComposer: Guilherme Ferraz\nComposer: Tiago Marcelo\nComposer: MC Beth\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1027049",
                "likeCount": "40791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pmu7fLOx4jcUI-R89y4imWzM1uM",
            "id": "ycLFqJ_xssk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "dorayaki karina",
                    "nueva cancion karina",
                    "nueva cancion dorayaki karina",
                    "karina dorayaki",
                    "bombon karina",
                    "bombon karina con letra",
                    "bombon karina letra",
                    "karina y marina",
                    "bombon hugo23",
                    "bombon",
                    "beso karina y hugo",
                    "cancion karina y hugo",
                    "cancion vecinos",
                    "cancion vecinos karina",
                    "chica mala",
                    "chica mala karina",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "porfa karina",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "rosalia",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "beso karina y chica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2971164",
                "likeCount": "52918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lmilln206_2JcxnWp1kEb2X3qGg",
            "id": "LEhTlLnOVDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:31Z",
                "channelId": "UCXF4IGVcTnm6v9tBPGYNsQg",
                "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoungMikoVEVO",
                "tags": [
                    "Young Miko",
                    "Wave Music Group",
                    "Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                    "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5150360",
                "likeCount": "233340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "08zJtBq9y8au8ZkDpZFW4PKSd6U",
            "id": "P5o2wD2C_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:17Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1819611",
                "likeCount": "14183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "01MdCmObqQVQKYJD476-ZVsxi_w",
            "id": "UKNNXulbQDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:01:35Z",
                "channelId": "UCMCgukaimUq8IYPuF5JomXg",
                "title": "SOS UN CAG0N GAGO !!! | REACCIONES de HINCHAS | RIVER PLATE 2 vs BOCA JUNIORS 1",
                "description": "CONTACTO: laduplabostera@gmail.com\nWHATSAPP: +54 9 1168580862\nDONACIONES: ALIAS : LADUPLABOSTERA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKNNXulbQDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKNNXulbQDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKNNXulbQDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKNNXulbQDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKNNXulbQDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Dupla Bostera Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOS UN CAG0N GAGO !!! | REACCIONES de HINCHAS | RIVER PLATE 2 vs BOCA JUNIORS 1",
                    "description": "CONTACTO: laduplabostera@gmail.com\nWHATSAPP: +54 9 1168580862\nDONACIONES: ALIAS : LADUPLABOSTERA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311863",
                "likeCount": "16667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DFwa7jubirSOAIdIkjjj5tQALtc",
            "id": "Lf566pMNCOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T01:00:07Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "Anuel",
                    "AnuelAA",
                    "RyanCastro",
                    "Darell",
                    "OVY ON THE DRUMS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                    "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12020544",
                "likeCount": "254642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9vVWLUd0Sh7XHYUbZXoann-qoio",
            "id": "dQrX7eyWALQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:47Z",
                "channelId": "UCGPBHKmboKgep6A1Alq1yCw",
                "title": "Lali, Dillom - 33 (Official Video)",
                "description": "Escuch\u00e1 Escuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nYa no tengo tantos amigos pero son lo m\u00edos\nSi no me da gracia ya no me r\u00edo\nAlgunos dicen con la edad se pierde la ilusi\u00f3n\nQue todo el tiempo por pasado siempre fue mejor.\n\nSe me pas\u00f3 en un suspiro\nLos que se fueron los llevo conmigo\nEstoy en la cresta de la ola y no da v\u00e9rtigo\nAntes buscaba el hit, ahora hago cl\u00e1sicos.\n\nY ahora soy yo\nLa que le gana al tiempo\nYa ca\u00ed, me mor\u00ed, renac\u00ed\nMe quedan los recuerdos.\n\nY ahora no\nYa no me lleva el viento\nYa ca\u00ed, me mori, renac\u00ed\nEn mi mejor momento.\n\nAhora ya miro para atr\u00e1s y me da escalofr\u00edos\nTantos amigos perd\u00ed en el camino\nSiento la culpa que me come por estar ac\u00e1\nPero ten\u00eda que ser as\u00ed y este es mi lugar.\n\nPienso en cu\u00e1l es mi destino\nMientras termino otra copa de vino\nTengo bien claro que un d\u00eda de estos se va a terminar\nY preparado para cuando llegue el gran final.\n \nY ahora soy yo\nLa que le gana al tiempo\nYa ca\u00ed, me mor\u00ed, renac\u00ed\nMe quedan los recuerdos.\n\nY ahora no\nYa no me lleva el viento\nYa ca\u00ed, me mori, renac\u00ed\nEn mi mejor momento.\n\nUn poco menos de humor\nY un poco m\u00e1s de ansiedad\nNo me calienta gustarte\nYo puedo ser tu mam\u00e1.\n\nDisfruto de la iron\u00eda\nYa no me acuesto de d\u00eda\nYo vivo en mi fantas\u00eda\nSi muero, muero en la m\u00eda.\n\nMientras las luces se prenden\nLa habitaci\u00f3n se vac\u00eda\nRecord\u00e1 que est\u00e1s solo\nAl final del d\u00eda.\n\nNo podes quedar bien\nCon el Diablo y Dios\nY por eso prefiero \nQuedar mal con los dos.\n\nY ahora soy yo\nEl que le gana al tiempo\nYa ca\u00ed, me mor\u00ed, renac\u00ed\nMe quedan los recuerdos.\n\nY ahora no\nYa no me lleva el viento\nYa ca\u00ed, me mori, renac\u00ed\nEn mi mejor momento. \n\n#LALI\n#33",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQrX7eyWALQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQrX7eyWALQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQrX7eyWALQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQrX7eyWALQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQrX7eyWALQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaliMusicaVEVO",
                "tags": [
                    "lali",
                    "Lali oficial",
                    "Lali m\u00fasica",
                    "Lali videoclip",
                    "Lali video",
                    "Lali fan\u00e1tico",
                    "lali esposito",
                    "treinta tres",
                    "Dillom",
                    "Dilom",
                    "Dilon",
                    "Lali dillom",
                    "lalimusica",
                    "Lali Esp\u00f3sito",
                    "Lali 2025",
                    "Oficial",
                    "mi fiesta",
                    "Lali fiesta",
                    "Fan\u00e1tico",
                    "fiesta",
                    "Lali mi fiesta",
                    "Lali videos",
                    "Lali canciones",
                    "Lali letras",
                    "Lali lyrics",
                    "Lali coreografia",
                    "Latinos",
                    "Dance video",
                    "Latina",
                    "Latinas",
                    "Dance",
                    "latinos 2025",
                    "Coreo",
                    "Lali coreo",
                    "La voz",
                    "Lali pop",
                    "pop",
                    "latin pop",
                    "latin pop 2025",
                    "Dos son tres lyrics"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lali, Dillom - 33 (Official Video)",
                    "description": "Escuch\u00e1 Escuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nYa no tengo tantos amigos pero son lo m\u00edos\nSi no me da gracia ya no me r\u00edo\nAlgunos dicen con la edad se pierde la ilusi\u00f3n\nQue todo el tiempo por pasado siempre fue mejor.\n\nSe me pas\u00f3 en un suspiro\nLos que se fueron los llevo conmigo\nEstoy en la cresta de la ola y no da v\u00e9rtigo\nAntes buscaba el hit, ahora hago cl\u00e1sicos.\n\nY ahora soy yo\nLa que le gana al tiempo\nYa ca\u00ed, me mor\u00ed, renac\u00ed\nMe quedan los recuerdos.\n\nY ahora no\nYa no me lleva el viento\nYa ca\u00ed, me mori, renac\u00ed\nEn mi mejor momento.\n\nAhora ya miro para atr\u00e1s y me da escalofr\u00edos\nTantos amigos perd\u00ed en el camino\nSiento la culpa que me come por estar ac\u00e1\nPero ten\u00eda que ser as\u00ed y este es mi lugar.\n\nPienso en cu\u00e1l es mi destino\nMientras termino otra copa de vino\nTengo bien claro que un d\u00eda de estos se va a terminar\nY preparado para cuando llegue el gran final.\n \nY ahora soy yo\nLa que le gana al tiempo\nYa ca\u00ed, me mor\u00ed, renac\u00ed\nMe quedan los recuerdos.\n\nY ahora no\nYa no me lleva el viento\nYa ca\u00ed, me mori, renac\u00ed\nEn mi mejor momento.\n\nUn poco menos de humor\nY un poco m\u00e1s de ansiedad\nNo me calienta gustarte\nYo puedo ser tu mam\u00e1.\n\nDisfruto de la iron\u00eda\nYa no me acuesto de d\u00eda\nYo vivo en mi fantas\u00eda\nSi muero, muero en la m\u00eda.\n\nMientras las luces se prenden\nLa habitaci\u00f3n se vac\u00eda\nRecord\u00e1 que est\u00e1s solo\nAl final del d\u00eda.\n\nNo podes quedar bien\nCon el Diablo y Dios\nY por eso prefiero \nQuedar mal con los dos.\n\nY ahora soy yo\nEl que le gana al tiempo\nYa ca\u00ed, me mor\u00ed, renac\u00ed\nMe quedan los recuerdos.\n\nY ahora no\nYa no me lleva el viento\nYa ca\u00ed, me mori, renac\u00ed\nEn mi mejor momento. \n\n#LALI\n#33"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "674451",
                "likeCount": "50184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H48_LlhMLjOW9KkW6SZ3XuTIyW4",
            "id": "aHYvmY3nV5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T02:36:08Z",
                "channelId": "UCRKadhR7EuoyWM1zylxmbyA",
                "title": "Aria Bela - Pilates (Official Video)",
                "description": "Sigue a Aria Bela: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/aria_bela/\nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nhttps://www.instagram.com/aria.topia\n\n#AriaBela #Pilates \n\nLetra:\n\n Hace tiempo alg\u00fan cabr\u00f3n  da\u00f1\u00f3 su coraz\u00f3n\n Uhhh La la\n Dijo a la verg* el amor, 100mil a\u00f1os atr\u00e1s\n Por eso ahora est\u00e1 \n\n En su era pilates, lululemon girlie, matcha latte\n la baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza, en el Yate, en su era Pilates\n\n Kinda Lolita, que anda solita, tu favorita Ra- Ra\n 3 margaritas, una diablita, i be like RAKATA - TA\n\n En mi baddie era, traigo double G en la cartera\n Hablan de mi, let them stare ah\n Soy la original, la verdadera\n\nLe dicen: Uh, de nada sirve si ya no estas tu\n Como la chica de la bikini azul\n Y se le ve por debajo el tattoo\n\n En su era PIlates,  lululemon girlie, matcha lattes\n La baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza en el yate, en su era Pilates\n\nStory by: Aria Bela\nScreenplay: Daniela Tam\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"Pilates\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Pilates. \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aria Bela",
                "tags": [
                    "arigameplays",
                    "aria Bela",
                    "ariabela",
                    "Video official",
                    "Music video",
                    "Pilates",
                    "Pilates de AriGameplays"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aria Bela - Pilates (Official Video)",
                    "description": "Sigue a Aria Bela: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/aria_bela/\nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nhttps://www.instagram.com/aria.topia\n\n#AriaBela #Pilates \n\nLetra:\n\n Hace tiempo alg\u00fan cabr\u00f3n  da\u00f1\u00f3 su coraz\u00f3n\n Uhhh La la\n Dijo a la verg* el amor, 100mil a\u00f1os atr\u00e1s\n Por eso ahora est\u00e1 \n\n En su era pilates, lululemon girlie, matcha latte\n la baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza, en el Yate, en su era Pilates\n\n Kinda Lolita, que anda solita, tu favorita Ra- Ra\n 3 margaritas, una diablita, i be like RAKATA - TA\n\n En mi baddie era, traigo double G en la cartera\n Hablan de mi, let them stare ah\n Soy la original, la verdadera\n\nLe dicen: Uh, de nada sirve si ya no estas tu\n Como la chica de la bikini azul\n Y se le ve por debajo el tattoo\n\n En su era PIlates,  lululemon girlie, matcha lattes\n La baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza en el yate, en su era Pilates\n\nStory by: Aria Bela\nScreenplay: Daniela Tam\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"Pilates\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Pilates. \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4924475",
                "likeCount": "203873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64830"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ttG7TipvkMSnM1VQa8XdWW7Ujd8",
            "id": "tTDEKLnLzV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:26:59Z",
                "channelId": "UCUsm-fannqOY02PNN67C0KA",
                "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NM\u00e1s",
                "tags": [
                    "F\u00e9retro Papa Francisco",
                    "Sepelio del Papa Francisco",
                    "Santa Mar\u00eda la Mayor Entierro",
                    "\u00daltima Morada Papa Francisco",
                    "Recorrido del Papa Francisco",
                    "Papa Francisco Bas\u00edlica Final",
                    "Muerte del Papa Francisco",
                    "Funeral Papa Francisco 2025",
                    "Entierro Pont\u00edfice Argentino",
                    "Papa Francisco Papam\u00f3vil",
                    "Despedida Final del Papa",
                    "Historia Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "Papa Francisco",
                    "Las noticias",
                    "Bas\u00edlica Santa Mar\u00eda La Mayor",
                    "F\u00e9retro papa Francisco"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                    "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1328965",
                "likeCount": "16801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i425jLuprYQ9-TSfR1PxO36qw4s",
            "id": "6BCWqxUV3RU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:00:15Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "The Monkey, El Macaco Asesino| #TeLoResumo",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Monkey, El Macaco Asesino| #TeLoResumo",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "939827",
                "likeCount": "71667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2860"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_6Du2GAlyjJPlPISbZgFhYfu9Hk",
            "id": "EeiTYZJDy7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:00:16Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Rap de las hormigas / Zafar - Trueno y Milo J | FIESTA \u00a1FA! #13 Complejo C Quilmes Rock",
                "description": "Esta versi\u00f3n de \"Rap de las hormigas\" (Charly Garc\u00eda) y \"Zafar\" (La Vela Puerca) interpretada por Trueno y Milo J, fue realizada en el Complejo C Art Media en el marco de la fecha Bonus Track del Quilmes Rock el d\u00eda 7 de abril del 2025.\n\nVinieron a cantar, charlar y encontrarse Milo J, Trueno, Los Piojos, Yami Safdie,  Ainda, Nahuel Pennisi, La T y La M, Malandro, Juan Ingaramo, Agust\u00edn \u201cSoy Rada\u201d Aristar\u00e1n, Mono de Kapanga, Sebasti\u00e1n Wainraich, Fleivor, Rep.  \n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nProducci\u00f3n Fiestas \u00a1FA!: \n@estoesfa @300producciones\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical / guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nArte en escenario: \nREP\n\nRealizaci\u00f3n \u2013 C\u00e1maras:\nIgnacio Tabares \u2013 Sebasti\u00e1n Pianezzi - Diego Grillo \u2013 Mart\u00edn Iamundo \u2013Dami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n: \nIgnacio Tabares - Sebasti\u00e1n Pianezzi - Nicol\u00e1s Tolcachier\n\nProducci\u00f3n:\nClaudio Simoneti \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama\nDante Saborido\nLula Mangone \n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nSonido: \nGustavo Segal\n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome\n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nVJ: \nDeepgrafico / Lau Audisio\n\nArte gr\u00e1fico:\nRodrigo Bolm\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Milo J",
                    "Trueno",
                    "Los Piojos",
                    "Yami Safdie",
                    "Ainda",
                    "Nahuel Pennisi",
                    "La T y La M",
                    "Malandro",
                    "Juan Ingaramo",
                    "Agust\u00edn \u201cSoy Rada\u201d Aristar\u00e1n",
                    "Mono de Kapanga",
                    "Sebasti\u00e1n Wainraich",
                    "Fleivor",
                    "Rep",
                    "soy rada",
                    "agustin aristaran",
                    "kapanga",
                    "el mono",
                    "mono",
                    "charly garcia",
                    "charly garc\u00eda",
                    "no soy un extra\u00f1o",
                    "fiesta fa",
                    "rap de las hormigas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rap de las hormigas / Zafar - Trueno y Milo J | FIESTA \u00a1FA! #13 Complejo C Quilmes Rock",
                    "description": "Esta versi\u00f3n de \"Rap de las hormigas\" (Charly Garc\u00eda) y \"Zafar\" (La Vela Puerca) interpretada por Trueno y Milo J, fue realizada en el Complejo C Art Media en el marco de la fecha Bonus Track del Quilmes Rock el d\u00eda 7 de abril del 2025.\n\nVinieron a cantar, charlar y encontrarse Milo J, Trueno, Los Piojos, Yami Safdie,  Ainda, Nahuel Pennisi, La T y La M, Malandro, Juan Ingaramo, Agust\u00edn \u201cSoy Rada\u201d Aristar\u00e1n, Mono de Kapanga, Sebasti\u00e1n Wainraich, Fleivor, Rep.  \n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nProducci\u00f3n Fiestas \u00a1FA!: \n@estoesfa @300producciones\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical / guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nArte en escenario: \nREP\n\nRealizaci\u00f3n \u2013 C\u00e1maras:\nIgnacio Tabares \u2013 Sebasti\u00e1n Pianezzi - Diego Grillo \u2013 Mart\u00edn Iamundo \u2013Dami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n: \nIgnacio Tabares - Sebasti\u00e1n Pianezzi - Nicol\u00e1s Tolcachier\n\nProducci\u00f3n:\nClaudio Simoneti \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama\nDante Saborido\nLula Mangone \n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nSonido: \nGustavo Segal\n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome\n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nVJ: \nDeepgrafico / Lau Audisio\n\nArte gr\u00e1fico:\nRodrigo Bolm\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421270",
                "likeCount": "24547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FSzLGyHMTS6mchXEX7uhqs2abKU",
            "id": "y8v7K8vhP_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:45:11Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "RIVER vs BOCA con DAVO, LA COBRA, SANTI GRIZAS, PABLO BRUSCHI Y M\u00c1S | Los Displicentes",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes",
                    "nahu senger",
                    "santi grizas",
                    "eric zeta",
                    "dari zenz",
                    "pablo bruschi",
                    "nacho quiroga"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "RIVER vs BOCA con DAVO, LA COBRA, SANTI GRIZAS, PABLO BRUSCHI Y M\u00c1S | Los Displicentes",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "706050",
                "likeCount": "29941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FFg9xwj8iFazaBX-nXi4txUW58s",
            "id": "V5JkPE3A-Wo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T17:30:16Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto",
                    "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                    "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1082591",
                "likeCount": "19937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nZRf9st6d1khLrYkWHQHcH0GYAo",
            "id": "RtRob2bUlSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:00:06Z",
                "channelId": "UC5PwIMtLiIBCBhsu8f_-6UQ",
                "title": "\u00bfPor Qu\u00e9 Ya NADIE Quiere Tener Hijos? Una Decisi\u00f3n que Cambia el Mundo",
                "description": "Algo profundo est\u00e1 cambiando en nuestra sociedad: cada vez m\u00e1s personas eligen no tener hijos. No por accidente. No por imposibilidad. Por elecci\u00f3n.\n\nPara muchos j\u00f3venes, la paternidad ya no es parte de su proyecto de vida. Para quienes s\u00ed tienen hijos, la crianza se volvi\u00f3 un desaf\u00edo agotador que parece no tener fin. Y para abuelos y abuelas, la ausencia de nietos se vive como una p\u00e9rdida inesperada, dif\u00edcil de entender.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 pas\u00f3 esto? \u00bfQu\u00e9 cambi\u00f3 tan r\u00e1pido y tan radicalmente? \u00bfEstamos frente a una crisis silenciosa de la paternidad\u2026 o simplemente redefiniendo lo que significa una vida plena?\n\nEn este episodio, Santiago Bilinkis explora una transformaci\u00f3n cultural que est\u00e1 reescribiendo las reglas de la familia, la realizaci\u00f3n personal y el futuro mismo.\n\n\ud83d\udd0d Vas a descubrir:\n\nLas 5 razones principales que explican el derrumbe global de la natalidad.\n\nPor qu\u00e9 hoy criar puede sentirse m\u00e1s como un sacrificio que como una bendici\u00f3n.\n\nC\u00f3mo la presi\u00f3n por ser padres perfectos est\u00e1 agotando incluso a quienes m\u00e1s aman a sus hijos.\n\nQu\u00e9 efectos est\u00e1n teniendo las pantallas, el algoritmo y la sobreprotecci\u00f3n en las nuevas infancias.\n\nY c\u00f3mo estamos criando una generaci\u00f3n sin hermanos, sin aburrimiento\u2026 y con poca tolerancia a la frustraci\u00f3n.\n\nPero tambi\u00e9n vas a encontrar algo m\u00e1s valioso:\nUna invitaci\u00f3n a repensar qu\u00e9 nos est\u00e1 pasando, sin juzgar, sin idealizar el pasado, sin reimponer antiguos mandatos, y con herramientas para entender mejor a quienes toman \u2014o enfrentan\u2014 esta decisi\u00f3n.\n\n\ud83c\udfaf Si est\u00e1s decidiendo si tener hijos o no\u2026\n\ud83d\ude13 Si est\u00e1s criando y te sent\u00eds superado\u2026\n\ud83e\uddd3 O si ves con tristeza que tus hijos ya no priorizan la paternidad como vos lo hiciste\u2026\n\nEste video te va a dar otra mirada.\nMir\u00e1 el episodio completo y compartilo con quienes est\u00e9n transitando esta misma pregunta.\n\n\ud83d\udfe2 Y esto reci\u00e9n empieza.\n\nEn el pr\u00f3ximo episodio vamos a explorar el otro lado de esta historia:\n\u00bfQu\u00e9 pasa cuando elegimos ser padres?\n\u00bfC\u00f3mo puede la crianza, lejos de ser una carga, convertirse en una de las experiencias m\u00e1s transformadoras de la vida?\n\nUna invitaci\u00f3n a repensar la paternidad no como mandato\u2026 sino como una aventura posible, libre, y profundamente humana.\n\u2580\u2580\u2580\nCAP\u00cdTULOS\n0:00 \u00bfPor Qu\u00e9 Ya Nadie Quiere Tener Hijos?\n1:40 Las Cinco Razones del Declive\n5:11 La Trampa de la Crianza Perfecta\n8:50 La Generaci\u00f3n Que No Sabe Aburrirse\n11:29 Crecer Sin Hermanos\n14:36 Ep\u00edlogo: El Futuro Que Estamos Dejando Atr\u00e1s\n\n\u2580\u2580\u2580\nCR\u00c9DITOS\nIdea, producci\u00f3n general y guiones: Santiago Bilinkis\nInvestigaci\u00f3n y escritura: Juan Morris y Santiago Bilinkis\nRealizaci\u00f3n: La Embajada\nEdici\u00f3n: Sebasti\u00e1n V\u00e1zquez \nDise\u00f1o gr\u00e1fico: Chini Spano\nMusica de introducci\u00f3n: Gustavo Ariel Pomeranec\nDise\u00f1o de miniaturas: Valentino Rossi\nEdici\u00f3n de shorts: Zaple Tech\nAsistencia general: Florencia Schmidt\n\nAgradecimientos: \u00a1Agradezco a Rafael Rofman por introducirme en el fascinante mundo de la demograf\u00eda!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santiago Bilinkis",
                "tags": [
                    "por qu\u00e9 no tener hijos",
                    "decisi\u00f3n de ser padres",
                    "declive natalidad",
                    "crisis de paternidad",
                    "crisis de la crianza",
                    "crianza intensiva",
                    "padres agotados",
                    "ser padre hoy",
                    "ansiedad en padres",
                    "burnout parental",
                    "crianza y redes sociales",
                    "hijos \u00fanicos",
                    "j\u00f3venes no quieren tener hijos",
                    "cambio cultural familia",
                    "cuestionar la maternidad",
                    "cuestionar la paternidad",
                    "elegir no ser padre",
                    "elegir no ser madre",
                    "santiago bilinkis",
                    "decisiones dif\u00edciles",
                    "padres perfectos",
                    "futuro en construccion"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfPor Qu\u00e9 Ya NADIE Quiere Tener Hijos? Una Decisi\u00f3n que Cambia el Mundo",
                    "description": "Algo profundo est\u00e1 cambiando en nuestra sociedad: cada vez m\u00e1s personas eligen no tener hijos. No por accidente. No por imposibilidad. Por elecci\u00f3n.\n\nPara muchos j\u00f3venes, la paternidad ya no es parte de su proyecto de vida. Para quienes s\u00ed tienen hijos, la crianza se volvi\u00f3 un desaf\u00edo agotador que parece no tener fin. Y para abuelos y abuelas, la ausencia de nietos se vive como una p\u00e9rdida inesperada, dif\u00edcil de entender.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 pas\u00f3 esto? \u00bfQu\u00e9 cambi\u00f3 tan r\u00e1pido y tan radicalmente? \u00bfEstamos frente a una crisis silenciosa de la paternidad\u2026 o simplemente redefiniendo lo que significa una vida plena?\n\nEn este episodio, Santiago Bilinkis explora una transformaci\u00f3n cultural que est\u00e1 reescribiendo las reglas de la familia, la realizaci\u00f3n personal y el futuro mismo.\n\n\ud83d\udd0d Vas a descubrir:\n\nLas 5 razones principales que explican el derrumbe global de la natalidad.\n\nPor qu\u00e9 hoy criar puede sentirse m\u00e1s como un sacrificio que como una bendici\u00f3n.\n\nC\u00f3mo la presi\u00f3n por ser padres perfectos est\u00e1 agotando incluso a quienes m\u00e1s aman a sus hijos.\n\nQu\u00e9 efectos est\u00e1n teniendo las pantallas, el algoritmo y la sobreprotecci\u00f3n en las nuevas infancias.\n\nY c\u00f3mo estamos criando una generaci\u00f3n sin hermanos, sin aburrimiento\u2026 y con poca tolerancia a la frustraci\u00f3n.\n\nPero tambi\u00e9n vas a encontrar algo m\u00e1s valioso:\nUna invitaci\u00f3n a repensar qu\u00e9 nos est\u00e1 pasando, sin juzgar, sin idealizar el pasado, sin reimponer antiguos mandatos, y con herramientas para entender mejor a quienes toman \u2014o enfrentan\u2014 esta decisi\u00f3n.\n\n\ud83c\udfaf Si est\u00e1s decidiendo si tener hijos o no\u2026\n\ud83d\ude13 Si est\u00e1s criando y te sent\u00eds superado\u2026\n\ud83e\uddd3 O si ves con tristeza que tus hijos ya no priorizan la paternidad como vos lo hiciste\u2026\n\nEste video te va a dar otra mirada.\nMir\u00e1 el episodio completo y compartilo con quienes est\u00e9n transitando esta misma pregunta.\n\n\ud83d\udfe2 Y esto reci\u00e9n empieza.\n\nEn el pr\u00f3ximo episodio vamos a explorar el otro lado de esta historia:\n\u00bfQu\u00e9 pasa cuando elegimos ser padres?\n\u00bfC\u00f3mo puede la crianza, lejos de ser una carga, convertirse en una de las experiencias m\u00e1s transformadoras de la vida?\n\nUna invitaci\u00f3n a repensar la paternidad no como mandato\u2026 sino como una aventura posible, libre, y profundamente humana.\n\u2580\u2580\u2580\nCAP\u00cdTULOS\n0:00 \u00bfPor Qu\u00e9 Ya Nadie Quiere Tener Hijos?\n1:40 Las Cinco Razones del Declive\n5:11 La Trampa de la Crianza Perfecta\n8:50 La Generaci\u00f3n Que No Sabe Aburrirse\n11:29 Crecer Sin Hermanos\n14:36 Ep\u00edlogo: El Futuro Que Estamos Dejando Atr\u00e1s\n\n\u2580\u2580\u2580\nCR\u00c9DITOS\nIdea, producci\u00f3n general y guiones: Santiago Bilinkis\nInvestigaci\u00f3n y escritura: Juan Morris y Santiago Bilinkis\nRealizaci\u00f3n: La Embajada\nEdici\u00f3n: Sebasti\u00e1n V\u00e1zquez \nDise\u00f1o gr\u00e1fico: Chini Spano\nMusica de introducci\u00f3n: Gustavo Ariel Pomeranec\nDise\u00f1o de miniaturas: Valentino Rossi\nEdici\u00f3n de shorts: Zaple Tech\nAsistencia general: Florencia Schmidt\n\nAgradecimientos: \u00a1Agradezco a Rafael Rofman por introducirme en el fascinante mundo de la demograf\u00eda!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "637324",
                "likeCount": "40662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7842"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FVcSv7VxPPsq17rT2jNPQ6JErAU",
            "id": "qEz2Kwzix5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:30:21Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                    "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1503175",
                "likeCount": "12727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F9anOHcp7NS4p_NEuS4PKC5dp6Q",
            "id": "cj4bmKp4p2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T00:25:42Z",
                "channelId": "UCCfPkh8osJPC2pPq283kKXg",
                "title": "BOCA PERDI\u00d3 EL SUPERCL\u00c1SICO CON RIVER. 2-1. AN\u00c1LISIS EN CALIENTE DEL PARTIDO (2025) \u00bfGAGO\u00a0DEBE\u00a0IRSE?",
                "description": "\u00a1Se\u00f1oras y se\u00f1ores! Recuerden ingresar a PromoShell.com.ar y disfruten de todos los beneficios\n\n\u00a1No te olvides suscribirte y activar las notificaciones para ver cuando subo v\u00eddeo! \ud83d\udd14\n\n\u25ba \u00a1Seguime en KICK! https://kick.com/lacobraaa\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\u25baTikTok Secundario: https://www.tiktok.com/@lacobraaa2.0\n\n\u25baLa Cobra: https://www.youtube.com/@lacobraaa\n\u25baLa Cobra Xtra: https://www.youtube.com/@lacobraxtra\n\u25baLa Cobra Random: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baLa Cobra Fans: https://www.youtube.com/@LaCobraaFANS\n\u25baLa Cobra Kick: https://www.youtube.com/@LaCobraaKick\n\u25baCobrismo OOC: https://www.youtube.com/@CobrismoOOC\n\n\u25baEditor: https://www.instagram.com/oliver_cesar11/\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del stream de LA COBRA en KICK. Te invitamos a suscribirte a los seis canales de LA COBRA para no perderte ning\u00fan contenido. Adem\u00e1s, si tenes ganas de interactuar en vivo con la comunidad podes unirte a los streams en KICK todos los d\u00edas a las 23hs. \nTambi\u00e9n, podes entrar al servidor de DISCORD donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atr\u00e1s de un bal\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA COBRA",
                "tags": [
                    "la cobra",
                    "futbol",
                    "argentina",
                    "twitch",
                    "the last nine",
                    "seleccion",
                    "boca",
                    "river",
                    "futbol argentino",
                    "barcelona",
                    "charlas",
                    "debates",
                    "campeon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOCA PERDI\u00d3 EL SUPERCL\u00c1SICO CON RIVER. 2-1. AN\u00c1LISIS EN CALIENTE DEL PARTIDO (2025) \u00bfGAGO\u00a0DEBE\u00a0IRSE?",
                    "description": "\u00a1Se\u00f1oras y se\u00f1ores! Recuerden ingresar a PromoShell.com.ar y disfruten de todos los beneficios\n\n\u00a1No te olvides suscribirte y activar las notificaciones para ver cuando subo v\u00eddeo! \ud83d\udd14\n\n\u25ba \u00a1Seguime en KICK! https://kick.com/lacobraaa\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\u25baTikTok Secundario: https://www.tiktok.com/@lacobraaa2.0\n\n\u25baLa Cobra: https://www.youtube.com/@lacobraaa\n\u25baLa Cobra Xtra: https://www.youtube.com/@lacobraxtra\n\u25baLa Cobra Random: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baLa Cobra Fans: https://www.youtube.com/@LaCobraaFANS\n\u25baLa Cobra Kick: https://www.youtube.com/@LaCobraaKick\n\u25baCobrismo OOC: https://www.youtube.com/@CobrismoOOC\n\n\u25baEditor: https://www.instagram.com/oliver_cesar11/\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del stream de LA COBRA en KICK. Te invitamos a suscribirte a los seis canales de LA COBRA para no perderte ning\u00fan contenido. Adem\u00e1s, si tenes ganas de interactuar en vivo con la comunidad podes unirte a los streams en KICK todos los d\u00edas a las 23hs. \nTambi\u00e9n, podes entrar al servidor de DISCORD donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atr\u00e1s de un bal\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298868",
                "likeCount": "11875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zgtk7XVRCrIKXGaPNrl5s-9rzP8",
            "id": "ug3I39_SIIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T19:22:47Z",
                "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
                "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nacho",
                "tags": [
                    "nacho",
                    "dagar",
                    "nacho minecraft",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "trucos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "amigos minecraft",
                    "tralalero tralara",
                    "tralalero",
                    "tralalero tralalara",
                    "italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "italian",
                    "tung tung tung sahur",
                    "brr patapim",
                    "bombardino cocodrilo",
                    "batalla de mobs",
                    "mejor italian brainrot",
                    "batalla de brainrot",
                    "batalla de italian brainrot",
                    "ballerina capuccina",
                    "lirili larila"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1164626",
                "likeCount": "13019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "737"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 179,
        "resultsPerPage": 50
    }
}