{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "KwnW0AVvTam1-BZwogcIRZbydtk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7C_rwsqLk6bhI4fGGd5r4Lu-ee0",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8189818",
                "likeCount": "278321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u--EudvTqzPDCjgeI53Ifk-n4Jc",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4720566",
                "likeCount": "317230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qEbqpysqKMdkOgMDh_Lfk2VQCco",
            "id": "OvI0fHAxmnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:02:50Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "probando",
                    "el mejor caf\u00e9",
                    "del mundo",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "987738",
                "likeCount": "56871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M2phI0m7ahjubnisiTEGfmGdVkE",
            "id": "5B7vYdOYIjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T07:45:01Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "The new Hay Day letters are here!",
                "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The new Hay Day letters are here!",
                    "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1899840",
                "likeCount": "27933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ynqdiuMwTO5NnrSU_KoE6Zt0pQQ",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82667856",
                "likeCount": "2189066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xcXAo8R3acJaUxVcHpp_NTW9ENA",
            "id": "O-WsQlXaa0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "Bad Bunny",
                    "Badbunny",
                    "Bad Buny",
                    "Badbuni",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos bad bunny",
                    "album mas fotos bad bunny",
                    "bad bunny mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos album",
                    "boquete bad bunny",
                    "bad bunny boquete",
                    "bokete",
                    "bad bunny bokete",
                    "debi tirar mas fotos bokete",
                    "bokete bad bunny video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8916199",
                "likeCount": "248665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i7IIWsc0YPA8rNdcDKyeUS6nDLw",
            "id": "hgylrljspZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T20:33:14Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "cita a ciegas",
                    "etervido",
                    "we got kicks",
                    "competencia de outfiots",
                    "quien tiene el mejor outfit",
                    "BLIND DATES BY LEBRIAH",
                    "blind dates etervido",
                    "we got KICKS",
                    "WE GOT KICKS OUTFITS MEDELLIN",
                    "PONGO A PRUEBA A 20 PAREJAS SEGUN SUS OUTFITS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                    "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1234379",
                "likeCount": "23416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lmilln206_2JcxnWp1kEb2X3qGg",
            "id": "LEhTlLnOVDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:31Z",
                "channelId": "UCXF4IGVcTnm6v9tBPGYNsQg",
                "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoungMikoVEVO",
                "tags": [
                    "Young Miko",
                    "Wave Music Group",
                    "Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                    "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5150360",
                "likeCount": "233340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5gf97_kYPyBDmev97DRrwQpxicg",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18271295",
                "likeCount": "385021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "--_VZ-4fXUuLqyKddnG6tRfOIGw",
            "id": "G0T8xGu2NxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:02:24Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera vez",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                    "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1703759",
                "likeCount": "100012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ttG7TipvkMSnM1VQa8XdWW7Ujd8",
            "id": "tTDEKLnLzV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:26:59Z",
                "channelId": "UCUsm-fannqOY02PNN67C0KA",
                "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NM\u00e1s",
                "tags": [
                    "F\u00e9retro Papa Francisco",
                    "Sepelio del Papa Francisco",
                    "Santa Mar\u00eda la Mayor Entierro",
                    "\u00daltima Morada Papa Francisco",
                    "Recorrido del Papa Francisco",
                    "Papa Francisco Bas\u00edlica Final",
                    "Muerte del Papa Francisco",
                    "Funeral Papa Francisco 2025",
                    "Entierro Pont\u00edfice Argentino",
                    "Papa Francisco Papam\u00f3vil",
                    "Despedida Final del Papa",
                    "Historia Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "Papa Francisco",
                    "Las noticias",
                    "Bas\u00edlica Santa Mar\u00eda La Mayor",
                    "F\u00e9retro papa Francisco"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                    "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1328965",
                "likeCount": "16801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pmu7fLOx4jcUI-R89y4imWzM1uM",
            "id": "ycLFqJ_xssk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "dorayaki karina",
                    "nueva cancion karina",
                    "nueva cancion dorayaki karina",
                    "karina dorayaki",
                    "bombon karina",
                    "bombon karina con letra",
                    "bombon karina letra",
                    "karina y marina",
                    "bombon hugo23",
                    "bombon",
                    "beso karina y hugo",
                    "cancion karina y hugo",
                    "cancion vecinos",
                    "cancion vecinos karina",
                    "chica mala",
                    "chica mala karina",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "porfa karina",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "rosalia",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "beso karina y chica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2971164",
                "likeCount": "52918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-26eWi8VA4KVw7x2TZcjzviTAQY",
            "id": "FQ2q0Q9frKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:30:07Z",
                "channelId": "UCzfyYtgvkx5mLy8nlLlayYg",
                "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivziepop",
                "tags": [
                    "Vivziepop",
                    "Zoophobia"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                    "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3095061",
                "likeCount": "453255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rhMv_MXvaCCX5zKZsJBsUwuGRKA",
            "id": "nV3Fn2Y_SgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:53:06Z",
                "channelId": "UCLB3FgLIasAtHEvlxLMludg",
                "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#\u00faltimas #im\u00e1genes #f\u00e9retro #abierto #papa #francisco #vaticano #despedida\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROME REPORTS en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Francisco",
                    "Papa",
                    "Vaticano",
                    "Jorge Bergoglio",
                    "San Pedro",
                    "ROME REPORTS",
                    "Roma",
                    "Iglesia cat\u00f3lica",
                    "Santa Sede",
                    "Baticano"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                    "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#\u00faltimas #im\u00e1genes #f\u00e9retro #abierto #papa #francisco #vaticano #despedida\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1426085",
                "likeCount": "18081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RwByut7Kvfuh0oSv7oe2UlhORis",
            "id": "uQx8jKiIDTI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:00:00Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Wednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix",
                "description": "She\u2019s back. Watch the first official teaser trailer for Wednesday Season 2. Part 1 is coming on August 6th. Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nWednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "Jenna Ortega",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Official Teaser",
                    "Official Teaser Trailer",
                    "Tim Burton",
                    "Trailer",
                    "Wednesday",
                    "Wednesday Season 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix",
                    "description": "She\u2019s back. Watch the first official teaser trailer for Wednesday Season 2. Part 1 is coming on August 6th. Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nWednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10025730",
                "likeCount": "375202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "26eTsABd73ExTmkYQAcI8N-p8V4",
            "id": "ebiQFzvF2r0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T01:23:36Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "AS\u00cd ME PREPARO PARA EL PARTIDO CON MRBEAST",
                "description": "Hola amigos! En este video les muestro un entrenamiento para el partido de basket VS Mrbeast!\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "payasos deep web",
                    "partido de basket",
                    "mrbeast",
                    "fede mrbeast"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ME PREPARO PARA EL PARTIDO CON MRBEAST",
                    "description": "Hola amigos! En este video les muestro un entrenamiento para el partido de basket VS Mrbeast!\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4933821",
                "likeCount": "182449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AC10Llqko2fANdO8yXX-Ngw5svw",
            "id": "5pYZUy-6Ssc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:51:52Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Probando comida callejera en ALEMANIA | \u00a1El para\u00edso de la salchicha! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf2d",
                "description": "Luisillo El Gordillo se aventura por M\u00fanich, Alemania. Las delicias no decepcionan. \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:28 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n1:30 Comenzamos: salchichones\n1:46 Munich: la ciudad de las 101 salchichas \n2:14 Weisburst: salchicha blanca \n3:20 T\u00e9cnica local para comerla \n3:52 Leberk\u00e4s: un pan de cerdo \n4:40 Guarniciones alemanas: pur\u00e9 y col \n4:58 Rostbratwurst: salchicha rostizada \n5:20 Fuentes de agua bebible \n6:06 Hora de beber cerveza \n6:46 Esquina del pescado \n7:20 Emparedados pescadosos \n7:44 Historia del nombre del pescado \n8:14 \u00a1A probar!\n8:50 Probamos el salm\u00f3n \n9:28 Schweinebraten: un platillo muy t\u00edpico \n9:56 Cerveza gigante: un gran acompa\u00f1amiento\n10:16 Probamos la carne \n11:14 Salchicha gigante \n11:50 Comerla es todo un reto \n12:48 Jard\u00edn de cerveza cerrado \n13:16 Schnitzel: \u00bfuna milanesa?\n14:04 Me vieron cara de turista \n14:50 Fuentes para bajar la cerveza \n15:46 Pepinillos tradicionales \n16:34 Obatzda: un queso t\u00edpico \n17:32 Vegetarianos y veganos en Alemania\n18:26 Platillo vegetariano: probando \n19:28 \u00bfQu\u00e9 es un \u00c1rbol de Mayo?\n20:26 Alemania no tiene muchas frutas\n20:56 Este lugar fue el primero en traer frutos ex\u00f3ticos a la regi\u00f3n \n21:18 Probando frutos \u201cex\u00f3ticos\u201d\n22:24 \u201cLa mano de Buda\u201d: fruto \u00e1cido \n23:16 Strudel de manzana: un gran postre \n24:22 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Alemania",
                    "Comida",
                    "Recetas",
                    "Food",
                    "Comida callejera",
                    "Street food",
                    "Recipes",
                    "German",
                    "Germany",
                    "Baviera",
                    "Bayern",
                    "M\u00fanich",
                    "Munich",
                    "Salchicha",
                    "Cerveza",
                    "Cocina",
                    "Gastronom\u00eda",
                    "Probando",
                    "Prueba",
                    "Comparaci\u00f3n",
                    "Comparando"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Probando comida callejera en ALEMANIA | \u00a1El para\u00edso de la salchicha! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf2d",
                    "description": "Luisillo El Gordillo se aventura por M\u00fanich, Alemania. Las delicias no decepcionan. \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:28 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n1:30 Comenzamos: salchichones\n1:46 Munich: la ciudad de las 101 salchichas \n2:14 Weisburst: salchicha blanca \n3:20 T\u00e9cnica local para comerla \n3:52 Leberk\u00e4s: un pan de cerdo \n4:40 Guarniciones alemanas: pur\u00e9 y col \n4:58 Rostbratwurst: salchicha rostizada \n5:20 Fuentes de agua bebible \n6:06 Hora de beber cerveza \n6:46 Esquina del pescado \n7:20 Emparedados pescadosos \n7:44 Historia del nombre del pescado \n8:14 \u00a1A probar!\n8:50 Probamos el salm\u00f3n \n9:28 Schweinebraten: un platillo muy t\u00edpico \n9:56 Cerveza gigante: un gran acompa\u00f1amiento\n10:16 Probamos la carne \n11:14 Salchicha gigante \n11:50 Comerla es todo un reto \n12:48 Jard\u00edn de cerveza cerrado \n13:16 Schnitzel: \u00bfuna milanesa?\n14:04 Me vieron cara de turista \n14:50 Fuentes para bajar la cerveza \n15:46 Pepinillos tradicionales \n16:34 Obatzda: un queso t\u00edpico \n17:32 Vegetarianos y veganos en Alemania\n18:26 Platillo vegetariano: probando \n19:28 \u00bfQu\u00e9 es un \u00c1rbol de Mayo?\n20:26 Alemania no tiene muchas frutas\n20:56 Este lugar fue el primero en traer frutos ex\u00f3ticos a la regi\u00f3n \n21:18 Probando frutos \u201cex\u00f3ticos\u201d\n22:24 \u201cLa mano de Buda\u201d: fruto \u00e1cido \n23:16 Strudel de manzana: un gran postre \n24:22 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9585555",
                "likeCount": "184635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SQxgse2Ci7buy5Q_3ymZ0QBmH4U",
            "id": "Q_vhDGu_-S8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:26:45Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "VENTA DE GARAGE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy vivimos algo muy especial en familia: nuestra primera venta de garage. Entre risas, recuerdos y limpiezas extremas, decidimos qu\u00e9 se vende, qu\u00e9 se dona y qu\u00e9 se queda. Hasta Rafa se uni\u00f3 por videollamada\u2026 \u00a1y Alquimia tambi\u00e9n ayud\u00f3! Fue un d\u00eda lleno de caos bonito, uni\u00f3n y mucho amor. \ud83d\udc9b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\ud83e\uddf9\ud83d\udce6\ud83e\udd70\n\n00:00 \u00a1Hoy es la gran venta de garage!\n00:17 Reuni\u00f3n familiar urgente con Alquimia\n00:29 \u00bfAlguien ha hecho esto antes?\n00:48 Paso 1 Clasificaci\u00f3n por colores\n01:43 Llamada a Rafa se vende o se lleva\n03:06 Paso 2 Limpiar y acondicionar el garage\n03:53 Paso 3 Organizar los productos por zonas\n04:59 Paso 4 Fijar precios de forma estrat\u00e9gica\n06:40 Anunciamos la venta de garaje\n09:14 Es el gran d\u00eda de la venta\n10:25 Llegan los primeros compradores\n11:16 Se vende la bici de pap\u00e1 Rafa\n11:57 La venta continua con mucha afluencia\n16:02 Todos ayudan en la venta hasta Alquimia\n17:58 Rafa reacciona al ver qu\u00e9 vendieron\n18:55 \u00daltimos objetos en oferta y remate\n19:44 Se cierra la venta de garaje\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #VentaDeGarage #LimpiezaExtrema #FamiliaUnida #MomentosEnFamilia #GarageSale #Depuraci\u00f3n #ChismeFamiliar #Polinesios #Mudanza #Organizaci\u00f3nConEstilo #MemoriasEnFamilia #DIYFamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "VENTA DE GARAGE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy vivimos algo muy especial en familia: nuestra primera venta de garage. Entre risas, recuerdos y limpiezas extremas, decidimos qu\u00e9 se vende, qu\u00e9 se dona y qu\u00e9 se queda. Hasta Rafa se uni\u00f3 por videollamada\u2026 \u00a1y Alquimia tambi\u00e9n ayud\u00f3! Fue un d\u00eda lleno de caos bonito, uni\u00f3n y mucho amor. \ud83d\udc9b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\ud83e\uddf9\ud83d\udce6\ud83e\udd70\n\n00:00 \u00a1Hoy es la gran venta de garage!\n00:17 Reuni\u00f3n familiar urgente con Alquimia\n00:29 \u00bfAlguien ha hecho esto antes?\n00:48 Paso 1 Clasificaci\u00f3n por colores\n01:43 Llamada a Rafa se vende o se lleva\n03:06 Paso 2 Limpiar y acondicionar el garage\n03:53 Paso 3 Organizar los productos por zonas\n04:59 Paso 4 Fijar precios de forma estrat\u00e9gica\n06:40 Anunciamos la venta de garaje\n09:14 Es el gran d\u00eda de la venta\n10:25 Llegan los primeros compradores\n11:16 Se vende la bici de pap\u00e1 Rafa\n11:57 La venta continua con mucha afluencia\n16:02 Todos ayudan en la venta hasta Alquimia\n17:58 Rafa reacciona al ver qu\u00e9 vendieron\n18:55 \u00daltimos objetos en oferta y remate\n19:44 Se cierra la venta de garaje\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #VentaDeGarage #LimpiezaExtrema #FamiliaUnida #MomentosEnFamilia #GarageSale #Depuraci\u00f3n #ChismeFamiliar #Polinesios #Mudanza #Organizaci\u00f3nConEstilo #MemoriasEnFamilia #DIYFamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2104937",
                "likeCount": "63802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "39yh2_GdbaeNSptKyGq8yc0Q6Zc",
            "id": "oFkbsEKaoSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:20Z",
                "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
                "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios",
                "tags": [
                    "Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                    "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8447171",
                "likeCount": "116479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MVNcFb7V_QTANCHMlUPWbVLxJ0c",
            "id": "Gy6Piv0H1R0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T19:00:20Z",
                "channelId": "UCMhJtoft9mSZ_T1FEV__LXA",
                "title": "PROBAMOS DULCES CHILENOS y ESTO PAS\u00d3\u2026",
                "description": "Bienvenidos a este nuevo canal donde tendr\u00e1n videos DIARIOS y s\u00ed soy Alondra NO ES UNA CUENTA FAN, as\u00ed que apoya aqu\u00ed y subscr\u00edbete \ud83d\udc96\ud83d\udc98\ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83d\udc93\ud83d\udc98 \n\nPARA VER LOS DIRECTOS CLICK AQU\u00cd: https://kick.com/alondrissa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gy6Piv0H1R0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gy6Piv0H1R0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gy6Piv0H1R0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gy6Piv0H1R0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gy6Piv0H1R0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alondrissa Plus +",
                "tags": [
                    "Alondrissa",
                    "Alondra y rai",
                    "Alo y Rai",
                    "Rai y Alex",
                    "Probando Dulces",
                    "Chilenos",
                    "Dulces Chilenos",
                    "Alondrissa prueba dulces",
                    "entretenimiento",
                    "#Raisita #FedeVigevani"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROBAMOS DULCES CHILENOS y ESTO PAS\u00d3\u2026",
                    "description": "Bienvenidos a este nuevo canal donde tendr\u00e1n videos DIARIOS y s\u00ed soy Alondra NO ES UNA CUENTA FAN, as\u00ed que apoya aqu\u00ed y subscr\u00edbete \ud83d\udc96\ud83d\udc98\ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83d\udc93\ud83d\udc98 \n\nPARA VER LOS DIRECTOS CLICK AQU\u00cd: https://kick.com/alondrissa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "713608",
                "likeCount": "23110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pSiNURqkNgTWc65SYPt8hL16YzI",
            "id": "FWDHGyy4IxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:09:00Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "VAMOS A LA CASA DE BETA",
                "description": "denle like",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vivo",
                    "azazel",
                    "video de terror",
                    "casa beta",
                    "casa azazel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS A LA CASA DE BETA",
                    "description": "denle like"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15311813",
                "likeCount": "722596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vJlGybcMA6FKNxNg4WrfzYGjQ38",
            "id": "cL3GIEPWink",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T01:09:21Z",
                "channelId": "UCJ5v_MCY6GNUBTO8-D3XoAg",
                "title": "FULL SEGMENT: Randy Orton ROCKS John Cena with the RKO: Raw highlights, April 21, 2025",
                "description": "After John Cena won the Undisputed WWE Title from Cody Rhodes at WrestleMania, the 17-time World Champion gets taken out by The Viper. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@WWENXT\r\nWCW: https://www.youtube.com/@WCW\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WWE",
                "tags": [
                    "John Cena",
                    "Mark Shunock",
                    "Randy Orton",
                    "superstars",
                    "world wrestling entertainment",
                    "wrestle",
                    "wrestler",
                    "wrestling",
                    "wwe",
                    "wwe 2024",
                    "\u0645\u0635\u0627\u0631\u0639\u0647",
                    "\u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0908",
                    "\u092a\u0939\u0932\u0935\u093e\u0928",
                    "\u092e\u0948\u091a",
                    "\u0935\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u093e\u092f\u093f\u0915 \u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0938\u0941\u092a\u0930\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930",
                    "Raw clips",
                    "raw videos",
                    "raw highlights",
                    "raw winners",
                    "monday night raw clips",
                    "monday night raw highlights",
                    "raw tonight",
                    "raw match card",
                    "raw highlights this week",
                    "WWE on Netflix",
                    "WWE Raw on Netflix",
                    "Raw on Netflix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FULL SEGMENT: Randy Orton ROCKS John Cena with the RKO: Raw highlights, April 21, 2025",
                    "description": "After John Cena won the Undisputed WWE Title from Cody Rhodes at WrestleMania, the 17-time World Champion gets taken out by The Viper. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@WWENXT\r\nWCW: https://www.youtube.com/@WCW\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5476353",
                "likeCount": "169029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "et6MEcxm-JKFgessuxWDD-na12s",
            "id": "tcpdDwA7KBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T20:05:00Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Revelaci\u00f3n de Sexo de nuestro segundo beb\u00e9 \u00bf\ud83d\udc76\ud83d\udc67?",
                "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77? https://youtu.be/QinF1cD1Lg8\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "tags": [
                    "mis pastelitos",
                    "mispastelitos",
                    "eshpeshial",
                    "mis pastelitos recetas",
                    "recetas mis pastelitos",
                    "mis pastelitos receta",
                    "receta mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pasteles",
                    "pasteles mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pastel",
                    "pastel mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazo",
                    "embarazo mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazada",
                    "embarazada mis pastelitos",
                    "gender reveal",
                    "Fiesta de revelacion",
                    "revelacion de genero fiesta",
                    "fiesta revelacion de genero",
                    "revelacion de genero",
                    "mis pastelitos revelacion"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Revelaci\u00f3n de Sexo de nuestro segundo beb\u00e9 \u00bf\ud83d\udc76\ud83d\udc67?",
                    "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77? https://youtu.be/QinF1cD1Lg8\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2078033",
                "likeCount": "67700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qt_QMBcgLiWWZ3jc8sSFLPfQXlY",
            "id": "0AB9fRxOQZk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:59:02Z",
                "channelId": "UCUYFcGpnfyi2PfiZy8GSFbg",
                "title": "La Vida MILLONARIA de CHARY \u2013 La Mujer Detr\u00e1s de ALOFOKE",
                "description": "Hoy entramos a la vida de Chary, la esposa de Santiago Mat\u00edas Alofoke, como nunca antes se hab\u00eda mostrado.\nLujo, elegancia, secretos y momentos \u00fanicos dentro de una de las casas m\u00e1s impactantes del pa\u00eds.\n\nENTRA A NUESTRO GRUPO DE WHATSAPP Y S\u00c9 EL PRIMERO EN VER LOS VIDEOS \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude0e \nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9JNGL6LwHl4Y5uup3Z\n\nRedes sociales:\nhttps://www.instagram.com/showcarlosduran\nhttps://www.facebook.com/elshowdecarlosduran\n\nEste no es un video cualquiera: es una mirada \u00edntima a la mujer detr\u00e1s de uno de los empresarios m\u00e1s influyentes de la Rep\u00fablica Dominicana.\n\n\u00bfQui\u00e9n es Chary? \u00bfC\u00f3mo vive? \u00bfQu\u00e9 piensa realmente?\nEn este episodio exclusivo, te llevamos a descubrirlo TODO.\n\nM\u00edralo completo, comenta y comparte si te sorprendi\u00f3 su estilo de vida.\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa la campana para no perderte los pr\u00f3ximos videos donde seguimos entrando a las vidas de las personas m\u00e1s influyentes del pa\u00eds.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Show De Carlos Dur\u00e1n",
                "tags": [
                    "CarlosDuran",
                    "Carlos Duran",
                    "show carlos duran",
                    "el show de carlos duran",
                    "Chary",
                    "Chary esposa de Santiago Mat\u00edas",
                    "esposa de Alofoke",
                    "vida millonaria",
                    "casa de Chary",
                    "Carlos Dur\u00e1n",
                    "Carlos Dur\u00e1n entrevistas",
                    "Carlos Dur\u00e1n show",
                    "Santiago Mat\u00edas",
                    "famosos dominicanos",
                    "mujeres dominicanas",
                    "lujo RD",
                    "vida de ricos",
                    "documental dominicano",
                    "mujeres exitosas",
                    "entrevistas exclusivas",
                    "show dominicano",
                    "influencer dominicana",
                    "historia de Chary",
                    "Chary 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Vida MILLONARIA de CHARY \u2013 La Mujer Detr\u00e1s de ALOFOKE",
                    "description": "Hoy entramos a la vida de Chary, la esposa de Santiago Mat\u00edas Alofoke, como nunca antes se hab\u00eda mostrado.\nLujo, elegancia, secretos y momentos \u00fanicos dentro de una de las casas m\u00e1s impactantes del pa\u00eds.\n\nENTRA A NUESTRO GRUPO DE WHATSAPP Y S\u00c9 EL PRIMERO EN VER LOS VIDEOS \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude0e \nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9JNGL6LwHl4Y5uup3Z\n\nRedes sociales:\nhttps://www.instagram.com/showcarlosduran\nhttps://www.facebook.com/elshowdecarlosduran\n\nEste no es un video cualquiera: es una mirada \u00edntima a la mujer detr\u00e1s de uno de los empresarios m\u00e1s influyentes de la Rep\u00fablica Dominicana.\n\n\u00bfQui\u00e9n es Chary? \u00bfC\u00f3mo vive? \u00bfQu\u00e9 piensa realmente?\nEn este episodio exclusivo, te llevamos a descubrirlo TODO.\n\nM\u00edralo completo, comenta y comparte si te sorprendi\u00f3 su estilo de vida.\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa la campana para no perderte los pr\u00f3ximos videos donde seguimos entrando a las vidas de las personas m\u00e1s influyentes del pa\u00eds."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1583796",
                "likeCount": "124841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KR6QwLhNcCwHCU01pMAphiPOrPY",
            "id": "2kxJQg5PMpQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T23:51:01Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "24 Horas ESPOSADO de Kimberly Loaiza y Katia Vlogs",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas ESPOSADO de Kimberly Loaiza y Katia Vlogs",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5629491",
                "likeCount": "136206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dsh1Cr_MerLJgjXr3s6vxlLbznY",
            "id": "HoS7mffQ2YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T04:00:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 78",
                "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\narabic subtitles by LTcMan\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 78",
                    "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\narabic subtitles by LTcMan\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24337476",
                "likeCount": "986228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T6lmI4LO8bXouMQ-UzJCwlKj_jA",
            "id": "6D1yFt1Uook",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T15:00:10Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                    "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13016889",
                "likeCount": "452262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZQxCOith3H8a3ksgO2FxerqahFQ",
            "id": "RKZPMyAvEXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T02:27:10Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "Fortnite Galactic Battle Teaser Trailer",
                "description": "An all new Star Wars themed Season arrives soon, drop in for Fortnite Galactic Battle on May 2, 2025.\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fortnite Galactic Battle Teaser Trailer",
                    "description": "An all new Star Wars themed Season arrives soon, drop in for Fortnite Galactic Battle on May 2, 2025.\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2181564",
                "likeCount": "66307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dbywt7Ocfv5xoT9SyXV31nlUgtk",
            "id": "0tpjUTwFJWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T20:15:01Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "Hemos Vuelto Pero... | La Vuelta Al Mundo 3",
                "description": "RDjavi: https://www.youtube.com/@RDjaviii\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nRep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nmedio mundo, vamos a por ti.\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hemos Vuelto Pero... | La Vuelta Al Mundo 3",
                    "description": "RDjavi: https://www.youtube.com/@RDjaviii\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nRep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nmedio mundo, vamos a por ti.\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3206795",
                "likeCount": "177745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kyf_T618Co71QHO0hXbWR7uBSrw",
            "id": "IC8KsZniulw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo",
                    "The Gaslight District",
                    "GD",
                    "TGD",
                    "Ken",
                    "Mel",
                    "Mud",
                    "Breadhead",
                    "Gaslight District",
                    "PartTimeSeagull"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13201735",
                "likeCount": "883657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6SfnT_lEVowcLEGmdIdH4ra32rU",
            "id": "zAKs-hpHRO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T02:51:57Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "EN BUSCA DE AZAZEL",
                "description": "En vivo en un rato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN BUSCA DE AZAZEL",
                    "description": "En vivo en un rato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10922336",
                "likeCount": "948295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WRUxSNgYBdU-PCkwP0YgdepA5xo",
            "id": "GyCzGLx7Yl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:32:24Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                    "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5973740",
                "likeCount": "537562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M5WVO45DKbNWlWYKtB4Ym3z76nI",
            "id": "EZhjBue6Cvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T01:18:33Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "azazel",
                    "beta y azazel",
                    "compr\u00e9 a azazel",
                    "deep web"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                    "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11169324",
                "likeCount": "464038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IywPbADbT_xBiOxvaR3XZiNlUr8",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12241349",
                "likeCount": "318544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qWYNCivskaYHAy5GllsN5nKrltM",
            "id": "AhnY5F2-lEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T00:30:15Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                    "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3094893",
                "likeCount": "91268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SBfweipojRGqVEiLPeZVWLlNRt0",
            "id": "GyWIsohfDBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T00:30:05Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Retamos Un Corredor Millonario Usando Un R34 RB26 Prestado",
                "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 prestado Para Retar un corredor millonario que tenia un sus manos mi proyecto perdido\npero las cosas se salieron de control cuando recibimos una llamada tragica \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #corredor    #R34",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "millonario",
                    "r34 prestado",
                    "rb26 prestado"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Retamos Un Corredor Millonario Usando Un R34 RB26 Prestado",
                    "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 prestado Para Retar un corredor millonario que tenia un sus manos mi proyecto perdido\npero las cosas se salieron de control cuando recibimos una llamada tragica \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #corredor    #R34"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3027589",
                "likeCount": "142921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-CchEXOVhNF2Dzuh7KWUuKIneRc",
            "id": "OajhPIFvusk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UC_Av98lDjf5KvFib5elhpYg",
                "title": "Rauw Alejandro - Carita Linda (Official Video)",
                "description": "www.caritalinda.com \n\nLyrics:\nWow que linda tu est\u00e1s \nYo solo te miro a ti \nLa combinaci\u00f3n de tu boca \nCon este tequila a la roca \nSon mortal pa\u2019 mi \n\nSiento que ya estuve aqu\u00ed una vez \nNo s\u00e9 si te pasa lo mismo a ti tambi\u00e9n \nAmores van amores vienen \nPero que m\u00e1s da \nSi al final cada quien merece lo que da \n\nBajo las estrellas \nLa luna llena \nT\u00fa eres mi calma en esta tempestad \nHay caritas lindas que dejan huellas \ny la tuya no se puede borrar \n\nComo me gustas t\u00fa a mi \nComo me gustas t\u00fa a mi \nQuisiera hablarte de otro tema \nQue con las palabras no puedo decir \nPor qu\u00e9 no nos vamos de aqu\u00ed (es m\u00e1s)\nPor qu\u00e9 no nos vamos a vivir\nA una casita en la arena y nunca mudarnos de ah\u00ed \nDe ah\u00ed\n\nbridge\u2026\n\n(Cosa nuestra )\n\nElla baila sola \nY yo la veo \nT\u00fa tienes un swing \nTienes un piquete \nT\u00fa tiene\u2019 un meneo \nPonte peligrosa que \nYo siempre me atrevo \nSi jugamos al juego de quien se enamora \nyo pierdo primero \nY vuelvo a caer (no)\nNo me puedo contener (no)\nA tu carita de bandida \nY como me miras \nMe pones a delirar \nCositas imaginar \n\nC\u00facame mujer\n \u201cEe-feh\u2026 mee\u2026 shee oh\u2026 n go-keh.\u201d\nYuba cuembe\npa\u2019 que lo baile usted.\n\nEs una locura amarte\nDesde la primera vez \nDurmiendo a mi lao \nTe quiero todas las noches \n\nBajo las estrellas \nLa luna llena \nT\u00fa eres mi calma en esta tempestad \nHay caritas lindas que dejan huellas \ny la tuya no se puede borrar \n\nComo me gusta t\u00fa a mi \nComo me gustas t\u00fa a mi \nQuisiera hablarte de otro tema \nQue con las palabras no puedo decir \nPor qu\u00e9 no nos vamos de aqu\u00ed (es mas)\nPor qu\u00e9 no nos vamos a vivir\nA una casita de arena y nunca mudarnos de ah\u00ed\nDe ah\u00ed\n\n\u2026.\n\nMi Ni\u00f1a hermosa yo vine a ver \nComo corre la tormenta yo vine a ver \nAy ni\u00f1ita linda yo vine a ver \nComo corre la tormenta yo vine a ver \n\n\nAh\u00ed viene la tormenta yo vine a ver \nCon la ni\u00f1a hermosa la quiero ver \nEsas caras bonitas yo vine a ver \nComo corre la tormenta yo vine a ver\n\nCREDITS:\nDIRECTORES: MARTIN SEIPEL & EL ZORRO\nCasa productora: ABSNT\nProductor Ejecutivo: Martin Seipel\nJefa de producci\u00f3n: Rocio Taboada\nDirector de Fotograf\u00eda: Franklin Ricart\n\n#RauwAlejandro\n(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC/Duars Entertainment, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OajhPIFvusk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OajhPIFvusk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OajhPIFvusk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OajhPIFvusk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OajhPIFvusk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rauw Alejandro",
                "tags": [
                    "Rauw Alejandro",
                    "Rauw",
                    "Alejandro",
                    "Musica Rauw Alejandro",
                    "Canciones Rauw Alejandro",
                    "Reggaeton",
                    "Latin Music",
                    "Artista Urbano",
                    "Rauw Alejandro Artista",
                    "Rauw Alejandro Cantante",
                    "Rauw Alejandro Reggaeton",
                    "Rauw Alejandro Musica",
                    "Rauw Alejandro Videos",
                    "Rauw Alejandro Oficial",
                    "Rauw Alejandro Youtube",
                    "Rauw Alejandro Canal",
                    "Rauw Alejandro Singles",
                    "Rauw Alejandro Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rauw Alejandro - Carita Linda (Official Video)",
                    "description": "www.caritalinda.com \n\nLyrics:\nWow que linda tu est\u00e1s \nYo solo te miro a ti \nLa combinaci\u00f3n de tu boca \nCon este tequila a la roca \nSon mortal pa\u2019 mi \n\nSiento que ya estuve aqu\u00ed una vez \nNo s\u00e9 si te pasa lo mismo a ti tambi\u00e9n \nAmores van amores vienen \nPero que m\u00e1s da \nSi al final cada quien merece lo que da \n\nBajo las estrellas \nLa luna llena \nT\u00fa eres mi calma en esta tempestad \nHay caritas lindas que dejan huellas \ny la tuya no se puede borrar \n\nComo me gustas t\u00fa a mi \nComo me gustas t\u00fa a mi \nQuisiera hablarte de otro tema \nQue con las palabras no puedo decir \nPor qu\u00e9 no nos vamos de aqu\u00ed (es m\u00e1s)\nPor qu\u00e9 no nos vamos a vivir\nA una casita en la arena y nunca mudarnos de ah\u00ed \nDe ah\u00ed\n\nbridge\u2026\n\n(Cosa nuestra )\n\nElla baila sola \nY yo la veo \nT\u00fa tienes un swing \nTienes un piquete \nT\u00fa tiene\u2019 un meneo \nPonte peligrosa que \nYo siempre me atrevo \nSi jugamos al juego de quien se enamora \nyo pierdo primero \nY vuelvo a caer (no)\nNo me puedo contener (no)\nA tu carita de bandida \nY como me miras \nMe pones a delirar \nCositas imaginar \n\nC\u00facame mujer\n \u201cEe-feh\u2026 mee\u2026 shee oh\u2026 n go-keh.\u201d\nYuba cuembe\npa\u2019 que lo baile usted.\n\nEs una locura amarte\nDesde la primera vez \nDurmiendo a mi lao \nTe quiero todas las noches \n\nBajo las estrellas \nLa luna llena \nT\u00fa eres mi calma en esta tempestad \nHay caritas lindas que dejan huellas \ny la tuya no se puede borrar \n\nComo me gusta t\u00fa a mi \nComo me gustas t\u00fa a mi \nQuisiera hablarte de otro tema \nQue con las palabras no puedo decir \nPor qu\u00e9 no nos vamos de aqu\u00ed (es mas)\nPor qu\u00e9 no nos vamos a vivir\nA una casita de arena y nunca mudarnos de ah\u00ed\nDe ah\u00ed\n\n\u2026.\n\nMi Ni\u00f1a hermosa yo vine a ver \nComo corre la tormenta yo vine a ver \nAy ni\u00f1ita linda yo vine a ver \nComo corre la tormenta yo vine a ver \n\n\nAh\u00ed viene la tormenta yo vine a ver \nCon la ni\u00f1a hermosa la quiero ver \nEsas caras bonitas yo vine a ver \nComo corre la tormenta yo vine a ver\n\nCREDITS:\nDIRECTORES: MARTIN SEIPEL & EL ZORRO\nCasa productora: ABSNT\nProductor Ejecutivo: Martin Seipel\nJefa de producci\u00f3n: Rocio Taboada\nDirector de Fotograf\u00eda: Franklin Ricart\n\n#RauwAlejandro\n(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC/Duars Entertainment, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8722937",
                "likeCount": "97346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "taCQuUrOsEvQfC4cTE9RrchQ58U",
            "id": "figrl0aOULs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Watch This Video To Feed 1 Person In Need",
                "description": "Buying 1 Hoodie = 100 Meals for people in need! Go get it now: https://www.doordash.com/p/dashmart-near-me\n\nThank you https://youtube.com/@DoorDash for teaming up to fight food insecurity.\n\nCheck out Sharing Excess at https://www.sharingexcess.com/\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\n\nTerms and Conditions: For every limited edition MrBeast x DoorDash hoodie purchased on DoorDash from 04/12/25 to 5/9/25, DoorDash will donate $10 to Feeding America\u00ae, up to $50,000 total. $1 helps provide at least 10 meals secured by Feeding America\u00ae on behalf of local partner food banks.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Watch This Video To Feed 1 Person In Need",
                    "description": "Buying 1 Hoodie = 100 Meals for people in need! Go get it now: https://www.doordash.com/p/dashmart-near-me\n\nThank you https://youtube.com/@DoorDash for teaming up to fight food insecurity.\n\nCheck out Sharing Excess at https://www.sharingexcess.com/\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\n\nTerms and Conditions: For every limited edition MrBeast x DoorDash hoodie purchased on DoorDash from 04/12/25 to 5/9/25, DoorDash will donate $10 to Feeding America\u00ae, up to $50,000 total. $1 helps provide at least 10 meals secured by Feeding America\u00ae on behalf of local partner food banks."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52010609",
                "likeCount": "3603932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pOgCF2gbArPccwkpM2BnHAozMzg",
            "id": "y27sxM7i1Pw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:06Z",
                "channelId": "UCaCR6WfcOuwG5BaiOV2amxg",
                "title": "Trueno, Young Miko - EN LA CITY (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/tiktokusemysound\n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno \nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\n\nYoung Miko: \nInstagram: https://www.instagram.com/itsyoungmiko \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nFacebook: https://www.facebook.com/itsbabymiko\n\n#Trueno #YoungMiko #ENLACITY \n\nOfficial Video by Trueno & Young Miko performing EN LA CITY. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TruenoVEVO",
                "tags": [
                    "Trueno",
                    "Trueno letra",
                    "Trueno Lyrics",
                    "Trueno 2025",
                    "Trueno EN LA CITY",
                    "Young Miko 2025",
                    "Young Miko letra",
                    "Young Miko lyrics",
                    "Trueno Miko 2025",
                    "Trueno Young Miko letra",
                    "Baby Miko 2025",
                    "Baby Miko letra",
                    "EN LA CITY official video",
                    "EN LA CITY video oficial",
                    "Trueno official Video",
                    "Trueno Video Oficial",
                    "Young Miko Official Video",
                    "Young Miko Video Oficial Young Miko letra",
                    "Latin rap",
                    "Latin urban",
                    "latin pop",
                    "latin music",
                    "musica pop",
                    "musica urbana",
                    "musica latina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trueno, Young Miko - EN LA CITY (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/tiktokusemysound\n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno \nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\n\nYoung Miko: \nInstagram: https://www.instagram.com/itsyoungmiko \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nFacebook: https://www.facebook.com/itsbabymiko\n\n#Trueno #YoungMiko #ENLACITY \n\nOfficial Video by Trueno & Young Miko performing EN LA CITY. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5218131",
                "likeCount": "196836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VmlV36Kpp3uxlEFd5ShHlHLWah8",
            "id": "ouuPSxE1hK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:06Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10741683",
                "likeCount": "491039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D7WQxkcIFm_HMlEOI-lKyZJqG0Y",
            "id": "tIce9hooaP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:28:51Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "UNA NOTICIA INESPERADA, VENDEMOS NUESTRA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos hermosos. No fue f\u00e1cil tomar esta decisi\u00f3n, pero estamos listos para un nuevo comienzo. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta despedida tan especial que vivimos en familia. \ud83d\udc9b\ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\n00:00 \u00a1Bienvenidos a la nueva casa en la monta\u00f1a!\n00:43 Algo est\u00e1 por cambiar\u2026\n01:32 \u00a1Una gran misi\u00f3n comienza!\n02:29 Rafa se queda atr\u00e1s\u2026\n04:04 Llegamos a la casa de la monta\u00f1a\n05:58 Decimos adi\u00f3s a la casa\n06:53 Llamada con Rafa\n07:47 Les contamos la noticia inesperada\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Despedida #CasaDeLaMonta\u00f1a #NuevosComienzos #FamiliaPolinesia #Recuerdos #MasterChef #CambioDeVida #VlogFamiliar #AventuraEnFamilia #MomentosEspeciales #Mudanza #casadelamonta\u00f1a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "UNA NOTICIA INESPERADA, VENDEMOS NUESTRA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos hermosos. No fue f\u00e1cil tomar esta decisi\u00f3n, pero estamos listos para un nuevo comienzo. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta despedida tan especial que vivimos en familia. \ud83d\udc9b\ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\n00:00 \u00a1Bienvenidos a la nueva casa en la monta\u00f1a!\n00:43 Algo est\u00e1 por cambiar\u2026\n01:32 \u00a1Una gran misi\u00f3n comienza!\n02:29 Rafa se queda atr\u00e1s\u2026\n04:04 Llegamos a la casa de la monta\u00f1a\n05:58 Decimos adi\u00f3s a la casa\n06:53 Llamada con Rafa\n07:47 Les contamos la noticia inesperada\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Despedida #CasaDeLaMonta\u00f1a #NuevosComienzos #FamiliaPolinesia #Recuerdos #MasterChef #CambioDeVida #VlogFamiliar #AventuraEnFamilia #MomentosEspeciales #Mudanza #casadelamonta\u00f1a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1792889",
                "likeCount": "77202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vYcTmXyp-lqzJD4jF5Xb-dz8j_Q",
            "id": "LbDpAxcGxjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:47:00Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                    "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4141078",
                "likeCount": "200189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FckwhdUCVIudccA0NdZ2AefzDVU",
            "id": "SrsTvvYfWvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:11:34Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "ESTA MUJER ME HIZO MILLONARIO (Schedule 1, Episodio 4)",
                "description": "Like si Jessi es la mejor\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "meme",
                    "espa\u00f1ol",
                    "schedule rubius",
                    "schedule mafia",
                    "schedule 1",
                    "Schedule I",
                    "simulador",
                    "simulador de vida",
                    "gameplay",
                    "emprendimiento",
                    "trabajo",
                    "dealer",
                    "maria",
                    "breaking bad",
                    "heisenberg",
                    "video",
                    "gratis",
                    "tienda",
                    "vender",
                    "vendedor",
                    "policia",
                    "persecucion",
                    "planta",
                    "parte 4",
                    "schedule rubius 4",
                    "negocio",
                    "nueva casa",
                    "mansion",
                    "empleado",
                    "trabajadores",
                    "mezcla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTA MUJER ME HIZO MILLONARIO (Schedule 1, Episodio 4)",
                    "description": "Like si Jessi es la mejor\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3275104",
                "likeCount": "137573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cm55xFR9yrGTC6CLrp6aFGrWHMc",
            "id": "IR-RN3_1dgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjT-0Qw3dMkqh5a1-9FC3fg",
                "title": "De La Rose, Omar Courtz - NUBES (Official Video)",
                "description": "De La Rose, Omar Courtz - NUBES (Official Video)\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://www.youtube.com/@delarosepr\n\nS\u00edgueme en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/delarosepr\nFacebook:  https://www.facebook.com/delarose\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@delarosepr\n\n#DeLaRose #OmarCourtz #NUBES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De La Rose",
                "tags": [
                    "De la rose",
                    "de la rose palgo",
                    "de la rose nubes",
                    "nubes",
                    "nube",
                    "de la rose nube",
                    "de la rose cielo",
                    "de la rose y omar courtz",
                    "omar courtz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "De La Rose, Omar Courtz - NUBES (Official Video)",
                    "description": "De La Rose, Omar Courtz - NUBES (Official Video)\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://www.youtube.com/@delarosepr\n\nS\u00edgueme en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/delarosepr\nFacebook:  https://www.facebook.com/delarose\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@delarosepr\n\n#DeLaRose #OmarCourtz #NUBES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9854913",
                "likeCount": "164119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TqB8tpqEzkaUfKQuA1iG6_8Y1f0",
            "id": "XihNHJsS0cU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:12Z",
                "channelId": "UC0_95MpNlRz9x7JmsXBClZA",
                "title": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements (Visualizer) | DON KBRN",
                "description": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements\nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #myketowers #vetements #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eladio Carrion",
                "tags": [
                    "Eladio Carrion",
                    "Myke Towers",
                    "Vetements",
                    "DON KBRN",
                    "DON",
                    "KBRN"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements (Visualizer) | DON KBRN",
                    "description": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements\nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #myketowers #vetements #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5637051",
                "likeCount": "114536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0NC5kDhSWzRifenzy97PGnjiZC0",
            "id": "uhE6fwjJJYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T19:15:08Z",
                "channelId": "UC0_95MpNlRz9x7JmsXBClZA",
                "title": "Eladio Carri\u00f3n - H.I.M (Video Oficial)",
                "description": "Eladio Carri\u00f3n - H.I.M \nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/him\n\nVinyl Pre-Save - https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #HIM #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhE6fwjJJYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhE6fwjJJYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhE6fwjJJYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhE6fwjJJYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhE6fwjJJYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eladio Carrion",
                "tags": [
                    "eladio carrion",
                    "eladio carrion album",
                    "eladio sauce",
                    "videos eladio sauce boyz",
                    "sauce",
                    "boyz",
                    "album eladio carrion",
                    "album eladio",
                    "sauce boyz eladio carrion video",
                    "3MEN2 KRBN",
                    "eladio carrion sol maria",
                    "sol maria eladio carrion",
                    "eladio carrion tqmqa",
                    "Eladio Carrio porque puedo",
                    "por que puedo eladio carrion",
                    "eladio carrion heavyweight"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eladio Carri\u00f3n - H.I.M (Video Oficial)",
                    "description": "Eladio Carri\u00f3n - H.I.M \nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/him\n\nVinyl Pre-Save - https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #HIM #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4752789",
                "likeCount": "114070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aI6ZjF7Fqe-NecjBlyq0LB097B4",
            "id": "8Dmv7m6esNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:24Z",
                "channelId": "UC0_95MpNlRz9x7JmsXBClZA",
                "title": "Eladio Carri\u00f3n, Neutro Shorty - Broly (Visualizer) | DON KBRN",
                "description": "Eladio Carri\u00f3n, Neutro Shorty - Broly\nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #neutroshorty  #broly #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dmv7m6esNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dmv7m6esNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dmv7m6esNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dmv7m6esNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dmv7m6esNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eladio Carrion",
                "tags": [
                    "Eladio Carrion",
                    "Neutro Shorty",
                    "Broly",
                    "DON KBRN",
                    "Eladio Broly",
                    "Neutro Shorty Broly",
                    "DON",
                    "KBRN"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eladio Carri\u00f3n, Neutro Shorty - Broly (Visualizer) | DON KBRN",
                    "description": "Eladio Carri\u00f3n, Neutro Shorty - Broly\nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #neutroshorty  #broly #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4467198",
                "likeCount": "59168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nxDa8v_LVh34hWSmiyODbNPyPIM",
            "id": "eGV7zwjvxKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:00:39Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nhttps://www.fivenightsatfreddys.movie/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                    "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nhttps://www.fivenightsatfreddys.movie/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11809240",
                "likeCount": "637067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L8B0pJh_7JVuA7WzEFYhLIe0is4",
            "id": "dmH1cbfl6pY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T20:42:37Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "24 HORAS EN BUNKER DE CARTON !!",
                "description": "Hicimos un BARCO de CARTON en el AGUA !! \ud83d\udce6 \u26f5\ufe0f\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN BUNKER DE CARTON !!",
                    "description": "Hicimos un BARCO de CARTON en el AGUA !! \ud83d\udce6 \u26f5\ufe0f\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18214841",
                "likeCount": "648909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Urjb8HbebT5lkrTpobboeroXmtU",
            "id": "NapNBm0FHA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UCn8-zZ07JDofg2jmOo_X9Qg",
                "title": "HA-ASH - No Fue Lo Que Hiciste (Video Oficial)",
                "description": "Ha-Ash - No Fue Lo Que Hiciste | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://haash.lnk.to/nofueloquehiciste\n\nEscucha los \u00e9xitos de Ha-Ash: https://SonyMexico.lnk.to/Ha-AshPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Ha-Ash: https://www.youtube.com/playlist?list=PLelje9VYgWJxeAGveMKFFMHeDjhBHWm6w\n\nSigue a Ha-Ash en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@haashoficial\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/haashoficial/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/haashoficial\n\u203a Twitter: https://twitter.com/haashoficial\n\nLetra / Lyrics\n\nTengo algo que quiero decirte\nMe est\u00e1 envenenando guardarlo\nNo me interrumpas\nSe me va a quebrar la voz\n\nNo es de la noche a la ma\u00f1ana\nQue un amor se vuelve costumbre\nMe siento sola, aunque aqu\u00ed somos dos\n\nAqu\u00ed no hay un culpable\nNo se trata de mentiras\nNi de una traici\u00f3n\nNo hace falta ahogar un coraz\u00f3n\nPara quitarle la respiraci\u00f3n\n\nNo fue lo que dijiste\nFue lo que dijiste sin hablar\nLas flores que no me diste\nLas vend\u00edan en cualquier lugar\nHe llegado tres de la ma\u00f1ana, uh-uh\nY ya no sientes celos ni curiosidad\n\nNo fue que me mentiste\nSolo que dejamos de hablar\nNo fue que me perdiste\nFue que me dejaste de buscar (me dejaste de buscar)\n\nYa no nos miramos como ayer (no-oh)\nNi verme a media luz te hace enloquecer\nNo fue lo que hiciste\nFue lo que dejaste de hacer\n\nUh-uh-uh\n\nCu\u00e1ntas series que vimos juntos (juntos)\nAhora las acabo yo sola (yo sola)\nMuchos viajes con tus amigos\nY yo cada vez trabajo m\u00e1s horas\n\nY cada vez que quise tu hombro (ah-ah-ah)\nTermin\u00e9 abrazada a la almohada\nT\u00fa y yo sabemos que en el fondo\nTen\u00edamos todo y no queda nada\n\nAqu\u00ed no hay un culpable\nNo se trata de mentiras ni de una traici\u00f3n\nNo hace falta ahogar un coraz\u00f3n\nPara quitarle la respiraci\u00f3n\n\nNo fue lo que dijiste\nFue lo que dijiste sin hablar (me dijiste sin hablar)\nLas flores que no me diste\nLas vend\u00edan en cualquier lugar\nHe llegado tres de la ma\u00f1ana (de la ma\u00f1ana), oh-oh\nY ya no sientes celos, ni curiosidad\n\nNo fue que me mentiste\nSolo que dejamos de hablar (de hablar)\nNo fue que me perdiste\nFue que me dejaste de buscar\n\nYa no nos miramos como ayer\nNi verme a media luz te hace enloquecer\nNo fue lo que hiciste\nSolamente fue lo que t\u00fa dejaste de hacer\n\n#HaAsh #NoFueLoQueHiciste\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HaAshVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "ha ash",
                    "ja ash",
                    "jash",
                    "hash",
                    "haash",
                    "jaash",
                    "no fue lo que hiciste",
                    "romanticas",
                    "romantica",
                    "desamor",
                    "dolido",
                    "Bittersweet",
                    "Carefree",
                    "Confident",
                    "Country",
                    "Emotional",
                    "HA-ASH",
                    "Heartbreak",
                    "Loving",
                    "Pop",
                    "Pop En Espa\u00f1ol",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HA-ASH - No Fue Lo Que Hiciste (Video Oficial)",
                    "description": "Ha-Ash - No Fue Lo Que Hiciste | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://haash.lnk.to/nofueloquehiciste\n\nEscucha los \u00e9xitos de Ha-Ash: https://SonyMexico.lnk.to/Ha-AshPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Ha-Ash: https://www.youtube.com/playlist?list=PLelje9VYgWJxeAGveMKFFMHeDjhBHWm6w\n\nSigue a Ha-Ash en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@haashoficial\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/haashoficial/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/haashoficial\n\u203a Twitter: https://twitter.com/haashoficial\n\nLetra / Lyrics\n\nTengo algo que quiero decirte\nMe est\u00e1 envenenando guardarlo\nNo me interrumpas\nSe me va a quebrar la voz\n\nNo es de la noche a la ma\u00f1ana\nQue un amor se vuelve costumbre\nMe siento sola, aunque aqu\u00ed somos dos\n\nAqu\u00ed no hay un culpable\nNo se trata de mentiras\nNi de una traici\u00f3n\nNo hace falta ahogar un coraz\u00f3n\nPara quitarle la respiraci\u00f3n\n\nNo fue lo que dijiste\nFue lo que dijiste sin hablar\nLas flores que no me diste\nLas vend\u00edan en cualquier lugar\nHe llegado tres de la ma\u00f1ana, uh-uh\nY ya no sientes celos ni curiosidad\n\nNo fue que me mentiste\nSolo que dejamos de hablar\nNo fue que me perdiste\nFue que me dejaste de buscar (me dejaste de buscar)\n\nYa no nos miramos como ayer (no-oh)\nNi verme a media luz te hace enloquecer\nNo fue lo que hiciste\nFue lo que dejaste de hacer\n\nUh-uh-uh\n\nCu\u00e1ntas series que vimos juntos (juntos)\nAhora las acabo yo sola (yo sola)\nMuchos viajes con tus amigos\nY yo cada vez trabajo m\u00e1s horas\n\nY cada vez que quise tu hombro (ah-ah-ah)\nTermin\u00e9 abrazada a la almohada\nT\u00fa y yo sabemos que en el fondo\nTen\u00edamos todo y no queda nada\n\nAqu\u00ed no hay un culpable\nNo se trata de mentiras ni de una traici\u00f3n\nNo hace falta ahogar un coraz\u00f3n\nPara quitarle la respiraci\u00f3n\n\nNo fue lo que dijiste\nFue lo que dijiste sin hablar (me dijiste sin hablar)\nLas flores que no me diste\nLas vend\u00edan en cualquier lugar\nHe llegado tres de la ma\u00f1ana (de la ma\u00f1ana), oh-oh\nY ya no sientes celos, ni curiosidad\n\nNo fue que me mentiste\nSolo que dejamos de hablar (de hablar)\nNo fue que me perdiste\nFue que me dejaste de buscar\n\nYa no nos miramos como ayer\nNi verme a media luz te hace enloquecer\nNo fue lo que hiciste\nSolamente fue lo que t\u00fa dejaste de hacer\n\n#HaAsh #NoFueLoQueHiciste\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4481893",
                "likeCount": "76636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3350"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 53,
        "resultsPerPage": 50
    }
}