{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "8-2GuaMsIR9a9chWoqJZVEI0e3I",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YOpESkLD8364Ytv_DeiJ7sq2Q1Q",
            "id": "GEPh9xxLTx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:08:06Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2155233",
                "likeCount": "61010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B0dVoIxz6jSYVy4SsaSE2GwWTRo",
            "id": "0Qca9675pDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T07:38:00Z",
                "channelId": "UCzMBzlAt1y6cPKCOD_u2hfw",
                "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DOKTOR LIGHT",
                "tags": [
                    "doktor light 3 uhr",
                    "drohne \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "doktor light drohne",
                    "doktor light tung tung tung sahur",
                    "doktor light tung tung tung sahur drohne",
                    "doktor light drohne \u00fcberwacht",
                    "drone catches tung tung tung sahur",
                    "drohne tung tung tung sahur",
                    "tung tung tung sahur happy meal",
                    "tung tung tung sahur",
                    "kamera \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur drohne",
                    "tung tung tung sahur animation",
                    "tung tung tung sahur film",
                    "drohne filmt tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                    "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1728524",
                "likeCount": "46244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0gubgRchYYVjZBgmOS_DnvpF8jU",
            "id": "_D5L8WYgmhI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T21:56:49Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "24 HORAS SIENDO MAM\u00c1!!",
                "description": "es dificiiiilll! cual fue su parte favorita?\nlos leo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SIENDO MAM\u00c1!!",
                    "description": "es dificiiiilll! cual fue su parte favorita?\nlos leo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "546369",
                "likeCount": "7955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gVhbsCK1dKFq-q6JU9IDsFu7JXs",
            "id": "DFYmcJjMi_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:05:57Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "payasos deep web",
                    "partido de basket",
                    "mrbeast",
                    "fede mrbeast",
                    "dindon",
                    "me convert\u00ed en dindon"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                    "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3042049",
                "likeCount": "131833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RnY-HGXvzHeAzlb6bIpp8bLPIxI",
            "id": "CVt4nCsJnzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRI7hheejBbWS6etTNwMT0g",
                "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anuel AA",
                "tags": [
                    "Anuel AA",
                    "anuel",
                    "Free anuel",
                    "Emmanuel",
                    "Real hasta la muerte",
                    "New Music",
                    "Reggaeton",
                    "Trap",
                    "Latin Trap",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren 2",
                    "LLNM",
                    "LLNM2",
                    "anuel aa",
                    "ANUEL",
                    "new album",
                    "nuevo album",
                    "Bugatti",
                    "anuel bugatti",
                    "nuevo sencillo",
                    "el rey del trap",
                    "el rey del trap 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                    "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3463541",
                "likeCount": "300680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "whxL5gijZ1SywJYzlfVZb08LIXU",
            "id": "EeSw7o2NgN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T08:00:11Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1678157",
                "likeCount": "59535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eXJMUury9k7s97pj0pNsi9rBBDk",
            "id": "bJHRe8YgObQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:50:11Z",
                "channelId": "UCcpE1fmG2qBZatj28bak2ng",
                "title": "Yo Me Llamo Mini Gloria Trevi llora al escuchar a los jurdos |Yo Me Llamo 2025",
                "description": "La peque\u00f1a arrasa con su show en el Templo de la Imitaci\u00f3n haciendo que Amparo se erice hasta la pierna. Al final, ella les da un regalo a los jurados y llora, conmoviendo tambi\u00e9n a las presentadoras. \r\n\r\nYo Me Llamo Mini Gloria Trevi canta \u2018Te quiero\u2019 de Jos\u00e9 Luis Perales Morillas. \r\n\r\n\r\nSuscr\u00edbete [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CHpld2\r\n\r\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2m5tNMp\r\n\r\nNuestras Redes Sociales:\r\n\r\nInstagram: https://www.instagram.com/caracoltv\r\nFacebook: https://www.facebook.com/CaracolTV\r\nPinterest: https://es.pinterest.com/caracoltv/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caracol Televisi\u00f3n",
                "tags": [
                    "Caracol TV",
                    "Caracol Televisi\u00f3n",
                    "Caracol Tv",
                    "Caracol en vivo",
                    "Programas Caracol",
                    "caracol televisi\u00f3n",
                    "caracol tv",
                    "yo me llamo caracol",
                    "yo me llamo gloria trevi",
                    "yo me llamo mini",
                    "yo me llamo mini gloria trevi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Yo Me Llamo Mini Gloria Trevi llora al escuchar a los jurdos |Yo Me Llamo 2025",
                    "description": "La peque\u00f1a arrasa con su show en el Templo de la Imitaci\u00f3n haciendo que Amparo se erice hasta la pierna. Al final, ella les da un regalo a los jurados y llora, conmoviendo tambi\u00e9n a las presentadoras. \r\n\r\nYo Me Llamo Mini Gloria Trevi canta \u2018Te quiero\u2019 de Jos\u00e9 Luis Perales Morillas. \r\n\r\n\r\nSuscr\u00edbete [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CHpld2\r\n\r\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2m5tNMp\r\n\r\nNuestras Redes Sociales:\r\n\r\nInstagram: https://www.instagram.com/caracoltv\r\nFacebook: https://www.facebook.com/CaracolTV\r\nPinterest: https://es.pinterest.com/caracoltv/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315943",
                "likeCount": "1474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h5LLlClH9Wp3vCJ9R46qx2Vo-us",
            "id": "w61xTTQ-2Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:56:51Z",
                "channelId": "UCI8F_Ztv2ypr3ecbh9HT8qQ",
                "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mario Bautista",
                "tags": [
                    "mario",
                    "bautista",
                    "mario bautista",
                    "bautisters",
                    "musica mexico",
                    "mexican music",
                    "mexican artists",
                    "losmalacostumbre",
                    "urbano",
                    "perreo tumbado",
                    "reggaeton",
                    "musica regional mexico",
                    "musica regional",
                    "genero regional",
                    "regional mexicano",
                    "anonimo mario bautista",
                    "brindo",
                    "brindo mario bautista",
                    "baby girl",
                    "no digas nada",
                    "si me das tu corazon",
                    "us latin",
                    "us latin music",
                    "latin music",
                    "latin music mexico",
                    "regalame",
                    "regalame mario bautista",
                    "fenix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                    "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1507997",
                "likeCount": "158698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eeEJk-rdYXKkwF1HOcU3jv0hbQ4",
            "id": "lBHAaGk84iQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:37:07Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                    "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4955210",
                "likeCount": "191171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "th0hMaeMuBlj0nEDdKW6mOflI8M",
            "id": "sXROaLASDGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed: https://cutt.ly/bymXR8Y\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n     - Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\n     - TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\n     - Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\n     - X: https://twitter.com/AngelaAguilar__\n     - WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "el equivocado",
                    "angela y nodal",
                    "nodal y angela el equivocado",
                    "Nadie se va como lleg\u00f3",
                    "Angela Aguilar 2025",
                    "Musica Mexicana",
                    "El equivocado angela aguilar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed: https://cutt.ly/bymXR8Y\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n     - Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\n     - TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\n     - Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\n     - X: https://twitter.com/AngelaAguilar__\n     - WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2086902",
                "likeCount": "59955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ixFhTSpqCmZCa_uLdYChOsd1FeQ",
            "id": "vaGf8fmtBr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCN1hnUccO4FD5WfM7ithXaw",
                "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maroon5VEVO",
                "tags": [
                    "Maroon",
                    "LISA",
                    "222 Records/Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30de\u30eb\u30fc\u30f35",
                    "\ub9c8\ub8ec5",
                    "\u9b54\u529b\u7d05",
                    "\u9b54\u529b\u7ea2",
                    "priceless",
                    "new music",
                    "2025",
                    "Baby",
                    "you're priceless",
                    "anything like this",
                    "all wanna do"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                    "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7317496",
                "likeCount": "557210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NrjVkzA0cGWbSwQ7Y3FnI0SmExo",
            "id": "cLPyp_ReQBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:34:27Z",
                "channelId": "UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w",
                "title": "CONOC\u00cd A MRBEAST EN EL PARTIDO DE FEDE",
                "description": "Gracias por ver el video! Si quieren apoyarme para ver mas contenido como este, suscribanse a mi canal, denle like a mi video, y compartanlo con sus amigos ;)\n\n\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\n\nCONTACTO DIRECTO\nEmail: elguarura8@gmail.com\n\nMIS REDES \nInstagram: https://www.instagram.com/el.guarura/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@el.guaruraa\nTwitch: https://m.twitch.tv/el_guarura_\n\nREDES DE LA VECIBANDA\nInstagram: https://instagram.com/lavecibandaaaaa/\nYoutube: https://www.youtube.com/@lavecibandaaa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@la.vecibandaaaaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guarura",
                "tags": [
                    "el guarura",
                    "vecinos de fede",
                    "fede vigevani",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "carlitoz",
                    "fede",
                    "somos nosotros",
                    "galletita",
                    "piculin",
                    "soy galletita",
                    "soy piculin",
                    "galletita y piculin",
                    "jerry castler",
                    "quico",
                    "piculincito",
                    "yankee",
                    "soy piculincito",
                    "el yankee",
                    "yankee 32",
                    "teamtrax",
                    "antrax",
                    "eddy",
                    "eddy skabeche",
                    "bryan",
                    "bryan skabeche",
                    "skuad",
                    "team leyenda",
                    "arenovitz",
                    "soy guarura",
                    "guarura",
                    "YOLO",
                    "yolo aventuras",
                    "yo soy plex",
                    "plex",
                    "argentina",
                    "mexico",
                    "luli",
                    "duffy",
                    "deep web",
                    "alfa",
                    "beta",
                    "payasos",
                    "miedo",
                    "terror",
                    "horror",
                    "misterio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONOC\u00cd A MRBEAST EN EL PARTIDO DE FEDE",
                    "description": "Gracias por ver el video! Si quieren apoyarme para ver mas contenido como este, suscribanse a mi canal, denle like a mi video, y compartanlo con sus amigos ;)\n\n\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\n\nCONTACTO DIRECTO\nEmail: elguarura8@gmail.com\n\nMIS REDES \nInstagram: https://www.instagram.com/el.guarura/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@el.guaruraa\nTwitch: https://m.twitch.tv/el_guarura_\n\nREDES DE LA VECIBANDA\nInstagram: https://instagram.com/lavecibandaaaaa/\nYoutube: https://www.youtube.com/@lavecibandaaa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@la.vecibandaaaaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326579",
                "likeCount": "12099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5LqCAKTUYiV_tPJ_2IX-Fn5tXIc",
            "id": "ZXAcTToLy_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:06Z",
                "channelId": "UCTcEu0jaf3DrsTjnGwwvsvA",
                "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EPIK HIGH",
                "tags": [
                    "tablo",
                    "rm",
                    "\ud0c0\ube14\ub85c",
                    "\ub0a8\uc900",
                    "bts",
                    "epik high",
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "\uc5d0\ud53d\ud558\uc774",
                    "kpop",
                    "tablo x rm",
                    "stop the rain",
                    "str",
                    "rain",
                    "\ube44 \uc624\ub294 \ub0a0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                    "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1401935",
                "likeCount": "278116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9CJzqC9gkkUGvNOmFEh7vpg8nKk",
            "id": "N6wPDZ4MKcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:45:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                    "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1204878",
                "likeCount": "23498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n_CeXGBFjWl74OOxbz_Wsa-43VI",
            "id": "IWyynWdd0UM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:53:04Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "BARCELONA 3-3 INTER. SE CAYERON A GOLAZOS. PARTIDO HIST\u00d3RICO. LAMINE YAMAL BRILL\u00d3 | Champions league",
                "description": "Barcelona e Inter empataron 3-3 en un partidazo hist\u00f4rico en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. #barcelona #inter #championsleague | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "inter",
                    "barcelona",
                    "inter vs barcelona",
                    "barcelona vs inter",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "espn",
                    "champions league highlights",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "inter milan",
                    "fc internazionale milano",
                    "internazionale",
                    "fc inter",
                    "fc barcelona",
                    "resumen barcelona",
                    "ferran torres",
                    "dani olmo",
                    "hansi flick",
                    "futbol",
                    "lamine yamal",
                    "uefa",
                    "barcelona vs inter milan",
                    "highlights inter",
                    "golazo lamine yamal",
                    "yamal",
                    "lamine",
                    "resumen",
                    "resumen barcelona inter",
                    "resumen champions league",
                    "goles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA 3-3 INTER. SE CAYERON A GOLAZOS. PARTIDO HIST\u00d3RICO. LAMINE YAMAL BRILL\u00d3 | Champions league",
                    "description": "Barcelona e Inter empataron 3-3 en un partidazo hist\u00f4rico en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. #barcelona #inter #championsleague | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4058677",
                "likeCount": "54965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IVrjHZ4t5c4uBxtqzcghqPQnw60",
            "id": "BFo5bNzrCRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T08:00:19Z",
                "channelId": "UCqmld-BIYME2i_ooRTo1EOg",
                "title": "Crimson Moon Arrives, New Crisis Looms | MLBB \u00d7 NARUTO | Mobile Legends: Bang Bang",
                "description": "The crimson moon rises! Six Paths Madara approaches!\nMLBB \u00d7 NARUTO Allied Shinobi Forces urgently assemble!\n#MLBBFreeGaaraSkin\n#MLBBxNARUTO\n#MLBB\n#MobileLegendsBangBang\n#MLBBNewSkin\n#NARUTO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mobile Legends: Bang Bang",
                "tags": [
                    "MobileLegends"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Crimson Moon Arrives, New Crisis Looms | MLBB \u00d7 NARUTO | Mobile Legends: Bang Bang",
                    "description": "The crimson moon rises! Six Paths Madara approaches!\nMLBB \u00d7 NARUTO Allied Shinobi Forces urgently assemble!\n#MLBBFreeGaaraSkin\n#MLBBxNARUTO\n#MLBB\n#MobileLegendsBangBang\n#MLBBNewSkin\n#NARUTO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5471628",
                "likeCount": "198091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AV21XYCvr0e_zjvv_Fi2viF1ZCI",
            "id": "mUDJgvT7yF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T00:00:07Z",
                "channelId": "UC3pIMMW_M3TFsF8YBzOHTWw",
                "title": "Andy Rivera - Dame Un Beso (Video Oficial)",
                "description": "Video Oficial \"Dame Un Beso\" de Andy Rivera\n\nSuscr\u00edbete: https://youtube.com/@AndyRiveraTV\n\nS\u00edgueme:\nFacebook: https://www.facebook.com/andyriveramusic \nTwitter: https://twitter.com/AndyRivera_ \nInstagram: https://www.instagram.com/andyrivera/\n\nEscuchar M\u00e1s M\u00fasica https://www.youtube.com/playlist?list=PL73i4SiGaFBSpWSLp3DG-Kq7PaPEKr0Pl\n\nLetra:\n\nDe todos los besos que existen\nHay muchos que te quiero dar\nUno antes de despedirme\nY otro al verte despertar\nEsos que son con ternura\nEsos que son impacientes\nDe esos que todo lo curan\nDe esos que son en la frente\n\nSon millones de maneras\nSolo dame el que tu quieras\nCon que sea tuyo, soy feliz\n\nDame un beso como nunca\nPero que dure para siempre\nDe esos que das con el alma\nY que se quedan en la mente\nDame un beso despacito\nPa\u2019 que se detenga el tiempo\nPor si ma\u00f1ana estamos lejos\nRecordar este momento\nPero de todos esos no me des\nUn \u00faltimo beso\n\nUno pa\u2019 que sepa lo mucho que me haces falta\nDos en la carita porque s\u00e9 que te encanta\nTres, te los doy de una vez\nPa\u2019 que te doy el cuarto, si te quiero dar tres\nTu tienes lo que yo necesito\nLos mejor es todo con solo un piquito\nEs por tu, que el mundo se ve mas bonito\nSi tu no me lo das, yo te lo quito\n\nDame, dame, dame un beso\nDamelo, damelo, damelo, damelo, damelo de una vez\nDame, dame, dame un beso\nDamelos todos que despues te los regreso\nDame, dame, dame un beso\nDamelo, damelo, damelo, damelo, damelo de una vez\nDame, dame, dame un beso\nSolo te pido eso\n\nSon millones de maneras\nSolo dame el que tu quieras\nCon que sea tuyo, soy feliz\n\nDame un beso como nunca\nPero que dure para siempre\nDe esos que das con el alma\nY que se quedan en la mente\nDame un beso despacito\nPa\u2019 que se detenga el tiempo\nPor si ma\u00f1ana estamos lejos\nRecordar este momento\nPero de todos esos no me des\nUn \u00faltimo beso\n\nAndy Rivera mami\nDame, dame, dame un beso\nDame, dame, dame un beso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUDJgvT7yF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUDJgvT7yF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUDJgvT7yF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUDJgvT7yF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUDJgvT7yF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andy Rivera",
                "tags": [
                    "Andy Rivera",
                    "Dame Un Beso",
                    "Dame Un Beso Video Oficial",
                    "Andy Rivera Dame Un Beso",
                    "reggaeton romantico",
                    "reggaeton 2025",
                    "musica urbana",
                    "musica para dedicar",
                    "reggaeton colombiano",
                    "Andy Rivera 2025",
                    "nuevo reggaeton",
                    "canciones de amor",
                    "reggaeton del momento",
                    "Andy Rivera canciones",
                    "xime mua",
                    "andy rivera xime mua",
                    "xime mua andy rivera"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Andy Rivera - Dame Un Beso (Video Oficial)",
                    "description": "Video Oficial \"Dame Un Beso\" de Andy Rivera\n\nSuscr\u00edbete: https://youtube.com/@AndyRiveraTV\n\nS\u00edgueme:\nFacebook: https://www.facebook.com/andyriveramusic \nTwitter: https://twitter.com/AndyRivera_ \nInstagram: https://www.instagram.com/andyrivera/\n\nEscuchar M\u00e1s M\u00fasica https://www.youtube.com/playlist?list=PL73i4SiGaFBSpWSLp3DG-Kq7PaPEKr0Pl\n\nLetra:\n\nDe todos los besos que existen\nHay muchos que te quiero dar\nUno antes de despedirme\nY otro al verte despertar\nEsos que son con ternura\nEsos que son impacientes\nDe esos que todo lo curan\nDe esos que son en la frente\n\nSon millones de maneras\nSolo dame el que tu quieras\nCon que sea tuyo, soy feliz\n\nDame un beso como nunca\nPero que dure para siempre\nDe esos que das con el alma\nY que se quedan en la mente\nDame un beso despacito\nPa\u2019 que se detenga el tiempo\nPor si ma\u00f1ana estamos lejos\nRecordar este momento\nPero de todos esos no me des\nUn \u00faltimo beso\n\nUno pa\u2019 que sepa lo mucho que me haces falta\nDos en la carita porque s\u00e9 que te encanta\nTres, te los doy de una vez\nPa\u2019 que te doy el cuarto, si te quiero dar tres\nTu tienes lo que yo necesito\nLos mejor es todo con solo un piquito\nEs por tu, que el mundo se ve mas bonito\nSi tu no me lo das, yo te lo quito\n\nDame, dame, dame un beso\nDamelo, damelo, damelo, damelo, damelo de una vez\nDame, dame, dame un beso\nDamelos todos que despues te los regreso\nDame, dame, dame un beso\nDamelo, damelo, damelo, damelo, damelo de una vez\nDame, dame, dame un beso\nSolo te pido eso\n\nSon millones de maneras\nSolo dame el que tu quieras\nCon que sea tuyo, soy feliz\n\nDame un beso como nunca\nPero que dure para siempre\nDe esos que das con el alma\nY que se quedan en la mente\nDame un beso despacito\nPa\u2019 que se detenga el tiempo\nPor si ma\u00f1ana estamos lejos\nRecordar este momento\nPero de todos esos no me des\nUn \u00faltimo beso\n\nAndy Rivera mami\nDame, dame, dame un beso\nDame, dame, dame un beso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3207401",
                "likeCount": "75679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ROIDq8G0vwaSghGJ8CcaKqoEkyo",
            "id": "G-PyNIZEuf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T17:37:50Z",
                "channelId": "UChxGASjdNEYHhVKpl667Huw",
                "title": "TERREMOTO y ALERTA de TSUNAMI en CHILE #ElNotiDeLaGente",
                "description": "Las autoridades de Chile emitieron este viernes un alerta de evacuaci\u00f3n para toda la parte costera del Estrecho de Magallanes, en el extremo sur del pa\u00eds, despu\u00e9s de que un fuerte terremoto de magnitud 7,4 sacudiera las aguas entre Chile y la Argentina, informaron medios internacionales basados en datos oficiales del pa\u00eds vecino. De acuerdo con el Servicio Geol\u00f3gico de los Estados Unidos (USGS), que registra la actividad s\u00edsmica en todo el mundo, un temblor de magnitud de 7,4 sacudi\u00f3 las aguas entre el sur de Chile y la Argentina, con una profundidad de 10 kil\u00f3metros.    \n\n\u25b6Suscribite al canal y mir\u00e1 los mejores videos Telefe Noticias, El Noticiero de la Gente, Buen Telefe, Staff de Noticias y TFN Digital \ud83e\udc6a https://bit.ly/3h4E6bD\n\n\u25b6\u25b6\u25b6\u25b6 ADEM\u00c1S:\n\n\u25b8\u25b8Mir\u00e1 las noticias del d\u00eda en video: https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei4NHQWLBbDHcVOsFPVCiBNw\n\n\u2743\u2743 Los mejores videos del clima, la naturaleza y el medio ambiente, en FUERZA NATURAL https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei5aS5YH1TtyyHSuByMGssHo\n\n\u25b6 Lo m\u00e1s copado de tecnolog\u00eda y gaming, en FLASHTECH \u27a0 https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei5aip2dp2Tv0SSerjhN5XkC\n\n\u25b6 Los videos m\u00e1s impactantes registrados por c\u00e1maras de seguridad, en REC \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei6Fajs0AIFOTR7lxJsBjvBQ\n\n\u25b8\u25b8Segu\u00ed inform\u00e1ndote en https://telefenoticias.com.ar/\n\u25b8 Lo m\u00e1s destacado de Telefe Noticias en vivo \u27a4 https://www.youtube.com/watch?v=np9ds9HqCx4&list=PLoBPA_Ju4ei7j4JkbW9H2bYzyUbQbm0Gz\n\n\u2af8 Nos vemos tambi\u00e9n en Twitter https://twitter.com/telefenoticias\n\u2af8 Y en Instagram https://www.instagram.com/telefenoticias/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-PyNIZEuf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-PyNIZEuf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-PyNIZEuf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-PyNIZEuf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-PyNIZEuf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telefe Noticias",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TERREMOTO y ALERTA de TSUNAMI en CHILE #ElNotiDeLaGente",
                    "description": "Las autoridades de Chile emitieron este viernes un alerta de evacuaci\u00f3n para toda la parte costera del Estrecho de Magallanes, en el extremo sur del pa\u00eds, despu\u00e9s de que un fuerte terremoto de magnitud 7,4 sacudiera las aguas entre Chile y la Argentina, informaron medios internacionales basados en datos oficiales del pa\u00eds vecino. De acuerdo con el Servicio Geol\u00f3gico de los Estados Unidos (USGS), que registra la actividad s\u00edsmica en todo el mundo, un temblor de magnitud de 7,4 sacudi\u00f3 las aguas entre el sur de Chile y la Argentina, con una profundidad de 10 kil\u00f3metros.    \n\n\u25b6Suscribite al canal y mir\u00e1 los mejores videos Telefe Noticias, El Noticiero de la Gente, Buen Telefe, Staff de Noticias y TFN Digital \ud83e\udc6a https://bit.ly/3h4E6bD\n\n\u25b6\u25b6\u25b6\u25b6 ADEM\u00c1S:\n\n\u25b8\u25b8Mir\u00e1 las noticias del d\u00eda en video: https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei4NHQWLBbDHcVOsFPVCiBNw\n\n\u2743\u2743 Los mejores videos del clima, la naturaleza y el medio ambiente, en FUERZA NATURAL https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei5aS5YH1TtyyHSuByMGssHo\n\n\u25b6 Lo m\u00e1s copado de tecnolog\u00eda y gaming, en FLASHTECH \u27a0 https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei5aip2dp2Tv0SSerjhN5XkC\n\n\u25b6 Los videos m\u00e1s impactantes registrados por c\u00e1maras de seguridad, en REC \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei6Fajs0AIFOTR7lxJsBjvBQ\n\n\u25b8\u25b8Segu\u00ed inform\u00e1ndote en https://telefenoticias.com.ar/\n\u25b8 Lo m\u00e1s destacado de Telefe Noticias en vivo \u27a4 https://www.youtube.com/watch?v=np9ds9HqCx4&list=PLoBPA_Ju4ei7j4JkbW9H2bYzyUbQbm0Gz\n\n\u2af8 Nos vemos tambi\u00e9n en Twitter https://twitter.com/telefenoticias\n\u2af8 Y en Instagram https://www.instagram.com/telefenoticias/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244795",
                "likeCount": "2454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c-Op9TKeEVD1rsZoWILynVt06VQ",
            "id": "8aRTMQvbODs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                    "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10641724",
                "likeCount": "401827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T9-PvsUMSvMhdfrIsJ4Gx5IFjSI",
            "id": "_pT-9KSgZpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T22:14:03Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1068636",
                "likeCount": "55201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5pkxUoENacGm9EpfhtPGy-m76Xo",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11730211",
                "likeCount": "355878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HRApfgPbG0zjM1BJerZgZqCQBLo",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\nBraids: Larissa Longley\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\nBraids: Larissa Longley\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6468795",
                "likeCount": "385446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YxVBK6y7x0bIyGAjyosP4q1ROGo",
            "id": "xWZfT56CR_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:07Z",
                "channelId": "UCM8hyXFpzWW-rs3b-DQbF9w",
                "title": "Cris MJ - Conmigo Se Escapa (Visualizer)",
                "description": "Cris MJ - Conmigo Se Escapa\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/conmigoseescapa\n\nSubscr\u00edbete al canal: @cris_emejota \n\nM\u00e1s de Cris MJ:\nFrozen: https://www.youtube.com/watch?v=4UAP3zjdWDY\n\u00c9LITE: https://www.youtube.com/watch?v=MEnrTXVBN6Y\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\nSI NO ES CONTIGO REMIX: https://www.youtube.com/watch?v=SqAGWRpccm0\n\nSigue a Cris MJ\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\n#CrisMJ #conmigoseescapa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWZfT56CR_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWZfT56CR_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWZfT56CR_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWZfT56CR_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWZfT56CR_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris MJ",
                "tags": [
                    "Cris MJ",
                    "Conmigo Se Escapa",
                    "Cris",
                    "MJ",
                    "Cris MJ Conmigo Se Escapa",
                    "Conmigo Se Escapa Cris MJ",
                    "conmigo se escapa",
                    "Conmigo se Escapa",
                    "Cris Conmigo Se Escapa",
                    "cris mj conmigo se escapa",
                    "Chile"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cris MJ - Conmigo Se Escapa (Visualizer)",
                    "description": "Cris MJ - Conmigo Se Escapa\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/conmigoseescapa\n\nSubscr\u00edbete al canal: @cris_emejota \n\nM\u00e1s de Cris MJ:\nFrozen: https://www.youtube.com/watch?v=4UAP3zjdWDY\n\u00c9LITE: https://www.youtube.com/watch?v=MEnrTXVBN6Y\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\nSI NO ES CONTIGO REMIX: https://www.youtube.com/watch?v=SqAGWRpccm0\n\nSigue a Cris MJ\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\n#CrisMJ #conmigoseescapa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1032560",
                "likeCount": "61553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sZC3O9fuiglGKdeXCLqpbPFFGw8",
            "id": "z8tol4skpK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Talk (Official Video)",
                "description": "Listen to \u201cI Said I Love You First\u2026 And You Said It Back\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISILYFDeluxe \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n \nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n \nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n \nLyrics: \n \nI need your arms around me\nI need to feel your touch\nI\u2019m feeling kind lonely\nAnd I really wanna \u2026. Talk\n \nBaby I\u2019m tired of waiting\nYou know I need saving\nFrom what I\u2019ve been craving\n \nI know you just left but damn I need you right back\nAnd I\u2019ma call you daddy \u2018cause I know you like that\nGo recharge your battery come back to me and make your mama proud\n \nSlippery tangled in silk sheets\nCome and fulfill me\nShow me how you miss me\n \nTalk to me\nUse your whole body\nCause a scene\nLet me hear your love out loud\n \nI\u2019m alone\nI got nothing on\nExcept your cologne\nThe doors unlocked for you\n \n#SelenaGomez #bennyblanco #Talk #ISaidILoveYouFirstAndYouSaidItBack\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Talk.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Talk (Official Video)",
                    "description": "Listen to \u201cI Said I Love You First\u2026 And You Said It Back\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISILYFDeluxe \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n \nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n \nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n \nLyrics: \n \nI need your arms around me\nI need to feel your touch\nI\u2019m feeling kind lonely\nAnd I really wanna \u2026. Talk\n \nBaby I\u2019m tired of waiting\nYou know I need saving\nFrom what I\u2019ve been craving\n \nI know you just left but damn I need you right back\nAnd I\u2019ma call you daddy \u2018cause I know you like that\nGo recharge your battery come back to me and make your mama proud\n \nSlippery tangled in silk sheets\nCome and fulfill me\nShow me how you miss me\n \nTalk to me\nUse your whole body\nCause a scene\nLet me hear your love out loud\n \nI\u2019m alone\nI got nothing on\nExcept your cologne\nThe doors unlocked for you\n \n#SelenaGomez #bennyblanco #Talk #ISaidILoveYouFirstAndYouSaidItBack\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Talk.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1153576",
                "likeCount": "69944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BqVtDBEpXkBD5thxQRNe6HL4JKU",
            "id": "S2jUMPLURZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T08:00:26Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Battle for the High Seas | Clash of Clans New Season",
                "description": "Take part in the Battle for the High Seas by adorning new Hero Skins \u2014 Samurai King, Kyudo Queen, Grand Monk, Royal Ninja, and Cyclone Prince \u2014 and choose your side in this legendary tale! Salty sea winds and even saltier sea monsters are rolling through your Village! Get aboard the High Seas Scenery and bring this ancient battle to life in your base! \n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #newseason",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "battle for the high seas",
                    "samurai season",
                    "samurai vs ninjas",
                    "a storm is coming"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Battle for the High Seas | Clash of Clans New Season",
                    "description": "Take part in the Battle for the High Seas by adorning new Hero Skins \u2014 Samurai King, Kyudo Queen, Grand Monk, Royal Ninja, and Cyclone Prince \u2014 and choose your side in this legendary tale! Salty sea winds and even saltier sea monsters are rolling through your Village! Get aboard the High Seas Scenery and bring this ancient battle to life in your base! \n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #newseason"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2435704",
                "likeCount": "53972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DZ-8hq1JBMbHEf_OBJEJuASIfWQ",
            "id": "WhbhzEIAOAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:45:01Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "roblox est\u00e1 raro",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "roblox est\u00e1 raro",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358718",
                "likeCount": "17268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lmsZXqj62lDMx1SRHHp_-kNli94",
            "id": "GQW41I6CAkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T00:00:08Z",
                "channelId": "UCExVswmCLmkkoBkjBp3Ta9Q",
                "title": "LIT killah - FIAMORE (Official Video)",
                "description": "LIT killah - FIAMORE (Official Video)\nSuscribite al canal \u00bb https://LitKillah.lnk.to/Suscripcion\n\nEscucha FIAMORE en plataformas de streaming: https://mawz.lnk.to/FIAMORE\nMira los videos oficiales en YouTube: https://LitKillah.lnk.to/OfficialVideos\n\nJuega la app LIT killah The Game para Android y iOS!\nhttps://LitKillah.lnk.to/TheGame\n\nREDES SOCIALES\nInstagram: https://www.instagram.com/litkillah\nTwitter: https://twitter.com/LITkillah\nTikTok: https://www.tiktok.com/@litkillah\nTwitch: https://www.twitch.tv/litkillah\n\nContrataciones: juan@mawzrecords.com\n\n#LITkillah #FIAMORE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GQW41I6CAkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GQW41I6CAkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GQW41I6CAkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GQW41I6CAkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GQW41I6CAkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LIT killah",
                "tags": [
                    "lit killah",
                    "LIT",
                    "lit",
                    "lit killah fiamore",
                    "FIAMORE",
                    "fiamore lit",
                    "fiamore lit killah",
                    "lit fiamore",
                    "lit killah freestyle",
                    "fiamore",
                    "fiamore lit killah letra",
                    "tuli",
                    "tuli acosta",
                    "tuli acosta y lit killah",
                    "lit killah y tuli acosta",
                    "lit killah fiamore letra",
                    "lit killah y tuli"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIT killah - FIAMORE (Official Video)",
                    "description": "LIT killah - FIAMORE (Official Video)\nSuscribite al canal \u00bb https://LitKillah.lnk.to/Suscripcion\n\nEscucha FIAMORE en plataformas de streaming: https://mawz.lnk.to/FIAMORE\nMira los videos oficiales en YouTube: https://LitKillah.lnk.to/OfficialVideos\n\nJuega la app LIT killah The Game para Android y iOS!\nhttps://LitKillah.lnk.to/TheGame\n\nREDES SOCIALES\nInstagram: https://www.instagram.com/litkillah\nTwitter: https://twitter.com/LITkillah\nTikTok: https://www.tiktok.com/@litkillah\nTwitch: https://www.twitch.tv/litkillah\n\nContrataciones: juan@mawzrecords.com\n\n#LITkillah #FIAMORE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583280",
                "likeCount": "68327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HKZc8z9ZN3pE8ToLEG5q9hDvJbM",
            "id": "Duq2ZhSVgUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:22Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1579567",
                "likeCount": "51672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "unCqv4jAfXKJ09K0LVkeasCHuVE",
            "id": "OvI0fHAxmnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:02:50Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "probando",
                    "el mejor caf\u00e9",
                    "del mundo",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1142792",
                "likeCount": "62343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B79ALbgPV4K1G-Y8TVzEqQj9_v0",
            "id": "5YH-DNOoAcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T20:56:13Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "PSG FESTEJA el 1-0 ante ARSENAL en LONDRES con golazo de Demb\u00e9l\u00e9 | Champions League",
                "description": "PSG gana 1-0 al Arsenal en Londres para sacar ventaja en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 se encarg\u00f3 del \u00fanico gol del partido a los tres minutos del arranque.\n#psg #arsenal #gol #championsleague | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "psg vs arsenal",
                    "arsenal",
                    "arsenal football club",
                    "arsenal fc",
                    "psg",
                    "mikel arteta",
                    "bukayo saka",
                    "gabriel martinelli",
                    "psg arsenal",
                    "paris saint-germain",
                    "paris",
                    "stade rennais",
                    "gianluigi donnarumma",
                    "demb\u00e9l\u00e9",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "gol",
                    "gol psg",
                    "gol arsenal",
                    "luis enrique",
                    "arteta"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG FESTEJA el 1-0 ante ARSENAL en LONDRES con golazo de Demb\u00e9l\u00e9 | Champions League",
                    "description": "PSG gana 1-0 al Arsenal en Londres para sacar ventaja en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 se encarg\u00f3 del \u00fanico gol del partido a los tres minutos del arranque.\n#psg #arsenal #gol #championsleague | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2333789",
                "likeCount": "28654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1898"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yGluUoLbLM9wtsyjuKSFytVmyuM",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91679672",
                "likeCount": "2302889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8qwD2yX5NZeRYmN6NfRCzpQQ8Mc",
            "id": "lO6uS-wnznY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:35:04Z",
                "channelId": "UCwosQ1lgv4kez9V4xUbJWKQ",
                "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernan",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "juego",
                    "videojuego",
                    "video game",
                    "gameplay",
                    "en espa\u00f1ol",
                    "top1",
                    "top #1",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "momentos divertidos",
                    "momentos graciosos",
                    "youtube",
                    "clash royale",
                    "clash",
                    "modo liga",
                    "campeones definitivos",
                    "liga",
                    "mazo",
                    "mejor mazo",
                    "maso",
                    "mejor maso"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                    "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1244081",
                "likeCount": "124497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "doeBlyIiRtYsVSRfXG1NkAd0hdQ",
            "id": "KY9OUC92l0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T04:30:06Z",
                "channelId": "UCss4A6ORYRHFngPiwG6Veaw",
                "title": "ACZINO VS JONY BELTR\u00c1N (EXHIBICI\u00d3N) - SANGRE X SANGRE Vol. 3",
                "description": "ACZINO VS JONY BELTR\u00c1N\nCAMP LEAGUE SANGRE X SANGRE \ud83e\ude78\n\nFACEBOOK https://www.facebook.com/campleaguemx\n\nINSTAGRAM https://www.instagram.com/campleaguemx\n\nINSTAGRAM CEO https://www.instagram.com/patronrdz\n\nProducci\u00f3n Audiovisual por Supremacy Music:\nhttps://www.supremacy.studio/music\n\nDirecci\u00f3n:\n\u2022 Zayi Olvera y Dany Orozco\n\nOperadores de c\u00e1mara:\n\u2022 Dany Orozco\n\u2022 Zayi Olvera\n\u2022 Edgar Osaji\n\u2022 Claudia Sol\u00eds\n\u2022 Dante Fern\u00e1ndez\n\u2022 Marco Franco\n\u2022 Josu\u00e9 Sotelo\n\u2022 Omar Gonz\u00e1lez\n\u2022 Caro con C\n\nEdici\u00f3n y Correcci\u00f3n de color:\n\u2022 Zayi Olvera\n\nFotograf\u00eda miniatura:\n\u2022 @alanzamoraart\n\nDJ:\n\u2022 Mr. Noise\n\nIngeniero de audio:\n\u2022 Luis Orozco\n\nMix y Master:\n\u2022 Agustin Enciso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAMP LEAGUE",
                "tags": [
                    "ACZINO",
                    "JONY BELTR\u00c1N",
                    "sangre x sangre"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACZINO VS JONY BELTR\u00c1N (EXHIBICI\u00d3N) - SANGRE X SANGRE Vol. 3",
                    "description": "ACZINO VS JONY BELTR\u00c1N\nCAMP LEAGUE SANGRE X SANGRE \ud83e\ude78\n\nFACEBOOK https://www.facebook.com/campleaguemx\n\nINSTAGRAM https://www.instagram.com/campleaguemx\n\nINSTAGRAM CEO https://www.instagram.com/patronrdz\n\nProducci\u00f3n Audiovisual por Supremacy Music:\nhttps://www.supremacy.studio/music\n\nDirecci\u00f3n:\n\u2022 Zayi Olvera y Dany Orozco\n\nOperadores de c\u00e1mara:\n\u2022 Dany Orozco\n\u2022 Zayi Olvera\n\u2022 Edgar Osaji\n\u2022 Claudia Sol\u00eds\n\u2022 Dante Fern\u00e1ndez\n\u2022 Marco Franco\n\u2022 Josu\u00e9 Sotelo\n\u2022 Omar Gonz\u00e1lez\n\u2022 Caro con C\n\nEdici\u00f3n y Correcci\u00f3n de color:\n\u2022 Zayi Olvera\n\nFotograf\u00eda miniatura:\n\u2022 @alanzamoraart\n\nDJ:\n\u2022 Mr. Noise\n\nIngeniero de audio:\n\u2022 Luis Orozco\n\nMix y Master:\n\u2022 Agustin Enciso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "743668",
                "likeCount": "29273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2023"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7a_O2vQH4aIdzfdbF29OfLBIFcQ",
            "id": "K0vJ-phCYfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T00:39:45Z",
                "channelId": "UCmg81A6mKSnU519Y_mEjgiQ",
                "title": "\u00a1SOBREVIV\u00cd 90 D\u00cdAS A UN REALITY SHOW!\ud83d\ude31 \u00bfQUED\u00c9 LOCO?",
                "description": "Quiero agradecer de coraz\u00f3n a todas mis liendritas por estar ah\u00ed, 24/7, apoy\u00e1ndome en cada momento de La Casa de los Famosos Colombia. Gracias por confiar,  por permitirse conocer no solo a La Liendra, sino tambi\u00e9n a Mauricio G\u00f3mez, la persona detr\u00e1s.\nFue una experiencia gratificante, tambi\u00e9n muy desgastadora, pero ahora estamos listos para comenzar una nueva etapa llena de viajes locos por el mundo!, contenido de calidad y momentos inolvidables. \u00a1Gracias por ser parte de esta historia! \ud83e\udde1\ud83d\udc42\n\n\nLOS LEO \ud83d\udc40 EN LOS COMENTARIOS! \n\n\n\nLIENDRITAS S\u00cdGANME EN MIS REDES SOCIALES \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/liendra\nInstagram: https://www.instagram.com/la_liendraa/\nFacebook: https://es-la.facebook.com/laliendra0\nKICK: https://kick.com/liendra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Liendra",
                "tags": [
                    "lacasadelosfamosos",
                    "la casa de los famosos",
                    "la casa de los famosos colombia",
                    "colombia",
                    "rcn",
                    "yina calderon",
                    "melissa gate",
                    "la liendra",
                    "lcdlf",
                    "la casa de los famosos colombia 2025",
                    "norma nivia",
                    "rcn television",
                    "reality show",
                    "mexico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1SOBREVIV\u00cd 90 D\u00cdAS A UN REALITY SHOW!\ud83d\ude31 \u00bfQUED\u00c9 LOCO?",
                    "description": "Quiero agradecer de coraz\u00f3n a todas mis liendritas por estar ah\u00ed, 24/7, apoy\u00e1ndome en cada momento de La Casa de los Famosos Colombia. Gracias por confiar,  por permitirse conocer no solo a La Liendra, sino tambi\u00e9n a Mauricio G\u00f3mez, la persona detr\u00e1s.\nFue una experiencia gratificante, tambi\u00e9n muy desgastadora, pero ahora estamos listos para comenzar una nueva etapa llena de viajes locos por el mundo!, contenido de calidad y momentos inolvidables. \u00a1Gracias por ser parte de esta historia! \ud83e\udde1\ud83d\udc42\n\n\nLOS LEO \ud83d\udc40 EN LOS COMENTARIOS! \n\n\n\nLIENDRITAS S\u00cdGANME EN MIS REDES SOCIALES \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/liendra\nInstagram: https://www.instagram.com/la_liendraa/\nFacebook: https://es-la.facebook.com/laliendra0\nKICK: https://kick.com/liendra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "732608",
                "likeCount": "44191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jAFr9QkcZWVmRMlZlJLHQUu19qE",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18988973",
                "likeCount": "387393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m4PTNPAN2vyvICDAErUZMst5P7A",
            "id": "EHjdrqvicN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                    "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2398085",
                "likeCount": "195773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QJQuC_hWhJVy2rwot7B0RVgJ47Q",
            "id": "QLi0x5quEF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:00:35Z",
                "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
                "title": "Prob\u00e9 32 Caf\u00e9s y Encontr\u00e9 el MEJOR",
                "description": "En este video El Guzii prueba las bebidas m\u00e1s populares de Starbucks y las compara con las nuevas franquicias de caf\u00e9. \u00bfHabr\u00e1 mejor caf\u00e9 que Starbucks?\n#ElGuzii #coffee \n\nFrappuccino hecho en casa https://youtu.be/_RnWyVfVD6U?si=vU0uQBUXH-LmaHlS\nTacos el Vaquero https://youtu.be/aCfNEVOvuEs?si=keY48fOmZVVgsUxX\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guzii",
                "tags": [
                    "El Guzii",
                    "Guzzi",
                    "Guzy",
                    "Guzii Style",
                    "Recetas Divertidas",
                    "Jairo Macizo",
                    "Cocina Lab",
                    "Sabores del Alma",
                    "Cocina",
                    "Miskiri Miskiri",
                    "fuego alto",
                    "mini size me",
                    "caf\u00e9",
                    "coffee",
                    "quien hace el mejor caf\u00e9",
                    "probando",
                    "prob\u00e9 32 caf\u00e9s",
                    "encontr\u00e9 el mejor caf\u00e9",
                    "starbucks",
                    "taco bell",
                    "live m\u00e1s caf\u00e9",
                    "jack in the box",
                    "dunkin donuts",
                    "oxxo",
                    "caffenio",
                    "7 eleven",
                    "americano",
                    "mexicano",
                    "frapp\u00e9",
                    "frappuccino",
                    "latte",
                    "iced coffee",
                    "refresher",
                    "fresa",
                    "dragon fruit",
                    "limonada",
                    "t\u00f3nico",
                    "espresso",
                    "caf\u00e9 mexicano",
                    "drive thru"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 32 Caf\u00e9s y Encontr\u00e9 el MEJOR",
                    "description": "En este video El Guzii prueba las bebidas m\u00e1s populares de Starbucks y las compara con las nuevas franquicias de caf\u00e9. \u00bfHabr\u00e1 mejor caf\u00e9 que Starbucks?\n#ElGuzii #coffee \n\nFrappuccino hecho en casa https://youtu.be/_RnWyVfVD6U?si=vU0uQBUXH-LmaHlS\nTacos el Vaquero https://youtu.be/aCfNEVOvuEs?si=keY48fOmZVVgsUxX\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502955",
                "likeCount": "11556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QVAqMFTCKk1nbp22XdB0J-74m_c",
            "id": "RABPC24-QYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:15:55Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1538858",
                "likeCount": "75976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V1-9RnW74GdkBbQgwzSJWEDBs_Y",
            "id": "NiAHVOBF0Ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:06Z",
                "channelId": "UCYUGG6IiGdKynMf19D-jW4w",
                "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chaki Bley",
                "tags": [
                    "Chaki Bley",
                    "GunzGangMusic",
                    "BlazeMusic.Net",
                    "Una Chica Good",
                    "AT Films",
                    "Yomal El Maestro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                    "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2491244",
                "likeCount": "51799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TtiZr4jxS3ReJEHd_3aXvd5ZhtY",
            "id": "G0T8xGu2NxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:02:24Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera vez",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                    "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1820451",
                "likeCount": "103787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RczqSZNwydxaHJ2ascDR53BfJx0",
            "id": "hgylrljspZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T20:33:14Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "cita a ciegas",
                    "etervido",
                    "we got kicks",
                    "competencia de outfiots",
                    "quien tiene el mejor outfit",
                    "BLIND DATES BY LEBRIAH",
                    "blind dates etervido",
                    "we got KICKS",
                    "WE GOT KICKS OUTFITS MEDELLIN",
                    "PONGO A PRUEBA A 20 PAREJAS SEGUN SUS OUTFITS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                    "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1361448",
                "likeCount": "25165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cvq1Ck9csNG4yxywoJFQACnZO3U",
            "id": "P5o2wD2C_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:17Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2074434",
                "likeCount": "15808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DJI8Z_Jo_lECsaBPOUndl5I9Fd4",
            "id": "etxls9GQaV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T03:47:29Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Monterrey 1-2 Pachuca | Liga MX - Play-In CL 2025 | TUDN",
                "description": "Pachuca le remonta a Rayados en los \u00faltimos minutos y avanza a la Liguilla.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etxls9GQaV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etxls9GQaV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etxls9GQaV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etxls9GQaV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etxls9GQaV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Monterrey vs Pachuca",
                    "highlights Monterrey vs Pachuca",
                    "monterrey liga mx",
                    "pachuca liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "play-in liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Monterrey vs Pachuca"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Monterrey 1-2 Pachuca | Liga MX - Play-In CL 2025 | TUDN",
                    "description": "Pachuca le remonta a Rayados en los \u00faltimos minutos y avanza a la Liguilla."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1424095",
                "likeCount": "9610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wZPgry6P1S2Zh7HwLCJf4CyxTsM",
            "id": "Lf566pMNCOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T01:00:07Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "Anuel",
                    "AnuelAA",
                    "RyanCastro",
                    "Darell",
                    "OVY ON THE DRUMS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                    "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14696860",
                "likeCount": "265667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wdiW19BrYH_tB_DC21P1rGPy69g",
            "id": "O-WsQlXaa0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "Bad Bunny",
                    "Badbunny",
                    "Bad Buny",
                    "Badbuni",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos bad bunny",
                    "album mas fotos bad bunny",
                    "bad bunny mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos album",
                    "boquete bad bunny",
                    "bad bunny boquete",
                    "bokete",
                    "bad bunny bokete",
                    "debi tirar mas fotos bokete",
                    "bokete bad bunny video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9623320",
                "likeCount": "257971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FSMmjwMea4ZdJQfXBioA2bGk75E",
            "id": "V5JkPE3A-Wo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T17:30:16Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto",
                    "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                    "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1129317",
                "likeCount": "20640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ATUQgRURm7O55P9fJuWLLVzjHRY",
            "id": "zwkdZNn0c1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:01:01Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1128782",
                "likeCount": "66873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3938"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8DdSon2blvZrOyzu-hhm3FGBbn4",
            "id": "N4lCc3RPfms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:43:15Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "MADRIDISTAS REACCIONANDO | BARCELONA 3-2 REAL MADRID - DjMaRiiO",
                "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MADRIDISTAS REACCIONANDO | BARCELONA 3-2 REAL MADRID - DjMaRiiO",
                    "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "996740",
                "likeCount": "46630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2087"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VAr4GajsYnVZlPjssuf5I8yA3hM",
            "id": "4V9p3aZxgWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:51:59Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DEL SUPERCLASICO - RIVER 2 BOCA 1 (2025) - APERTURA (FECHA 14)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DEL SUPERCLASICO - RIVER 2 BOCA 1 (2025) - APERTURA (FECHA 14)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1234236",
                "likeCount": "49238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kLvQgc_jvmsx6dKNfHFOV3Ep2tg",
            "id": "qEz2Kwzix5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:30:21Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                    "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1570132",
                "likeCount": "13111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1585"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 188,
        "resultsPerPage": 50
    }
}