{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "4uU_IKc3PUfLgoaDeoaa2aXgUc0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "poaCt6vS2THE_ePMZMxGRQBogkg",
            "id": "mnajJq2M6Gc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T19:00:10Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "Estoy a Salvo | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\u2192 Gracias Volkswagen P u b l i\n\nSuscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "21 dias",
                    "100.000 euros",
                    "medalla",
                    "pi",
                    "numero pi",
                    "escapando",
                    "huyendo",
                    "serie",
                    "reto",
                    "dia 2"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Estoy a Salvo | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                    "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\u2192 Gracias Volkswagen P u b l i\n\nSuscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718909",
                "likeCount": "46862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QpZGYPhgKFG5m6OOAodkPLrFlqM",
            "id": "G5NixnDO2i0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:59:32Z",
                "channelId": "UCh14bht4isvHoO2paCbLE0w",
                "title": "Barca vs Inter!! Quien tiene mejor equipo (100% Objetivos)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davisuuarez2",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Barca vs Inter!! Quien tiene mejor equipo (100% Objetivos)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1217122",
                "likeCount": "76679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xrc8PnHt0Bb0cfOpye8gY3zr9ic",
            "id": "1ev0JyK2enU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T14:00:04Z",
                "channelId": "UCBYyJBCtCvgqA4NwtoPMwpQ",
                "title": "\u00bfQu\u00e9 hacer en un ataque nuclear?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Wild Project",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQu\u00e9 hacer en un ataque nuclear?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2158872",
                "likeCount": "195365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "foONSSRWY7kQ8bMG1vxsQp45Pdo",
            "id": "VHoUk_zT2_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T13:59:17Z",
                "channelId": "UCdyqhPdtgJV5sSl8-Ynfd4w",
                "title": "COMO VIV\u00cd EL APAG\u00d3N!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ant\u00f3n Lofer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "COMO VIV\u00cd EL APAG\u00d3N!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291871",
                "likeCount": "38489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "985"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KTqw5VOdvwO6DQi6u-UNpmOopl4",
            "id": "ZcxS0kFxjFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T13:12:52Z",
                "channelId": "UC1VK6Ro1cvOX8J7UKgnyztA",
                "title": "Que ocasion\u00f3 el apag\u00f3n en Espa\u00f1a?",
                "description": "\ud83d\udd6f\ufe0f \u00bfQu\u00e9 ocasion\u00f3 el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLo que vivimos fue digno de una pel\u00edcula post-apocal\u00edptica:\n\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f Gente desconectada en la calle,\n\ud83d\ude97 Autopistas colapsadas,\n\ud83d\udce1 Buscando se\u00f1al como locos,\n\ud83d\udcfb Y hasta gente escuchando radio, como en los 90.\n\nMientras tanto, mi preocupaci\u00f3n principal:\n\u00bfC\u00f3mo le caliento la leche al michi? \ud83d\udc31\ud83e\udd5b\n\nEstuvimos 10 horas sin electricidad. Sin internet, sin ascensores, sin caf\u00e9s calientes.\nLa paranoia empez\u00f3 con lo cl\u00e1sico: compras de p\u00e1nico de papel higi\u00e9nico. \ud83e\uddfb\n\n\ud83d\udd59 A las 10 de la noche, volvi\u00f3 la luz. Y con ella, volvi\u00f3 la vida.\nAhora ya estamos todos bien... \u00bfo no?\n\n\ud83d\udcf2 \u00bfVos qu\u00e9 hubieras hecho en un apag\u00f3n de 10 horas?\n\n\ud83d\udd6f\ufe0f \u00bfQu\u00e9 ocasion\u00f3 el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLo que vivimos fue digno de una pel\u00edcula post-apocal\u00edptica: calles llenas de gente desconectada, autos colapsando autopistas, y personas buscando se\u00f1al como si fuera oro. \ud83d\udcf5\ud83d\ude97\ud83d\udcfb\n\nYo solo pensaba en una cosa: \u00bfc\u00f3mo le caliento la leche al michi? \ud83d\udc31\ud83e\udd7a\nEstuvimos 10 horas sin luz. Sin internet, sin hornos, sin ascensores, sin sem\u00e1foros. Las compras de p\u00e1nico empezaron con... papel higi\u00e9nico, claro. \ud83e\uddfb\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udce1 A las 10 de la noche, volvi\u00f3 la luz y con ella, el alma al cuerpo.\nPero nadie olvida lo que pas\u00f3. \u00bfFue una tormenta solar? \u00bfUn fallo masivo del sistema? \u00bfO algo m\u00e1s?\n\n\u26a1 Mir\u00e1 este resumen r\u00e1pido de lo que fue el d\u00eda en que Espa\u00f1a se apag\u00f3.\n\n#apag\u00f3n #Espa\u00f1a #humor #storytime #michi #viral",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Merakio",
                "tags": [
                    "apag\u00f3n",
                    "espa\u00f1a",
                    "sin luz",
                    "caos en espa\u00f1a",
                    "d\u00eda sin electricidad",
                    "apag\u00f3n masivo",
                    "humor",
                    "historias reales",
                    "michi",
                    "historia del d\u00eda",
                    "qu\u00e9 pas\u00f3 en espa\u00f1a",
                    "viral",
                    "desconexi\u00f3n",
                    "vida sin internet",
                    "storytime",
                    "relato corto",
                    "humor cotidiano",
                    "Que ocasion\u00f3 el apag\u00f3n en Espa\u00f1a?",
                    "fue un ciberataque",
                    "que hice en el apagon",
                    "influencers en el apagon",
                    "storytime apagon"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Que ocasion\u00f3 el apag\u00f3n en Espa\u00f1a?",
                    "description": "\ud83d\udd6f\ufe0f \u00bfQu\u00e9 ocasion\u00f3 el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLo que vivimos fue digno de una pel\u00edcula post-apocal\u00edptica:\n\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f Gente desconectada en la calle,\n\ud83d\ude97 Autopistas colapsadas,\n\ud83d\udce1 Buscando se\u00f1al como locos,\n\ud83d\udcfb Y hasta gente escuchando radio, como en los 90.\n\nMientras tanto, mi preocupaci\u00f3n principal:\n\u00bfC\u00f3mo le caliento la leche al michi? \ud83d\udc31\ud83e\udd5b\n\nEstuvimos 10 horas sin electricidad. Sin internet, sin ascensores, sin caf\u00e9s calientes.\nLa paranoia empez\u00f3 con lo cl\u00e1sico: compras de p\u00e1nico de papel higi\u00e9nico. \ud83e\uddfb\n\n\ud83d\udd59 A las 10 de la noche, volvi\u00f3 la luz. Y con ella, volvi\u00f3 la vida.\nAhora ya estamos todos bien... \u00bfo no?\n\n\ud83d\udcf2 \u00bfVos qu\u00e9 hubieras hecho en un apag\u00f3n de 10 horas?\n\n\ud83d\udd6f\ufe0f \u00bfQu\u00e9 ocasion\u00f3 el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLo que vivimos fue digno de una pel\u00edcula post-apocal\u00edptica: calles llenas de gente desconectada, autos colapsando autopistas, y personas buscando se\u00f1al como si fuera oro. \ud83d\udcf5\ud83d\ude97\ud83d\udcfb\n\nYo solo pensaba en una cosa: \u00bfc\u00f3mo le caliento la leche al michi? \ud83d\udc31\ud83e\udd7a\nEstuvimos 10 horas sin luz. Sin internet, sin hornos, sin ascensores, sin sem\u00e1foros. Las compras de p\u00e1nico empezaron con... papel higi\u00e9nico, claro. \ud83e\uddfb\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udce1 A las 10 de la noche, volvi\u00f3 la luz y con ella, el alma al cuerpo.\nPero nadie olvida lo que pas\u00f3. \u00bfFue una tormenta solar? \u00bfUn fallo masivo del sistema? \u00bfO algo m\u00e1s?\n\n\u26a1 Mir\u00e1 este resumen r\u00e1pido de lo que fue el d\u00eda en que Espa\u00f1a se apag\u00f3.\n\n#apag\u00f3n #Espa\u00f1a #humor #storytime #michi #viral"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315522",
                "likeCount": "16918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YRhXrwgGgus5bn56PhespCI2EvI",
            "id": "JJ5MzPo7TwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T02:36:53Z",
                "channelId": "UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg",
                "title": "Le compr\u00e9 100 cosas a mi perro.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GONZOK",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Le compr\u00e9 100 cosas a mi perro.",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1945520",
                "likeCount": "93591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lc9vlY5ewTkS3BOxFa_2xrEyeJQ",
            "id": "b6jfaiuBxvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:00:05Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\nSuscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "21 dias",
                    "100.000 euros",
                    "medalla",
                    "pi",
                    "numero pi",
                    "escapando",
                    "huyendo",
                    "serie",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                    "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\nSuscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1078308",
                "likeCount": "72128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yiRoV5Ba7uUflwfMsOauh5W3ZFY",
            "id": "9LTJEa1A2xY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:57:05Z",
                "channelId": "UClPoszb3pfj341xbIQ3DsXg",
                "title": "RESULTADO DEL TEST DE EMBARAZO",
                "description": "Como ya os he contado en el v\u00eddeo, esta betaespera ha sido totalmente diferente al resto.\nLos s\u00edntomas han sido un poco liosos. Es verdad que cada embarazo es un mundo y no todos tienen los mismos s\u00edntomas, pero, al saber que en todos mis test negativos el primer s\u00edntoma que sent\u00eda era dolor de pecho, estaba segura de que me iba a salir negativo.\nComo ya he dicho, cada embarazo y cada betaespera se vive de forma diferente. Joer... y tan diferente.\n\nA\u00fan no me lo creo. No me creo que haya sido tan f\u00e1cil, quiz\u00e1s por todo mi recorrido.\nNo he podido ni tan siquiera emocionarme, a\u00fan sigo sin dar cr\u00e9dito a lo que he vivido hace un rato...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LTJEa1A2xY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LTJEa1A2xY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LTJEa1A2xY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LTJEa1A2xY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LTJEa1A2xY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La yubitera",
                "tags": [
                    "#testdeembarazo",
                    "#fiv",
                    "#juliamenu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESULTADO DEL TEST DE EMBARAZO",
                    "description": "Como ya os he contado en el v\u00eddeo, esta betaespera ha sido totalmente diferente al resto.\nLos s\u00edntomas han sido un poco liosos. Es verdad que cada embarazo es un mundo y no todos tienen los mismos s\u00edntomas, pero, al saber que en todos mis test negativos el primer s\u00edntoma que sent\u00eda era dolor de pecho, estaba segura de que me iba a salir negativo.\nComo ya he dicho, cada embarazo y cada betaespera se vive de forma diferente. Joer... y tan diferente.\n\nA\u00fan no me lo creo. No me creo que haya sido tan f\u00e1cil, quiz\u00e1s por todo mi recorrido.\nNo he podido ni tan siquiera emocionarme, a\u00fan sigo sin dar cr\u00e9dito a lo que he vivido hace un rato..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518790",
                "likeCount": "7713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lUHfKeG4nIfnr2favBLfwQfqk64",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4284525",
                "likeCount": "166313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16864"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H-Rm0jQn0tJR4o-ibWGaBoFoBE8",
            "id": "xIEZoz0mnDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T12:01:50Z",
                "channelId": "UC43IeHdkrLEmpEob_2lKWDA",
                "title": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation) #shorts #cartoon",
                "description": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation)\nSUBSCRIBE! @toonzcraft \n\nSteve shows Garett his minecart ramp! But something's going wrong...\n\n#minecraft #animation #meme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "toonz CRAFT",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation) #shorts #cartoon",
                    "description": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation)\nSUBSCRIBE! @toonzcraft \n\nSteve shows Garett his minecart ramp! But something's going wrong...\n\n#minecraft #animation #meme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3523960",
                "likeCount": "85743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ndpk8IeOllLIKcICg3zHcLNoYHs",
            "id": "wl44fbHarAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T11:46:38Z",
                "channelId": "UC3w4rq4MqM3hPcbBdnxd_2A",
                "title": "Gonzalo Mir\u00f3 atiza al Madrid: \"No saben ni ganar ni perder\" | El Partidazo de COPE",
                "description": "Gonzalo Mir\u00f3 critica al Real Madrid por la actitud de sus jugadores tras perder la final de la Copa del Rey contra el FC Barcelona.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl44fbHarAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl44fbHarAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl44fbHarAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl44fbHarAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl44fbHarAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Partidazo de COPE",
                "tags": [
                    "partidazo cope",
                    "el partidazo de cope",
                    "cope partidazo",
                    "juanma casta\u00f1o",
                    "juanma castano",
                    "el tertulion",
                    "real madrid",
                    "madrid",
                    "gonzalo mir\u00f3",
                    "gonzalo miro",
                    "jugadores",
                    "florentino perez",
                    "florentino",
                    "arbitros",
                    "\u00e1rbitros",
                    "\u00e1rbitro",
                    "var"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gonzalo Mir\u00f3 atiza al Madrid: \"No saben ni ganar ni perder\" | El Partidazo de COPE",
                    "description": "Gonzalo Mir\u00f3 critica al Real Madrid por la actitud de sus jugadores tras perder la final de la Copa del Rey contra el FC Barcelona."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114893",
                "likeCount": "1570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y87gS_JUG1NDe2p7Ih3hCK5-4mo",
            "id": "N8VkBDrDhws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:00:24Z",
                "channelId": "UCIDwrvzFmnpKMLp2H1WUtyQ",
                "title": "Todos queremos un amigo c\u00f3mo Paul #estoesargentina #cheboludo #argentina",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHEBOLUDO",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todos queremos un amigo c\u00f3mo Paul #estoesargentina #cheboludo #argentina",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2501144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M8AwUZgNwMXUvRGV8w6V3qfUXG4",
            "id": "RisbA-TNkMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:32:17Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Bebe #2 \u00bf\ud83d\udc99o\ud83e\ude77?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RisbA-TNkMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RisbA-TNkMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RisbA-TNkMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RisbA-TNkMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bebe #2 \u00bf\ud83d\udc99o\ud83e\ude77?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4451042",
                "likeCount": "193876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z8KQeAZx5oENY9wjqugJy44Tq8E",
            "id": "-bPSNtaMhWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T20:03:01Z",
                "channelId": "UCJQQVLyM6wtPleV4wFBK06g",
                "title": "APAG\u00d3N MASIVO en ESPA\u00d1A: \u00bfQu\u00e9 ha ocurrido y por qu\u00e9 puede volver a repetirse? @VisualPolitik",
                "description": "As\u00ed es como Alemania quiere evitar un tercer a\u00f1o en recesi\u00f3n. No te pierdas el \u00faltimo v\u00eddeo de @silohubierasabido  https://youtu.be/N12ExvnSeg4?si=xTS2yZl8P_-cCzNY\n\nEspa\u00f1a ha sufrido un apag\u00f3n hist\u00f3rico. Y esto podr\u00eda volver a repetirse.\n\n\ud83d\udd10 \u00bfQuieres formar parte de la VisualFaktory?\ud83d\udd10 \nAp\u00fantate a nuestro club privado y recibir\u00e1s toda la informaci\u00f3n https://club.visualfaktory.com/inscripcion/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VisualPolitik",
                "tags": [
                    "visualpolitik",
                    "visualeconomik",
                    "ecbueno",
                    "enrique couto",
                    "couto",
                    "albertorfc",
                    "alberto rodriguez",
                    "fernandez casta\u00f1o",
                    "notnews",
                    "pol\u00edtica",
                    "geopol\u00edtica",
                    "econom\u00eda",
                    "oscar garc\u00eda",
                    "oscareconomik",
                    "apag\u00f3n espa\u00f1a",
                    "espa\u00f1a a oscuras",
                    "que ha pasado en espa\u00f1a",
                    "CNI",
                    "ataque a espa\u00f1a",
                    "hackers",
                    "rusia",
                    "ciberataque",
                    "red el\u00e9ctrica",
                    "red el\u00e9ctrica espa\u00f1ola",
                    "electricidad espa\u00f1a",
                    "sistema el\u00e9ctrico espa\u00f1a",
                    "Pedro sanchez"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "APAG\u00d3N MASIVO en ESPA\u00d1A: \u00bfQu\u00e9 ha ocurrido y por qu\u00e9 puede volver a repetirse? @VisualPolitik",
                    "description": "As\u00ed es como Alemania quiere evitar un tercer a\u00f1o en recesi\u00f3n. No te pierdas el \u00faltimo v\u00eddeo de @silohubierasabido  https://youtu.be/N12ExvnSeg4?si=xTS2yZl8P_-cCzNY\n\nEspa\u00f1a ha sufrido un apag\u00f3n hist\u00f3rico. Y esto podr\u00eda volver a repetirse.\n\n\ud83d\udd10 \u00bfQuieres formar parte de la VisualFaktory?\ud83d\udd10 \nAp\u00fantate a nuestro club privado y recibir\u00e1s toda la informaci\u00f3n https://club.visualfaktory.com/inscripcion/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "620621",
                "likeCount": "26164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TfK2uiM8nDlvajchDhbTRRdklrE",
            "id": "c5Y85Cy54h8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T01:00:42Z",
                "channelId": "UCy_WCbqwp5ZZ4zNwAyMChiA",
                "title": "\ud83e\udd1dTeamwork In Theory\ud83d\udca5 Vs Teamwork In Real Life\ud83d\udc80 \ud83c\udfaf",
                "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!! \n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! If you love anime like One Piece, Naruto, Demon Slayer, Attack on Titan, Miira No Kaikata, Mugen Train, Jujutsu Kaisen, sword art online abridged, slice of life anime, chainsaw man vs katana, afro samurai and are excited about the Swordsmith arc, you're gonna love our ninja weapons! Mini Katana is the founding titan of katana making, knife making, and the mini katana keychain. Learn how to draw a katana and how to make kunai like Naruto. We are the last samurai. We love Japanese anime, Japanese history, Japanese lofi, Japanese movies, and Japanese songs. Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mini Katana",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd1dTeamwork In Theory\ud83d\udca5 Vs Teamwork In Real Life\ud83d\udc80 \ud83c\udfaf",
                    "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!! \n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! If you love anime like One Piece, Naruto, Demon Slayer, Attack on Titan, Miira No Kaikata, Mugen Train, Jujutsu Kaisen, sword art online abridged, slice of life anime, chainsaw man vs katana, afro samurai and are excited about the Swordsmith arc, you're gonna love our ninja weapons! Mini Katana is the founding titan of katana making, knife making, and the mini katana keychain. Learn how to draw a katana and how to make kunai like Naruto. We are the last samurai. We love Japanese anime, Japanese history, Japanese lofi, Japanese movies, and Japanese songs. Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12565157",
                "likeCount": "214845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m6-iKQ_uEevxZh7Zx846bvBLgCE",
            "id": "mwuljOKZVNA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T21:34:46Z",
                "channelId": "UCispGs-Zec1lVsp32rMgqkg",
                "title": "Jorge Morales: \"Como no estamos dispuestos a pagar facturas infinitas, estamos sometidos a riesgos\"",
                "description": "Aimar Bretos entrevista a Jorge Morales, ingeniero industrial, director de Pr\u00f3xima Energ\u00eda y uno de los mayores expertos en energ\u00eda de Espa\u00f1a.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwuljOKZVNA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwuljOKZVNA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwuljOKZVNA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwuljOKZVNA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwuljOKZVNA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hora 25",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Jorge Morales: \"Como no estamos dispuestos a pagar facturas infinitas, estamos sometidos a riesgos\"",
                    "description": "Aimar Bretos entrevista a Jorge Morales, ingeniero industrial, director de Pr\u00f3xima Energ\u00eda y uno de los mayores expertos en energ\u00eda de Espa\u00f1a."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88928",
                "likeCount": "2059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c-knFLv3k7cu7NDOJzOUa0k8gMU",
            "id": "QQeyHSy2cRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:37:01Z",
                "channelId": "UCASyFAS0rys2xg5ofINOFOA",
                "title": "PERD\u00cd EL RETO DEL CL\u00c1SICO \ud83d\ude22 #Shorts #elclasico #futbol",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQeyHSy2cRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQeyHSy2cRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQeyHSy2cRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQeyHSy2cRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQeyHSy2cRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futbolcontemo",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "PERD\u00cd EL RETO DEL CL\u00c1SICO \ud83d\ude22 #Shorts #elclasico #futbol",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44758",
                "likeCount": "1446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P24vfUCp9Bt_jBDVRZJEwPV7IQM",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2633752",
                "likeCount": "228789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KCyciyP1AwP2O2Phi_Z1i7ImB5o",
            "id": "sJkrsFt47O4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T03:09:23Z",
                "channelId": "UCUfP26mozkiTLZj5eBpFPeQ",
                "title": "the silence was LOUD",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tik Cover",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "the silence was LOUD",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6592984",
                "likeCount": "247810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zjEOZp0eDkeNDrjx0lS25JfozIY",
            "id": "r6X2N6BRpAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:51:05Z",
                "channelId": "UCpcvsK0UAI3MIHsjjj3CgMg",
                "title": "Se supo causa del apag\u00f3n en Espa\u00f1a y parte de Europa: Pedro S\u00e1nchez dice que \"nunca hab\u00eda ocurrido\"",
                "description": "#Espa\u00f1a registr\u00f3 el peor apag\u00f3n de su historia, generando caos en las principales ciudades, como Madrid. Horas despu\u00e9s de la ca\u00edda del suministro el\u00e9ctrico, todav\u00eda no se ha restablecido por completo. Seg\u00fan el Gobierno dirigido por #PedroS\u00e1nchez, el apag\u00f3n se gener\u00f3 debido a una desconexi\u00f3n del sistema el\u00e9ctrico del pa\u00eds de la red en #Europa. Sin embargo, todav\u00eda se desconoce qu\u00e9 caus\u00f3 dicha desconexi\u00f3n. #Portugal, que depende de la energ\u00eda de los ib\u00e9ricos, tambi\u00e9n se vio afectado. Las autoridades declararon la situaci\u00f3n de crisis energ\u00e9tica.\n\n\u00bf\ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28? \ud83d\udcf2 \ud835\udc12\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc2b\u00ed\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25 para saber los hechos m\u00e1s importantes en Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 y el mundo \ud83c\udf0f todos los d\u00edas.\n\nTambi\u00e9n nos puede seguir en https://redmas.com.co \ud83d\udc40 y nuestras redes sociales:\n* \ud835\udc16\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2c\ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc29: https://bit.ly/RedMasNoticiasWA \u2705\n* \ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1a \ud835\udc2c\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b: https://bit.ly/NotificacionRedMas \u2705\n* \ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26: https://bit.ly/RedMasNoticiasIG \u2705\n* \ud835\udc05\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24: https://bit.ly/RedMasNoticiasFB \u2705\n* \ud835\udc13\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b: https://bit.ly/RedMasNoticiasTW \u2705\n* \ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc24: https://bit.ly/RedMasNoticiasTT \u2705\n\nRecuerde que nos ve de lunes a viernes en los horarios de \ud835\udfcf\ud835\udfd0.\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc26. \ud835\udc32 \ud835\udfd5 \ud835\udc29. \ud835\udc26.; \ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc1a \ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udfd5 \ud835\udc29. \ud835\udc26., a trav\u00e9s de los canales \ud835\udfcf\ud835\udfce\ud835\udfd5 \ud835\udc32 \ud835\udfcf\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfd5 \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc07\ud835\udc03 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud83d\udcfa o en la se\u00f1al en vivo en nuestra p\u00e1gina web: https://redmas.com.co/senal-en-vivo\n\nLa informaci\u00f3n m\u00e1s relevante de Colombia y el mundo con el equipo period\u00edstico de #RedM\u00e1sNoticias. Dirige Giovanni Celis | Conducen Paula Garc\u00eda, Maicol Buitrago, Paola L\u00f3pez y Angela Collazos | An\u00e1lisis con Mauricio Reina | Deportes con Mar\u00eda Juliana Corre y Carlos Salas | Entretenimiento con Marco Vergara.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RED M\u00c1S Noticias",
                "tags": [
                    "red m\u00e1s noticias",
                    "red + noticias",
                    "noticias de hoy",
                    "news in spanish",
                    "noticiero colombia",
                    "Ultimas noticias de Espa\u00f1a hoy",
                    "Espa\u00f1a a oscuras",
                    "apag\u00f3n en Espa\u00f1a",
                    "apag\u00f3n en Espa\u00f1a por que",
                    "apag\u00f3n Espa\u00f1a causas",
                    "que paso en Espa\u00f1a",
                    "noticias Espa\u00f1a hoy",
                    "apag\u00f3n en Europa",
                    "apag\u00f3n en Portugal",
                    "apag\u00f3n masivo",
                    "noticias apag\u00f3n",
                    "apag\u00f3n luz",
                    "madrid apagon",
                    "apag\u00f3n en Francia",
                    "causa del apag\u00f3n en Espa\u00f1a"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Se supo causa del apag\u00f3n en Espa\u00f1a y parte de Europa: Pedro S\u00e1nchez dice que \"nunca hab\u00eda ocurrido\"",
                    "description": "#Espa\u00f1a registr\u00f3 el peor apag\u00f3n de su historia, generando caos en las principales ciudades, como Madrid. Horas despu\u00e9s de la ca\u00edda del suministro el\u00e9ctrico, todav\u00eda no se ha restablecido por completo. Seg\u00fan el Gobierno dirigido por #PedroS\u00e1nchez, el apag\u00f3n se gener\u00f3 debido a una desconexi\u00f3n del sistema el\u00e9ctrico del pa\u00eds de la red en #Europa. Sin embargo, todav\u00eda se desconoce qu\u00e9 caus\u00f3 dicha desconexi\u00f3n. #Portugal, que depende de la energ\u00eda de los ib\u00e9ricos, tambi\u00e9n se vio afectado. Las autoridades declararon la situaci\u00f3n de crisis energ\u00e9tica.\n\n\u00bf\ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28? \ud83d\udcf2 \ud835\udc12\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc2b\u00ed\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25 para saber los hechos m\u00e1s importantes en Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 y el mundo \ud83c\udf0f todos los d\u00edas.\n\nTambi\u00e9n nos puede seguir en https://redmas.com.co \ud83d\udc40 y nuestras redes sociales:\n* \ud835\udc16\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2c\ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc29: https://bit.ly/RedMasNoticiasWA \u2705\n* \ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1a \ud835\udc2c\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b: https://bit.ly/NotificacionRedMas \u2705\n* \ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26: https://bit.ly/RedMasNoticiasIG \u2705\n* \ud835\udc05\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24: https://bit.ly/RedMasNoticiasFB \u2705\n* \ud835\udc13\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b: https://bit.ly/RedMasNoticiasTW \u2705\n* \ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc24: https://bit.ly/RedMasNoticiasTT \u2705\n\nRecuerde que nos ve de lunes a viernes en los horarios de \ud835\udfcf\ud835\udfd0.\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc26. \ud835\udc32 \ud835\udfd5 \ud835\udc29. \ud835\udc26.; \ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc1a \ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udfd5 \ud835\udc29. \ud835\udc26., a trav\u00e9s de los canales \ud835\udfcf\ud835\udfce\ud835\udfd5 \ud835\udc32 \ud835\udfcf\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfd5 \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc07\ud835\udc03 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud83d\udcfa o en la se\u00f1al en vivo en nuestra p\u00e1gina web: https://redmas.com.co/senal-en-vivo\n\nLa informaci\u00f3n m\u00e1s relevante de Colombia y el mundo con el equipo period\u00edstico de #RedM\u00e1sNoticias. Dirige Giovanni Celis | Conducen Paula Garc\u00eda, Maicol Buitrago, Paola L\u00f3pez y Angela Collazos | An\u00e1lisis con Mauricio Reina | Deportes con Mar\u00eda Juliana Corre y Carlos Salas | Entretenimiento con Marco Vergara."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "523297",
                "likeCount": "9571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BOK_oMXaZvrZDUtGvWo2voyt5yc",
            "id": "T8mswCh3R6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:24:31Z",
                "channelId": "UCxN5YtNlPzfMNvJHgWImTUg",
                "title": "Match the LABUBU (Part 2)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T8mswCh3R6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T8mswCh3R6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T8mswCh3R6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T8mswCh3R6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T8mswCh3R6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungry FAM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Match the LABUBU (Part 2)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1928410",
                "likeCount": "18692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gpbkjm8Fi3_qEG9btFj42dcwjno",
            "id": "Ny79zaSueQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T23:29:35Z",
                "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
                "title": "APAG\u00d3N GENERAL: ESPECIAL INFORMATIVO con la \u00daLTIMA HORA sobre el CORTE de SUMINISTRO  | RTVE",
                "description": "Especial informativo por el apag\u00f3n generalizado que ha afectado a toda la pen\u00ednsula ib\u00e9rica y pa\u00edses como Portugal, Francia o Alemania. \n\nEn este momento se intenta restablecer el suministro mientras se investigan las causas del corte que ha afectado a transportes y comunicaciones. \nDe momento las autoridades no descartan ninguna hip\u00f3tesis\n\n\n#apag\u00f3n #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Noticias",
                "tags": [
                    "noticias",
                    "ultima hora",
                    "informacion",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "directo",
                    "en vivo",
                    "apagon",
                    "apagon espa\u00f1a",
                    "luz",
                    "corte de luz",
                    "apagon luz",
                    "el pais",
                    "luz espa\u00f1a",
                    "apag\u00f3n",
                    "apagon en espa\u00f1a",
                    "apag\u00f3n de luz hoy"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APAG\u00d3N GENERAL: ESPECIAL INFORMATIVO con la \u00daLTIMA HORA sobre el CORTE de SUMINISTRO  | RTVE",
                    "description": "Especial informativo por el apag\u00f3n generalizado que ha afectado a toda la pen\u00ednsula ib\u00e9rica y pa\u00edses como Portugal, Francia o Alemania. \n\nEn este momento se intenta restablecer el suministro mientras se investigan las causas del corte que ha afectado a transportes y comunicaciones. \nDe momento las autoridades no descartan ninguna hip\u00f3tesis\n\n\n#apag\u00f3n #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1178958",
                "likeCount": "9929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZrQBaxCQN3Wiwp_IeX4OYhit2yc",
            "id": "PTrz7cuE6C8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:00:46Z",
                "channelId": "UCtOs-2-AOthtxwIFcSY5ZXw",
                "title": "Name EVERY Premier League winner FOOTBALL QUIZ \ud83e\udde0 #shorts #football #soccer",
                "description": "\ud83d\ude0d SUBSCRIBE: https://www.youtube.com/@GOALFanZone?sub_confirmation=1 \n\nLiverpool have won the 2025 Premier League title, but can this football fan name every team to win the Premier League since Arsenal's last EPL title in 2004?\n\n\ud83d\udc49 Follow us on TikTok: www.tiktok.com/@goalfanzone\n\ud83d\udc49 And don't forget Instagram: www.instagram.com/goalfanzone\n\n#football #soccer #shorts #footballquiz #footballchallenge #goal #fanzone #premierleague #england",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTrz7cuE6C8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTrz7cuE6C8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTrz7cuE6C8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTrz7cuE6C8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTrz7cuE6C8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOAL's FanZone",
                "tags": [
                    "football",
                    "soccer",
                    "shorts",
                    "quiz",
                    "trivia",
                    "challenge",
                    "fan",
                    "football fan",
                    "street interview",
                    "public interview",
                    "interview",
                    "football quiz",
                    "football challenge",
                    "goal",
                    "goal.com",
                    "fanzone",
                    "front three",
                    "england",
                    "premier league",
                    "premier league title",
                    "liverpool",
                    "arsenal",
                    "manchester city",
                    "manchester united",
                    "chelsea",
                    "leicester",
                    "arsenal fan",
                    "every premier league winner",
                    "list of premier league winners",
                    "premier league quiz"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Name EVERY Premier League winner FOOTBALL QUIZ \ud83e\udde0 #shorts #football #soccer",
                    "description": "\ud83d\ude0d SUBSCRIBE: https://www.youtube.com/@GOALFanZone?sub_confirmation=1 \n\nLiverpool have won the 2025 Premier League title, but can this football fan name every team to win the Premier League since Arsenal's last EPL title in 2004?\n\n\ud83d\udc49 Follow us on TikTok: www.tiktok.com/@goalfanzone\n\ud83d\udc49 And don't forget Instagram: www.instagram.com/goalfanzone\n\n#football #soccer #shorts #footballquiz #footballchallenge #goal #fanzone #premierleague #england"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4193110",
                "likeCount": "196160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J6Cg7orfP8DUAqoo4cXm2y627lY",
            "id": "YLuzITZg6Kc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:00:40Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "Paris REMPORTE le premier round ! VICTOIRE \u00e0 Arsenal \u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                "description": "Le Paris Saint-Germain rentre d'Angleterre avec un succ\u00e8s pr\u00e9cieux acquis en demi-finale aller de la Ligue des champions.\nGr\u00e2ce au huiti\u00e8me but dans la comp\u00e9tition d'Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, les Rouge et Bleu arboreront le match retour au Parc des Princes avec un succ\u00e8s d'avance sur les Gunners d'Arsenal !\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Paris REMPORTE le premier round ! VICTOIRE \u00e0 Arsenal \u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                    "description": "Le Paris Saint-Germain rentre d'Angleterre avec un succ\u00e8s pr\u00e9cieux acquis en demi-finale aller de la Ligue des champions.\nGr\u00e2ce au huiti\u00e8me but dans la comp\u00e9tition d'Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, les Rouge et Bleu arboreront le match retour au Parc des Princes avec un succ\u00e8s d'avance sur les Gunners d'Arsenal !\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575460",
                "likeCount": "9020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P_KCK8PJNTsGByWOagdRUsP5Oqk",
            "id": "HSRJV9P4DBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T22:58:43Z",
                "channelId": "UCAA2DI1N8trZoeo-46hEiCg",
                "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 3-2 (Parodia Ozuna - Se Prepar\u00f3)",
                "description": "Parodia Musical de Ozuna - Se Prepar\u00f3 (Video Oficial) | Odisea\nBarcelona vs Real Madrid 2025 Copa del Rey Final - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 120 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 120 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSRJV9P4DBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSRJV9P4DBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSRJV9P4DBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSRJV9P4DBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSRJV9P4DBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran MG",
                "tags": [
                    "FC Barcelona (Football Team)",
                    "Real Madrid C.F. (Football Team)",
                    "barcelona",
                    "real",
                    "madrid",
                    "Real Madrid",
                    "Rap",
                    "clasico",
                    "2015",
                    "videoclip",
                    "futbol",
                    "messi",
                    "cristiano",
                    "ronaldo",
                    "letra",
                    "vs",
                    "barcelona vs real madrid",
                    "peleas",
                    "partido",
                    "completo",
                    "final",
                    "liga",
                    "parodia",
                    "parodia musical",
                    "musica",
                    "video",
                    "Bar\u00e7a",
                    "especial",
                    "cancion",
                    "goles",
                    "espn",
                    "gol",
                    "highlights",
                    "espa\u00f1ol",
                    "fc",
                    "resumen",
                    "football",
                    "soccer",
                    "fut",
                    "rap",
                    "en vivo",
                    "full",
                    "reaccion",
                    "mbappe",
                    "lamine yamal",
                    "fran mg",
                    "franmg",
                    "2025",
                    "3-2",
                    "se preparo",
                    "ozuna",
                    "kounde",
                    "ferran",
                    "pedri",
                    "tchouameni",
                    "copa",
                    "del",
                    "rey",
                    "2-5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 3-2 (Parodia Ozuna - Se Prepar\u00f3)",
                    "description": "Parodia Musical de Ozuna - Se Prepar\u00f3 (Video Oficial) | Odisea\nBarcelona vs Real Madrid 2025 Copa del Rey Final - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 120 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 120 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "745803",
                "likeCount": "40542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wczCCfbCI32PvR_9hgtBUyo0WNM",
            "id": "w0itI_pc-b8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T06:30:27Z",
                "channelId": "UCH8x9zAJbpfipmHosNuwu_A",
                "title": "Last was unexpected\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endless Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Last was unexpected\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10723737",
                "likeCount": "265221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HR9ehHqrALHBUp0DPqlp_RF5Tys",
            "id": "Z5GsFf2qxMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:39:01Z",
                "channelId": "UCWSZJ4r3s5xk8zICXEveFpg",
                "title": "\ud83d\ude0e Lamine Yamal REVELA EL SECRETO de por qu\u00e9 ganaron la Copa del Rey #shorts",
                "description": "M\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.mundodeportivo.com/\nS\u00edguenos en Facebook https://www.facebook.com/MundoDeportivo.com\nS\u00edguenos en Twitter https://twitter.com/mundodeportivo\nS\u00edguenos en Twitch https://www.twitch.tv/mundodeportivo\n\nEste v\u00eddeo ha sido publicado en el contexto del diario Mundo Deportivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Deportivo",
                "tags": [
                    "Mundo Deportivo",
                    "MD",
                    "MundoDeportivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude0e Lamine Yamal REVELA EL SECRETO de por qu\u00e9 ganaron la Copa del Rey #shorts",
                    "description": "M\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.mundodeportivo.com/\nS\u00edguenos en Facebook https://www.facebook.com/MundoDeportivo.com\nS\u00edguenos en Twitter https://twitter.com/mundodeportivo\nS\u00edguenos en Twitch https://www.twitch.tv/mundodeportivo\n\nEste v\u00eddeo ha sido publicado en el contexto del diario Mundo Deportivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591155",
                "likeCount": "17851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4o_X2Kmv1KGDH56acajI35i8MsA",
            "id": "zy3CD3UUNv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:00:07Z",
                "channelId": "UCtAhIlz3P9mzJ0jWxaZ8RYA",
                "title": "MORAD - DONDE EST\u00c1N [VIDEO OFICIAL]",
                "description": "Ya disponible en todos lados: https://orcd.co/donde_estan\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M.D. L.R",
                "tags": [
                    "morad",
                    "el morad",
                    "mdlr",
                    "m.d.l.r",
                    "elmorad",
                    "ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad videoclip",
                    "morad video",
                    "morad disco",
                    "morad album",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "pelele",
                    "cuzi cuza",
                    "no money",
                    "mama me dice",
                    "so\u00f1ar",
                    "acto de calma",
                    "motorola",
                    "como estan",
                    "como estan?",
                    "necesario",
                    "seguimos",
                    "toca",
                    "el coleta",
                    "normal",
                    "morad paz",
                    "morad se grita",
                    "morad jul",
                    "morad reinsertado",
                    "reinsertado",
                    "reinsertado morad",
                    "mdlr reinsertado",
                    "canciones reinsertado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MORAD - DONDE EST\u00c1N [VIDEO OFICIAL]",
                    "description": "Ya disponible en todos lados: https://orcd.co/donde_estan\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582299",
                "likeCount": "36607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C53SnOXG106aVUUBFMHV0cFDhak",
            "id": "XaqTIMmxc64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T03:12:20Z",
                "channelId": "UCQBxzdEPXjy05MtpfbdtMxQ",
                "title": "Resumen | Copa del Rey | Final 2025 | FC Barcelona 3-2 Real Madrid",
                "description": "\u26bd\ufe0f 1-0 | Pedri (29') \n\u26bd\ufe0f 1-1 | Mbapp\u00e9 (70') \n\u26bd\ufe0f 1-2 | Tchouameni (77') \n\u26bd\ufe0f 2-2 | Ferran Torres (84') \n\u26bd\ufe0f 3-2 | Kounde (113') \n\n-SUSCR\u00cdBETE al canal de la RFEF \u26bd\nhttp://bit.ly/RealFederacionEspa\u00f1olaFutbol\n\nVISITA nuestra p\u00e1gina web oficial \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.rfef.es/\n\nS\u00cdGUENOS en nuestras redes sociales\ud83d\udcf2\n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/RFEF/\n- TWITTER: https://twitter.com/rfef\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.rfef/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola F\u00fatbol",
                "tags": [
                    "RFEF",
                    "Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol",
                    "Competiciones",
                    "F\u00fatbol",
                    "Es F\u00fatbol",
                    "#RFEF",
                    "resumen",
                    "goles",
                    "Copa del Rey",
                    "#CopaDelRey",
                    "La Copa Mola",
                    "Final",
                    "Copa",
                    "Mola",
                    "supercopa de Espa\u00f1a",
                    "SuperSupercopa",
                    "#CopaDeLaReina",
                    "Gol",
                    "Copa de la Reina",
                    "Reina",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Highlights",
                    "Real Madrid CF",
                    "FC Barcelona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen | Copa del Rey | Final 2025 | FC Barcelona 3-2 Real Madrid",
                    "description": "\u26bd\ufe0f 1-0 | Pedri (29') \n\u26bd\ufe0f 1-1 | Mbapp\u00e9 (70') \n\u26bd\ufe0f 1-2 | Tchouameni (77') \n\u26bd\ufe0f 2-2 | Ferran Torres (84') \n\u26bd\ufe0f 3-2 | Kounde (113') \n\n-SUSCR\u00cdBETE al canal de la RFEF \u26bd\nhttp://bit.ly/RealFederacionEspa\u00f1olaFutbol\n\nVISITA nuestra p\u00e1gina web oficial \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.rfef.es/\n\nS\u00cdGUENOS en nuestras redes sociales\ud83d\udcf2\n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/RFEF/\n- TWITTER: https://twitter.com/rfef\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.rfef/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3560026",
                "likeCount": "52871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2xiLghrgNjPBi0WqxY5knOixSjc",
            "id": "6LXcDz2zkFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:06:23Z",
                "channelId": "UCDH0QdbNAODoidTx502EDtg",
                "title": "JUEGO UN PARTIDO DE F\u00daTBOL CONTRA YOUTUBERS Y GANAMOS",
                "description": "Juego un partido de f\u00fatbol contra la selecci\u00f3n de creadores formada por YouTubers y ganamos \u00bfqu\u00e9 gol te gust\u00f3 m\u00e1s?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LXcDz2zkFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LXcDz2zkFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LXcDz2zkFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LXcDz2zkFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LXcDz2zkFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "javifreestyle",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JUEGO UN PARTIDO DE F\u00daTBOL CONTRA YOUTUBERS Y GANAMOS",
                    "description": "Juego un partido de f\u00fatbol contra la selecci\u00f3n de creadores formada por YouTubers y ganamos \u00bfqu\u00e9 gol te gust\u00f3 m\u00e1s?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179688",
                "likeCount": "7832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sR2gvM0Kx1fwE6udqkWlUIaUbsY",
            "id": "e4-OM6_VfeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:13:57Z",
                "channelId": "UCi1Tln5CFg1yExpz8djyxjA",
                "title": "Esto Pasa al Caer Sobre un Coche al Borde de un Edificio en Todos los GTA",
                "description": "Esto es lo que sucede al caer sobre el cofre de un coche al borde de un edificio en los juegos de GTA\n#shorts #gta #gtashorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4-OM6_VfeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4-OM6_VfeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4-OM6_VfeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4-OM6_VfeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4-OM6_VfeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gta2025",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Esto Pasa al Caer Sobre un Coche al Borde de un Edificio en Todos los GTA",
                    "description": "Esto es lo que sucede al caer sobre el cofre de un coche al borde de un edificio en los juegos de GTA\n#shorts #gta #gtashorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1812770",
                "likeCount": "111827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VK8QgykMtWRMRhsLm3e3JHc5ZWU",
            "id": "8r5qNtq6Pok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:00:15Z",
                "channelId": "UCFS6DCM-Fse-4P3wtG9x-vQ",
                "title": "Her Metro Pass Didn\u2019t Work\u2026 Then a Stranger Stepped Up to Help #shorts",
                "description": "She was stuck, her metro pass just wouldn\u2019t work. No matter how many times she tried, the gate refused to open\u2014until a kind stranger noticed. He didn\u2019t just watch, he took action that changed her entire day. A small moment of human kindness in a busy world. This will restore your faith in humanity!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabiosa Stories",
                "tags": [
                    "kids kindness",
                    "karma",
                    "heartwarming",
                    "motivation",
                    "emotional",
                    "inspiring",
                    "touching moment",
                    "good people",
                    "uplifting",
                    "good deeds",
                    "true heroes",
                    "helping others",
                    "random acts of kindness",
                    "positivity",
                    "justice",
                    "caught on camera",
                    "heartwarming kids",
                    "emotional kids moments",
                    "fabiosa",
                    "fabiosa stories",
                    "metro kindness",
                    "stranger helps woman",
                    "subway good deed",
                    "faith in humanity",
                    "true kindness moment",
                    "unexpected help",
                    "helping others in public",
                    "act of kindness subway",
                    "viral moment metro"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Her Metro Pass Didn\u2019t Work\u2026 Then a Stranger Stepped Up to Help #shorts",
                    "description": "She was stuck, her metro pass just wouldn\u2019t work. No matter how many times she tried, the gate refused to open\u2014until a kind stranger noticed. He didn\u2019t just watch, he took action that changed her entire day. A small moment of human kindness in a busy world. This will restore your faith in humanity!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10233593",
                "likeCount": "132833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jFKk1-lAStndfyS-yJdJF0H3HTo",
            "id": "hYlAuNUdx5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:48:59Z",
                "channelId": "UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ",
                "title": "\u00bfQu\u00e9 ha podido pasar en el gran apag\u00f3n? Un aviso no escuchado",
                "description": "\u00bfQu\u00e9 ha podido pasar en el gran apag\u00f3n? Un aviso no escuchado\n\nJuan Antonio Mu\u00f1oz, hace m\u00e1s de un a\u00f1o aviso de un posible apag\u00f3n como el ocurrido hoy en Espa\u00f1a y que contin\u00faa afectando a gran parte del territorio nacional. Resalta que que la causa del colapso el\u00e9ctrico podr\u00eda estar relacionada con la falta de inversi\u00f3n en la red de transporte de electricidad, una advertencia que la industria energ\u00e9tica lleva haciendo desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o. Recuerda que en abril de 2024 se decidi\u00f3 eliminar 6 GW del plan de desarrollo el\u00e9ctrico para 2026, pese a las protestas del sector. Seg\u00fan Mu\u00f1oz, esta decisi\u00f3n debilit\u00f3 gravemente la infraestructura nacional, que hoy ha colapsado con la p\u00e9rdida de 15 GW, el 60\u202f% del suministro. Cuestiona duramente al Gobierno por no haber escuchado las advertencias previas y considera \u201cincomprensible\u201d que se califique de \u201cfallo puntual\u201d lo que ha tirado la red de todo un pa\u00eds. \n\nTambi\u00e9n advierte que el aumento del consumo por la inteligencia artificial y la electrificaci\u00f3n del transporte no est\u00e1 siendo contemplado en los planes actuales, y que esta vulnerabilidad podr\u00eda ser aprovechada incluso por posibles ataques. \u201cNos hemos ido a cero, y lo tratamos como si nada\u201d, afirma.\n\n#apagon #espa\u00f1a #granapagon #aviso #electricidad #luz #pedrosanchez #gobiernoespa\u00f1a #infraestructura #vulnerability #geopolitica #negociostv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYlAuNUdx5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYlAuNUdx5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYlAuNUdx5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYlAuNUdx5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYlAuNUdx5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Negocios TV",
                "tags": [
                    "gran apag\u00f3n espa\u00f1a",
                    "apag\u00f3n el\u00e9ctrico",
                    "colapso el\u00e9ctrico",
                    "red de transporte de electricidad",
                    "falta de inversi\u00f3n el\u00e9ctrica",
                    "crisis energ\u00e9tica espa\u00f1a",
                    "ca\u00edda del sistema el\u00e9ctrico",
                    "aviso no escuchado",
                    "gobierno apag\u00f3n espa\u00f1a",
                    "gran apag\u00f3n nacional",
                    "espa\u00f1a",
                    "apagon",
                    "apag\u00f3n espa\u00f1a",
                    "pedro sanchez",
                    "sanchez",
                    "espa\u00f1a luz",
                    "espa\u00f1a electricidad",
                    "espa\u00f1a apag\u00f3n",
                    "apag\u00f3n el\u00e9ctrico espa\u00f1a",
                    "corte de luz espa\u00f1a",
                    "s\u00e1nchez apag\u00f3n",
                    "fallo el\u00e9ctrico espa\u00f1a",
                    "madrid sin electricidad",
                    "espa\u00f1a apagon"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQu\u00e9 ha podido pasar en el gran apag\u00f3n? Un aviso no escuchado",
                    "description": "\u00bfQu\u00e9 ha podido pasar en el gran apag\u00f3n? Un aviso no escuchado\n\nJuan Antonio Mu\u00f1oz, hace m\u00e1s de un a\u00f1o aviso de un posible apag\u00f3n como el ocurrido hoy en Espa\u00f1a y que contin\u00faa afectando a gran parte del territorio nacional. Resalta que que la causa del colapso el\u00e9ctrico podr\u00eda estar relacionada con la falta de inversi\u00f3n en la red de transporte de electricidad, una advertencia que la industria energ\u00e9tica lleva haciendo desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o. Recuerda que en abril de 2024 se decidi\u00f3 eliminar 6 GW del plan de desarrollo el\u00e9ctrico para 2026, pese a las protestas del sector. Seg\u00fan Mu\u00f1oz, esta decisi\u00f3n debilit\u00f3 gravemente la infraestructura nacional, que hoy ha colapsado con la p\u00e9rdida de 15 GW, el 60\u202f% del suministro. Cuestiona duramente al Gobierno por no haber escuchado las advertencias previas y considera \u201cincomprensible\u201d que se califique de \u201cfallo puntual\u201d lo que ha tirado la red de todo un pa\u00eds. \n\nTambi\u00e9n advierte que el aumento del consumo por la inteligencia artificial y la electrificaci\u00f3n del transporte no est\u00e1 siendo contemplado en los planes actuales, y que esta vulnerabilidad podr\u00eda ser aprovechada incluso por posibles ataques. \u201cNos hemos ido a cero, y lo tratamos como si nada\u201d, afirma.\n\n#apagon #espa\u00f1a #granapagon #aviso #electricidad #luz #pedrosanchez #gobiernoespa\u00f1a #infraestructura #vulnerability #geopolitica #negociostv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267441",
                "likeCount": "8048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "59LnROs-6hUaW_qeavnrLihfKbU",
            "id": "PQh87tdooQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:38:59Z",
                "channelId": "UCL23kQyh0o-jF17t_etwD4w",
                "title": "ESTE ANIMAL TIENE PODERES",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Club 113",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTE ANIMAL TIENE PODERES",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179615",
                "likeCount": "10684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "inIrdI8WAm6VyB8eukIEZnAAnWg",
            "id": "Ho9cbqWAhmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T13:00:35Z",
                "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA",
                "title": "un youtuber se infiltra en la televisi\u00f3n y dice ESTO.",
                "description": "insta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho9cbqWAhmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho9cbqWAhmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho9cbqWAhmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho9cbqWAhmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho9cbqWAhmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RickyEdit",
                "tags": [
                    "rickyedit",
                    "ricky",
                    "edit",
                    "ricky edit",
                    "pol\u00edtica",
                    "roma",
                    "gallardo",
                    "feminismo",
                    "impuestos",
                    "impuesto",
                    "andorra",
                    "espa\u00f1a",
                    "problema",
                    "debate",
                    "televisi\u00f3n",
                    "partidos",
                    "cuota",
                    "aut\u00f3nomo",
                    "empresario",
                    "sueldos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "un youtuber se infiltra en la televisi\u00f3n y dice ESTO.",
                    "description": "insta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205122",
                "likeCount": "15055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qLUjEf3WiH1ObMwkIzSPycxQeoQ",
            "id": "1Kc0tZ4sHSw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T08:30:41Z",
                "channelId": "UCPd-Lf5gQkAJD5XdTmT_GGA",
                "title": "Mon\u00f3logo de Alsina: \"Lecciones del apag\u00f3n\"",
                "description": "Carlos Alsina reflexiona en su mon\u00f3logo sobre el apag\u00f3n que experiment\u00f3 la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica durante el d\u00eda de ayer.\n\n #Mon\u00f3logodeAlsina #Apag\u00f3n #PedroS\u00e1nchez #Ciberataque #M\u00e1sdeuno #CarlosAlsina \n\n\ud83d\udd17 M\u00e1s de uno, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/programas/mas-de-uno/audios-podcast/monologo-de-alsina/monologo-alsina-lecciones-apagon_2025042968108d9e5d71dc778a938dc1.html\n\nEl d\u00eda siguiente al apag\u00f3n.\n\nO no tan siguiente, porque en algunos lugares a\u00fan hay problemas con el suministro el\u00e9ctrico y con la cobertura telef\u00f3nica.\n\nHay localidades en las que se ha recuperado el servicio bien entrada ya esta madrugada. Lo que significa que desde las doce y media del mediod\u00eda de ayer y hasta la una, las dos, las tres de la ma\u00f1ana, cientos de miles de hogares han estado sin luz y sin conexi\u00f3n de internet.\n\nLa Espa\u00f1a del apag\u00f3n. O la Espa\u00f1a que se recupera de un apag\u00f3n para el que no hay todav\u00eda explicaci\u00f3n.\n\nEsto es todo lo que el gobierno, con la informaci\u00f3n de Red El\u00e9ctrica, ha sido capaz hasta ahora de contar: no el porqu\u00e9 sino el qu\u00e9. Qu\u00e9 sucedi\u00f3: que el sistema el\u00e9ctrico cay\u00f3 a cero. \u00bfPor qu\u00e9? No hay respuesta. La hip\u00f3tesis primera que circul\u00f3 ayer, y que es lo primero que se nos vino a todos a la cabeza, de un ciberataque parece que ha ido perdiendo fuerza. Pero sin que haya todav\u00eda una hip\u00f3tesis alternativa. Si algo se le ha reprochado \u2014y se le va a reprochar\u2014 al gobierno hoy es la tardanza en comparecer ayer y en explicarle al pa\u00eds lo que estaba pasando. Los 15 gigavatios cayeron a las 12 y 33 minutos. La primera informaci\u00f3n del gobierno, en boca de su presidente, lleg\u00f3 a las seis de la tarde.\n\nEsto es lo principal que hay que saber a esta hora:\n\n99% del suministro el\u00e9ctrico restablecido.\n\nProblemas, a\u00fan, de cobertura telef\u00f3nica en algunos n\u00facleos.\nAbren los colegios en casi todo el pa\u00eds, muchos de ellos sin jornada lectiva como tal, pero abiertos.\nFunciona el transporte p\u00fablico en las ciudades: metro, all\u00ed donde hay metro, autobuses municipales (gratuitos en Madrid) y cercan\u00edas casi en su totalidad.\nMillones de espa\u00f1oles han estado ocho, diez, doce, catorce horas no s\u00f3lo a oscuras sino sin posibilidad de informarse de lo que suced\u00eda salvo a trav\u00e9s de ese invento tan valorado hoy que es el receptor de radio con pilas. Que adem\u00e1s de informar, consume poco y dura casi eternamente.\n\nLa radio con pilas, la radio de los coches. El principal veh\u00edculo informativo al que Espa\u00f1a pudo agarrarse ayer para aliviar su inquietud, sus temores y su enorme desasosiego. Cu\u00e1ntos ciudadanos no nos acercaremos hoy a la tienda a comprar una radio de pilas o un hornillo de gas. El kit de supervivencia era esto.\n\nEl transporte\n\nDavid Gab\u00e1s est\u00e1 en el centro de Madrid para confirmarnos que el metro est\u00e9 ya en funcionamiento. Dos minutos antes de las 8 de la ma\u00f1ana abr\u00eda sus puertas donde decenas de personas que estaban esperando celebraban la apertura de puertas.\n\nMuchas personas llevaban desde las 6 de la ma\u00f1ana esperando, mientras que otros decidieron ir andando. Con la apertura del metro la situaci\u00f3n va volviendo a la normalidad con el tr\u00e1fico habitual de estas horas y ya los sem\u00e1foros en funcionamiento.\n\nPor la tarde, los comercios colgaban carteles en sus puertas para anunciar que se hab\u00edan quedado sin transistores, pilas o suministros. Mientras que, en la calle, se presenciaban im\u00e1genes de personas reunidas con un transistor a su alrededor.\n\nExperiencias de oyentes\n\nLa estaci\u00f3n de Atocha trata de recuperar ahora lo que no pudieron hacer desde el d\u00eda de ayer, viajar despu\u00e9s de pasar toda la noche en una estaci\u00f3n de tren. Hablamos con Tere, para que nos cuente c\u00f3mo ha vivido ella la experiencia junto a su familia.\n\nLos colegios\n\nYa se va volviendo a la normalidad, para conocer m\u00e1s estamos con Patxi para hablarnos sobre c\u00f3mo es el inicio de este d\u00eda tan inusual en los colegios, junto a Marta, jefa de estudios del colegio p\u00fablico Juli\u00e1n Mar\u00edas, que hoy abre simulando un d\u00eda normal. En Madrid hoy los colegios abren, pero sin actividad lectiva, en el que deben organizar turnos y maestros, adem\u00e1s de cancelar excursiones.\n\nCuentan que ayer fue ca\u00f3tico al tener que esperar varias horas a que llegara la \u00faltima familia a recoger a sus hijos. Asegura que hoy tratar\u00e1n de organizar el centro de la menor manera posible para que los ni\u00f1os est\u00e9n tranquilos y atendidos para que los padres puedan asistir al trabajo con normalidad.\n\nS\u00f3lo hay una buena noticia: que se postponen los ex\u00e1menes de diagn\u00f3stico en la Comunidad de Madrid, en 4\u00ba y 6\u00ba de Primaria y en 2\u00ba y 4\u00ba de la ESO.\n\nYa hemos visto junto a Tere el mal trago que han pasado algunas personas en todo el d\u00eda de ayer, vamos a conocer junto a Ricard Jim\u00e9nez, la historia de un gripo de la Imserso que sali\u00f3 ayer desde Toledo a Tarragona, qued\u00e1ndose tirados en Zaragoza.\n\nEl grupo fue rescatado a las 9 de la noche por la UMe y la guardia Civil. Han pasado la noche en la estaci\u00f3n, en muy malas condiciones con las luces dadas y apenas sin agua.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Kc0tZ4sHSw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Kc0tZ4sHSw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Kc0tZ4sHSw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Kc0tZ4sHSw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Kc0tZ4sHSw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onda Cero",
                "tags": [
                    "Carlos Alsina",
                    "Mon\u00f3logo de Alsina",
                    "M\u00e1s de uno",
                    "Pedro S\u00e1nchez",
                    "apag\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon\u00f3logo de Alsina: \"Lecciones del apag\u00f3n\"",
                    "description": "Carlos Alsina reflexiona en su mon\u00f3logo sobre el apag\u00f3n que experiment\u00f3 la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica durante el d\u00eda de ayer.\n\n #Mon\u00f3logodeAlsina #Apag\u00f3n #PedroS\u00e1nchez #Ciberataque #M\u00e1sdeuno #CarlosAlsina \n\n\ud83d\udd17 M\u00e1s de uno, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/programas/mas-de-uno/audios-podcast/monologo-de-alsina/monologo-alsina-lecciones-apagon_2025042968108d9e5d71dc778a938dc1.html\n\nEl d\u00eda siguiente al apag\u00f3n.\n\nO no tan siguiente, porque en algunos lugares a\u00fan hay problemas con el suministro el\u00e9ctrico y con la cobertura telef\u00f3nica.\n\nHay localidades en las que se ha recuperado el servicio bien entrada ya esta madrugada. Lo que significa que desde las doce y media del mediod\u00eda de ayer y hasta la una, las dos, las tres de la ma\u00f1ana, cientos de miles de hogares han estado sin luz y sin conexi\u00f3n de internet.\n\nLa Espa\u00f1a del apag\u00f3n. O la Espa\u00f1a que se recupera de un apag\u00f3n para el que no hay todav\u00eda explicaci\u00f3n.\n\nEsto es todo lo que el gobierno, con la informaci\u00f3n de Red El\u00e9ctrica, ha sido capaz hasta ahora de contar: no el porqu\u00e9 sino el qu\u00e9. Qu\u00e9 sucedi\u00f3: que el sistema el\u00e9ctrico cay\u00f3 a cero. \u00bfPor qu\u00e9? No hay respuesta. La hip\u00f3tesis primera que circul\u00f3 ayer, y que es lo primero que se nos vino a todos a la cabeza, de un ciberataque parece que ha ido perdiendo fuerza. Pero sin que haya todav\u00eda una hip\u00f3tesis alternativa. Si algo se le ha reprochado \u2014y se le va a reprochar\u2014 al gobierno hoy es la tardanza en comparecer ayer y en explicarle al pa\u00eds lo que estaba pasando. Los 15 gigavatios cayeron a las 12 y 33 minutos. La primera informaci\u00f3n del gobierno, en boca de su presidente, lleg\u00f3 a las seis de la tarde.\n\nEsto es lo principal que hay que saber a esta hora:\n\n99% del suministro el\u00e9ctrico restablecido.\n\nProblemas, a\u00fan, de cobertura telef\u00f3nica en algunos n\u00facleos.\nAbren los colegios en casi todo el pa\u00eds, muchos de ellos sin jornada lectiva como tal, pero abiertos.\nFunciona el transporte p\u00fablico en las ciudades: metro, all\u00ed donde hay metro, autobuses municipales (gratuitos en Madrid) y cercan\u00edas casi en su totalidad.\nMillones de espa\u00f1oles han estado ocho, diez, doce, catorce horas no s\u00f3lo a oscuras sino sin posibilidad de informarse de lo que suced\u00eda salvo a trav\u00e9s de ese invento tan valorado hoy que es el receptor de radio con pilas. Que adem\u00e1s de informar, consume poco y dura casi eternamente.\n\nLa radio con pilas, la radio de los coches. El principal veh\u00edculo informativo al que Espa\u00f1a pudo agarrarse ayer para aliviar su inquietud, sus temores y su enorme desasosiego. Cu\u00e1ntos ciudadanos no nos acercaremos hoy a la tienda a comprar una radio de pilas o un hornillo de gas. El kit de supervivencia era esto.\n\nEl transporte\n\nDavid Gab\u00e1s est\u00e1 en el centro de Madrid para confirmarnos que el metro est\u00e9 ya en funcionamiento. Dos minutos antes de las 8 de la ma\u00f1ana abr\u00eda sus puertas donde decenas de personas que estaban esperando celebraban la apertura de puertas.\n\nMuchas personas llevaban desde las 6 de la ma\u00f1ana esperando, mientras que otros decidieron ir andando. Con la apertura del metro la situaci\u00f3n va volviendo a la normalidad con el tr\u00e1fico habitual de estas horas y ya los sem\u00e1foros en funcionamiento.\n\nPor la tarde, los comercios colgaban carteles en sus puertas para anunciar que se hab\u00edan quedado sin transistores, pilas o suministros. Mientras que, en la calle, se presenciaban im\u00e1genes de personas reunidas con un transistor a su alrededor.\n\nExperiencias de oyentes\n\nLa estaci\u00f3n de Atocha trata de recuperar ahora lo que no pudieron hacer desde el d\u00eda de ayer, viajar despu\u00e9s de pasar toda la noche en una estaci\u00f3n de tren. Hablamos con Tere, para que nos cuente c\u00f3mo ha vivido ella la experiencia junto a su familia.\n\nLos colegios\n\nYa se va volviendo a la normalidad, para conocer m\u00e1s estamos con Patxi para hablarnos sobre c\u00f3mo es el inicio de este d\u00eda tan inusual en los colegios, junto a Marta, jefa de estudios del colegio p\u00fablico Juli\u00e1n Mar\u00edas, que hoy abre simulando un d\u00eda normal. En Madrid hoy los colegios abren, pero sin actividad lectiva, en el que deben organizar turnos y maestros, adem\u00e1s de cancelar excursiones.\n\nCuentan que ayer fue ca\u00f3tico al tener que esperar varias horas a que llegara la \u00faltima familia a recoger a sus hijos. Asegura que hoy tratar\u00e1n de organizar el centro de la menor manera posible para que los ni\u00f1os est\u00e9n tranquilos y atendidos para que los padres puedan asistir al trabajo con normalidad.\n\nS\u00f3lo hay una buena noticia: que se postponen los ex\u00e1menes de diagn\u00f3stico en la Comunidad de Madrid, en 4\u00ba y 6\u00ba de Primaria y en 2\u00ba y 4\u00ba de la ESO.\n\nYa hemos visto junto a Tere el mal trago que han pasado algunas personas en todo el d\u00eda de ayer, vamos a conocer junto a Ricard Jim\u00e9nez, la historia de un gripo de la Imserso que sali\u00f3 ayer desde Toledo a Tarragona, qued\u00e1ndose tirados en Zaragoza.\n\nEl grupo fue rescatado a las 9 de la noche por la UMe y la guardia Civil. Han pasado la noche en la estaci\u00f3n, en muy malas condiciones con las luces dadas y apenas sin agua."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139467",
                "likeCount": "4703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YGmf0JWh2eR6uwAgqlB1mzdaIdc",
            "id": "DphTZs2rzv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T12:51:27Z",
                "channelId": "UC1VK6Ro1cvOX8J7UKgnyztA",
                "title": "ENCONTR\u00c9 UN GATITO ABANDONADO",
                "description": "ADOPTANDO UN GATITO ABANDONADO \ud83d\udc3e | D\u00eda 1\n\nAs\u00ed empieza esta historia...\nEncontraron a este gatito dentro del motor de un coche en las sierras. La mam\u00e1 no volvi\u00f3... y ahora nos toca a nosotros cuidar de \u00e9l. \ud83e\udd7a\n\nJusto cuando lleg\u00f3, Toto ven\u00eda del cole, \u00a1y no pod\u00eda creer lo que ve\u00eda! Hace tiempo me ven\u00eda pidiendo una mascota\u2026 y la vida nos sorprendi\u00f3 as\u00ed. \ud83d\udc9b\n\nEl gatito es tan chiquito que no sabe comer solo. Le estamos dando biber\u00f3n cada dos horas y ayud\u00e1ndolo a hacer pis.\nRonronea todo el tiempo y es demasiado tierno. \ud83d\ude3b\n\nMa\u00f1ana lo llevamos al veterinario y vamos a elegirle un nombre.\n\u00bfSe les ocurre alguno lindo? \ud83d\udc08\u200d\u2b1b\n\n\u00bfAlg\u00fan consejo para cuidar a un gatito tan beb\u00e9? \u00a1Se los leo en los comentarios! \ud83d\udc47\n\n#GatitoRescatado #Adopci\u00f3nAnimal #NuevaAventura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Merakio",
                "tags": [
                    "Gato",
                    "Gatito abandonado",
                    "Encontr\u00e9 un gato beb\u00e9",
                    "Que come un gato beb\u00e9",
                    "Estimulaci\u00f3n gato beb\u00e9 para ir al ba\u00f1o",
                    "C\u00f3mo estimular un gato beb\u00e9 para que haga pis"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTR\u00c9 UN GATITO ABANDONADO",
                    "description": "ADOPTANDO UN GATITO ABANDONADO \ud83d\udc3e | D\u00eda 1\n\nAs\u00ed empieza esta historia...\nEncontraron a este gatito dentro del motor de un coche en las sierras. La mam\u00e1 no volvi\u00f3... y ahora nos toca a nosotros cuidar de \u00e9l. \ud83e\udd7a\n\nJusto cuando lleg\u00f3, Toto ven\u00eda del cole, \u00a1y no pod\u00eda creer lo que ve\u00eda! Hace tiempo me ven\u00eda pidiendo una mascota\u2026 y la vida nos sorprendi\u00f3 as\u00ed. \ud83d\udc9b\n\nEl gatito es tan chiquito que no sabe comer solo. Le estamos dando biber\u00f3n cada dos horas y ayud\u00e1ndolo a hacer pis.\nRonronea todo el tiempo y es demasiado tierno. \ud83d\ude3b\n\nMa\u00f1ana lo llevamos al veterinario y vamos a elegirle un nombre.\n\u00bfSe les ocurre alguno lindo? \ud83d\udc08\u200d\u2b1b\n\n\u00bfAlg\u00fan consejo para cuidar a un gatito tan beb\u00e9? \u00a1Se los leo en los comentarios! \ud83d\udc47\n\n#GatitoRescatado #Adopci\u00f3nAnimal #NuevaAventura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "879883",
                "likeCount": "33541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bR3geE1u7RLLDqd_iDO0sXxCdQk",
            "id": "OyyARwvQlu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T23:07:20Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "HABLA HISPANA VS ESTADOS UNIDOS \ud83c\udfc0",
                "description": "HOY EN VIVO!\n\nHabla Hispana:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\n\nEstados Unidos:\nhttps://instagram.com/mrbeast\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyyARwvQlu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyyARwvQlu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyyARwvQlu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyyARwvQlu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyyARwvQlu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "payasos de la deep web",
                    "habla hispana vs estados unidos",
                    "partido de basket",
                    "basketball game",
                    "mrbeast",
                    "marlon",
                    "ian lucas",
                    "german garmendia",
                    "duki",
                    "fernanfloo",
                    "ricky limon",
                    "faze rug",
                    "mark rober",
                    "stokes twins",
                    "sport",
                    "deporte"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HABLA HISPANA VS ESTADOS UNIDOS \ud83c\udfc0",
                    "description": "HOY EN VIVO!\n\nHabla Hispana:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\n\nEstados Unidos:\nhttps://instagram.com/mrbeast\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23412545",
                "likeCount": "855007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "61fkzhZ_X6lJYF2VtKUfp-k601s",
            "id": "QpN68sVpBAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:00:18Z",
                "channelId": "UCkqxaNrtWDgfFEqts8Rv8Qw",
                "title": "BROMA DE LOS TACONES DE + 20 CENT\u00cdMETROS  #couple #comedia #funny",
                "description": "no recomendado para gente con miedo a las alturas \ud83d\ude02\n\n#viral #shorts #prank",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpN68sVpBAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpN68sVpBAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpN68sVpBAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpN68sVpBAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpN68sVpBAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "paulacurrass",
                "tags": [
                    "Paula curras",
                    "Paulacurrass",
                    "Tobbal",
                    "Tobbalink",
                    "Shorts",
                    "broma a mi novio",
                    "Bromas de tiktok",
                    "Bromas virales",
                    "Broma a mi novia",
                    "Tobbalink bromas",
                    "Paula curras bromas",
                    "Youtube shorts",
                    "la mejor broma",
                    "molestando a mi novio",
                    "videos graciosos",
                    "videos de risa",
                    "reto",
                    "retos tiktok",
                    "reto viral",
                    "broma del pegamento",
                    "prank on boyfriend",
                    "bromas entre novios",
                    "broma pesada",
                    "broma de los labios ultra grandes",
                    "broma de los labios grandes",
                    "susto con serpiente",
                    "tacones + 20 centimetros",
                    "susto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROMA DE LOS TACONES DE + 20 CENT\u00cdMETROS  #couple #comedia #funny",
                    "description": "no recomendado para gente con miedo a las alturas \ud83d\ude02\n\n#viral #shorts #prank"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "509430",
                "likeCount": "44431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ijs6tnIJo3Yt_3bD4z7_99VX20A",
            "id": "yhbGCg8Oq-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:01:08Z",
                "channelId": "UC9yZkmteI0_1cprtkSar45A",
                "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tips Workshop",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                    "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23803188",
                "likeCount": "269499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G54x9mpb2ndn_eruLXCfd1kO2F0",
            "id": "m073FTuW1P8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:00:46Z",
                "channelId": "UCkqxaNrtWDgfFEqts8Rv8Qw",
                "title": "LE HICE CREER QUE LE\u00cdA SU MENTE  #desafiosmentales #funny #couple #comedia",
                "description": "entonces... me debe el invitarme una semana entera a cenar, o no? \n\n#viralvideo #shorts #challenge",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m073FTuW1P8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m073FTuW1P8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m073FTuW1P8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m073FTuW1P8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m073FTuW1P8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "paulacurrass",
                "tags": [
                    "Paula curras",
                    "Paulacurrass",
                    "Tobbal",
                    "Tobbalink",
                    "Shorts",
                    "broma a mi novio",
                    "Bromas de tiktok",
                    "Bromas virales",
                    "Broma a mi novia",
                    "Tobbalink bromas",
                    "Paula curras bromas",
                    "Youtube shorts",
                    "la mejor broma",
                    "molestando a mi novio",
                    "videos graciosos",
                    "videos de risa",
                    "broma con bocina",
                    "reto",
                    "retos tiktok",
                    "reto viral",
                    "broma del pegamento",
                    "la broma del pegamento",
                    "prank on boyfriend",
                    "bromas entre novios",
                    "broma pesada",
                    "broma del embarazo",
                    "beb\u00e9",
                    "leo la mente de mi pareja",
                    "broma de leer la mente"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE HICE CREER QUE LE\u00cdA SU MENTE  #desafiosmentales #funny #couple #comedia",
                    "description": "entonces... me debe el invitarme una semana entera a cenar, o no? \n\n#viralvideo #shorts #challenge"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1748344",
                "likeCount": "191160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3shaoZzONqk5kCUemxJI2A6zH2s",
            "id": "znQYQvP-Bc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T05:58:29Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "the WEIRDEST Lamps in the world\ud83d\ude33",
                "description": "Night-Lights! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree \n\n#unboxing #haul #shorts #funny #roomdecor  #decor  #lamp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znQYQvP-Bc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znQYQvP-Bc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znQYQvP-Bc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znQYQvP-Bc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znQYQvP-Bc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "night light",
                    "funny",
                    "idea",
                    "unboxing",
                    "video",
                    "shorts",
                    "youtube",
                    "mariana",
                    "mr degree",
                    "lamp",
                    "decor",
                    "room decor"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "the WEIRDEST Lamps in the world\ud83d\ude33",
                    "description": "Night-Lights! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree \n\n#unboxing #haul #shorts #funny #roomdecor  #decor  #lamp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26466584",
                "likeCount": "533702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hAdmEIFylk2OWhMWtm5KhiluYKU",
            "id": "5B7vYdOYIjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T07:45:01Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "The new Hay Day letters are here!",
                "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The new Hay Day letters are here!",
                    "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1604747",
                "likeCount": "24413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-C69Ic9TnY5QqdEDq6HVxpuvYCs",
            "id": "Rv0qGxJwj0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:14:00Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\u26bd\ufe0f BAR\u00c7A-REAL MADRID | ESPECIAL FINAL de COPA DEL REY | Chiringuito Inside",
                "description": "\u00a1Vive la gran final de Copa del Rey con El Chiringuito! \u00bfSe la llevar\u00e1 el Real Madrid de Mbapp\u00e9, Vinicius, Bellingham y compa\u00f1\u00eda? \u00bfO ser\u00e1 el Bar\u00e7a de Lewandowski y Lamine Yamal? \n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv0qGxJwj0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv0qGxJwj0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv0qGxJwj0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv0qGxJwj0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv0qGxJwj0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u26bd\ufe0f BAR\u00c7A-REAL MADRID | ESPECIAL FINAL de COPA DEL REY | Chiringuito Inside",
                    "description": "\u00a1Vive la gran final de Copa del Rey con El Chiringuito! \u00bfSe la llevar\u00e1 el Real Madrid de Mbapp\u00e9, Vinicius, Bellingham y compa\u00f1\u00eda? \u00bfO ser\u00e1 el Bar\u00e7a de Lewandowski y Lamine Yamal? \n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1743335",
                "likeCount": "13414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ujdK_IOQFeMMrlAg3Nqola9zfk",
            "id": "QVFRdTaulO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T08:46:48Z",
                "channelId": "UCmb0LnmFYceH7toqgmUTJDA",
                "title": "El primer GRAN RETO de Zelda BOTW en SWITCH 2 \ud83e\udd14\ud83d\udca5 #switch2 #zeldabotw #nintendo #speedrun #gaming",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVFRdTaulO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVFRdTaulO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVFRdTaulO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVFRdTaulO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QVFRdTaulO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vandal",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El primer GRAN RETO de Zelda BOTW en SWITCH 2 \ud83e\udd14\ud83d\udca5 #switch2 #zeldabotw #nintendo #speedrun #gaming",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469465",
                "likeCount": "50871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gDV4aXYn0FpXJsPYmmUDZL5GbM0",
            "id": "MxlEpKh4Nvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:36:05Z",
                "channelId": "UC84Kuc6iXoHdnkv5YdvZZSg",
                "title": "\ufffcEl Barcelona gana la final de Copa #barcelona #realmadrid #elclasico #copadelrey #elefutbol",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlEpKh4Nvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlEpKh4Nvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlEpKh4Nvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlEpKh4Nvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlEpKh4Nvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iker Ruiz",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ufffcEl Barcelona gana la final de Copa #barcelona #realmadrid #elclasico #copadelrey #elefutbol",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321746",
                "likeCount": "35395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zg1O18rmYsACh39V5QdNkHzRARA",
            "id": "XCS8HTR3N7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T18:49:25Z",
                "channelId": "UCT4Jg8h03dD0iN3Pb5L0PMA",
                "title": "Un apag\u00f3n masivo deja a oscuras a la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica",
                "description": "A\u00fan se investigan las causas del fallo que dej\u00f3 este lunes sin suministro el\u00e9ctrico a Espa\u00f1a, Portugal y algunas zonas del sur de Francia. La red de telefon\u00eda m\u00f3vil, el tr\u00e1fico a\u00e9reo, el transporte p\u00fablico y los establecimientos comerciales se vieron especialmente afectados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCS8HTR3N7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCS8HTR3N7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCS8HTR3N7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCS8HTR3N7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCS8HTR3N7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DW Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "DW Espa\u00f1ol",
                    "DW",
                    "Deutsche Welle",
                    "DW Espa\u00f1ol noticias",
                    "DW noticias",
                    "dwmagacines",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Portugal",
                    "apag\u00f3n",
                    "suministro el\u00e9ctrico"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Un apag\u00f3n masivo deja a oscuras a la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica",
                    "description": "A\u00fan se investigan las causas del fallo que dej\u00f3 este lunes sin suministro el\u00e9ctrico a Espa\u00f1a, Portugal y algunas zonas del sur de Francia. La red de telefon\u00eda m\u00f3vil, el tr\u00e1fico a\u00e9reo, el transporte p\u00fablico y los establecimientos comerciales se vieron especialmente afectados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289021",
                "likeCount": "4747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g0HPJ1tFKuwbZYIxWEp3BH-eIw0",
            "id": "Ymb76ptr1fI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:58:56Z",
                "channelId": "UC6Dhs8ty7MsLENOTvTY2Idg",
                "title": "La sexta es inevitable gracias a mi y a mi madre \ud83d\ude33\ud83c\udfc6 #footballfans #fcbarcelona  #lasexta #bar\u00e7a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ymb76ptr1fI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ymb76ptr1fI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ymb76ptr1fI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ymb76ptr1fI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ymb76ptr1fI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jose Cobo",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La sexta es inevitable gracias a mi y a mi madre \ud83d\ude33\ud83c\udfc6 #footballfans #fcbarcelona  #lasexta #bar\u00e7a",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1151422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dzRJLOkBthFjGqRp_Flkywgrr14",
            "id": "-u1SXqBLKtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T11:33:38Z",
                "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
                "title": "APAG\u00d3N MASIVO: SIN LUZ en ESPA\u00d1A y RED EL\u00c9CTRICA ESPA\u00d1OLA analiza las CAUSAS | RTVE",
                "description": "El suministro el\u00e9ctrico se ha interrumpido este lunes en toda la Espa\u00f1a peninsular en torno a las 12:30 horas por causas a\u00fan desconocidas. Son varias las provincias donde se est\u00e1n registrando los apagones y tambi\u00e9n podr\u00edan estar sufriendo incidencias en Portugal.\n\nRed El\u00e9ctrica Espa\u00f1ola ha informado en un mensaje en la red social de que est\u00e1n \"activados planes de reposici\u00f3n del suministro el\u00e9ctrico en colaboraci\u00f3n con las empresas del sector\". Asimismo aseguran que \"se est\u00e1n analizando las causas y se est\u00e1n dedicando todos los recursos para solventarlo\".\n\n#apag\u00f3n #sinluz #redel\u00e9ctrica #congreso #espa\u00f1a #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u1SXqBLKtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u1SXqBLKtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u1SXqBLKtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u1SXqBLKtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u1SXqBLKtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Noticias",
                "tags": [
                    "rtve",
                    "tve",
                    "la 1",
                    "canal",
                    "24 horas",
                    "24h",
                    "noticias",
                    "ultima hora",
                    "informacion",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "directo",
                    "telediario",
                    "rtve estrenos",
                    "rueda de prensa",
                    "informativo",
                    "televisi\u00f3n espa\u00f1ola",
                    "rtve noticias",
                    "en vivo",
                    "apag\u00f3n generalizado",
                    "sin luz en espa\u00f1a",
                    "sin luz en portugal",
                    "carreteras",
                    "red el\u00e9ctrica espa\u00f1ola",
                    "causas del apag\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APAG\u00d3N MASIVO: SIN LUZ en ESPA\u00d1A y RED EL\u00c9CTRICA ESPA\u00d1OLA analiza las CAUSAS | RTVE",
                    "description": "El suministro el\u00e9ctrico se ha interrumpido este lunes en toda la Espa\u00f1a peninsular en torno a las 12:30 horas por causas a\u00fan desconocidas. Son varias las provincias donde se est\u00e1n registrando los apagones y tambi\u00e9n podr\u00edan estar sufriendo incidencias en Portugal.\n\nRed El\u00e9ctrica Espa\u00f1ola ha informado en un mensaje en la red social de que est\u00e1n \"activados planes de reposici\u00f3n del suministro el\u00e9ctrico en colaboraci\u00f3n con las empresas del sector\". Asimismo aseguran que \"se est\u00e1n analizando las causas y se est\u00e1n dedicando todos los recursos para solventarlo\".\n\n#apag\u00f3n #sinluz #redel\u00e9ctrica #congreso #espa\u00f1a #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507510",
                "likeCount": "4928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JQVRIqIZnEK3gIvRmGhhMXMaJnU",
            "id": "7G8kEEa8_dQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T15:01:55Z",
                "channelId": "UCBeDsw2AcCBHoqmDCg7QAZQ",
                "title": "Yo que se brother\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f #parati #fyp #cacho01 #humor #hector #trend #entrevista",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G8kEEa8_dQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G8kEEa8_dQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G8kEEa8_dQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G8kEEa8_dQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G8kEEa8_dQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cacho01",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yo que se brother\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f #parati #fyp #cacho01 #humor #hector #trend #entrevista",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184501",
                "likeCount": "7857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 89,
        "resultsPerPage": 50
    }
}