{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "R-7bM4ppyxZjLMizpExXCU5viSw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y-d81LMkfxVG66xZoZon2Sm4Eqw",
            "id": "jm2r7oorHEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T20:17:40Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "Una Cita con Bad Bunny",
                "description": "\u00bfHacemos buena pareja?\n\nhttps://depuertoricopalmundo.com/\n\n00:00 Intro\n00:56 \u00bfVives una vida saludable?\n02:31 \u00bfEst\u00e1s en tu mejor momento?\n03:07 El \u00fatlimo consejo que me di\u00f3 Bad Bunny\n03:45 Bad Bunny vuelve a Europa\n05:17 \u00bfHas vivido alguna mala experiencia en directo?\n06:21 \u00bfLloras mucho?\n08:18 \u00bfComo fue la cuarentena para ti?\n09:55 \u00bfHas logrado todas tus metas?\n11:50 El mejor d\u00eda de su vida\n13:04 \u00bfC\u00f3mo es Lebron?\n14:10 La hamburguesa favorita de Bad Bunny\n16:14 \u00bfC\u00f3mo es Messi?\n17:06 Llamada con su fan n1\n19:47 Aparece Tainy\n22:21 Top artistas con los que ha trabajado Tainy\n23:33 Top artistas en la actualidad de Ibai\n24:10 Top artistas en la actualidad de Bad Bunny\n24:53 Los raperos de los 90\n26:12 \u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n te hace llorar?\n28:15 La canci\u00f3n de Bad Bunny favorita de Ibai\n28:52 El \u00e1lbum favorito de Bad Bunny\n29:28 Top canciones del g\u00e9nero\n31:15 Top personalidades de Espa\u00f1a de Ibai\n32:07 \u00bfSer\u00eda Bad Bunny pol\u00edtico?\n33:00 Tainy iba a venir a la velada\n34:20 Tainy VS Bad Bunny en adivina la canci\u00f3n\n38:26 Final\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Ibai futbol",
                    "la velada del a\u00f1o",
                    "velada del a\u00f1o",
                    "velada 5",
                    "la velada",
                    "ibai comida",
                    "ibai cambio f\u00edsico",
                    "ibai cambio",
                    "Bad bunny",
                    "Bad bunny entrevista",
                    "Ibai bad bunny",
                    "Bunny",
                    "Bad",
                    "Cenando bad bunny",
                    "Ibai con bad bunny",
                    "Cancion bad bunny",
                    "Eoo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Una Cita con Bad Bunny",
                    "description": "\u00bfHacemos buena pareja?\n\nhttps://depuertoricopalmundo.com/\n\n00:00 Intro\n00:56 \u00bfVives una vida saludable?\n02:31 \u00bfEst\u00e1s en tu mejor momento?\n03:07 El \u00fatlimo consejo que me di\u00f3 Bad Bunny\n03:45 Bad Bunny vuelve a Europa\n05:17 \u00bfHas vivido alguna mala experiencia en directo?\n06:21 \u00bfLloras mucho?\n08:18 \u00bfComo fue la cuarentena para ti?\n09:55 \u00bfHas logrado todas tus metas?\n11:50 El mejor d\u00eda de su vida\n13:04 \u00bfC\u00f3mo es Lebron?\n14:10 La hamburguesa favorita de Bad Bunny\n16:14 \u00bfC\u00f3mo es Messi?\n17:06 Llamada con su fan n1\n19:47 Aparece Tainy\n22:21 Top artistas con los que ha trabajado Tainy\n23:33 Top artistas en la actualidad de Ibai\n24:10 Top artistas en la actualidad de Bad Bunny\n24:53 Los raperos de los 90\n26:12 \u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n te hace llorar?\n28:15 La canci\u00f3n de Bad Bunny favorita de Ibai\n28:52 El \u00e1lbum favorito de Bad Bunny\n29:28 Top canciones del g\u00e9nero\n31:15 Top personalidades de Espa\u00f1a de Ibai\n32:07 \u00bfSer\u00eda Bad Bunny pol\u00edtico?\n33:00 Tainy iba a venir a la velada\n34:20 Tainy VS Bad Bunny en adivina la canci\u00f3n\n38:26 Final\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3787667",
                "likeCount": "260084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0HYYTWKqnHSsCGfewVsIEPkGUXU",
            "id": "9aqmq8iRFJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T17:50:41Z",
                "channelId": "UC2Xq2PK-got3Rtz9ZJ32hLQ",
                "title": "Le\u00f3n XIV, nuevo papa, habl\u00f3 en espa\u00f1ol en su primer discurso: \u201cEstamos todos en las manos de Dios\u201d",
                "description": "#\u00daLTIMAHORA | Robert Prevost sale al balc\u00f3n de San Pedro para saludar al mundo como el nuevo papa. Llevar\u00e1 por nombre Le\u00f3n XIV. \u201cLa paz sea con todos ustedes\u201d.   \n\nCubrimiento en vivo de Noticias Caracol \ud83d\udc49 https://tinyurl.com/26hd38sk     #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\n\nNuestros canales en YouTube:\n\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aqmq8iRFJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aqmq8iRFJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aqmq8iRFJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aqmq8iRFJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aqmq8iRFJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias Caracol",
                "tags": [
                    "Noticias Caracol",
                    "Noticias en vivo",
                    "Noticias de Colombia",
                    "Noticias Internacionales",
                    "ultimas noticias",
                    "noticias",
                    "breaking news",
                    "news",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "Le\u00f3n XIV",
                    "Robert Prevost",
                    "Papa",
                    "Nuevo papa",
                    "Quien es el nuevo papa",
                    "cual es el nuevo papa",
                    "leon xiv",
                    "robert prebost",
                    "robert prevost",
                    "quien es el nuevo papa",
                    "de donde es el nuevo papa",
                    "papa trump",
                    "papa leon xiv",
                    "biograf\u00eda del papa",
                    "cardenales de nuevo leon",
                    "papa eeuu",
                    "iglesia catolica",
                    "Discurso Leon XIV"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le\u00f3n XIV, nuevo papa, habl\u00f3 en espa\u00f1ol en su primer discurso: \u201cEstamos todos en las manos de Dios\u201d",
                    "description": "#\u00daLTIMAHORA | Robert Prevost sale al balc\u00f3n de San Pedro para saludar al mundo como el nuevo papa. Llevar\u00e1 por nombre Le\u00f3n XIV. \u201cLa paz sea con todos ustedes\u201d.   \n\nCubrimiento en vivo de Noticias Caracol \ud83d\udc49 https://tinyurl.com/26hd38sk     #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\n\nNuestros canales en YouTube:\n\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1891847",
                "likeCount": "26424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N1YVFEZoGNV9Wh1X4TfW8RV7cV8",
            "id": "x9kCEdEiThg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T21:00:06Z",
                "channelId": "UCqHMVAE6BJ0WSY1oRJuTrgw",
                "title": "Louis BPM, Farruko, J Balvin, Kris R., iZaak,  - Tranquilo (Remix Oficial)",
                "description": "\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude44\ud835\ude63\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude62 :    / louis.bpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude41\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louisbpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude4f\ud835\ude5e\ud835\ude60 \ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louis.bpm  \n\n\ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\n@\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude64.\ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude59:   / jaco.prod  \n@\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude6b\ud835\ude6b\ud835\ude68._ :   / bravvs._  \n@\ud835\ude43\ud835\ude5a\ud835\ude6e\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude6f.\ud835\ude57\ud835\ude65\ud835\ude62:   / heylopez.bpm  \n\n\ud835\ude3f\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63, \ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63 \ud835\ude6e \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67 \n@\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\udfee\ud835\ude60\ud835\udfed\ud835\udff0 :   / enrike2k14 \n\n\ud835\ude40\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68 \n@\ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5b\ud835\ude6d :   / finolvfx   \n\nColombian House Production: DiosPrimero\n\nMusic video by Louis performing Tranquilo Remix \u00a9 \n2025\n                    \ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd89\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd70 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis BPM",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louis BPM, Farruko, J Balvin, Kris R., iZaak,  - Tranquilo (Remix Oficial)",
                    "description": "\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude44\ud835\ude63\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude62 :    / louis.bpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude41\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louisbpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude4f\ud835\ude5e\ud835\ude60 \ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louis.bpm  \n\n\ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\n@\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude64.\ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude59:   / jaco.prod  \n@\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude6b\ud835\ude6b\ud835\ude68._ :   / bravvs._  \n@\ud835\ude43\ud835\ude5a\ud835\ude6e\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude6f.\ud835\ude57\ud835\ude65\ud835\ude62:   / heylopez.bpm  \n\n\ud835\ude3f\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63, \ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63 \ud835\ude6e \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67 \n@\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\udfee\ud835\ude60\ud835\udfed\ud835\udff0 :   / enrike2k14 \n\n\ud835\ude40\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68 \n@\ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5b\ud835\ude6d :   / finolvfx   \n\nColombian House Production: DiosPrimero\n\nMusic video by Louis performing Tranquilo Remix \u00a9 \n2025\n                    \ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd89\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd70 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1442199",
                "likeCount": "103154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iH5QeuYQVwKWXfZgqqgBa5wkpCI",
            "id": "FmUhU0Cw4Vk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T18:04:46Z",
                "channelId": "UCsRnhjcUCR78Q3Ud6OXCTNg",
                "title": "Ceremonia completa Asi\u0301 fue la presentacio\u0301n del papa Leo\u0301n XIV en el Vaticano",
                "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #papa #papale\u00f3n #pope #vaticano #c\u00f3nclave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T13",
                "tags": [
                    "t13",
                    "teletrece",
                    "noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ceremonia completa Asi\u0301 fue la presentacio\u0301n del papa Leo\u0301n XIV en el Vaticano",
                    "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #papa #papale\u00f3n #pope #vaticano #c\u00f3nclave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1581307",
                "likeCount": "14210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FtCiwgxPxvLFmNrSa4ZdWnLXIrQ",
            "id": "5SqxM864Fy8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T07:00:08Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G - Milagros (Cover Audio)",
                "description": "Escucha / Stream \u201cMilagros\u201d on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Milagros \n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n\nLetra / Lyrics: \n\nVivo la vida m\u00eda  \nComo si fuera el \u00faltimo d\u00eda  \nMe despierto siempre con alegr\u00eda  \nUn caf\u00e9 caliente  \nUna noche fr\u00eda  \nUn beso pa mami que esta dormida  \nNo te despiertes coraz\u00f3n   \nTu sigue so\u00f1ando (so\u00f1ando) \n  \nSiempre que me levanto me doy cuenta de lo bendecida  \nVoy por el mundo haciendo lo m\u00edo  \nAbriendo camino y cerrando heridas  \nDejando semillas en las orillas  \nDe cada coraz\u00f3n que me esta escuchando (escuchando) \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQuiero yo \nCoraz\u00f3n \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n  \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n \n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n  \nDe querer lograrlo (lograrlo) \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son  \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n  \nA veces la vida se pone dura   \nToca navegar el bote a oscuras  \nA veces miro todo a blanco y negro  \nEl paisaje no siempre lleva pintura \nHay cosas que a veces ni el tiempo cura  \nPero las heridas me hacen m\u00e1s dura  \n\nMucha gente queriendo tocar la cima \nSin saber el fr\u00edo que hace en las alturas \n  \nAprend\u00ed a valorar la noche  \nMe hice amiga de una tal luna  \nQue me dice  \nQue no me olvide  \nQue la vida es una fortuna\n\nQue me acepte con mis errores  \nCon mis miedos y con mis dudas  \nPero caminando segura  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando \nPa\u2019 que milagros  \nQuiero yo  \nCoraz\u00f3n  \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n  \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n de querer lograrlo \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n\n#KAROLG #Milagros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "karol",
                    "karolg",
                    "la bichota",
                    "bichota",
                    "bichota season",
                    "amargura",
                    "tqg",
                    "ma\u00f1ana sera bonito",
                    "provenza",
                    "mi ex tenia razon",
                    "qlona",
                    "s91",
                    "bad bunny",
                    "becky",
                    "shakira",
                    "ovy on the drums",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton colombiano",
                    "pop latino",
                    "msb",
                    "young miko",
                    "miko",
                    "labios mordidos",
                    "kali uchis",
                    "msb tour",
                    "msb latam tour",
                    "msb europe",
                    "tiesto",
                    "contigo",
                    "feid",
                    "balvin",
                    "maluma",
                    "blessd",
                    "dfzm",
                    "ryan castro",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "netflix",
                    "netflix karol",
                    "manana fue muy bonito",
                    "documental karol"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G - Milagros (Cover Audio)",
                    "description": "Escucha / Stream \u201cMilagros\u201d on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Milagros \n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n\nLetra / Lyrics: \n\nVivo la vida m\u00eda  \nComo si fuera el \u00faltimo d\u00eda  \nMe despierto siempre con alegr\u00eda  \nUn caf\u00e9 caliente  \nUna noche fr\u00eda  \nUn beso pa mami que esta dormida  \nNo te despiertes coraz\u00f3n   \nTu sigue so\u00f1ando (so\u00f1ando) \n  \nSiempre que me levanto me doy cuenta de lo bendecida  \nVoy por el mundo haciendo lo m\u00edo  \nAbriendo camino y cerrando heridas  \nDejando semillas en las orillas  \nDe cada coraz\u00f3n que me esta escuchando (escuchando) \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQuiero yo \nCoraz\u00f3n \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n  \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n \n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n  \nDe querer lograrlo (lograrlo) \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son  \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n  \nA veces la vida se pone dura   \nToca navegar el bote a oscuras  \nA veces miro todo a blanco y negro  \nEl paisaje no siempre lleva pintura \nHay cosas que a veces ni el tiempo cura  \nPero las heridas me hacen m\u00e1s dura  \n\nMucha gente queriendo tocar la cima \nSin saber el fr\u00edo que hace en las alturas \n  \nAprend\u00ed a valorar la noche  \nMe hice amiga de una tal luna  \nQue me dice  \nQue no me olvide  \nQue la vida es una fortuna\n\nQue me acepte con mis errores  \nCon mis miedos y con mis dudas  \nPero caminando segura  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando \nPa\u2019 que milagros  \nQuiero yo  \nCoraz\u00f3n  \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n  \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n de querer lograrlo \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n\n#KAROLG #Milagros"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1416830",
                "likeCount": "108472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a9LUK5tUNvEqd2Ema9z3kfVVLIo",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96814413",
                "likeCount": "5587842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "463920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8CDpKK3NflLBM5114H0k4AUaUQQ",
            "id": "WYklSlgXWvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T18:05:06Z",
                "channelId": "UC_lEiu6917IJz03TnntWUaQ",
                "title": "Robert Prevost, estadounidense y con nacionalidad peruana, es el nuevo papa Le\u00f3n XIV",
                "description": "Robert Prevost es el nuevo papa Le\u00f3n XIV. Es el primer estadounidense de la historia en liderar la Iglesia cat\u00f3lica. Prevost, de 69 a\u00f1os y originario de Chicago, Illinois, es un l\u00edder con experiencia global. Dedic\u00f3 gran parte de su carrera como misionero en Sudam\u00e9rica y fue obispo en Per\u00fa. Recientemente dirigi\u00f3 una importante oficina del Vaticano para el nombramiento de obispos. Se espera que se base en las reformas del papa Francisco. Aqu\u00ed, el momento en que Le\u00f3n XIV sali\u00f3 a saludar y pronunciar las primeras palabras ante miles de personas en la plaza.\n\n#leonxiv #papa #habemuspapam \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYklSlgXWvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYklSlgXWvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYklSlgXWvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYklSlgXWvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYklSlgXWvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "CNN en Espa\u00f1ol",
                    "Noticias en espa\u00f1ol",
                    "Papa Francisco",
                    "Jorge Bergoglio",
                    "Argentina",
                    "Vaticano",
                    "Papa Francisco hoy",
                    "Papa Francisco muere",
                    "Plaza San Pedro",
                    "Habemus Papa",
                    "Cardenales",
                    "Pontificado",
                    "88 a\u00f1os",
                    "Roma",
                    "Iglesia cat\u00f3lica",
                    "Iglesia",
                    "Curas",
                    "Fumata",
                    "Italia",
                    "Misa",
                    "Papa Francisco Espa\u00f1ol",
                    "Papa Francisco noticias",
                    "Nuevo papa",
                    "C\u00f3nclave",
                    "Luis Antonio Tagle",
                    "Matteo Zuppi",
                    "Pietro Parolin",
                    "Humo blanco",
                    "humo negro",
                    "habemus papam",
                    "Robert Prevost",
                    "Papa peruano",
                    "papa estadounidense",
                    "prevost papa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Robert Prevost, estadounidense y con nacionalidad peruana, es el nuevo papa Le\u00f3n XIV",
                    "description": "Robert Prevost es el nuevo papa Le\u00f3n XIV. Es el primer estadounidense de la historia en liderar la Iglesia cat\u00f3lica. Prevost, de 69 a\u00f1os y originario de Chicago, Illinois, es un l\u00edder con experiencia global. Dedic\u00f3 gran parte de su carrera como misionero en Sudam\u00e9rica y fue obispo en Per\u00fa. Recientemente dirigi\u00f3 una importante oficina del Vaticano para el nombramiento de obispos. Se espera que se base en las reformas del papa Francisco. Aqu\u00ed, el momento en que Le\u00f3n XIV sali\u00f3 a saludar y pronunciar las primeras palabras ante miles de personas en la plaza.\n\n#leonxiv #papa #habemuspapam \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "922747",
                "likeCount": "14720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3M39TsJReC-7ec-OVXGUejNMKSs",
            "id": "AT1Js0nWbYg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:59:15Z",
                "channelId": "UCXpBQR0HEcj56-spwHvDSIg",
                "title": "Vivi\u00f3 m\u00e1s de veinte a\u00f1os en el Per\u00fa  \u00a1Somos compatriotas!",
                "description": "Jaime Bayly, expresa su emoci\u00f3n al anunciar que el nuevo Papa, Le\u00f3n XIV, ha elegido voluntariamente la nacionalidad peruana. Aunque naci\u00f3 en Chicago en 1955, Robert Francis Prevost Mart\u00ednez se nacionaliz\u00f3 peruano en 2015. Hijo de madre espa\u00f1ola y padre franc\u00e9s, el nuevo Papa habla varios idiomas, incluido el espa\u00f1ol que aprendi\u00f3 desde ni\u00f1o.\n\nBayly relata que el Papa vivi\u00f3 en Per\u00fa m\u00e1s de veinte a\u00f1os en tres etapas distintas: primero como misionero agustino en Chulucanas (1985-1987), luego en Trujillo (1988-1999), y finalmente como obispo de Chiclayo desde 2014. En 2015, asumi\u00f3 tambi\u00e9n la ciudadan\u00eda peruana, por decisi\u00f3n personal y como muestra de gratitud hacia el pa\u00eds. Durante su labor pastoral, ejerci\u00f3 funciones clave en Trujillo, Iquitos, Apur\u00edmac y el Callao, y lleg\u00f3 a ser vicepresidente de la Conferencia Episcopal Peruana.\n\nBayly recuerda a su madre, quien siempre so\u00f1\u00f3 con un Papa peruano, y reflexiona con humor sobre c\u00f3mo ella pensaba que \u00e9l mismo podr\u00eda llegar a serlo. Destaca que el Papa Le\u00f3n XIV representa los valores del cristianismo con humildad, sabidur\u00eda y compromiso. Finalmente, comparte im\u00e1genes de la despedida del obispo Prevost de Per\u00fa en 2023, cuando fue llamado a Roma por el Papa Francisco, quien lo ve\u00eda como su posible sucesor. La historia concluye con la elecci\u00f3n de Prevost como nuevo Papa y el orgullo de que haya elegido ser peruano por convicci\u00f3n.\n\n\nEncu\u00e9ntrame aqu\u00ed:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jaimebayly1\nInstagram: https://www.instagram.com/baylytvoficial/\nX: https://twitter.com/jaimebaylys\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100044531320030",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AT1Js0nWbYg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AT1Js0nWbYg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AT1Js0nWbYg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AT1Js0nWbYg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AT1Js0nWbYg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaime Bayly",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "Vivi\u00f3 m\u00e1s de veinte a\u00f1os en el Per\u00fa  \u00a1Somos compatriotas!",
                    "description": "Jaime Bayly, expresa su emoci\u00f3n al anunciar que el nuevo Papa, Le\u00f3n XIV, ha elegido voluntariamente la nacionalidad peruana. Aunque naci\u00f3 en Chicago en 1955, Robert Francis Prevost Mart\u00ednez se nacionaliz\u00f3 peruano en 2015. Hijo de madre espa\u00f1ola y padre franc\u00e9s, el nuevo Papa habla varios idiomas, incluido el espa\u00f1ol que aprendi\u00f3 desde ni\u00f1o.\n\nBayly relata que el Papa vivi\u00f3 en Per\u00fa m\u00e1s de veinte a\u00f1os en tres etapas distintas: primero como misionero agustino en Chulucanas (1985-1987), luego en Trujillo (1988-1999), y finalmente como obispo de Chiclayo desde 2014. En 2015, asumi\u00f3 tambi\u00e9n la ciudadan\u00eda peruana, por decisi\u00f3n personal y como muestra de gratitud hacia el pa\u00eds. Durante su labor pastoral, ejerci\u00f3 funciones clave en Trujillo, Iquitos, Apur\u00edmac y el Callao, y lleg\u00f3 a ser vicepresidente de la Conferencia Episcopal Peruana.\n\nBayly recuerda a su madre, quien siempre so\u00f1\u00f3 con un Papa peruano, y reflexiona con humor sobre c\u00f3mo ella pensaba que \u00e9l mismo podr\u00eda llegar a serlo. Destaca que el Papa Le\u00f3n XIV representa los valores del cristianismo con humildad, sabidur\u00eda y compromiso. Finalmente, comparte im\u00e1genes de la despedida del obispo Prevost de Per\u00fa en 2023, cuando fue llamado a Roma por el Papa Francisco, quien lo ve\u00eda como su posible sucesor. La historia concluye con la elecci\u00f3n de Prevost como nuevo Papa y el orgullo de que haya elegido ser peruano por convicci\u00f3n.\n\n\nEncu\u00e9ntrame aqu\u00ed:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jaimebayly1\nInstagram: https://www.instagram.com/baylytvoficial/\nX: https://twitter.com/jaimebaylys\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100044531320030"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "946247",
                "likeCount": "41554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qJoVoKvr3_t6T1GO5hT4_t5DMp8",
            "id": "2fzU6ZjLQDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T23:59:42Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Carin Le\u00f3n, Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Est\u00e1 Doliendo [Official Video].",
                "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal\n\nMi nuevo sencillo \u201cMe Est\u00e1 Doliendo\" con Alejandro Fern\u00e1ndez, ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas:\nhttps://carinleon.lnk.to/MeEstaDoliendo\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nNo quiero escribirle,\nas\u00ed que qu\u00edtenme mi celular.\nSi saben bien c\u00f3mo me pongo\ny me vuelven a invitar...\nNo me dejen que la haga de menos,\nque la vaya a ver.\n\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 el orgullo,\ncuando tomo, se tira a perder.\nTan solo quiero abrazarla,\npero no s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e1.\nEs imposible olvidarla,\nes m\u00e1s, ni lo quiero intentar.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: http://instagram.com/carinleonoficial/  \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "lalo mora",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho",
                    "Potrillo",
                    "Potrillos",
                    "Alejandro Fernandez",
                    "Vicente Fernandez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carin Le\u00f3n, Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Est\u00e1 Doliendo [Official Video].",
                    "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal\n\nMi nuevo sencillo \u201cMe Est\u00e1 Doliendo\" con Alejandro Fern\u00e1ndez, ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas:\nhttps://carinleon.lnk.to/MeEstaDoliendo\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nNo quiero escribirle,\nas\u00ed que qu\u00edtenme mi celular.\nSi saben bien c\u00f3mo me pongo\ny me vuelven a invitar...\nNo me dejen que la haga de menos,\nque la vaya a ver.\n\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 el orgullo,\ncuando tomo, se tira a perder.\nTan solo quiero abrazarla,\npero no s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e1.\nEs imposible olvidarla,\nes m\u00e1s, ni lo quiero intentar.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: http://instagram.com/carinleonoficial/  \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1289754",
                "likeCount": "35098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jZntLgWq7QZWPriig01AxcliB4c",
            "id": "CgE8VSvhDc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T16:00:07Z",
                "channelId": "UCwBk9jSxdI9nIPkvzLrfgtw",
                "title": "DONATY - CHINO DALE FRITO + ELLA NO ES MALA (PROD CREADOR Y B ONE)",
                "description": "Donaty Alofoke Session 12 producido por Creador y B One.\n\nSuscr\u00edbete y activa la campana de notificaciones!\n\nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgE8VSvhDc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgE8VSvhDc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgE8VSvhDc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgE8VSvhDc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgE8VSvhDc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alofoke El Iluminado",
                "tags": [
                    "Santiago Matias Alofoke",
                    "Generacion Alofoke",
                    "Molusco TV",
                    "El Show de Carlos Duran",
                    "Sin Filtro Radio Show",
                    "Fogarate",
                    "Capricornio TV",
                    "La Mami Jordan",
                    "La Aldea del Sonido",
                    "Los Jediondos",
                    "Tu Vera Lio",
                    "Esto No Es Radio",
                    "Ramon Tolentino",
                    "Bad Bunny",
                    "Peso Pluma",
                    "Television en vivo",
                    "El Show del medio dia",
                    "El Dotol Nastra",
                    "Mananero TV",
                    "Tecnologia",
                    "Mr Beast",
                    "Reggaeton",
                    "Musica Urbana",
                    "Amelia Alcantara",
                    "Vitaly Sanchez",
                    "Hony Estrella",
                    "Rochy Rd en vivo",
                    "Eladio Carrion",
                    "Arcangel",
                    "Anuel AA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DONATY - CHINO DALE FRITO + ELLA NO ES MALA (PROD CREADOR Y B ONE)",
                    "description": "Donaty Alofoke Session 12 producido por Creador y B One.\n\nSuscr\u00edbete y activa la campana de notificaciones!\n\nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1434952",
                "likeCount": "118446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tWgWkOspyC3Wvr9aCBFn7cCSzWk",
            "id": "0YYBIgIUfAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T01:00:01Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "El SECRETO que OBLIG\u00d3 al PAPA a RENUNCIAR | Los Dos Papas | Relato y Reflexiones",
                "description": "En medio de tensiones dentro de la Iglesia, dos figuras opuestas \u2014uno tradicional, el otro m\u00e1s progresista\u2014 se encuentran para dialogar. A trav\u00e9s de su conversaci\u00f3n, la pel\u00edcula revela humanidad, duda y esperanza detr\u00e1s de uno de los cargos m\u00e1s poderosos del mundo.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El SECRETO que OBLIG\u00d3 al PAPA a RENUNCIAR | Los Dos Papas | Relato y Reflexiones",
                    "description": "En medio de tensiones dentro de la Iglesia, dos figuras opuestas \u2014uno tradicional, el otro m\u00e1s progresista\u2014 se encuentran para dialogar. A trav\u00e9s de su conversaci\u00f3n, la pel\u00edcula revela humanidad, duda y esperanza detr\u00e1s de uno de los cargos m\u00e1s poderosos del mundo.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2434742",
                "likeCount": "109523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3802"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M5dS4Ky0kXXzrrKzLRQbbzuEKis",
            "id": "9Gjlrd_YqaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:06Z",
                "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA",
                "title": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Video)",
                "description": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/PauloLondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z\n\nLETRA/LYRICS:\n\n(Maria)\nHace 17 d\u00edas que no s\u00e9 nada de ti, mi psic\u00f3loga me dijo qu\u00e9 est\u00e1s huyendo de m\u00ed\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1s, que no respondes el phone?\nMe dejaste alone, baby, \u00bfqu\u00e9 pasa? Te fuiste, m\u00e1s te vale que sea porque te moriste\n\nAy, \u00bfc\u00f3mo puede ser? No me quiere ver...\nMe par\u00e9 en la puerta de tu casa a esperarte ayer (where are you?)\n\nHasta las paredes me hablan de vos,\nSi hace tiempo que no hablo contigo (Paulo)\ny si me preguntan, yo finjo que no (Maria)\nBaby es solo tu imaginaci\u00f3n (Paulo)\nSigo pidiendo ramen para dos (Maria)\nPero si nunca fuimos los dos (Paulo)\nPongo audio\u2019 viejo para escuchar tu voz (Maria)\n\u00bfC\u00f3mo? (Paulo)\n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n\n(Paulo)\nComo quisiera que hablemos sin tener que gritar\nTienes m\u00e1s imaginaci\u00f3n que honestidad \nSi me alej\u00e9 solo fue por necesidad \nNo es pa mi esa intensidad\n\nEsa obsesi\u00f3n no es amor\nAhora el psic\u00f3logo es para los dos \nAseguras que me quieres como si me conocieras \nOjal\u00e1 que alguien vea la situaci\u00f3n\n\nEnti\u00e9ndelo por favor \n\u00bfC\u00f3mo va a terminar algo que no empez\u00f3? \nEstamos yendo de mal en peor y nadie me crey\u00f3\nTodos piensan que el tonto y el malo soy yo\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 hacer, salgo a correr\nPero te veo en todos lados\nComo Pucca y Garu\nEst\u00e1 loca como Helga y Arnold \n\nHasta las paredes me hablan de vos (Paulo)\nVos no entendes que te necesito (Maria)\nY si me preguntan yo digo que no (Paulo)\nS\u00e9 que no es solo mi imaginaci\u00f3n (Maria)\nBaby entiende que estoy mejor alone (Paulo)\nRamen para dos (Maria)\nAs\u00ed que te pido no llames al phone (Paulo)\n\u00bfQu\u00e9? (Maria)\n\n\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\nDesde el d\u00eda en que me fui, se \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(Maria)\nLady yeah, \nBaby i'm crazy \nY tu quieres una Miss Stacy,\nYo pon\u00eda tu canci\u00f3n en mi playlist,\nY vos preferiste a la puta basic\n\nDespu\u00e9s de lo que hiciste conmigo,\nQuererte no tiene sentido,\nHey wait, que ganas de pegarte un tiro,\nY de paso morirme contigo, fuck damn\n\n(Maria y Paulo)\nY no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste \nQue sigamos hablando no nos sirve \n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(So fuckin\u2019 sad)\n(Leones con flow, Paulo Londra y La Nena de Argentina)\n(D\u00edmelo Xross)\n\n223\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster:Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila\nEstilismo Maria Becerra: \u200b\u200bNatalia Campos Valencia\nDirecci\u00f3n make up y pelo Maria Becerra: Violeta Murphy \nRealizaci\u00f3n make up Maria Becerra: Violeta Murphy\nRealizaci\u00f3n peinado Maria Becerra: Joaqu\u00edn Vega Caro\nEstilismo Paulo Londra: Damasia Arias\nMake up Paulo Londra: Evangelina Pereyra\nVideo BTS: Valen Herrero\nFoto fija: Javifotoman\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Becerra",
                "tags": [
                    "Maria Becerra",
                    "Becerra",
                    "felices x siempre",
                    "marte",
                    "te espero",
                    "prince royce",
                    "Sofia Reyes",
                    "urbana",
                    "la nena de argentina",
                    "wow wow",
                    "tini",
                    "balvin",
                    "que mas pues",
                    "album animal",
                    "album nuevo",
                    "perreo furioso",
                    "automatico",
                    "amigos",
                    "discoteka",
                    "hacemos el amor",
                    "ojala",
                    "adios",
                    "hasta que la muerte nos separe",
                    "doble vida",
                    "inspiradora",
                    "pidelo",
                    "mandamientos",
                    "nunca pasara",
                    "desafiando el destino",
                    "extasis",
                    "Manuel Turizzo",
                    "Alboran",
                    "pablo Alboran",
                    "high",
                    "musica latina",
                    "animal",
                    "mienteme",
                    "Karol g",
                    "rosalia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Video)",
                    "description": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/PauloLondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z\n\nLETRA/LYRICS:\n\n(Maria)\nHace 17 d\u00edas que no s\u00e9 nada de ti, mi psic\u00f3loga me dijo qu\u00e9 est\u00e1s huyendo de m\u00ed\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1s, que no respondes el phone?\nMe dejaste alone, baby, \u00bfqu\u00e9 pasa? Te fuiste, m\u00e1s te vale que sea porque te moriste\n\nAy, \u00bfc\u00f3mo puede ser? No me quiere ver...\nMe par\u00e9 en la puerta de tu casa a esperarte ayer (where are you?)\n\nHasta las paredes me hablan de vos,\nSi hace tiempo que no hablo contigo (Paulo)\ny si me preguntan, yo finjo que no (Maria)\nBaby es solo tu imaginaci\u00f3n (Paulo)\nSigo pidiendo ramen para dos (Maria)\nPero si nunca fuimos los dos (Paulo)\nPongo audio\u2019 viejo para escuchar tu voz (Maria)\n\u00bfC\u00f3mo? (Paulo)\n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n\n(Paulo)\nComo quisiera que hablemos sin tener que gritar\nTienes m\u00e1s imaginaci\u00f3n que honestidad \nSi me alej\u00e9 solo fue por necesidad \nNo es pa mi esa intensidad\n\nEsa obsesi\u00f3n no es amor\nAhora el psic\u00f3logo es para los dos \nAseguras que me quieres como si me conocieras \nOjal\u00e1 que alguien vea la situaci\u00f3n\n\nEnti\u00e9ndelo por favor \n\u00bfC\u00f3mo va a terminar algo que no empez\u00f3? \nEstamos yendo de mal en peor y nadie me crey\u00f3\nTodos piensan que el tonto y el malo soy yo\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 hacer, salgo a correr\nPero te veo en todos lados\nComo Pucca y Garu\nEst\u00e1 loca como Helga y Arnold \n\nHasta las paredes me hablan de vos (Paulo)\nVos no entendes que te necesito (Maria)\nY si me preguntan yo digo que no (Paulo)\nS\u00e9 que no es solo mi imaginaci\u00f3n (Maria)\nBaby entiende que estoy mejor alone (Paulo)\nRamen para dos (Maria)\nAs\u00ed que te pido no llames al phone (Paulo)\n\u00bfQu\u00e9? (Maria)\n\n\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\nDesde el d\u00eda en que me fui, se \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(Maria)\nLady yeah, \nBaby i'm crazy \nY tu quieres una Miss Stacy,\nYo pon\u00eda tu canci\u00f3n en mi playlist,\nY vos preferiste a la puta basic\n\nDespu\u00e9s de lo que hiciste conmigo,\nQuererte no tiene sentido,\nHey wait, que ganas de pegarte un tiro,\nY de paso morirme contigo, fuck damn\n\n(Maria y Paulo)\nY no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste \nQue sigamos hablando no nos sirve \n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(So fuckin\u2019 sad)\n(Leones con flow, Paulo Londra y La Nena de Argentina)\n(D\u00edmelo Xross)\n\n223\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster:Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila\nEstilismo Maria Becerra: \u200b\u200bNatalia Campos Valencia\nDirecci\u00f3n make up y pelo Maria Becerra: Violeta Murphy \nRealizaci\u00f3n make up Maria Becerra: Violeta Murphy\nRealizaci\u00f3n peinado Maria Becerra: Joaqu\u00edn Vega Caro\nEstilismo Paulo Londra: Damasia Arias\nMake up Paulo Londra: Evangelina Pereyra\nVideo BTS: Valen Herrero\nFoto fija: Javifotoman\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3060714",
                "likeCount": "324550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qE6fG0Ph7qx6Wwzk4iKWuctr5hk",
            "id": "pzugsO8J_DU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T17:55:06Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "As\u00ed se ven en la actualidad las \u201ccasas gratis\u201d de los cubanos | CUBA #2",
                "description": "En este video, hablamos sobre las viviendas que muchos cubanos de La Habana habitan. Nos aventuramos tambi\u00e9n por el mundo del arte, la religi\u00f3n, la m\u00fasica y el deporte. Ve el video principal de Cuba aqu\u00ed: \n\nPartes en el video:\n\n00:00 - Introducci\u00f3n \n01:35 - Viviendo los Solares \n02:19 - \u00bfQu\u00e9 es un solar?\n03:04 - Casas gratis para cada cubano\n03:38 - Ya no tienen espacio para vivir\n04:49 - Casas abandonadas\n05:07 - Bandera mitad cubana - USA\n05:40 - Ba\u00f1os dentro del solar\n06:02 - Cuartos\n06:10 - Problemas de agua \n07:23 - Cuerda para el mandado\n07:41 - Gente mayor\n07:52 - M\u00e1s casas dentro del solar\n08:44 - Persona en situaci\u00f3n de calle\n10:13 - Reflexi\u00f3n sobre el solar\n10:48 - Fan\u00e1ticos del baseball\n11:04 - Estadios de baseball\n11:11 - Conociendo el estadio\n11:34 - Frederich Cepeda r\u00e9cord de hits\n11:53 - Baseball regido por el gobierno\n12:21 - Un porcentaje es para el gobierno\n12:51 - Atletas escapan de cuba\n13:47 - Armandito el tintorero\n14:29 - Atleta ol\u00edmpico Soto Mayor\n16:57 - Hospitales cubanos\n17:42 - Medicina cubana escasa\n18:51 - Primer lugar con internet en cuba\n20:07 - Mural hist\u00f3rico de la pre-historia \n21:27 - Religion yoruba\n21:46 - Practican la santer\u00eda \n22:22 - Existe mucho sincretismo\n23:11 - Bailes y rituales\n25:05 - cultura ind\u00edgena en Cuba\n25:45 - M\u00fasica cubana\n26:01 - Creadores del danz\u00f3n cubano\n26:54 - C\u00f3mo se crea la m\u00fasica\n27:45 - Servicio militar obligatorio\n28:13 - 634 veces intentaron matar a Fidel Castro\n28:40 - Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Deporte",
                    "Casas",
                    "Casas gratis",
                    "D\u00f3lares",
                    "Solares",
                    "B\u00e9isbol",
                    "Baseball",
                    "Base ball",
                    "Yoruba",
                    "Atleta",
                    "Javier Sotomayor",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "Luisito Cuba",
                    "Luisito en Cuba",
                    "Luisito comunica en Cuba",
                    "Cubano",
                    "Cubanos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed se ven en la actualidad las \u201ccasas gratis\u201d de los cubanos | CUBA #2",
                    "description": "En este video, hablamos sobre las viviendas que muchos cubanos de La Habana habitan. Nos aventuramos tambi\u00e9n por el mundo del arte, la religi\u00f3n, la m\u00fasica y el deporte. Ve el video principal de Cuba aqu\u00ed: \n\nPartes en el video:\n\n00:00 - Introducci\u00f3n \n01:35 - Viviendo los Solares \n02:19 - \u00bfQu\u00e9 es un solar?\n03:04 - Casas gratis para cada cubano\n03:38 - Ya no tienen espacio para vivir\n04:49 - Casas abandonadas\n05:07 - Bandera mitad cubana - USA\n05:40 - Ba\u00f1os dentro del solar\n06:02 - Cuartos\n06:10 - Problemas de agua \n07:23 - Cuerda para el mandado\n07:41 - Gente mayor\n07:52 - M\u00e1s casas dentro del solar\n08:44 - Persona en situaci\u00f3n de calle\n10:13 - Reflexi\u00f3n sobre el solar\n10:48 - Fan\u00e1ticos del baseball\n11:04 - Estadios de baseball\n11:11 - Conociendo el estadio\n11:34 - Frederich Cepeda r\u00e9cord de hits\n11:53 - Baseball regido por el gobierno\n12:21 - Un porcentaje es para el gobierno\n12:51 - Atletas escapan de cuba\n13:47 - Armandito el tintorero\n14:29 - Atleta ol\u00edmpico Soto Mayor\n16:57 - Hospitales cubanos\n17:42 - Medicina cubana escasa\n18:51 - Primer lugar con internet en cuba\n20:07 - Mural hist\u00f3rico de la pre-historia \n21:27 - Religion yoruba\n21:46 - Practican la santer\u00eda \n22:22 - Existe mucho sincretismo\n23:11 - Bailes y rituales\n25:05 - cultura ind\u00edgena en Cuba\n25:45 - M\u00fasica cubana\n26:01 - Creadores del danz\u00f3n cubano\n26:54 - C\u00f3mo se crea la m\u00fasica\n27:45 - Servicio militar obligatorio\n28:13 - 634 veces intentaron matar a Fidel Castro\n28:40 - Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3922310",
                "likeCount": "104869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ERHLx6qWdxp_7OZhjaFwBwzrEs",
            "id": "tabhZgEhdS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:28:46Z",
                "channelId": "UClQ3NafOy_42dJ0toK3QUKw",
                "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay Wild",
                "tags": [
                    "Ben Azelart",
                    "Stay Wild",
                    "Stay Wild Vlogs",
                    "Cam Huff",
                    "Stay Wild Reacts",
                    "Stay Wild Gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                    "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7110608",
                "likeCount": "118187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KUePvukM52wRuif8sj1zXy4vw7Y",
            "id": "NW2oiPiqByk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:54:23Z",
                "channelId": "UCRXiA3h1no_PFkb1JCP0yMA",
                "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vogue",
                "tags": [
                    "vogue",
                    "metgala25-live",
                    "superfine tailoring",
                    "tailoring black style",
                    "superfine",
                    "Teyana Taylor",
                    "La La Anthony",
                    "Ego Nwodim",
                    "met gala",
                    "vogue met gala",
                    "met gala live",
                    "met gala 2025 live",
                    "asap rocky met gala"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                    "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14642852",
                "likeCount": "214183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "No_OCl_sCywYCbaI6_c3iTG2ZTU",
            "id": "3nwi72p1zu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:46:46Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "BETA LLEG\u00d3 A MI CASA",
                "description": "hola chicos, llegu\u00e9 a mi casa de un viaje y me encontr\u00e9 con esto\u00a0en\u00a0mi\u00a0jard\u00edn.\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "azazel",
                    "beta y azazel",
                    "compr\u00e9 a azazel",
                    "deep web",
                    "habl\u00e9 con fede de la deep web",
                    "beta llego a mi casa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BETA LLEG\u00d3 A MI CASA",
                    "description": "hola chicos, llegu\u00e9 a mi casa de un viaje y me encontr\u00e9 con esto\u00a0en\u00a0mi\u00a0jard\u00edn.\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8832898",
                "likeCount": "392470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DdCS4YEFJ7z4XmKU2Q6oVTwn7gI",
            "id": "lUHlckT8a44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T19:14:39Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "MrBeast Me Invit\u00f3 a sus Oficinas",
                "description": "El rodaje del final no tiene ning\u00fan tipo de sentido.\n\n00:00 Intro\n00:20 Entrada\n01:58 Cocina\n02:51 Producci\u00f3n\n04:41 MrBeast Gaming\n06:22 Locuci\u00f3n\n06:47 Sala de Reuniones\n07:11 Ideaci\u00f3n\n07:22 Edici\u00f3n\n09:41 Estudio\n11:12 Material\n13:59 Set Exterior\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Ibai futbol",
                    "la velada del a\u00f1o",
                    "velada del a\u00f1o",
                    "velada 5",
                    "la velada",
                    "ibai comida",
                    "ibai cambio f\u00edsico",
                    "ibai cambio",
                    "Mr beast",
                    "Mrbeast",
                    "Reto mr beast",
                    "Oficinas mrbeast",
                    "Me invita mrbeast",
                    "Reto ibai",
                    "Reto",
                    "Ibai mrbeast",
                    "Mr beast ibai"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MrBeast Me Invit\u00f3 a sus Oficinas",
                    "description": "El rodaje del final no tiene ning\u00fan tipo de sentido.\n\n00:00 Intro\n00:20 Entrada\n01:58 Cocina\n02:51 Producci\u00f3n\n04:41 MrBeast Gaming\n06:22 Locuci\u00f3n\n06:47 Sala de Reuniones\n07:11 Ideaci\u00f3n\n07:22 Edici\u00f3n\n09:41 Estudio\n11:12 Material\n13:59 Set Exterior\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3923859",
                "likeCount": "159505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2049"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pURrmFkWpSedIvFu4B3d3VAjlBA",
            "id": "8-MBTuSM6_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T22:36:44Z",
                "channelId": "UCptlL_RcC46JkGIcjkNspnA",
                "title": "Es un Secreto",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nEs un Secreto \u00b7 Plan B\n\nHouse Of Pleasure\n\n\u2117 2010 Pina Records\n\nReleased on: 2010-07-20\n\nComposer, Writer: Edwin Vazquez\nComposer, Writer: Egbert Rosa\nComposer, Writer: Orlando Valle\nProducer: Egbert Rosa Cintron\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plan B - Topic",
                "tags": [
                    "Plan B",
                    "House Of Pleasure",
                    "Es un Secreto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Es un Secreto",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nEs un Secreto \u00b7 Plan B\n\nHouse Of Pleasure\n\n\u2117 2010 Pina Records\n\nReleased on: 2010-07-20\n\nComposer, Writer: Edwin Vazquez\nComposer, Writer: Egbert Rosa\nComposer, Writer: Orlando Valle\nProducer: Egbert Rosa Cintron\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4111988",
                "likeCount": "28610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z92wlT9XxFFEMJAb27TKjC7Je40",
            "id": "O3HqZV0ZdmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T22:39:38Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "REVELACI\u00d3N de G\u00c9NERO del PR\u00d3XIMO BEB\u00c9",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVELACI\u00d3N de G\u00c9NERO del PR\u00d3XIMO BEB\u00c9",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6582638",
                "likeCount": "148886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13690"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bzfocGIvB-u65fy7quEnxRptmDQ",
            "id": "CVt4nCsJnzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRI7hheejBbWS6etTNwMT0g",
                "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anuel AA",
                "tags": [
                    "Anuel AA",
                    "anuel",
                    "Free anuel",
                    "Emmanuel",
                    "Real hasta la muerte",
                    "New Music",
                    "Reggaeton",
                    "Trap",
                    "Latin Trap",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren 2",
                    "LLNM",
                    "LLNM2",
                    "anuel aa",
                    "ANUEL",
                    "new album",
                    "nuevo album",
                    "Bugatti",
                    "anuel bugatti",
                    "nuevo sencillo",
                    "el rey del trap",
                    "el rey del trap 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                    "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10110760",
                "likeCount": "354892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20045"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6F1dDqYS_9eVaHsTkrTOOIgruR8",
            "id": "NqrDJmmh1AA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T23:18:52Z",
                "channelId": "UCqZQlzSHbVJrwrn5XvzrzcA",
                "title": "Kentucky Derby 2025 (FULL RACE) | NBC Sports",
                "description": "Watch the full Run for the Roses at the 151st Kentucky Derby from Churchill Downs! #NBCSports #HorseRacing #KentuckyDerby #ChurchillDowns\n\u00bb Subscribe to NBC Sports: https://www.youtube.com/nbcsports?sub_confirmation=1\n\u00bb Watch Live Sports on Peacock: https://peacocktv.smart.link/v82e9dl56\n\u00bb Get more horse racing news on NBC Sports: https://www.nbcsports.com/horse-racing\n\nNBC Sports Group serves sports fans 24/7 with premier live events, insightful studio shows, and compelling original programming. NBC Sports is an established leader in the sports media landscape with an unparalleled collection of sports properties that include the Olympics, NFL, Premier League, Big Ten, NASCAR, PGA TOUR, the Kentucky Derby, Tour de France, and many more. Subscribe to our channel for the latest sporting news and highlights!\n\nThe Kentucky Derby and Preakness Stakes are far more than just two-minute horse races \u2026 They are 300 years of history, tradition and athleticism, all rolled into single sporting events. Celebrating the pursuit of American excellence, NBC Sports is the exclusive home to the opening two races of the Triple Crown.\n\nBeyond the Kentucky Derby and Preakness Stakes, NBC Sports broadcasts some of the most important and prestigious events in all of horse racing. With exclusive media rights to the Breeders\u2019 Cup Challenge Series and the Breeders\u2019 Cup Classic, viewers can watch the best contenders compete across the country between June and November.\n\nVisit NBC Sports: https://www.nbcsports.com\nFind NBC Sports on Facebook: https://www.facebook.com/NBCSports\nFollow NBC Sports on Twitter: https://twitter.com/nbcsports\nFollow NBC Sports on Instagram: https://www.instagram.com/nbcsports/\n\nhttps://www.nbcsports.com/nfl/sunday-night-football\nhttps://nbcsports.com/motors/nascar\nhttps://nbcsports.com/soccer/premier-league\n\nKentucky Derby 2025 (FULL RACE) | NBC Sports\nhttps://www.youtube.com/nbcsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqrDJmmh1AA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqrDJmmh1AA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqrDJmmh1AA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqrDJmmh1AA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqrDJmmh1AA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBC Sports",
                "tags": [
                    "kentucky derby 2025",
                    "kentucky derby 2025 predictions",
                    "kentucky derby 2025 contenders",
                    "kentucky derby",
                    "kentucky derby prep races 2025",
                    "kentucky derby 2025 horses",
                    "kentucky derby history",
                    "nbc sports horse racing",
                    "horse racing live",
                    "horse racing live today",
                    "Kentucky Derby live",
                    "Kentucky Derby highlights",
                    "Kentucky Derby full race",
                    "Kentucky Derby news",
                    "Run for the Roses",
                    "Most exciting two minutes in sports",
                    "Churchill Downs",
                    "Sovereignty",
                    "derby",
                    "derby highlights",
                    "full derby"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kentucky Derby 2025 (FULL RACE) | NBC Sports",
                    "description": "Watch the full Run for the Roses at the 151st Kentucky Derby from Churchill Downs! #NBCSports #HorseRacing #KentuckyDerby #ChurchillDowns\n\u00bb Subscribe to NBC Sports: https://www.youtube.com/nbcsports?sub_confirmation=1\n\u00bb Watch Live Sports on Peacock: https://peacocktv.smart.link/v82e9dl56\n\u00bb Get more horse racing news on NBC Sports: https://www.nbcsports.com/horse-racing\n\nNBC Sports Group serves sports fans 24/7 with premier live events, insightful studio shows, and compelling original programming. NBC Sports is an established leader in the sports media landscape with an unparalleled collection of sports properties that include the Olympics, NFL, Premier League, Big Ten, NASCAR, PGA TOUR, the Kentucky Derby, Tour de France, and many more. Subscribe to our channel for the latest sporting news and highlights!\n\nThe Kentucky Derby and Preakness Stakes are far more than just two-minute horse races \u2026 They are 300 years of history, tradition and athleticism, all rolled into single sporting events. Celebrating the pursuit of American excellence, NBC Sports is the exclusive home to the opening two races of the Triple Crown.\n\nBeyond the Kentucky Derby and Preakness Stakes, NBC Sports broadcasts some of the most important and prestigious events in all of horse racing. With exclusive media rights to the Breeders\u2019 Cup Challenge Series and the Breeders\u2019 Cup Classic, viewers can watch the best contenders compete across the country between June and November.\n\nVisit NBC Sports: https://www.nbcsports.com\nFind NBC Sports on Facebook: https://www.facebook.com/NBCSports\nFollow NBC Sports on Twitter: https://twitter.com/nbcsports\nFollow NBC Sports on Instagram: https://www.instagram.com/nbcsports/\n\nhttps://www.nbcsports.com/nfl/sunday-night-football\nhttps://nbcsports.com/motors/nascar\nhttps://nbcsports.com/soccer/premier-league\n\nKentucky Derby 2025 (FULL RACE) | NBC Sports\nhttps://www.youtube.com/nbcsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1760981",
                "likeCount": "9787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZqjJdCi4J-4_wrgDdQyCnJnhOI",
            "id": "PQSiuxEcoOo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:32:48Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL MADRID 3 - 2 RC CELTA  I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente al RC Celta en un intenso partido en el que el doblete de Mbapp\u00e9 y el gol de Arda G\u00fcler dan tres importantes puntos en la lucha  por el liderato #RealMadridCelta J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Madrid 3-2 RC Celta",
                    "Madrid 3-2 Celta",
                    "Real Madrid vs RC Celta",
                    "Madrid vs Celta",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "RC Celta",
                    "Celta",
                    "Resumen Real Madrid vs RC Celta",
                    "Resumen Madrid vs Celta",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Resumen RC Celta",
                    "Resumen Celta",
                    "Resumen LALIGA",
                    "Highlights Real Madrid vs RC Celta",
                    "Highlights Madrid vs Celta",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Madrid",
                    "Highlights RC Celta",
                    "Highlights Celta",
                    "Highlights LALIGA",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Guler",
                    "Mbappe gol",
                    "Guler gol",
                    "LALIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID 3 - 2 RC CELTA  I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente al RC Celta en un intenso partido en el que el doblete de Mbapp\u00e9 y el gol de Arda G\u00fcler dan tres importantes puntos en la lucha  por el liderato #RealMadridCelta J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4682253",
                "likeCount": "74599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tOv9zaX-9dMylKLpHoW79m7kE64",
            "id": "GEPh9xxLTx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:08:06Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4375293",
                "likeCount": "93607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tlj8Udbio9Uo2nEjZeYObmQTKz8",
            "id": "NiAHVOBF0Ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:06Z",
                "channelId": "UCYUGG6IiGdKynMf19D-jW4w",
                "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nEl Intro De La Cancion Fue Un Sample De La Cancion Una Chica Bien De Diomedes y El Grupo Mio Con Permiso Autorizado\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chaki Bley",
                "tags": [
                    "Chaki Bley",
                    "GunzGangMusic",
                    "BlazeMusic.Net",
                    "Una Chica Good",
                    "AT Films",
                    "Yomal El Maestro",
                    "Diomedes y El Grupo Mio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                    "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nEl Intro De La Cancion Fue Un Sample De La Cancion Una Chica Bien De Diomedes y El Grupo Mio Con Permiso Autorizado\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5100489",
                "likeCount": "78327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eokKtR2FG7c7RMeogS0ch_y6EKs",
            "id": "DFYmcJjMi_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:05:57Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "payasos deep web",
                    "partido de basket",
                    "mrbeast",
                    "fede mrbeast",
                    "dindon",
                    "me convert\u00ed en dindon"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                    "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3987130",
                "likeCount": "151736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vudPcKlAV5m2Bmi4HRHgsHu8GKM",
            "id": "_pT-9KSgZpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T22:14:03Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1684747",
                "likeCount": "71845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f5lRydZiN7E1nVmL-87WVuYrfOM",
            "id": "PDXh1H4q70c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T16:00:06Z",
                "channelId": "UCvDvBAOuJIHKWK59duvM0JQ",
                "title": "DONATY SE UNE A LOS PILEROS Y PONE CLARO A LIL NAY, SR JIMENEZ, LA INSUPERABLE Y NOVIO PICA POLLO",
                "description": "Donaty se une a Los Pileros y se la deja caer a Lil Nay y Los Bandi, caso Toxic Crow y La Insuperable y el estreno como artista del novio de Sandra Berrocal.\n\nSuscr\u00edbete y activa la campana de notificaciones!\n\nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXh1H4q70c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXh1H4q70c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXh1H4q70c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXh1H4q70c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXh1H4q70c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alofokeradioshow",
                "tags": [
                    "Alofoke Sin Censura",
                    "Santiago Matias",
                    "Anuel AA",
                    "Bad Bunny",
                    "Capricornio TV",
                    "El Dotol Nastra",
                    "Dj Topo El Despelu\u00f1e",
                    "Sin Filtro Radio Show",
                    "Alofoke Radio Show",
                    "Esto no es radio",
                    "Jessica Pereira",
                    "Yailin La Mas Viral",
                    "Molusco TV",
                    "Show Carlos Duran",
                    "Santiago Matias Alofoke",
                    "Jessica Sin Tabu",
                    "Peso Pluma",
                    "Generacion Alofoke",
                    "WestCol",
                    "Fogarate",
                    "Amelia Alcantara",
                    "Corrupcion al desnudo",
                    "El show del medio dia",
                    "Television en vivo",
                    "Eladio Carrion",
                    "Los Jediondos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DONATY SE UNE A LOS PILEROS Y PONE CLARO A LIL NAY, SR JIMENEZ, LA INSUPERABLE Y NOVIO PICA POLLO",
                    "description": "Donaty se une a Los Pileros y se la deja caer a Lil Nay y Los Bandi, caso Toxic Crow y La Insuperable y el estreno como artista del novio de Sandra Berrocal.\n\nSuscr\u00edbete y activa la campana de notificaciones!\n\nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1003130",
                "likeCount": "48673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W0suSBSYQkG1zTJ6VdiRaTBv0u4",
            "id": "lBHAaGk84iQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:37:07Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                    "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7174154",
                "likeCount": "264551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UZbzp2ZvrljYfIXd6iKlgeG_NRU",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17509618",
                "likeCount": "432370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kKFoQ8BwA_fVyDwZtqekydN3Z_4",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\nBraids: Larissa Longley\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\nBraids: Larissa Longley\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10770436",
                "likeCount": "507174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jihhQAj5Tdg4DQKuMWWXKRyBDqQ",
            "id": "5B7vYdOYIjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T07:45:01Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "The new Hay Day letters are here!",
                "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The new Hay Day letters are here!",
                    "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2439496",
                "likeCount": "32664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ApiwNG0z3qOluS1JjUGP8UmuhxQ",
            "id": "OvI0fHAxmnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:02:50Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "probando",
                    "el mejor caf\u00e9",
                    "del mundo",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1306565",
                "likeCount": "67880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9HoouqDtHqIDwpfh6a-HU-JIiE8",
            "id": "O-WsQlXaa0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "Bad Bunny",
                    "Badbunny",
                    "Bad Buny",
                    "Badbuni",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos bad bunny",
                    "album mas fotos bad bunny",
                    "bad bunny mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos album",
                    "boquete bad bunny",
                    "bad bunny boquete",
                    "bokete",
                    "bad bunny bokete",
                    "debi tirar mas fotos bokete",
                    "bokete bad bunny video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11028381",
                "likeCount": "276233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FDTLwiXv-CySnH191m_xoPoTfWY",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107133608",
                "likeCount": "2488681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Cz4w7_011eOeawpdOJQBhTMW04",
            "id": "LEhTlLnOVDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:31Z",
                "channelId": "UCXF4IGVcTnm6v9tBPGYNsQg",
                "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoungMikoVEVO",
                "tags": [
                    "Young Miko",
                    "Wave Music Group",
                    "Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                    "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11227692",
                "likeCount": "327609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ODDZaEk3lb_Dys-pZzmBZa5IZ4g",
            "id": "hgylrljspZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T20:33:14Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "cita a ciegas",
                    "etervido",
                    "we got kicks",
                    "competencia de outfiots",
                    "quien tiene el mejor outfit",
                    "BLIND DATES BY LEBRIAH",
                    "blind dates etervido",
                    "we got KICKS",
                    "WE GOT KICKS OUTFITS MEDELLIN",
                    "PONGO A PRUEBA A 20 PAREJAS SEGUN SUS OUTFITS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                    "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1603259",
                "likeCount": "28311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HhgbCzXxDy2IAJpk0fVgReFQPi4",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19466443",
                "likeCount": "390430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zB5HULUW5_JH8uQJZkCN3o2_lp0",
            "id": "ycLFqJ_xssk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "dorayaki karina",
                    "nueva cancion karina",
                    "nueva cancion dorayaki karina",
                    "karina dorayaki",
                    "bombon karina",
                    "bombon karina con letra",
                    "bombon karina letra",
                    "karina y marina",
                    "bombon hugo23",
                    "bombon",
                    "beso karina y hugo",
                    "cancion karina y hugo",
                    "cancion vecinos",
                    "cancion vecinos karina",
                    "chica mala",
                    "chica mala karina",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "porfa karina",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "rosalia",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "beso karina y chica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4463798",
                "likeCount": "64155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GB5purdTPuLJHaTTRjMA8ujpnDE",
            "id": "G0T8xGu2NxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:02:24Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera vez",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                    "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1971480",
                "likeCount": "108642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uomx2QjzVII9wBiOnR9fiMTtDTg",
            "id": "FQ2q0Q9frKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:30:07Z",
                "channelId": "UCzfyYtgvkx5mLy8nlLlayYg",
                "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivziepop",
                "tags": [
                    "Vivziepop",
                    "Zoophobia"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                    "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3389152",
                "likeCount": "470647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ieNKtixtfc6SaOdSTPri7eFsj2A",
            "id": "uQx8jKiIDTI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:00:00Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Wednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix",
                "description": "She\u2019s back. Watch the first official teaser trailer for Wednesday Season 2. Part 1 is coming on August 6th. Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nWednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "Jenna Ortega",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Official Teaser",
                    "Official Teaser Trailer",
                    "Tim Burton",
                    "Trailer",
                    "Wednesday",
                    "Wednesday Season 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix",
                    "description": "She\u2019s back. Watch the first official teaser trailer for Wednesday Season 2. Part 1 is coming on August 6th. Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nWednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11269020",
                "likeCount": "399732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jZuDDNiI2GN6ivYTnov_rJmdsBA",
            "id": "5pYZUy-6Ssc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:51:52Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Probando comida callejera en ALEMANIA | \u00a1El para\u00edso de la salchicha! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf2d",
                "description": "Luisillo El Gordillo se aventura por M\u00fanich, Alemania. Las delicias no decepcionan. \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:28 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n1:30 Comenzamos: salchichones\n1:46 Munich: la ciudad de las 101 salchichas \n2:14 Weisburst: salchicha blanca \n3:20 T\u00e9cnica local para comerla \n3:52 Leberk\u00e4s: un pan de cerdo \n4:40 Guarniciones alemanas: pur\u00e9 y col \n4:58 Rostbratwurst: salchicha rostizada \n5:20 Fuentes de agua bebible \n6:06 Hora de beber cerveza \n6:46 Esquina del pescado \n7:20 Emparedados pescadosos \n7:44 Historia del nombre del pescado \n8:14 \u00a1A probar!\n8:50 Probamos el salm\u00f3n \n9:28 Schweinebraten: un platillo muy t\u00edpico \n9:56 Cerveza gigante: un gran acompa\u00f1amiento\n10:16 Probamos la carne \n11:14 Salchicha gigante \n11:50 Comerla es todo un reto \n12:48 Jard\u00edn de cerveza cerrado \n13:16 Schnitzel: \u00bfuna milanesa?\n14:04 Me vieron cara de turista \n14:50 Fuentes para bajar la cerveza \n15:46 Pepinillos tradicionales \n16:34 Obatzda: un queso t\u00edpico \n17:32 Vegetarianos y veganos en Alemania\n18:26 Platillo vegetariano: probando \n19:28 \u00bfQu\u00e9 es un \u00c1rbol de Mayo?\n20:26 Alemania no tiene muchas frutas\n20:56 Este lugar fue el primero en traer frutos ex\u00f3ticos a la regi\u00f3n \n21:18 Probando frutos \u201cex\u00f3ticos\u201d\n22:24 \u201cLa mano de Buda\u201d: fruto \u00e1cido \n23:16 Strudel de manzana: un gran postre \n24:22 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Alemania",
                    "Comida",
                    "Recetas",
                    "Food",
                    "Comida callejera",
                    "Street food",
                    "Recipes",
                    "German",
                    "Germany",
                    "Baviera",
                    "Bayern",
                    "M\u00fanich",
                    "Munich",
                    "Salchicha",
                    "Cerveza",
                    "Cocina",
                    "Gastronom\u00eda",
                    "Probando",
                    "Prueba",
                    "Comparaci\u00f3n",
                    "Comparando"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Probando comida callejera en ALEMANIA | \u00a1El para\u00edso de la salchicha! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf2d",
                    "description": "Luisillo El Gordillo se aventura por M\u00fanich, Alemania. Las delicias no decepcionan. \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:28 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n1:30 Comenzamos: salchichones\n1:46 Munich: la ciudad de las 101 salchichas \n2:14 Weisburst: salchicha blanca \n3:20 T\u00e9cnica local para comerla \n3:52 Leberk\u00e4s: un pan de cerdo \n4:40 Guarniciones alemanas: pur\u00e9 y col \n4:58 Rostbratwurst: salchicha rostizada \n5:20 Fuentes de agua bebible \n6:06 Hora de beber cerveza \n6:46 Esquina del pescado \n7:20 Emparedados pescadosos \n7:44 Historia del nombre del pescado \n8:14 \u00a1A probar!\n8:50 Probamos el salm\u00f3n \n9:28 Schweinebraten: un platillo muy t\u00edpico \n9:56 Cerveza gigante: un gran acompa\u00f1amiento\n10:16 Probamos la carne \n11:14 Salchicha gigante \n11:50 Comerla es todo un reto \n12:48 Jard\u00edn de cerveza cerrado \n13:16 Schnitzel: \u00bfuna milanesa?\n14:04 Me vieron cara de turista \n14:50 Fuentes para bajar la cerveza \n15:46 Pepinillos tradicionales \n16:34 Obatzda: un queso t\u00edpico \n17:32 Vegetarianos y veganos en Alemania\n18:26 Platillo vegetariano: probando \n19:28 \u00bfQu\u00e9 es un \u00c1rbol de Mayo?\n20:26 Alemania no tiene muchas frutas\n20:56 Este lugar fue el primero en traer frutos ex\u00f3ticos a la regi\u00f3n \n21:18 Probando frutos \u201cex\u00f3ticos\u201d\n22:24 \u201cLa mano de Buda\u201d: fruto \u00e1cido \n23:16 Strudel de manzana: un gran postre \n24:22 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11665651",
                "likeCount": "207291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UNV50hDdQka1Jj74mBogG5SCsi8",
            "id": "Q_vhDGu_-S8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:26:45Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "VENTA DE GARAGE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy vivimos algo muy especial en familia: nuestra primera venta de garage. Entre risas, recuerdos y limpiezas extremas, decidimos qu\u00e9 se vende, qu\u00e9 se dona y qu\u00e9 se queda. Hasta Rafa se uni\u00f3 por videollamada\u2026 \u00a1y Alquimia tambi\u00e9n ayud\u00f3! Fue un d\u00eda lleno de caos bonito, uni\u00f3n y mucho amor. \ud83d\udc9b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\ud83e\uddf9\ud83d\udce6\ud83e\udd70\n\n00:00 \u00a1Hoy es la gran venta de garage!\n00:17 Reuni\u00f3n familiar urgente con Alquimia\n00:29 \u00bfAlguien ha hecho esto antes?\n00:48 Paso 1 Clasificaci\u00f3n por colores\n01:43 Llamada a Rafa se vende o se lleva\n03:06 Paso 2 Limpiar y acondicionar el garage\n03:53 Paso 3 Organizar los productos por zonas\n04:59 Paso 4 Fijar precios de forma estrat\u00e9gica\n06:40 Anunciamos la venta de garaje\n09:14 Es el gran d\u00eda de la venta\n10:25 Llegan los primeros compradores\n11:16 Se vende la bici de pap\u00e1 Rafa\n11:57 La venta continua con mucha afluencia\n16:02 Todos ayudan en la venta hasta Alquimia\n17:58 Rafa reacciona al ver qu\u00e9 vendieron\n18:55 \u00daltimos objetos en oferta y remate\n19:44 Se cierra la venta de garaje\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #VentaDeGarage #LimpiezaExtrema #FamiliaUnida #MomentosEnFamilia #GarageSale #Depuraci\u00f3n #ChismeFamiliar #Polinesios #Mudanza #Organizaci\u00f3nConEstilo #MemoriasEnFamilia #DIYFamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "VENTA DE GARAGE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy vivimos algo muy especial en familia: nuestra primera venta de garage. Entre risas, recuerdos y limpiezas extremas, decidimos qu\u00e9 se vende, qu\u00e9 se dona y qu\u00e9 se queda. Hasta Rafa se uni\u00f3 por videollamada\u2026 \u00a1y Alquimia tambi\u00e9n ayud\u00f3! Fue un d\u00eda lleno de caos bonito, uni\u00f3n y mucho amor. \ud83d\udc9b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\ud83e\uddf9\ud83d\udce6\ud83e\udd70\n\n00:00 \u00a1Hoy es la gran venta de garage!\n00:17 Reuni\u00f3n familiar urgente con Alquimia\n00:29 \u00bfAlguien ha hecho esto antes?\n00:48 Paso 1 Clasificaci\u00f3n por colores\n01:43 Llamada a Rafa se vende o se lleva\n03:06 Paso 2 Limpiar y acondicionar el garage\n03:53 Paso 3 Organizar los productos por zonas\n04:59 Paso 4 Fijar precios de forma estrat\u00e9gica\n06:40 Anunciamos la venta de garaje\n09:14 Es el gran d\u00eda de la venta\n10:25 Llegan los primeros compradores\n11:16 Se vende la bici de pap\u00e1 Rafa\n11:57 La venta continua con mucha afluencia\n16:02 Todos ayudan en la venta hasta Alquimia\n17:58 Rafa reacciona al ver qu\u00e9 vendieron\n18:55 \u00daltimos objetos en oferta y remate\n19:44 Se cierra la venta de garaje\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #VentaDeGarage #LimpiezaExtrema #FamiliaUnida #MomentosEnFamilia #GarageSale #Depuraci\u00f3n #ChismeFamiliar #Polinesios #Mudanza #Organizaci\u00f3nConEstilo #MemoriasEnFamilia #DIYFamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2391576",
                "likeCount": "67782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tC2kBNGhJF3dkaxiNv3aTo0hbdM",
            "id": "oFkbsEKaoSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:20Z",
                "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
                "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios",
                "tags": [
                    "Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                    "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8886051",
                "likeCount": "121287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BpzfDQNg8hAjbDon2rL1sCwdLRY",
            "id": "tcpdDwA7KBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T20:05:00Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Revelaci\u00f3n de Sexo de nuestro segundo beb\u00e9 \u00bf\ud83d\udc76\ud83d\udc67?",
                "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77? https://youtu.be/QinF1cD1Lg8\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "tags": [
                    "mis pastelitos",
                    "mispastelitos",
                    "eshpeshial",
                    "mis pastelitos recetas",
                    "recetas mis pastelitos",
                    "mis pastelitos receta",
                    "receta mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pasteles",
                    "pasteles mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pastel",
                    "pastel mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazo",
                    "embarazo mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazada",
                    "embarazada mis pastelitos",
                    "gender reveal",
                    "Fiesta de revelacion",
                    "revelacion de genero fiesta",
                    "fiesta revelacion de genero",
                    "revelacion de genero",
                    "mis pastelitos revelacion"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Revelaci\u00f3n de Sexo de nuestro segundo beb\u00e9 \u00bf\ud83d\udc76\ud83d\udc67?",
                    "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77? https://youtu.be/QinF1cD1Lg8\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2284351",
                "likeCount": "71424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5usRK43JqxBtE3JgDoawqV229_I",
            "id": "0AB9fRxOQZk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:59:02Z",
                "channelId": "UCUYFcGpnfyi2PfiZy8GSFbg",
                "title": "La Vida MILLONARIA de CHARY \u2013 La Mujer Detr\u00e1s de ALOFOKE",
                "description": "Hoy entramos a la vida de Chary, la esposa de Santiago Mat\u00edas Alofoke, como nunca antes se hab\u00eda mostrado.\nLujo, elegancia, secretos y momentos \u00fanicos dentro de una de las casas m\u00e1s impactantes del pa\u00eds.\n\nENTRA A NUESTRO GRUPO DE WHATSAPP Y S\u00c9 EL PRIMERO EN VER LOS VIDEOS \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude0e \nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9JNGL6LwHl4Y5uup3Z\n\nRedes sociales:\nhttps://www.instagram.com/showcarlosduran\nhttps://www.facebook.com/elshowdecarlosduran\n\nEste no es un video cualquiera: es una mirada \u00edntima a la mujer detr\u00e1s de uno de los empresarios m\u00e1s influyentes de la Rep\u00fablica Dominicana.\n\n\u00bfQui\u00e9n es Chary? \u00bfC\u00f3mo vive? \u00bfQu\u00e9 piensa realmente?\nEn este episodio exclusivo, te llevamos a descubrirlo TODO.\n\nM\u00edralo completo, comenta y comparte si te sorprendi\u00f3 su estilo de vida.\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa la campana para no perderte los pr\u00f3ximos videos donde seguimos entrando a las vidas de las personas m\u00e1s influyentes del pa\u00eds.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Show De Carlos Dur\u00e1n",
                "tags": [
                    "CarlosDuran",
                    "Carlos Duran",
                    "show carlos duran",
                    "el show de carlos duran",
                    "Chary",
                    "Chary esposa de Santiago Mat\u00edas",
                    "esposa de Alofoke",
                    "vida millonaria",
                    "casa de Chary",
                    "Carlos Dur\u00e1n",
                    "Carlos Dur\u00e1n entrevistas",
                    "Carlos Dur\u00e1n show",
                    "Santiago Mat\u00edas",
                    "famosos dominicanos",
                    "mujeres dominicanas",
                    "lujo RD",
                    "vida de ricos",
                    "documental dominicano",
                    "mujeres exitosas",
                    "entrevistas exclusivas",
                    "show dominicano",
                    "influencer dominicana",
                    "historia de Chary",
                    "Chary 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Vida MILLONARIA de CHARY \u2013 La Mujer Detr\u00e1s de ALOFOKE",
                    "description": "Hoy entramos a la vida de Chary, la esposa de Santiago Mat\u00edas Alofoke, como nunca antes se hab\u00eda mostrado.\nLujo, elegancia, secretos y momentos \u00fanicos dentro de una de las casas m\u00e1s impactantes del pa\u00eds.\n\nENTRA A NUESTRO GRUPO DE WHATSAPP Y S\u00c9 EL PRIMERO EN VER LOS VIDEOS \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude0e \nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9JNGL6LwHl4Y5uup3Z\n\nRedes sociales:\nhttps://www.instagram.com/showcarlosduran\nhttps://www.facebook.com/elshowdecarlosduran\n\nEste no es un video cualquiera: es una mirada \u00edntima a la mujer detr\u00e1s de uno de los empresarios m\u00e1s influyentes de la Rep\u00fablica Dominicana.\n\n\u00bfQui\u00e9n es Chary? \u00bfC\u00f3mo vive? \u00bfQu\u00e9 piensa realmente?\nEn este episodio exclusivo, te llevamos a descubrirlo TODO.\n\nM\u00edralo completo, comenta y comparte si te sorprendi\u00f3 su estilo de vida.\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa la campana para no perderte los pr\u00f3ximos videos donde seguimos entrando a las vidas de las personas m\u00e1s influyentes del pa\u00eds."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1688434",
                "likeCount": "128208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fWxfexuh-pd3SQxsCtch2-skjDk",
            "id": "FWDHGyy4IxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:09:00Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "VAMOS A LA CASA DE BETA",
                "description": "denle like",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vivo",
                    "azazel",
                    "video de terror",
                    "casa beta",
                    "casa azazel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS A LA CASA DE BETA",
                    "description": "denle like"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15935109",
                "likeCount": "729815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77666"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q0fI2iPnsvuPb-0nopuXnOhHe08",
            "id": "2kxJQg5PMpQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T23:51:01Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "24 Horas ESPOSADO de Kimberly Loaiza y Katia Vlogs",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas ESPOSADO de Kimberly Loaiza y Katia Vlogs",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6392018",
                "likeCount": "144902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gXlS42-hJpD-GPJ6tco2oeyFjPM",
            "id": "HoS7mffQ2YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T04:00:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 78",
                "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\narabic subtitles by LTcMan\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 78",
                    "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\narabic subtitles by LTcMan\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27381887",
                "likeCount": "1027607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173878"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-0mEaR3xb7eJEI-lI-TIRAiwgGc",
            "id": "0tpjUTwFJWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T20:15:01Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "Hemos Vuelto Pero... | La Vuelta Al Mundo 3",
                "description": "RDjavi: https://www.youtube.com/@RDjaviii\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nRep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nmedio mundo, vamos a por ti.\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hemos Vuelto Pero... | La Vuelta Al Mundo 3",
                    "description": "RDjavi: https://www.youtube.com/@RDjaviii\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nRep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nmedio mundo, vamos a por ti.\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3335537",
                "likeCount": "180542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7622"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 67,
        "resultsPerPage": 50
    }
}