{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "A4FRNvBXEHvJWXSiBdz_GVq5nqk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2r6eQvPYZVa_zEs1A9IgtR-c8XU",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5507401",
                "likeCount": "196642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oSwMD3-7JlzVAkn-6PDyGMmucn8",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3458934",
                "likeCount": "261426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "enjLeSMwWRyhaJaeTfvzvJo1OAY",
            "id": "Duq2ZhSVgUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:22Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173462",
                "likeCount": "42304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aFWZWqZl0-fCxh4rc3dv2AazFUc",
            "id": "5YH-DNOoAcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T20:56:13Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "PSG FESTEJA el 1-0 ante ARSENAL en LONDRES con golazo de Demb\u00e9l\u00e9 | Champions League",
                "description": "PSG gana 1-0 al Arsenal en Londres para sacar ventaja en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 se encarg\u00f3 del \u00fanico gol del partido a los tres minutos del arranque.\n#psg #arsenal #gol #championsleague | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "psg vs arsenal",
                    "arsenal",
                    "arsenal football club",
                    "arsenal fc",
                    "psg",
                    "mikel arteta",
                    "bukayo saka",
                    "gabriel martinelli",
                    "psg arsenal",
                    "paris saint-germain",
                    "paris",
                    "stade rennais",
                    "gianluigi donnarumma",
                    "demb\u00e9l\u00e9",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "gol",
                    "gol psg",
                    "gol arsenal",
                    "luis enrique",
                    "arteta"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG FESTEJA el 1-0 ante ARSENAL en LONDRES con golazo de Demb\u00e9l\u00e9 | Champions League",
                    "description": "PSG gana 1-0 al Arsenal en Londres para sacar ventaja en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 se encarg\u00f3 del \u00fanico gol del partido a los tres minutos del arranque.\n#psg #arsenal #gol #championsleague | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2204992",
                "likeCount": "27320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3cpE5TudI5lWq20R1rni3sSqAKc",
            "id": "OvI0fHAxmnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:02:50Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "probando",
                    "el mejor caf\u00e9",
                    "del mundo",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "847249",
                "likeCount": "50154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wWbJZCkyRzGR4cUDIvB_MCP2HO0",
            "id": "KY9OUC92l0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T04:30:06Z",
                "channelId": "UCss4A6ORYRHFngPiwG6Veaw",
                "title": "ACZINO VS JONY BELTR\u00c1N (EXHIBICI\u00d3N) - SANGRE X SANGRE Vol. 3",
                "description": "ACZINO VS JONY BELTR\u00c1N\nCAMP LEAGUE SANGRE X SANGRE \ud83e\ude78\n\nFACEBOOK https://www.facebook.com/campleaguemx\n\nINSTAGRAM https://www.instagram.com/campleaguemx\n\nINSTAGRAM CEO https://www.instagram.com/patronrdz\n\nProducci\u00f3n Audiovisual por Supremacy Music:\nhttps://www.supremacy.studio/music\n\nDirecci\u00f3n:\n\u2022 Zayi Olvera y Dany Orozco\n\nOperadores de c\u00e1mara:\n\u2022 Dany Orozco\n\u2022 Zayi Olvera\n\u2022 Edgar Osaji\n\u2022 Claudia Sol\u00eds\n\u2022 Dante Fern\u00e1ndez\n\u2022 Marco Franco\n\u2022 Josu\u00e9 Sotelo\n\u2022 Omar Gonz\u00e1lez\n\u2022 Caro con C\n\nEdici\u00f3n y Correcci\u00f3n de color:\n\u2022 Zayi Olvera\n\nFotograf\u00eda miniatura:\n\u2022 @alanzamoraart\n\nDJ:\n\u2022 Mr. Noise\n\nIngeniero de audio:\n\u2022 Luis Orozco\n\nMix y Master:\n\u2022 Agustin Enciso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAMP LEAGUE",
                "tags": [
                    "ACZINO",
                    "JONY BELTR\u00c1N",
                    "sangre x sangre"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACZINO VS JONY BELTR\u00c1N (EXHIBICI\u00d3N) - SANGRE X SANGRE Vol. 3",
                    "description": "ACZINO VS JONY BELTR\u00c1N\nCAMP LEAGUE SANGRE X SANGRE \ud83e\ude78\n\nFACEBOOK https://www.facebook.com/campleaguemx\n\nINSTAGRAM https://www.instagram.com/campleaguemx\n\nINSTAGRAM CEO https://www.instagram.com/patronrdz\n\nProducci\u00f3n Audiovisual por Supremacy Music:\nhttps://www.supremacy.studio/music\n\nDirecci\u00f3n:\n\u2022 Zayi Olvera y Dany Orozco\n\nOperadores de c\u00e1mara:\n\u2022 Dany Orozco\n\u2022 Zayi Olvera\n\u2022 Edgar Osaji\n\u2022 Claudia Sol\u00eds\n\u2022 Dante Fern\u00e1ndez\n\u2022 Marco Franco\n\u2022 Josu\u00e9 Sotelo\n\u2022 Omar Gonz\u00e1lez\n\u2022 Caro con C\n\nEdici\u00f3n y Correcci\u00f3n de color:\n\u2022 Zayi Olvera\n\nFotograf\u00eda miniatura:\n\u2022 @alanzamoraart\n\nDJ:\n\u2022 Mr. Noise\n\nIngeniero de audio:\n\u2022 Luis Orozco\n\nMix y Master:\n\u2022 Agustin Enciso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "533051",
                "likeCount": "24323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WTxBRQ74mNAvwmROl18qENMg11Q",
            "id": "lO6uS-wnznY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:35:04Z",
                "channelId": "UCwosQ1lgv4kez9V4xUbJWKQ",
                "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernan",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "juego",
                    "videojuego",
                    "video game",
                    "gameplay",
                    "en espa\u00f1ol",
                    "top1",
                    "top #1",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "momentos divertidos",
                    "momentos graciosos",
                    "youtube",
                    "clash royale",
                    "clash",
                    "modo liga",
                    "campeones definitivos",
                    "liga",
                    "mazo",
                    "mejor mazo",
                    "maso",
                    "mejor maso"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                    "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "820754",
                "likeCount": "93697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5085"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7se71knDrjzp8bYry_b4kOvr3Mw",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76978594",
                "likeCount": "2109073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UWTTir8Pmcgmto3bJgoIC_FarUU",
            "id": "K0vJ-phCYfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T00:39:45Z",
                "channelId": "UCmg81A6mKSnU519Y_mEjgiQ",
                "title": "\u00a1SOBREVIV\u00cd 90 D\u00cdAS A UN REALITY SHOW!\ud83d\ude31 \u00bfQUED\u00c9 LOCO?",
                "description": "Quiero agradecer de coraz\u00f3n a todas mis liendritas por estar ah\u00ed, 24/7, apoy\u00e1ndome en cada momento de La Casa de los Famosos Colombia. Gracias por confiar,  por permitirse conocer no solo a La Liendra, sino tambi\u00e9n a Mauricio G\u00f3mez, la persona detr\u00e1s.\nFue una experiencia gratificante, tambi\u00e9n muy desgastadora, pero ahora estamos listos para comenzar una nueva etapa llena de viajes locos por el mundo!, contenido de calidad y momentos inolvidables. \u00a1Gracias por ser parte de esta historia! \ud83e\udde1\ud83d\udc42\n\n\nLOS LEO \ud83d\udc40 EN LOS COMENTARIOS! \n\n\n\nLIENDRITAS S\u00cdGANME EN MIS REDES SOCIALES \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/liendra\nInstagram: https://www.instagram.com/la_liendraa/\nFacebook: https://es-la.facebook.com/laliendra0\nKICK: https://kick.com/liendra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Liendra",
                "tags": [
                    "lacasadelosfamosos",
                    "la casa de los famosos",
                    "la casa de los famosos colombia",
                    "colombia",
                    "rcn",
                    "yina calderon",
                    "melissa gate",
                    "la liendra",
                    "lcdlf",
                    "la casa de los famosos colombia 2025",
                    "norma nivia",
                    "rcn television",
                    "reality show",
                    "mexico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1SOBREVIV\u00cd 90 D\u00cdAS A UN REALITY SHOW!\ud83d\ude31 \u00bfQUED\u00c9 LOCO?",
                    "description": "Quiero agradecer de coraz\u00f3n a todas mis liendritas por estar ah\u00ed, 24/7, apoy\u00e1ndome en cada momento de La Casa de los Famosos Colombia. Gracias por confiar,  por permitirse conocer no solo a La Liendra, sino tambi\u00e9n a Mauricio G\u00f3mez, la persona detr\u00e1s.\nFue una experiencia gratificante, tambi\u00e9n muy desgastadora, pero ahora estamos listos para comenzar una nueva etapa llena de viajes locos por el mundo!, contenido de calidad y momentos inolvidables. \u00a1Gracias por ser parte de esta historia! \ud83e\udde1\ud83d\udc42\n\n\nLOS LEO \ud83d\udc40 EN LOS COMENTARIOS! \n\n\n\nLIENDRITAS S\u00cdGANME EN MIS REDES SOCIALES \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/liendra\nInstagram: https://www.instagram.com/la_liendraa/\nFacebook: https://es-la.facebook.com/laliendra0\nKICK: https://kick.com/liendra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "675172",
                "likeCount": "42037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4inoDh2XBx65g6_6OAj_VVjFmkY",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17857566",
                "likeCount": "383214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pNXWexO8ahx2V-_CSLXFx89-pf4",
            "id": "EHjdrqvicN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                    "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1758203",
                "likeCount": "171678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ghN-G8ZRrqbutsa9DH-u0Qi8pao",
            "id": "QLi0x5quEF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:00:35Z",
                "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
                "title": "Prob\u00e9 32 Caf\u00e9s y Encontr\u00e9 el MEJOR",
                "description": "En este video El Guzii prueba las bebidas m\u00e1s populares de Starbucks y las compara con las nuevas franquicias de caf\u00e9. \u00bfHabr\u00e1 mejor caf\u00e9 que Starbucks?\n#ElGuzii #coffee \n\nFrappuccino hecho en casa https://youtu.be/_RnWyVfVD6U?si=vU0uQBUXH-LmaHlS\nTacos el Vaquero https://youtu.be/aCfNEVOvuEs?si=keY48fOmZVVgsUxX\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guzii",
                "tags": [
                    "El Guzii",
                    "Guzzi",
                    "Guzy",
                    "Guzii Style",
                    "Recetas Divertidas",
                    "Jairo Macizo",
                    "Cocina Lab",
                    "Sabores del Alma",
                    "Cocina",
                    "Miskiri Miskiri",
                    "fuego alto",
                    "mini size me",
                    "caf\u00e9",
                    "coffee",
                    "quien hace el mejor caf\u00e9",
                    "probando",
                    "prob\u00e9 32 caf\u00e9s",
                    "encontr\u00e9 el mejor caf\u00e9",
                    "starbucks",
                    "taco bell",
                    "live m\u00e1s caf\u00e9",
                    "jack in the box",
                    "dunkin donuts",
                    "oxxo",
                    "caffenio",
                    "7 eleven",
                    "americano",
                    "mexicano",
                    "frapp\u00e9",
                    "frappuccino",
                    "latte",
                    "iced coffee",
                    "refresher",
                    "fresa",
                    "dragon fruit",
                    "limonada",
                    "t\u00f3nico",
                    "espresso",
                    "caf\u00e9 mexicano",
                    "drive thru"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 32 Caf\u00e9s y Encontr\u00e9 el MEJOR",
                    "description": "En este video El Guzii prueba las bebidas m\u00e1s populares de Starbucks y las compara con las nuevas franquicias de caf\u00e9. \u00bfHabr\u00e1 mejor caf\u00e9 que Starbucks?\n#ElGuzii #coffee \n\nFrappuccino hecho en casa https://youtu.be/_RnWyVfVD6U?si=vU0uQBUXH-LmaHlS\nTacos el Vaquero https://youtu.be/aCfNEVOvuEs?si=keY48fOmZVVgsUxX\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321294",
                "likeCount": "8542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oPK2TIg8hLnnPsM-Kn4YwsUk9Zc",
            "id": "RABPC24-QYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:15:55Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1516314",
                "likeCount": "75556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mj7DErpCv4U_PtmEOeYa7O20roQ",
            "id": "G0T8xGu2NxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:02:24Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera vez",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                    "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1587904",
                "likeCount": "95560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3805"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FCw5e3wKJbO7iqPRq8wtwwiNp1g",
            "id": "hgylrljspZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T20:33:14Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "cita a ciegas",
                    "etervido",
                    "we got kicks",
                    "competencia de outfiots",
                    "quien tiene el mejor outfit",
                    "BLIND DATES BY LEBRIAH",
                    "blind dates etervido",
                    "we got KICKS",
                    "WE GOT KICKS OUTFITS MEDELLIN",
                    "PONGO A PRUEBA A 20 PAREJAS SEGUN SUS OUTFITS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                    "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1109155",
                "likeCount": "21675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bEi_teaD_78x0bK2Cv2pKcs-KJQ",
            "id": "P5o2wD2C_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:17Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1654741",
                "likeCount": "13181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJiO1iO8if1U4074nzgxr0n461M",
            "id": "etxls9GQaV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T03:47:29Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Monterrey 1-2 Pachuca | Liga MX - Play-In CL 2025 | TUDN",
                "description": "Pachuca le remonta a Rayados en los \u00faltimos minutos y avanza a la Liguilla.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etxls9GQaV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etxls9GQaV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etxls9GQaV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etxls9GQaV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etxls9GQaV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Monterrey vs Pachuca",
                    "highlights Monterrey vs Pachuca",
                    "monterrey liga mx",
                    "pachuca liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "play-in liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Monterrey vs Pachuca"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Monterrey 1-2 Pachuca | Liga MX - Play-In CL 2025 | TUDN",
                    "description": "Pachuca le remonta a Rayados en los \u00faltimos minutos y avanza a la Liguilla."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1391183",
                "likeCount": "9490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pEFnxp-kIblENytiBkxEDaFNzVk",
            "id": "NiAHVOBF0Ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:06Z",
                "channelId": "UCYUGG6IiGdKynMf19D-jW4w",
                "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chaki Bley",
                "tags": [
                    "Chaki Bley",
                    "GunzGangMusic",
                    "BlazeMusic.Net",
                    "Una Chica Good",
                    "AT Films",
                    "Yomal El Maestro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                    "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1103048",
                "likeCount": "31738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gN1ZBajGKtyUjYP3PLMAAwA83aw",
            "id": "tTDEKLnLzV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:26:59Z",
                "channelId": "UCUsm-fannqOY02PNN67C0KA",
                "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NM\u00e1s",
                "tags": [
                    "F\u00e9retro Papa Francisco",
                    "Sepelio del Papa Francisco",
                    "Santa Mar\u00eda la Mayor Entierro",
                    "\u00daltima Morada Papa Francisco",
                    "Recorrido del Papa Francisco",
                    "Papa Francisco Bas\u00edlica Final",
                    "Muerte del Papa Francisco",
                    "Funeral Papa Francisco 2025",
                    "Entierro Pont\u00edfice Argentino",
                    "Papa Francisco Papam\u00f3vil",
                    "Despedida Final del Papa",
                    "Historia Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "Papa Francisco",
                    "Las noticias",
                    "Bas\u00edlica Santa Mar\u00eda La Mayor",
                    "F\u00e9retro papa Francisco"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                    "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1309814",
                "likeCount": "16735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9TiWfB_KWGMUQYZ1qkUp9N5J-f4",
            "id": "Lf566pMNCOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T01:00:07Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "Anuel",
                    "AnuelAA",
                    "RyanCastro",
                    "Darell",
                    "OVY ON THE DRUMS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                    "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10394901",
                "likeCount": "247066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nTZ73bEapz5nBGpiFVAI1i2AGyI",
            "id": "O-WsQlXaa0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "Bad Bunny",
                    "Badbunny",
                    "Bad Buny",
                    "Badbuni",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos bad bunny",
                    "album mas fotos bad bunny",
                    "bad bunny mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos album",
                    "boquete bad bunny",
                    "bad bunny boquete",
                    "bokete",
                    "bad bunny bokete",
                    "debi tirar mas fotos bokete",
                    "bokete bad bunny video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7284862",
                "likeCount": "242298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DqWIK280LFNp08FK56JI8jw5uQ4",
            "id": "ycLFqJ_xssk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "dorayaki karina",
                    "nueva cancion karina",
                    "nueva cancion dorayaki karina",
                    "karina dorayaki",
                    "bombon karina",
                    "bombon karina con letra",
                    "bombon karina letra",
                    "karina y marina",
                    "bombon hugo23",
                    "bombon",
                    "beso karina y hugo",
                    "cancion karina y hugo",
                    "cancion vecinos",
                    "cancion vecinos karina",
                    "chica mala",
                    "chica mala karina",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "porfa karina",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "rosalia",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "beso karina y chica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2682598",
                "likeCount": "50640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dyQBwvyGn27dWJwLiVUB8C4mth8",
            "id": "f9pKIVn7z00",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:34:16Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "GOLAZOS DE ALEXIS Y LUCHO D\u00cdAZ PARA QUE LIVERPOOL GRITE CAMPE\u00d3N | Liverpool 5-1 Tottenham | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Premier League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nPremier League 2024/2025\nFecha 34\nGoles: 12' D. Solanke (T); 16' L. D\u00edaz (L); 24' A. Mac Allister (L); 34' C. Gakpo (L); 63' M. Salah (L); 69' D. Udogie en contra (L)  \n\nNo te pierdas los videos de la Premier League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4dz9YC3\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n\u2022 https://www.instagram.com/espnargentina/\n\u2022 https://x.com/ESPNArgentina\n\u2022 https://www.facebook.com/ESPNFans/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "Liverpool",
                    "Tottenham",
                    "Premier League",
                    "Alexis",
                    "Lucho D\u00edaz",
                    "ESPN",
                    "Resumen",
                    "Anfield"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLAZOS DE ALEXIS Y LUCHO D\u00cdAZ PARA QUE LIVERPOOL GRITE CAMPE\u00d3N | Liverpool 5-1 Tottenham | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Premier League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nPremier League 2024/2025\nFecha 34\nGoles: 12' D. Solanke (T); 16' L. D\u00edaz (L); 24' A. Mac Allister (L); 34' C. Gakpo (L); 63' M. Salah (L); 69' D. Udogie en contra (L)  \n\nNo te pierdas los videos de la Premier League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4dz9YC3\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n\u2022 https://www.instagram.com/espnargentina/\n\u2022 https://x.com/ESPNArgentina\n\u2022 https://www.facebook.com/ESPNFans/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2436687",
                "likeCount": "36514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wYfsH415_SApM43RERIi3nM9m8M",
            "id": "V5JkPE3A-Wo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T17:30:16Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto",
                    "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                    "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1039769",
                "likeCount": "19332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MsLtTKLXWx6BdDW7y-3GJwXhwf4",
            "id": "zwkdZNn0c1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:01:01Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "983940",
                "likeCount": "62702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OEqlH3AX_85FW0MS4kWslu4yvfk",
            "id": "N4lCc3RPfms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:43:15Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "MADRIDISTAS REACCIONANDO | BARCELONA 3-2 REAL MADRID - DjMaRiiO",
                "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MADRIDISTAS REACCIONANDO | BARCELONA 3-2 REAL MADRID - DjMaRiiO",
                    "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "954497",
                "likeCount": "45298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fd8m5L5JUNtWJSDhCI9vDjGlXjQ",
            "id": "9weontk8CEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:01:11Z",
                "channelId": "UCB_P3w2BPH2ZMIO2JmxY6_w",
                "title": "As\u00ed Celebramos El CUMPLEA\u00d1OS de ARTURO",
                "description": "AMIGOS  GRACIAS POR VER ESTE VIDEO ME GUSTARIA QUE LE DIERAN LIKE Y LO COMPARTIERAN FUERA DE GRAN AYUDA\n\n\u26a1\ufe0fS\u00edgueme en mis redes sociales\u26a1\ufe0f \n\nInstagram: https://www.instagram.com/cesarpantoja.n\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cesarpantoja.n\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/Cesarpantojaa\n\n\ud83d\udce9CONTACTO: cpmarcas@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cesar Pantoja",
                "tags": [
                    "CESAR",
                    "PANTOJA",
                    "CESAR PANTOJA",
                    "VIDEOS",
                    "ENTRETENIMIENTO",
                    "RISA",
                    "GAME",
                    "GAMERS",
                    "GAMER",
                    "DIVERTIDO",
                    "RISAS",
                    "HUMOR",
                    "BROMAS",
                    "RETOS",
                    "TAGS"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed Celebramos El CUMPLEA\u00d1OS de ARTURO",
                    "description": "AMIGOS  GRACIAS POR VER ESTE VIDEO ME GUSTARIA QUE LE DIERAN LIKE Y LO COMPARTIERAN FUERA DE GRAN AYUDA\n\n\u26a1\ufe0fS\u00edgueme en mis redes sociales\u26a1\ufe0f \n\nInstagram: https://www.instagram.com/cesarpantoja.n\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cesarpantoja.n\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/Cesarpantojaa\n\n\ud83d\udce9CONTACTO: cpmarcas@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "997609",
                "likeCount": "26900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EK-e9x7-_K3aBINPbTxD0PVYg7I",
            "id": "4V9p3aZxgWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:51:59Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DEL SUPERCLASICO - RIVER 2 BOCA 1 (2025) - APERTURA (FECHA 14)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DEL SUPERCLASICO - RIVER 2 BOCA 1 (2025) - APERTURA (FECHA 14)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1179150",
                "likeCount": "48202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EB39Rv2VO-b0-gCa5R13V2AID40",
            "id": "EytoKrmbDxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:05:30Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 2-3 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer",
                    "Real Madrid",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Lamine Yamal",
                    "Vinicius",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Raphinha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 2-3 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                    "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "669989",
                "likeCount": "11461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XeW68GnaV8aGm6UHpqlZL5tWFbQ",
            "id": "ug3I39_SIIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T19:22:47Z",
                "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
                "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nacho",
                "tags": [
                    "nacho",
                    "dagar",
                    "nacho minecraft",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "trucos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "amigos minecraft",
                    "tralalero tralara",
                    "tralalero",
                    "tralalero tralalara",
                    "italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "italian",
                    "tung tung tung sahur",
                    "brr patapim",
                    "bombardino cocodrilo",
                    "batalla de mobs",
                    "mejor italian brainrot",
                    "batalla de brainrot",
                    "batalla de italian brainrot",
                    "ballerina capuccina",
                    "lirili larila"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1103076",
                "likeCount": "12488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3jZPbdweXylHl4yrArAdbiFYdME",
            "id": "LEhTlLnOVDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:31Z",
                "channelId": "UCXF4IGVcTnm6v9tBPGYNsQg",
                "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoungMikoVEVO",
                "tags": [
                    "Young Miko",
                    "Wave Music Group",
                    "Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                    "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4261954",
                "likeCount": "211625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Su40CY2A-tdShnfgqmF-MvHuUM",
            "id": "z2XuBkOOhhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:02:00Z",
                "channelId": "UC3vpYFFzqIzsXbMgneDTSeQ",
                "title": "AMISTA",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nAMISTA \u00b7 Blessd \u00b7 Ovy On The Drums\n\nAMISTA\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, Under exclusive license to Warner Music Latina Inc.\n\nVocals: Blessd\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz Moreno\nComposer: Stiven Mesa Londo\u00f1o\nComposer: Wilfran Castillo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blessd - Topic",
                "tags": [
                    "Blessd",
                    "Ovy On The Drums",
                    "AMISTA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nAMISTA \u00b7 Blessd \u00b7 Ovy On The Drums\n\nAMISTA\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, Under exclusive license to Warner Music Latina Inc.\n\nVocals: Blessd\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz Moreno\nComposer: Stiven Mesa Londo\u00f1o\nComposer: Wilfran Castillo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2055363",
                "likeCount": "34064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qg5qLc3UzbqECai0JVa0cIeEd58",
            "id": "qEz2Kwzix5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:30:21Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                    "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1434509",
                "likeCount": "12295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wE6ygQrYGYMsiK20Qye9CT1PAqc",
            "id": "hU5akDv_cyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:05:57Z",
                "channelId": "UC2Xq2PK-got3Rtz9ZJ32hLQ",
                "title": "As\u00ed es la tumba en la que est\u00e1n los restos del papa Francisco en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor",
                "description": "El mundo le dio una sentida despedida el papa Francisco, quien falleci\u00f3 el pasado 21 de abril de 2025. En medio de homenajes, llanto y millones de aplausos, feligreses de todo el mundo honraron la labor del primer pont\u00edfice latinoamericano. Ahora, el santo padre descansa en paz en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde miles de cat\u00f3licos ya visitan su tumba.   #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\r\n\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\r\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\r\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\r\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\r\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\r\n\r\nNuestros canales en YouTube:\r\n\r\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\r\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\r\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\r\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\r\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\r\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\r\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\r\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias Caracol",
                "tags": [
                    "Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "D\u00f3nde est\u00e1 la tumba del papa",
                    "Noticias",
                    "Noticias Caracol",
                    "Noticias Internacionales",
                    "Noticias de Colombia",
                    "Noticias de hoy",
                    "Noticias en vivo",
                    "Tumba del papa Francisco",
                    "breaking news",
                    "news",
                    "noticias",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "restos del papa Francisco",
                    "ultimas noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed es la tumba en la que est\u00e1n los restos del papa Francisco en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "description": "El mundo le dio una sentida despedida el papa Francisco, quien falleci\u00f3 el pasado 21 de abril de 2025. En medio de homenajes, llanto y millones de aplausos, feligreses de todo el mundo honraron la labor del primer pont\u00edfice latinoamericano. Ahora, el santo padre descansa en paz en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde miles de cat\u00f3licos ya visitan su tumba.   #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\r\n\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\r\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\r\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\r\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\r\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\r\n\r\nNuestros canales en YouTube:\r\n\r\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\r\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\r\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\r\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\r\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\r\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\r\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\r\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664054",
                "likeCount": "5775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rilu7vRUMA6--PfHMPOK5g0u2aY",
            "id": "tsgzVf36P8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:57:06Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "REACCIONANDO al FC BARCELONA 3-2 REAL MADRID *\u00a1\u00a1Campeones de la Copa\u00a0del\u00a0Rey!!*",
                "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "tags": [
                    "xbuyer",
                    "buyer",
                    "highlights",
                    "goals",
                    "reaccionando",
                    "2025",
                    "fc barcelona",
                    "lamine yamal",
                    "ferran torres",
                    "pedri",
                    "raphinha",
                    "hat-trick",
                    "real madrid",
                    "vinicius",
                    "mbapp\u00e9",
                    "tchouameni",
                    "3-2",
                    "copa del rey",
                    "final"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO al FC BARCELONA 3-2 REAL MADRID *\u00a1\u00a1Campeones de la Copa\u00a0del\u00a0Rey!!*",
                    "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "736321",
                "likeCount": "50797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bXOiu492Mu-Yp6-22GsuaZv1XZE",
            "id": "0b0lFD3PNp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:01Z",
                "channelId": "UCHqIVk-UrpEWO4pgyRrApow",
                "title": "House Tour / Bienvenidos a mi Casa / Mafe Cardona Vlogs",
                "description": "S\u00edgueme en mis redes sociales:\n\nhttps://www.facebook.com/mariafernandaLVKoficial\n\nhttps://www.tiktok.com/@mafecardona.oficial\n\nhttps://www.instagram.com/mafecardona.oficial/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b0lFD3PNp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b0lFD3PNp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b0lFD3PNp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b0lFD3PNp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b0lFD3PNp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mafe Cardona oficial ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "House Tour / Bienvenidos a mi Casa / Mafe Cardona Vlogs",
                    "description": "S\u00edgueme en mis redes sociales:\n\nhttps://www.facebook.com/mariafernandaLVKoficial\n\nhttps://www.tiktok.com/@mafecardona.oficial\n\nhttps://www.instagram.com/mafecardona.oficial/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224488",
                "likeCount": "8776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s0yl7fDYFg4G3vYfBLVREoblnyw",
            "id": "NeZ3TWruRfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T21:00:06Z",
                "channelId": "UCI96hlCwx8rJR0idr2sJCVQ",
                "title": "vivir con depresi\u00f3n.",
                "description": "esta es la historia animada mas personal de magma.mp4, de hecho de todos mis canales themagmaboi. voy a contarles mi experiencia con la depresi\u00f3n. todo lo contado aqu\u00ed son experiencias reales que comparto con intenci\u00f3n de que entretengan y tal vez ayuden.\ndesde lo m\u00e1s profundo de mi coraz\u00f3n: gracias y cu\u00eddense mucho!:)\n\nDIRECTOS https://twitch.tv/themagmaboi\ntwitter https://twitter.com/TheMagmaBoi\ninstagram https://www.instagram.com/themagmaboi/\n\nVideos Largos (NUEVO): @themagmaplus \nCanal secreto: @ElMagmaBoi \nMinecraft: @TheMagmaBoi \nMemes: @Magmitaa \nReacciones: @themagmarec \n\nAgradecimientos especiales a @threadsarts_yt con su animacion, @fallosinsonido por los vfx, a @YouTubeLatam por darme un espacio para compartir mis experiencias, y a ti por estar aqu\u00ed y ser parte de esto que hago con tanto cari\u00f1o y pasi\u00f3n.\n\ncomenta otra historia que te gustar\u00eda ver para recibir un coraz\u00f3n ;)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "magma.mp4",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "vivir con depresi\u00f3n.",
                    "description": "esta es la historia animada mas personal de magma.mp4, de hecho de todos mis canales themagmaboi. voy a contarles mi experiencia con la depresi\u00f3n. todo lo contado aqu\u00ed son experiencias reales que comparto con intenci\u00f3n de que entretengan y tal vez ayuden.\ndesde lo m\u00e1s profundo de mi coraz\u00f3n: gracias y cu\u00eddense mucho!:)\n\nDIRECTOS https://twitch.tv/themagmaboi\ntwitter https://twitter.com/TheMagmaBoi\ninstagram https://www.instagram.com/themagmaboi/\n\nVideos Largos (NUEVO): @themagmaplus \nCanal secreto: @ElMagmaBoi \nMinecraft: @TheMagmaBoi \nMemes: @Magmitaa \nReacciones: @themagmarec \n\nAgradecimientos especiales a @threadsarts_yt con su animacion, @fallosinsonido por los vfx, a @YouTubeLatam por darme un espacio para compartir mis experiencias, y a ti por estar aqu\u00ed y ser parte de esto que hago con tanto cari\u00f1o y pasi\u00f3n.\n\ncomenta otra historia que te gustar\u00eda ver para recibir un coraz\u00f3n ;)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "700970",
                "likeCount": "102349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gWYqxMbZ0xZMsia5PuPzs9rdF04",
            "id": "rPhEOwgR6ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T01:00:06Z",
                "channelId": "UC83kXIGeJg76pCkT_4nZD5w",
                "title": "Mafe Cardona - HASTALUEGUI \ud83d\ude18 (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "\ud83d\udc94 A veces uno ama con el alma... y a\u00fan as\u00ed no es suficiente.\n\"HASTALUEGUI\" es esa despedida que duele pero tambi\u00e9n libera.\nGracias por acompa\u00f1arme en esta nueva etapa \u2728 \u00a1D\u00e9jale amor al video y cu\u00e9ntame si alguna vez te toc\u00f3 decir adi\u00f3s as\u00ed! \ud83d\udd25\n\n#HASTALUEGUI #MafeCardona #NuevaM\u00fasica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPhEOwgR6ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPhEOwgR6ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPhEOwgR6ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPhEOwgR6ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPhEOwgR6ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAFE CARDONA",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mafe Cardona - HASTALUEGUI \ud83d\ude18 (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "\ud83d\udc94 A veces uno ama con el alma... y a\u00fan as\u00ed no es suficiente.\n\"HASTALUEGUI\" es esa despedida que duele pero tambi\u00e9n libera.\nGracias por acompa\u00f1arme en esta nueva etapa \u2728 \u00a1D\u00e9jale amor al video y cu\u00e9ntame si alguna vez te toc\u00f3 decir adi\u00f3s as\u00ed! \ud83d\udd25\n\n#HASTALUEGUI #MafeCardona #NuevaM\u00fasica"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197281",
                "likeCount": "33495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S0U23o4TMgz0YEuiSE20_EnwxAA",
            "id": "XvmHkdoWRNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:44:18Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "TIRO LIBRE HIST\u00d3RICO DE MASTANTUONO Y SUPERCL\u00c1SICO MILLONARIO EN N\u00da\u00d1EZ | River 2-1 Boca | RESUMEN",
                "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nFecha 15\nGoles: 25' F. Mastantuono (R); 38' M. Merentiel (B); 44' S. Driussi (R).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "Resumen",
                    "Goles",
                    "Torneo Apertura",
                    "Fecha 15",
                    "River",
                    "Boca",
                    "Gallardo",
                    "Gago",
                    "Monumental",
                    "Mastantuono",
                    "Golazo",
                    "Tiro Libre",
                    "Driussi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIRO LIBRE HIST\u00d3RICO DE MASTANTUONO Y SUPERCL\u00c1SICO MILLONARIO EN N\u00da\u00d1EZ | River 2-1 Boca | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nFecha 15\nGoles: 25' F. Mastantuono (R); 38' M. Merentiel (B); 44' S. Driussi (R).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1891016",
                "likeCount": "25402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YVGwuiP-qufmJQHvoQCgaGNAL7U",
            "id": "Ao2GsXHMD_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:00:11Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "like JENNIE",
                    "Who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE Video",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Seoul",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "Seoul City"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5599186",
                "likeCount": "604995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eWV8PYzg4cl5fqwQlP78_dX6qu8",
            "id": "1K38rvp7qVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:28:47Z",
                "channelId": "UCqBAbqbx4q7G5upsptccdPA",
                "title": "Dead Rails (Rieles Muertos): La Historia Completa y Explicada - Pepe el Mago",
                "description": "Descubre La Historia COMPLETA DE DEAD RAILS (RIELES MUERTOS) !!\n\n\u00a1No te olvides de suscribirte al canal para no perderte ning\u00fan video! http://goo.gl/0u862w\n\n\u00danete a nuestro Discord: https://discord.gg/fJyecjY\n\nTwitter: https://twitter.com/pepe_el_mago\n\nInstagram: https://www.instagram.com/pepeelmago1/\n\nContacto: contactopepeelmago@gmail.com\n\n\u00a1No soy due\u00f1o de NADA que tenga derechos de autor en este v\u00eddeo! \u00a1Por favor apoyemos a los autores originales!\n\nVideojuegos, Gaming, Pepe el Mago, Dead Rails, Rieles Muertos, Historia Dead Rails, Historia Rieles Muertos, Roblox, Gameplay, Juegos\n\nVideos/Gameplays Usados:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OgyZDo20Lh0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFuq2d_27EA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFVzk3WAToo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jQbb43yLfO0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=m1snCA92C58\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngdsRt31sIc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vSGJuDx1ptg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KF_iOivsrBA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=t2_1_bd0HoQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=K3GFdziZuJQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=a-EVJa89wMQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Ume5pSIcKE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ANtuiVojT2U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CkRiayd2Ahs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pTm4Qznm3jI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VHIaHHMcsjw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SJ9_zBs3Z-A\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AORcApft-EM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ycIAT_lBCk0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aq5NcuEOwjw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pepe El Mago",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dead Rails (Rieles Muertos): La Historia Completa y Explicada - Pepe el Mago",
                    "description": "Descubre La Historia COMPLETA DE DEAD RAILS (RIELES MUERTOS) !!\n\n\u00a1No te olvides de suscribirte al canal para no perderte ning\u00fan video! http://goo.gl/0u862w\n\n\u00danete a nuestro Discord: https://discord.gg/fJyecjY\n\nTwitter: https://twitter.com/pepe_el_mago\n\nInstagram: https://www.instagram.com/pepeelmago1/\n\nContacto: contactopepeelmago@gmail.com\n\n\u00a1No soy due\u00f1o de NADA que tenga derechos de autor en este v\u00eddeo! \u00a1Por favor apoyemos a los autores originales!\n\nVideojuegos, Gaming, Pepe el Mago, Dead Rails, Rieles Muertos, Historia Dead Rails, Historia Rieles Muertos, Roblox, Gameplay, Juegos\n\nVideos/Gameplays Usados:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OgyZDo20Lh0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFuq2d_27EA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFVzk3WAToo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jQbb43yLfO0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=m1snCA92C58\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngdsRt31sIc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vSGJuDx1ptg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KF_iOivsrBA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=t2_1_bd0HoQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=K3GFdziZuJQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=a-EVJa89wMQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Ume5pSIcKE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ANtuiVojT2U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CkRiayd2Ahs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pTm4Qznm3jI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VHIaHHMcsjw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SJ9_zBs3Z-A\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AORcApft-EM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ycIAT_lBCk0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aq5NcuEOwjw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "473429",
                "likeCount": "13405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g9Hlzreg5CWJ3F0FNon-drZzCPI",
            "id": "nURjtARV8xw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T17:42:15Z",
                "channelId": "UCba3hpU7EFBSk817y9qZkiA",
                "title": "Francisco fue sepultado con sus \"desgastados\" zapatos",
                "description": "Suscribite a LA NACION: https://bit.ly/2GU7jVv\n\nMir\u00e1 m\u00e1s contenidos en: https://www.lanacion.com.ar/ln-t58215 \n\nSeguinos en:     \nFacebook: https://facebook.com/lanacion\nTwitter: https://twitter.com/lanacion\nInstagram: https://instagram.com/lanacioncom\n\nGracias por mirar.\n\nLN+, el canal de televisi\u00f3n de LA NACION. \nEncontranos en DirectTV (715 y 1715), FLOW (15 de Flow y Flow HD y canal 81.2 de Flow cl\u00e1sico HD), TDA (25.3), TeleRed (18 B\u00e1sico y Digital), TeleCentro (1), Antina (6 Digital), Supercanal (9 Digital) y Movistar TV/ Play (101).",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA NACION",
                "tags": [
                    "fin del cepo cambiario",
                    "cepo al d\u00f3lar",
                    "d\u00f3lar hoy",
                    "econom\u00eda argentina 2025",
                    "nuevo r\u00e9gimen cambiario",
                    "gobierno Milei",
                    "d\u00f3lar libre",
                    "acceso al d\u00f3lar",
                    "control de cambios",
                    "pol\u00edtica monetaria argentina",
                    "noticias econ\u00f3micas abril 2025",
                    "mercado cambiario",
                    "fin del cepo Milei",
                    "eliminaci\u00f3n del cepo",
                    "c\u00f3mo comprar d\u00f3lares en Argentina",
                    "Banco Central",
                    "tipo de cambio oficial",
                    "d\u00f3lar ahorro",
                    "inflaci\u00f3n argentina 2025",
                    "LN+",
                    "an\u00e1lisis econ\u00f3mico",
                    "la nacion en vivo",
                    "ln+ en vivo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Francisco fue sepultado con sus \"desgastados\" zapatos",
                    "description": "Suscribite a LA NACION: https://bit.ly/2GU7jVv\n\nMir\u00e1 m\u00e1s contenidos en: https://www.lanacion.com.ar/ln-t58215 \n\nSeguinos en:     \nFacebook: https://facebook.com/lanacion\nTwitter: https://twitter.com/lanacion\nInstagram: https://instagram.com/lanacioncom\n\nGracias por mirar.\n\nLN+, el canal de televisi\u00f3n de LA NACION. \nEncontranos en DirectTV (715 y 1715), FLOW (15 de Flow y Flow HD y canal 81.2 de Flow cl\u00e1sico HD), TDA (25.3), TeleRed (18 B\u00e1sico y Digital), TeleCentro (1), Antina (6 Digital), Supercanal (9 Digital) y Movistar TV/ Play (101)."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258531",
                "likeCount": "3277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yiOC8jCgBCHKcYSmORMXx_v4oXE",
            "id": "nV3Fn2Y_SgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:53:06Z",
                "channelId": "UCLB3FgLIasAtHEvlxLMludg",
                "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#\u00faltimas #im\u00e1genes #f\u00e9retro #abierto #papa #francisco #vaticano #despedida\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROME REPORTS en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Francisco",
                    "Papa",
                    "Vaticano",
                    "Jorge Bergoglio",
                    "San Pedro",
                    "ROME REPORTS",
                    "Roma",
                    "Iglesia cat\u00f3lica",
                    "Santa Sede",
                    "Baticano"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                    "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#\u00faltimas #im\u00e1genes #f\u00e9retro #abierto #papa #francisco #vaticano #despedida\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1422380",
                "likeCount": "18069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0r6VX2_JFkCNz2jaaUoHcKuXMos",
            "id": "MklS04nfjxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:36:27Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "FC BARCELONA COPA DEL REY 24/25 TROPHY CELEBRATION! EL CL\u00c1SICO\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "FC Barcelona were already the team with the most Spanish Cup titles and now they have one more! After seeing off historic rivals Real Madrid in Saturday\u2019s final in Seville, the Catalans have now won the knockout competition 32 times, eight more than second-placed Athletic Club with 24, with Real Madrid third on 20. \n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FC BARCELONA COPA DEL REY 24/25 TROPHY CELEBRATION! EL CL\u00c1SICO\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "FC Barcelona were already the team with the most Spanish Cup titles and now they have one more! After seeing off historic rivals Real Madrid in Saturday\u2019s final in Seville, the Catalans have now won the knockout competition 32 times, eight more than second-placed Athletic Club with 24, with Real Madrid third on 20. \n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2600559",
                "likeCount": "125696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mo-_FR4o2zBpyRmctRWfxMEWhB0",
            "id": "JoTw2opTMnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T14:55:07Z",
                "channelId": "UCnhSkJbGJIBODLpsQvuOx3A",
                "title": "ENTRE TRES - Arelys Henao X @FrancyPopular  X @PaolaJaraPJ   (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete aqu\u00ed:\n@PaolaJaraPJ \n@FrancyPopular \n@ArelysHenao \n\u200b\u200b\n\n\nLetra \"Entre Tres Arelys Henao X Francy X Paola Jara\"\n\nArelys \u00bfTe la vas a tomar?\nPor Ustedes\nSalud\u2026\n\nAmigaaa que no se note\nsi te lo encuentras, que andas pensando en \u00e9l\nhazle creer que te encuentras mejor sola, \nque no sufres, que no lloras, aunque es dif\u00edcil de creer\n\nHagamos que piense\nque esas ojeras, son por la fiesta no por noches que te quedas\nllor\u00e1ndole un r\u00edo, sintiendo ese fr\u00edo, que te quema hasta los huesos\npor un coraz\u00f3n jodi\u00f3\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso se supera\u2026\n\nAy Coraz\u00f3n\nAmiga: Y llore lo que tenga que llorar\nPero eso se supera\nAs\u00ed es\n\nA esta meza que no paren de llegar botellas\nque estamos dispuestas a matar las penas\namiga tu bien sabes cuanto vales\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso, \nY eso, se supera\u2026\n\nSalud\nEso se supera\nAy ay ay\n\n\u2728S\u00edgueme en mis redes sociales:\nhttps://www.instagram.com/arelyshenao\nhttps://www.tiktok.com/@arelyshenao\nhttps://www.facebook.com/LaReinadelaMusicaPopular\nhttps://twitter.com/ARELYSHENAO\nSitio Web: www.arelyshenao.com.co\n\n\u2728Follow Paola Jara\nhttps://www.facebook.com/Paolajaramusica/\nhttps://www.instagram.com/paolajarapj/\nhttps://www.tiktok.com/@paolajarapj\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyL7UkdG3lAHQPo8wgkrkZw\n\n\u2728Follow Francy\nhttps://www.facebook.com/francypopular\nhttps://www.instagram.com/francypopular/\nhttps://www.tiktok.com/@francypopular\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEh1VvUXrvnzPsM9HHNhx5w\n\n\nEscucha Lo Mejor de la M\u00fasica Popular aqu\u00ed:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIxeSHLYhGfg2_hG08ASuFCk&si=g_npylutLYZzsB_v\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuOzWhUTXLqLmQs2AoHjq7XO\n\nPaola Jara\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIyYKJZYDD6P_fg-q4ROWnmP&si=C3Hx3Jmnaffv9kvs \n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIzyE9xgs1WBTF0TBTaFNvNh&si=u3xGxLndPGEh2YC_\nFrancy\n\u2728 https://www.youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZWEmVdDZy_eym6EHt03sr6F\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZUbjpQSMOQFd6qVV_GwL06t&si=WZdrxcp-f-nFVdCS\nArelys Henao\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuNgOUEOxAZCiP3Qi3fuoiu0&si=WPxXqbGpWW4v_wJo\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuP0qvoTdIsVXWoPA8j7hfWp&si=VZOlEUVSTdWfRbqU\n\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \ud83c\udfa7 https://onerpm.lnk.to/ArelysHenaoAW\n\nCr\u00e9ditos:\nInterpretes: Arelys Henao  @ArelysHenao Francy @Francy Paola Jara @PaolaJara \nAutor y Compositor: Simon Escobar Uribe / Tomas Botero Castrillon / Mateo Cano Calderon / Zaira Oca\u00f1a Bustamante / Luz Arely Henao Ruiz / Francia Elena Hernandez Rios / Paula Andrea Zapata Jaramillo \nProductores Ejecutivos: Hdos Music S.A.S, Francy Producciones S.A.S, PAZ S.A.S\nProductor Musical: Yohan \u00dasuga\nEstudio de Grabaci\u00f3n: @FelinosProducciones    \nProductora Audiovisual:  @EverestFilms  \nDirecci\u00f3n Video: Andr\u00e9s Osorio\n\n#arelyshenao #PaolaJara #FrancyPopular #LaReinaDeLaM\u00fasicaPopular",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARELYS HENAO \"LA REINA DE LA MUSICA POPULAR\"",
                "tags": [
                    "Arelys Henao",
                    "Lo Pasado Pisado",
                    "Dices Que No Vuelves",
                    "Amarga Despedida",
                    "Tu Forma de Amar",
                    "Francy",
                    "Si Se Fue",
                    "Se Fue",
                    "Con la Misma Moneda",
                    "La Gran Se\u00f1ora",
                    "Que Hablen de M\u00ed",
                    "Que Sufra",
                    "Que Chupe y Que Llore",
                    "Musica populas colombiana",
                    "Paola Jara",
                    "La Trigra del Caser\u00edo",
                    "Como si Nada",
                    "Muri\u00f3 El Amor",
                    "La Conquista",
                    "Jessi Uribe",
                    "Luis Alfonso",
                    "Yeison Jim\u00e9nez",
                    "Jhonny Rivera",
                    "Dar\u00edo G\u00f3mez",
                    "La Pareja del A\u00f1o",
                    "Te Dedico El Silencio",
                    "las tres",
                    "entre 3",
                    "entre tres"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ENTRE TRES - Arelys Henao X @FrancyPopular  X @PaolaJaraPJ   (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete aqu\u00ed:\n@PaolaJaraPJ \n@FrancyPopular \n@ArelysHenao \n\u200b\u200b\n\n\nLetra \"Entre Tres Arelys Henao X Francy X Paola Jara\"\n\nArelys \u00bfTe la vas a tomar?\nPor Ustedes\nSalud\u2026\n\nAmigaaa que no se note\nsi te lo encuentras, que andas pensando en \u00e9l\nhazle creer que te encuentras mejor sola, \nque no sufres, que no lloras, aunque es dif\u00edcil de creer\n\nHagamos que piense\nque esas ojeras, son por la fiesta no por noches que te quedas\nllor\u00e1ndole un r\u00edo, sintiendo ese fr\u00edo, que te quema hasta los huesos\npor un coraz\u00f3n jodi\u00f3\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso se supera\u2026\n\nAy Coraz\u00f3n\nAmiga: Y llore lo que tenga que llorar\nPero eso se supera\nAs\u00ed es\n\nA esta meza que no paren de llegar botellas\nque estamos dispuestas a matar las penas\namiga tu bien sabes cuanto vales\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso, \nY eso, se supera\u2026\n\nSalud\nEso se supera\nAy ay ay\n\n\u2728S\u00edgueme en mis redes sociales:\nhttps://www.instagram.com/arelyshenao\nhttps://www.tiktok.com/@arelyshenao\nhttps://www.facebook.com/LaReinadelaMusicaPopular\nhttps://twitter.com/ARELYSHENAO\nSitio Web: www.arelyshenao.com.co\n\n\u2728Follow Paola Jara\nhttps://www.facebook.com/Paolajaramusica/\nhttps://www.instagram.com/paolajarapj/\nhttps://www.tiktok.com/@paolajarapj\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyL7UkdG3lAHQPo8wgkrkZw\n\n\u2728Follow Francy\nhttps://www.facebook.com/francypopular\nhttps://www.instagram.com/francypopular/\nhttps://www.tiktok.com/@francypopular\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEh1VvUXrvnzPsM9HHNhx5w\n\n\nEscucha Lo Mejor de la M\u00fasica Popular aqu\u00ed:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIxeSHLYhGfg2_hG08ASuFCk&si=g_npylutLYZzsB_v\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuOzWhUTXLqLmQs2AoHjq7XO\n\nPaola Jara\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIyYKJZYDD6P_fg-q4ROWnmP&si=C3Hx3Jmnaffv9kvs \n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIzyE9xgs1WBTF0TBTaFNvNh&si=u3xGxLndPGEh2YC_\nFrancy\n\u2728 https://www.youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZWEmVdDZy_eym6EHt03sr6F\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZUbjpQSMOQFd6qVV_GwL06t&si=WZdrxcp-f-nFVdCS\nArelys Henao\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuNgOUEOxAZCiP3Qi3fuoiu0&si=WPxXqbGpWW4v_wJo\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuP0qvoTdIsVXWoPA8j7hfWp&si=VZOlEUVSTdWfRbqU\n\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \ud83c\udfa7 https://onerpm.lnk.to/ArelysHenaoAW\n\nCr\u00e9ditos:\nInterpretes: Arelys Henao  @ArelysHenao Francy @Francy Paola Jara @PaolaJara \nAutor y Compositor: Simon Escobar Uribe / Tomas Botero Castrillon / Mateo Cano Calderon / Zaira Oca\u00f1a Bustamante / Luz Arely Henao Ruiz / Francia Elena Hernandez Rios / Paula Andrea Zapata Jaramillo \nProductores Ejecutivos: Hdos Music S.A.S, Francy Producciones S.A.S, PAZ S.A.S\nProductor Musical: Yohan \u00dasuga\nEstudio de Grabaci\u00f3n: @FelinosProducciones    \nProductora Audiovisual:  @EverestFilms  \nDirecci\u00f3n Video: Andr\u00e9s Osorio\n\n#arelyshenao #PaolaJara #FrancyPopular #LaReinaDeLaM\u00fasicaPopular"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1273818",
                "likeCount": "30267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VQXHlks8Qe743YYdGa_oLlfRG_4",
            "id": "L1Ta38LNcUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:27:45Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "Desconexi\u00f3n Emocional - MissaSinfonia",
                "description": "Sigamos en contacto!\nhttps://www.missasinfonia.com\nSpotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/7Ip8SqItaKjJtgtKUNCShb\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nX:\nhttp://www.x.com/MissaSinfonia\n\nLetra:\n\nTengo d\u00edas sin dormir\nPaso noches sin decir\nLo harto que estoy\nDe ti\n\nNi un segundo estoy en paz\nGrito fuerte en soledad\nY nadie me escucha\nNadie me ayuda\n\n(Coro)\nNo hay nadie que entienda\nMas que yo\nQue estoy cansado, desvelado.\n\nSintiendo que todo \nse acab\u00f3 \nPero esto es solo el principio.\n\n(Verso)\nDesconexi\u00f3n emocional\nSolo por querer lograr ser alguien\nLograr ser alguien\n\nEntre paredes de cristal\nTengo rocas que lanzar al aire,\nQue algo cambie.\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Puente)\nTengo miedo de continuar\nSi paro no s\u00e9 qu\u00e9 suceder\u00e1\n\nTodo podr\u00eda terminar \nUna oportunidad\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n\nVideo producido por Enrique Rosas y dirigido por Alfonso Ramirez en Oncemil producciones.\n\nEscrita por: Missa Sinfon\u00eda, Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux.\n\nUna producci\u00f3n dirigida y realizada por Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux para Cosmos by Bobo.\nBater\u00eda: Eduardo Torruco.\nIng. de mezcla: Adri\u00e1n \u201cRojo\u201d Trevi\u00f1o.\nProducci\u00f3n ejecutiva: Emilio \u00c1vila y Michkin Boyzo.\nLabel Manager: Carlos Faisal.\nManager personal: Lucas Garcia Noya.\n\nEspecial agradecimiento a mi equipo AttachMenta por el management y administraci\u00f3n del proyecto.\n\nGracias Adrien Mont por prestarnos su bello talento para el arte promocional, su instagram:\nhttps://www.instagram.com/adrien_mess/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Desconexi\u00f3n Emocional - MissaSinfonia",
                    "description": "Sigamos en contacto!\nhttps://www.missasinfonia.com\nSpotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/7Ip8SqItaKjJtgtKUNCShb\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nX:\nhttp://www.x.com/MissaSinfonia\n\nLetra:\n\nTengo d\u00edas sin dormir\nPaso noches sin decir\nLo harto que estoy\nDe ti\n\nNi un segundo estoy en paz\nGrito fuerte en soledad\nY nadie me escucha\nNadie me ayuda\n\n(Coro)\nNo hay nadie que entienda\nMas que yo\nQue estoy cansado, desvelado.\n\nSintiendo que todo \nse acab\u00f3 \nPero esto es solo el principio.\n\n(Verso)\nDesconexi\u00f3n emocional\nSolo por querer lograr ser alguien\nLograr ser alguien\n\nEntre paredes de cristal\nTengo rocas que lanzar al aire,\nQue algo cambie.\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Puente)\nTengo miedo de continuar\nSi paro no s\u00e9 qu\u00e9 suceder\u00e1\n\nTodo podr\u00eda terminar \nUna oportunidad\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n\nVideo producido por Enrique Rosas y dirigido por Alfonso Ramirez en Oncemil producciones.\n\nEscrita por: Missa Sinfon\u00eda, Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux.\n\nUna producci\u00f3n dirigida y realizada por Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux para Cosmos by Bobo.\nBater\u00eda: Eduardo Torruco.\nIng. de mezcla: Adri\u00e1n \u201cRojo\u201d Trevi\u00f1o.\nProducci\u00f3n ejecutiva: Emilio \u00c1vila y Michkin Boyzo.\nLabel Manager: Carlos Faisal.\nManager personal: Lucas Garcia Noya.\n\nEspecial agradecimiento a mi equipo AttachMenta por el management y administraci\u00f3n del proyecto.\n\nGracias Adrien Mont por prestarnos su bello talento para el arte promocional, su instagram:\nhttps://www.instagram.com/adrien_mess/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1678730",
                "likeCount": "292300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z2SH6KZgKVpsWMvAuiPXjJ-Ps5o",
            "id": "K9O-7wsI8c0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:06:00Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Inti (Visualizer)",
                "description": "Cazzu - Inti (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "INTI",
                    "LATINAJE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Inti (Visualizer)",
                    "description": "Cazzu - Inti (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2536325",
                "likeCount": "287798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R8ThcXDD1NA4B1jb4wyXVFMdHFk",
            "id": "6BCWqxUV3RU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:00:15Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "The Monkey, El Macaco Asesino| #TeLoResumo",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Monkey, El Macaco Asesino| #TeLoResumo",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "907686",
                "likeCount": "70062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ODJB2vVUYZe0rp5qZllDGtHDAw4",
            "id": "TQDUUSqcriM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:14:27Z",
                "channelId": "UC0Vdv4N2cG6LixKtVZzZ11A",
                "title": "Viaj\u00e9 a JAP\u00d3N y a ESTADOS UNIDOS solo para comprar PIZZA atrav\u00e9s de una WII. (Si, de verdad)",
                "description": "https://www.missasinfonia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyMissa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Viaj\u00e9 a JAP\u00d3N y a ESTADOS UNIDOS solo para comprar PIZZA atrav\u00e9s de una WII. (Si, de verdad)",
                    "description": "https://www.missasinfonia.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1840583",
                "likeCount": "185765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T8cLrGyNwnQqNfl0_9gykjegHqk",
            "id": "FQ2q0Q9frKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:30:07Z",
                "channelId": "UCzfyYtgvkx5mLy8nlLlayYg",
                "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivziepop",
                "tags": [
                    "Vivziepop",
                    "Zoophobia"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                    "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3024095",
                "likeCount": "447978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36119"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 187,
        "resultsPerPage": 50
    }
}