{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "kDDkC4TCNKqtq7t0XDPHmOOldWU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2r6eQvPYZVa_zEs1A9IgtR-c8XU",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5507401",
                "likeCount": "196642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oSwMD3-7JlzVAkn-6PDyGMmucn8",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3458934",
                "likeCount": "261426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "enjLeSMwWRyhaJaeTfvzvJo1OAY",
            "id": "Duq2ZhSVgUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:22Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173462",
                "likeCount": "42304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aFWZWqZl0-fCxh4rc3dv2AazFUc",
            "id": "5YH-DNOoAcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T20:56:13Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "PSG FESTEJA el 1-0 ante ARSENAL en LONDRES con golazo de Demb\u00e9l\u00e9 | Champions League",
                "description": "PSG gana 1-0 al Arsenal en Londres para sacar ventaja en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 se encarg\u00f3 del \u00fanico gol del partido a los tres minutos del arranque.\n#psg #arsenal #gol #championsleague | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "psg vs arsenal",
                    "arsenal",
                    "arsenal football club",
                    "arsenal fc",
                    "psg",
                    "mikel arteta",
                    "bukayo saka",
                    "gabriel martinelli",
                    "psg arsenal",
                    "paris saint-germain",
                    "paris",
                    "stade rennais",
                    "gianluigi donnarumma",
                    "demb\u00e9l\u00e9",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "gol",
                    "gol psg",
                    "gol arsenal",
                    "luis enrique",
                    "arteta"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG FESTEJA el 1-0 ante ARSENAL en LONDRES con golazo de Demb\u00e9l\u00e9 | Champions League",
                    "description": "PSG gana 1-0 al Arsenal en Londres para sacar ventaja en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 se encarg\u00f3 del \u00fanico gol del partido a los tres minutos del arranque.\n#psg #arsenal #gol #championsleague | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2204992",
                "likeCount": "27320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q4y_tI-TB5sFvEaRx8BjNyCd5PI",
            "id": "3UgJU5aMtU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T00:00:03Z",
                "channelId": "UCGPBHKmboKgep6A1Alq1yCw",
                "title": "Lali, Duki - PL\u00c1STICO (Official Video)",
                "description": "Escuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nEscuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nSal\u00ed corriendo sola en la persecuci\u00f3n\nEst\u00e1 lleno de sombras con delineador\nCaras desfiguradas\nNo vayas a atender cuando el demonio llama.\n\nSon vampiros con ropa de dise\u00f1ador\nEntre las luces rojas, besos con alcohol\nLes cambia la mirada\nNo vayas a atender cuando el demonio llama.\n\nVestidos apretados brillando en las oscuridad\nOh oh\nEst\u00e1n cerrando tratos y yo me quiero escapar\nUh oh oh.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me lo guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\n(DUKI)\nPor qu\u00e9 tengo que dar la energ\u00eda\nA criaturas vac\u00edas que quieren mi sol?\nEn el viento una voz que me gu\u00eda\nCu\u00e1ntas fantas\u00edas de un mundo mejor.\n\nDonde el tiempo a los falsos lo olvida\nY cae la mentira en los ojos de Dios\nMe mantengo alejado de aquellos\nQue al final no son lo que dicen que son.\n\nLo veo r\u00e1pido\nCara \u2018e pl\u00e1stico\nDemasiado b\u00e1sico\nSon robots de macintosh\nQu\u00e9 habr\u00e1n sentido esas almas que se apagaron?\nPerder su identidad no vale cu\u00e1nto le pagaron.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me la guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me lo guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\n#LALI\n#PLASTICO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaliMusicaVEVO",
                "tags": [
                    "Lali Duki",
                    "PL\u00c1STICO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lali, Duki - PL\u00c1STICO (Official Video)",
                    "description": "Escuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nEscuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nSal\u00ed corriendo sola en la persecuci\u00f3n\nEst\u00e1 lleno de sombras con delineador\nCaras desfiguradas\nNo vayas a atender cuando el demonio llama.\n\nSon vampiros con ropa de dise\u00f1ador\nEntre las luces rojas, besos con alcohol\nLes cambia la mirada\nNo vayas a atender cuando el demonio llama.\n\nVestidos apretados brillando en las oscuridad\nOh oh\nEst\u00e1n cerrando tratos y yo me quiero escapar\nUh oh oh.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me lo guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\n(DUKI)\nPor qu\u00e9 tengo que dar la energ\u00eda\nA criaturas vac\u00edas que quieren mi sol?\nEn el viento una voz que me gu\u00eda\nCu\u00e1ntas fantas\u00edas de un mundo mejor.\n\nDonde el tiempo a los falsos lo olvida\nY cae la mentira en los ojos de Dios\nMe mantengo alejado de aquellos\nQue al final no son lo que dicen que son.\n\nLo veo r\u00e1pido\nCara \u2018e pl\u00e1stico\nDemasiado b\u00e1sico\nSon robots de macintosh\nQu\u00e9 habr\u00e1n sentido esas almas que se apagaron?\nPerder su identidad no vale cu\u00e1nto le pagaron.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me la guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me lo guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\n#LALI\n#PLASTICO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362429",
                "likeCount": "31904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2785"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aI08zKc0s5mUp0mUfGlDLas9frU",
            "id": "n4ixZgEAVVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T22:30:08Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "River 2 Boca 1 | Reacciones de Amigos | Torneo Apertura 2025",
                "description": "DESCARG\u00c1 FC MOBILE:  https://fcmobile.sng.link/Dn1ol/4mtv/gbxd\n\nADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "River 2 Boca 1 | Reacciones de Amigos | Torneo Apertura 2025",
                    "description": "DESCARG\u00c1 FC MOBILE:  https://fcmobile.sng.link/Dn1ol/4mtv/gbxd\n\nADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "703028",
                "likeCount": "38335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4inoDh2XBx65g6_6OAj_VVjFmkY",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17857566",
                "likeCount": "383214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WTxBRQ74mNAvwmROl18qENMg11Q",
            "id": "lO6uS-wnznY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:35:04Z",
                "channelId": "UCwosQ1lgv4kez9V4xUbJWKQ",
                "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernan",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "juego",
                    "videojuego",
                    "video game",
                    "gameplay",
                    "en espa\u00f1ol",
                    "top1",
                    "top #1",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "momentos divertidos",
                    "momentos graciosos",
                    "youtube",
                    "clash royale",
                    "clash",
                    "modo liga",
                    "campeones definitivos",
                    "liga",
                    "mazo",
                    "mejor mazo",
                    "maso",
                    "mejor maso"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                    "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "820754",
                "likeCount": "93697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5085"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pNXWexO8ahx2V-_CSLXFx89-pf4",
            "id": "EHjdrqvicN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                    "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1758203",
                "likeCount": "171678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EK-e9x7-_K3aBINPbTxD0PVYg7I",
            "id": "4V9p3aZxgWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:51:59Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DEL SUPERCLASICO - RIVER 2 BOCA 1 (2025) - APERTURA (FECHA 14)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DEL SUPERCLASICO - RIVER 2 BOCA 1 (2025) - APERTURA (FECHA 14)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1179150",
                "likeCount": "48202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7se71knDrjzp8bYry_b4kOvr3Mw",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76978594",
                "likeCount": "2109073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oPK2TIg8hLnnPsM-Kn4YwsUk9Zc",
            "id": "RABPC24-QYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:15:55Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1516314",
                "likeCount": "75556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3cpE5TudI5lWq20R1rni3sSqAKc",
            "id": "OvI0fHAxmnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:02:50Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "probando",
                    "el mejor caf\u00e9",
                    "del mundo",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "847249",
                "likeCount": "50154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mj7DErpCv4U_PtmEOeYa7O20roQ",
            "id": "G0T8xGu2NxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:02:24Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera vez",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                    "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1587904",
                "likeCount": "95560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3805"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3AU7o6dP-p_9YntaeCaMXq12DVk",
            "id": "zwkdZNn0c1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:01:01Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "983876",
                "likeCount": "62702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bEi_teaD_78x0bK2Cv2pKcs-KJQ",
            "id": "P5o2wD2C_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:17Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1654741",
                "likeCount": "13181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sH0i0TDYzp9hx0VS0tyKh5Qw0Zs",
            "id": "ClxH__jBJL4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:30:03Z",
                "channelId": "UCAA0H85JKCAYkRPYZi2vXow",
                "title": "EN BUSCA DEL MEJOR HUEVO DE PASCUA ft \u00a0@Santutu",
                "description": "- Enlace/c\u00f3digo QR para descargar ELSA gratis y obtener 7 d\u00edas premium: https://bit.ly/ELSAxUNICORNIO \n- P\u00e1gina de descuentos de ELSA premium:https://elsaspeak.com/inf/unicornio/ \n\n\ud83e\udd84 CANAL SECUNDARIO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCOpowlhP7lcG7850cwBxPqA\n\nTodo el contenido del video sale de las transmisiones en vivo por \n\ud83d\udcfa https://kick.com/unicornio\n\nNo te olvides de activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo video!\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES\nhttps://www.instagram.com/germanusinger\nhttps://twitter.com/GermanUsinger\n\n\ud83c\udfacEditor:\nhttps://www.twitter.com/oIqed\n\n\ud83d\udd0a Outro:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=72NfHv0BDB8\n\n\ud83d\udce9 Contacto: unicornio.twitch@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unicornio",
                "tags": [
                    "unicornio",
                    "uni",
                    "gertwo",
                    "santutu",
                    "santetas",
                    "probando",
                    "en busca del",
                    "probando comida",
                    "en busca de la mejor factura",
                    "en busca del mejor alfajor",
                    "comida",
                    "probando comida argentina",
                    "probando dulces argentinos",
                    "huevos de pascua",
                    "pascua",
                    "como hacer huevo de pascua",
                    "como hacer un huevo de pascua",
                    "pascuas",
                    "huevos",
                    "huevos sorpresa",
                    "santutu y uni",
                    "uni y santutu",
                    "santutu y unicornio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN BUSCA DEL MEJOR HUEVO DE PASCUA ft \u00a0@Santutu",
                    "description": "- Enlace/c\u00f3digo QR para descargar ELSA gratis y obtener 7 d\u00edas premium: https://bit.ly/ELSAxUNICORNIO \n- P\u00e1gina de descuentos de ELSA premium:https://elsaspeak.com/inf/unicornio/ \n\n\ud83e\udd84 CANAL SECUNDARIO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCOpowlhP7lcG7850cwBxPqA\n\nTodo el contenido del video sale de las transmisiones en vivo por \n\ud83d\udcfa https://kick.com/unicornio\n\nNo te olvides de activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo video!\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES\nhttps://www.instagram.com/germanusinger\nhttps://twitter.com/GermanUsinger\n\n\ud83c\udfacEditor:\nhttps://www.twitter.com/oIqed\n\n\ud83d\udd0a Outro:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=72NfHv0BDB8\n\n\ud83d\udce9 Contacto: unicornio.twitch@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352458",
                "likeCount": "24669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S0U23o4TMgz0YEuiSE20_EnwxAA",
            "id": "XvmHkdoWRNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:44:18Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "TIRO LIBRE HIST\u00d3RICO DE MASTANTUONO Y SUPERCL\u00c1SICO MILLONARIO EN N\u00da\u00d1EZ | River 2-1 Boca | RESUMEN",
                "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nFecha 15\nGoles: 25' F. Mastantuono (R); 38' M. Merentiel (B); 44' S. Driussi (R).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "Resumen",
                    "Goles",
                    "Torneo Apertura",
                    "Fecha 15",
                    "River",
                    "Boca",
                    "Gallardo",
                    "Gago",
                    "Monumental",
                    "Mastantuono",
                    "Golazo",
                    "Tiro Libre",
                    "Driussi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIRO LIBRE HIST\u00d3RICO DE MASTANTUONO Y SUPERCL\u00c1SICO MILLONARIO EN N\u00da\u00d1EZ | River 2-1 Boca | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nFecha 15\nGoles: 25' F. Mastantuono (R); 38' M. Merentiel (B); 44' S. Driussi (R).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1891016",
                "likeCount": "25402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b3q2KfUUkqi9HdHEsQDVX_-_T5I",
            "id": "ZEhci72o8nQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:36:13Z",
                "channelId": "UCX-XbFH18Dme_zLmbOR_HNw",
                "title": "RIVER PLATE 2 - BOCA JUNIORS 1 - REACCION PICANTE - Liga Argentina 2025 - Toto Bordieri",
                "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toto Bordieri",
                "tags": [
                    "toto",
                    "toto bordieri",
                    "toto bordieri reaccion",
                    "toto bordieri analisis en caliente",
                    "toto bordieri analisis",
                    "toto bordieri boca",
                    "toto bordieri river",
                    "hincha de boca",
                    "reaccion hincha de boca",
                    "hincha de river reaccion",
                    "Boca river",
                    "River boca",
                    "river 2 boca 1",
                    "river boca goles",
                    "mastantuono",
                    "driussi",
                    "superclasico",
                    "liga argentina",
                    "river 2 boca 1 resumen",
                    "river 2 boca reaccion",
                    "reaccion river boca",
                    "reaccion gol mastantuono"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RIVER PLATE 2 - BOCA JUNIORS 1 - REACCION PICANTE - Liga Argentina 2025 - Toto Bordieri",
                    "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\"."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303046",
                "likeCount": "16226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wE6ygQrYGYMsiK20Qye9CT1PAqc",
            "id": "hU5akDv_cyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:05:57Z",
                "channelId": "UC2Xq2PK-got3Rtz9ZJ32hLQ",
                "title": "As\u00ed es la tumba en la que est\u00e1n los restos del papa Francisco en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor",
                "description": "El mundo le dio una sentida despedida el papa Francisco, quien falleci\u00f3 el pasado 21 de abril de 2025. En medio de homenajes, llanto y millones de aplausos, feligreses de todo el mundo honraron la labor del primer pont\u00edfice latinoamericano. Ahora, el santo padre descansa en paz en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde miles de cat\u00f3licos ya visitan su tumba.   #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\r\n\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\r\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\r\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\r\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\r\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\r\n\r\nNuestros canales en YouTube:\r\n\r\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\r\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\r\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\r\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\r\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\r\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\r\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\r\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias Caracol",
                "tags": [
                    "Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "D\u00f3nde est\u00e1 la tumba del papa",
                    "Noticias",
                    "Noticias Caracol",
                    "Noticias Internacionales",
                    "Noticias de Colombia",
                    "Noticias de hoy",
                    "Noticias en vivo",
                    "Tumba del papa Francisco",
                    "breaking news",
                    "news",
                    "noticias",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "restos del papa Francisco",
                    "ultimas noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed es la tumba en la que est\u00e1n los restos del papa Francisco en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "description": "El mundo le dio una sentida despedida el papa Francisco, quien falleci\u00f3 el pasado 21 de abril de 2025. En medio de homenajes, llanto y millones de aplausos, feligreses de todo el mundo honraron la labor del primer pont\u00edfice latinoamericano. Ahora, el santo padre descansa en paz en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde miles de cat\u00f3licos ya visitan su tumba.   #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\r\n\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\r\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\r\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\r\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\r\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\r\n\r\nNuestros canales en YouTube:\r\n\r\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\r\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\r\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\r\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\r\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\r\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\r\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\r\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664054",
                "likeCount": "5775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dyQBwvyGn27dWJwLiVUB8C4mth8",
            "id": "f9pKIVn7z00",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:34:16Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "GOLAZOS DE ALEXIS Y LUCHO D\u00cdAZ PARA QUE LIVERPOOL GRITE CAMPE\u00d3N | Liverpool 5-1 Tottenham | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Premier League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nPremier League 2024/2025\nFecha 34\nGoles: 12' D. Solanke (T); 16' L. D\u00edaz (L); 24' A. Mac Allister (L); 34' C. Gakpo (L); 63' M. Salah (L); 69' D. Udogie en contra (L)  \n\nNo te pierdas los videos de la Premier League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4dz9YC3\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n\u2022 https://www.instagram.com/espnargentina/\n\u2022 https://x.com/ESPNArgentina\n\u2022 https://www.facebook.com/ESPNFans/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "Liverpool",
                    "Tottenham",
                    "Premier League",
                    "Alexis",
                    "Lucho D\u00edaz",
                    "ESPN",
                    "Resumen",
                    "Anfield"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLAZOS DE ALEXIS Y LUCHO D\u00cdAZ PARA QUE LIVERPOOL GRITE CAMPE\u00d3N | Liverpool 5-1 Tottenham | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Premier League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nPremier League 2024/2025\nFecha 34\nGoles: 12' D. Solanke (T); 16' L. D\u00edaz (L); 24' A. Mac Allister (L); 34' C. Gakpo (L); 63' M. Salah (L); 69' D. Udogie en contra (L)  \n\nNo te pierdas los videos de la Premier League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4dz9YC3\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n\u2022 https://www.instagram.com/espnargentina/\n\u2022 https://x.com/ESPNArgentina\n\u2022 https://www.facebook.com/ESPNFans/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2436687",
                "likeCount": "36514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G1Zcs_XAm2XCT5SBWzp_C95FGVE",
            "id": "aHYvmY3nV5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T02:36:08Z",
                "channelId": "UCRKadhR7EuoyWM1zylxmbyA",
                "title": "Aria Bela - Pilates (Official Video)",
                "description": "Sigue a Aria Bela: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/aria_bela/\nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nhttps://www.instagram.com/aria.topia\n\n#AriaBela #Pilates \n\nLetra:\n\n Hace tiempo alg\u00fan cabr\u00f3n  da\u00f1\u00f3 su coraz\u00f3n\n Uhhh La la\n Dijo a la verg* el amor, 100mil a\u00f1os atr\u00e1s\n Por eso ahora est\u00e1 \n\n En su era pilates, lululemon girlie, matcha latte\n la baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza, en el Yate, en su era Pilates\n\n Kinda Lolita, que anda solita, tu favorita Ra- Ra\n 3 margaritas, una diablita, i be like RAKATA - TA\n\n En mi baddie era, traigo double G en la cartera\n Hablan de mi, let them stare ah\n Soy la original, la verdadera\n\nLe dicen: Uh, de nada sirve si ya no estas tu\n Como la chica de la bikini azul\n Y se le ve por debajo el tattoo\n\n En su era PIlates,  lululemon girlie, matcha lattes\n La baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza en el yate, en su era Pilates\n\nStory by: Aria Bela\nScreenplay: Daniela Tam\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"Pilates\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Pilates. \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aria Bela",
                "tags": [
                    "arigameplays",
                    "aria Bela",
                    "ariabela",
                    "Video official",
                    "Music video",
                    "Pilates",
                    "Pilates de AriGameplays"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aria Bela - Pilates (Official Video)",
                    "description": "Sigue a Aria Bela: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/aria_bela/\nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nhttps://www.instagram.com/aria.topia\n\n#AriaBela #Pilates \n\nLetra:\n\n Hace tiempo alg\u00fan cabr\u00f3n  da\u00f1\u00f3 su coraz\u00f3n\n Uhhh La la\n Dijo a la verg* el amor, 100mil a\u00f1os atr\u00e1s\n Por eso ahora est\u00e1 \n\n En su era pilates, lululemon girlie, matcha latte\n la baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza, en el Yate, en su era Pilates\n\n Kinda Lolita, que anda solita, tu favorita Ra- Ra\n 3 margaritas, una diablita, i be like RAKATA - TA\n\n En mi baddie era, traigo double G en la cartera\n Hablan de mi, let them stare ah\n Soy la original, la verdadera\n\nLe dicen: Uh, de nada sirve si ya no estas tu\n Como la chica de la bikini azul\n Y se le ve por debajo el tattoo\n\n En su era PIlates,  lululemon girlie, matcha lattes\n La baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza en el yate, en su era Pilates\n\nStory by: Aria Bela\nScreenplay: Daniela Tam\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"Pilates\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Pilates. \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4450473",
                "likeCount": "192837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gN1ZBajGKtyUjYP3PLMAAwA83aw",
            "id": "tTDEKLnLzV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:26:59Z",
                "channelId": "UCUsm-fannqOY02PNN67C0KA",
                "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NM\u00e1s",
                "tags": [
                    "F\u00e9retro Papa Francisco",
                    "Sepelio del Papa Francisco",
                    "Santa Mar\u00eda la Mayor Entierro",
                    "\u00daltima Morada Papa Francisco",
                    "Recorrido del Papa Francisco",
                    "Papa Francisco Bas\u00edlica Final",
                    "Muerte del Papa Francisco",
                    "Funeral Papa Francisco 2025",
                    "Entierro Pont\u00edfice Argentino",
                    "Papa Francisco Papam\u00f3vil",
                    "Despedida Final del Papa",
                    "Historia Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "Papa Francisco",
                    "Las noticias",
                    "Bas\u00edlica Santa Mar\u00eda La Mayor",
                    "F\u00e9retro papa Francisco"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                    "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1309814",
                "likeCount": "16735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wYfsH415_SApM43RERIi3nM9m8M",
            "id": "V5JkPE3A-Wo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T17:30:16Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto",
                    "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                    "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1039769",
                "likeCount": "19332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OEqlH3AX_85FW0MS4kWslu4yvfk",
            "id": "N4lCc3RPfms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:43:15Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "MADRIDISTAS REACCIONANDO | BARCELONA 3-2 REAL MADRID - DjMaRiiO",
                "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MADRIDISTAS REACCIONANDO | BARCELONA 3-2 REAL MADRID - DjMaRiiO",
                    "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "954497",
                "likeCount": "45298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nTZ73bEapz5nBGpiFVAI1i2AGyI",
            "id": "O-WsQlXaa0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "Bad Bunny",
                    "Badbunny",
                    "Bad Buny",
                    "Badbuni",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos bad bunny",
                    "album mas fotos bad bunny",
                    "bad bunny mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos album",
                    "boquete bad bunny",
                    "bad bunny boquete",
                    "bokete",
                    "bad bunny bokete",
                    "debi tirar mas fotos bokete",
                    "bokete bad bunny video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7284862",
                "likeCount": "242298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3jZPbdweXylHl4yrArAdbiFYdME",
            "id": "LEhTlLnOVDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:31Z",
                "channelId": "UCXF4IGVcTnm6v9tBPGYNsQg",
                "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoungMikoVEVO",
                "tags": [
                    "Young Miko",
                    "Wave Music Group",
                    "Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                    "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4261954",
                "likeCount": "211625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XeW68GnaV8aGm6UHpqlZL5tWFbQ",
            "id": "ug3I39_SIIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T19:22:47Z",
                "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
                "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nacho",
                "tags": [
                    "nacho",
                    "dagar",
                    "nacho minecraft",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "trucos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "amigos minecraft",
                    "tralalero tralara",
                    "tralalero",
                    "tralalero tralalara",
                    "italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "italian",
                    "tung tung tung sahur",
                    "brr patapim",
                    "bombardino cocodrilo",
                    "batalla de mobs",
                    "mejor italian brainrot",
                    "batalla de brainrot",
                    "batalla de italian brainrot",
                    "ballerina capuccina",
                    "lirili larila"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1103076",
                "likeCount": "12488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9TiWfB_KWGMUQYZ1qkUp9N5J-f4",
            "id": "Lf566pMNCOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T01:00:07Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "Anuel",
                    "AnuelAA",
                    "RyanCastro",
                    "Darell",
                    "OVY ON THE DRUMS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                    "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10394901",
                "likeCount": "247066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cCa7euanXKOZQ5ckfu9u6OcR5zo",
            "id": "paRa7BRa3d4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:44:58Z",
                "channelId": "UCX-XbFH18Dme_zLmbOR_HNw",
                "title": "BASTA GAGO. River Plate 2 - Boca Juniors 1 - An\u00e1lisis en Caliente - Liga Argentina - Toto Bordieri",
                "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toto Bordieri",
                "tags": [
                    "toto",
                    "toto bordieri",
                    "toto bordieri reaccion",
                    "toto bordieri analisis en caliente",
                    "toto bordieri analisis",
                    "toto bordieri boca",
                    "toto bordieri river",
                    "hincha de boca",
                    "reaccion hincha de boca",
                    "hincha de river reaccion",
                    "boca juniors",
                    "river",
                    "river 2 boca 1",
                    "river plate 2 boca juniors 1",
                    "river 2 boca 1 resumen",
                    "river 2 boca 1 analisis",
                    "analisis boca river",
                    "resumen boca river",
                    "gol mastantuono",
                    "mastantuono",
                    "gallardo",
                    "fernando gago",
                    "gago"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BASTA GAGO. River Plate 2 - Boca Juniors 1 - An\u00e1lisis en Caliente - Liga Argentina - Toto Bordieri",
                    "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\"."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311659",
                "likeCount": "19286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XWsVIRGhcHmFURod0W4b_fR34fM",
            "id": "mHrJ8CoIKIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:34:52Z",
                "channelId": "UCrPMM16a2XymtrPJwFW4kAQ",
                "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Emilia - MOTINHA 2.0 REMIX (\u00c1udio Oficial)",
                "description": "\u25ba Ou\u00e7a #MotinhaRemix nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/Motinha2.0Remix\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\n\nConecte-se com DENNIS:\nInstagram \u25ba http://instagram.com/dennisdj\nTikTok \u25ba http://tiktok.com/@dennisdjoficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/dennisdjoficial\nTwitter / X \u25ba https://x.com/dennisdj\nSoundcloud \u25ba https://soundcloud.com/dennisdjoficial\n\n#DennisDJ #BailedoDennis #Dennis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DENNIS",
                "tags": [
                    "dennis dj",
                    "baile do dennis",
                    "baile funk",
                    "dj",
                    "funk",
                    "dennis",
                    "dennis o brabo",
                    "Lu\u00edsa sonza",
                    "Motinha",
                    "Motinha 2.0",
                    "Dan\u00e7a da Motinha",
                    "Em\u00edlia",
                    "Em\u00edlia Lu\u00edsa",
                    "Motinha remix",
                    "Remix",
                    "Mete marcha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Emilia - MOTINHA 2.0 REMIX (\u00c1udio Oficial)",
                    "description": "\u25ba Ou\u00e7a #MotinhaRemix nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/Motinha2.0Remix\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\n\nConecte-se com DENNIS:\nInstagram \u25ba http://instagram.com/dennisdj\nTikTok \u25ba http://tiktok.com/@dennisdjoficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/dennisdjoficial\nTwitter / X \u25ba https://x.com/dennisdj\nSoundcloud \u25ba https://soundcloud.com/dennisdjoficial\n\n#DennisDJ #BailedoDennis #Dennis"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "578928",
                "likeCount": "14317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qg5qLc3UzbqECai0JVa0cIeEd58",
            "id": "qEz2Kwzix5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:30:21Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                    "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1434509",
                "likeCount": "12295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vYgweagBsW1PV8KmO5uXKSjWzr8",
            "id": "1F3S8zm_kC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:03:21Z",
                "channelId": "UCMiujkRPaooro_5wpOk2iAQ",
                "title": "MOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment Brasil / 5020 Records\n\nMOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix \u00b7 DENNIS \u00b7 Lu\u00edsa Sonza \u00b7 Emilia\n\nMOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil | 5020 Records\n\nReleased on: 2025-04-24\n\nAssociated Performer: DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Emilia\nComposer: Cantini\nComposer: Lary\nComposer: Guilherme Ferraz\nComposer: Tiago Marcelo\nComposer: MC Beth\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DENNIS - Topic",
                "tags": [
                    "DENNIS",
                    "Lu\u00edsa Sonza",
                    "Emilia",
                    "MOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment Brasil / 5020 Records\n\nMOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix \u00b7 DENNIS \u00b7 Lu\u00edsa Sonza \u00b7 Emilia\n\nMOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil | 5020 Records\n\nReleased on: 2025-04-24\n\nAssociated Performer: DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Emilia\nComposer: Cantini\nComposer: Lary\nComposer: Guilherme Ferraz\nComposer: Tiago Marcelo\nComposer: MC Beth\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "911841",
                "likeCount": "38845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1703"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s0yl7fDYFg4G3vYfBLVREoblnyw",
            "id": "NeZ3TWruRfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T21:00:06Z",
                "channelId": "UCI96hlCwx8rJR0idr2sJCVQ",
                "title": "vivir con depresi\u00f3n.",
                "description": "esta es la historia animada mas personal de magma.mp4, de hecho de todos mis canales themagmaboi. voy a contarles mi experiencia con la depresi\u00f3n. todo lo contado aqu\u00ed son experiencias reales que comparto con intenci\u00f3n de que entretengan y tal vez ayuden.\ndesde lo m\u00e1s profundo de mi coraz\u00f3n: gracias y cu\u00eddense mucho!:)\n\nDIRECTOS https://twitch.tv/themagmaboi\ntwitter https://twitter.com/TheMagmaBoi\ninstagram https://www.instagram.com/themagmaboi/\n\nVideos Largos (NUEVO): @themagmaplus \nCanal secreto: @ElMagmaBoi \nMinecraft: @TheMagmaBoi \nMemes: @Magmitaa \nReacciones: @themagmarec \n\nAgradecimientos especiales a @threadsarts_yt con su animacion, @fallosinsonido por los vfx, a @YouTubeLatam por darme un espacio para compartir mis experiencias, y a ti por estar aqu\u00ed y ser parte de esto que hago con tanto cari\u00f1o y pasi\u00f3n.\n\ncomenta otra historia que te gustar\u00eda ver para recibir un coraz\u00f3n ;)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "magma.mp4",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "vivir con depresi\u00f3n.",
                    "description": "esta es la historia animada mas personal de magma.mp4, de hecho de todos mis canales themagmaboi. voy a contarles mi experiencia con la depresi\u00f3n. todo lo contado aqu\u00ed son experiencias reales que comparto con intenci\u00f3n de que entretengan y tal vez ayuden.\ndesde lo m\u00e1s profundo de mi coraz\u00f3n: gracias y cu\u00eddense mucho!:)\n\nDIRECTOS https://twitch.tv/themagmaboi\ntwitter https://twitter.com/TheMagmaBoi\ninstagram https://www.instagram.com/themagmaboi/\n\nVideos Largos (NUEVO): @themagmaplus \nCanal secreto: @ElMagmaBoi \nMinecraft: @TheMagmaBoi \nMemes: @Magmitaa \nReacciones: @themagmarec \n\nAgradecimientos especiales a @threadsarts_yt con su animacion, @fallosinsonido por los vfx, a @YouTubeLatam por darme un espacio para compartir mis experiencias, y a ti por estar aqu\u00ed y ser parte de esto que hago con tanto cari\u00f1o y pasi\u00f3n.\n\ncomenta otra historia que te gustar\u00eda ver para recibir un coraz\u00f3n ;)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "700970",
                "likeCount": "102349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EB39Rv2VO-b0-gCa5R13V2AID40",
            "id": "EytoKrmbDxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:05:30Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 2-3 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer",
                    "Real Madrid",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Lamine Yamal",
                    "Vinicius",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Raphinha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 2-3 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                    "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "669989",
                "likeCount": "11461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R-pcOsyptx8Bo2syc0Oat244zOU",
            "id": "85rIGcBzInk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:18:27Z",
                "channelId": "UC_lEiu6917IJz03TnntWUaQ",
                "title": "Trump, Zelensky, Milei y Macron: los l\u00edderes pol\u00edticos que asistieron al funeral del papa Francisco",
                "description": "Mandatarios de todo el mundo se dieron cita en el Vaticano para despedir al papa Francisco, entre los que se encuentran figuras como el presidente de EE.UU., Donald Trump; el presidente de Argentina, Javier Milei; y el presidente de Ucrania, Volodomyr Zelensky, entre otros. \n\nSeg\u00fan inform\u00f3 el canal del Vaticano en Telegram, un total de 130 delegaciones, incluidos m\u00e1s de 60 jefes de Estado y 15 monarcas, confirmaron su asistencia al funeral del papa Francisco.\n\n#papafrancisco #trump #milei #lula #zelensky \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "CNN en Espa\u00f1ol",
                    "Noticias en espa\u00f1ol",
                    "Donald Trump",
                    "Papa Francisco",
                    "Vaticano"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Trump, Zelensky, Milei y Macron: los l\u00edderes pol\u00edticos que asistieron al funeral del papa Francisco",
                    "description": "Mandatarios de todo el mundo se dieron cita en el Vaticano para despedir al papa Francisco, entre los que se encuentran figuras como el presidente de EE.UU., Donald Trump; el presidente de Argentina, Javier Milei; y el presidente de Ucrania, Volodomyr Zelensky, entre otros. \n\nSeg\u00fan inform\u00f3 el canal del Vaticano en Telegram, un total de 130 delegaciones, incluidos m\u00e1s de 60 jefes de Estado y 15 monarcas, confirmaron su asistencia al funeral del papa Francisco.\n\n#papafrancisco #trump #milei #lula #zelensky \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "757627",
                "likeCount": "7757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DqWIK280LFNp08FK56JI8jw5uQ4",
            "id": "ycLFqJ_xssk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "dorayaki karina",
                    "nueva cancion karina",
                    "nueva cancion dorayaki karina",
                    "karina dorayaki",
                    "bombon karina",
                    "bombon karina con letra",
                    "bombon karina letra",
                    "karina y marina",
                    "bombon hugo23",
                    "bombon",
                    "beso karina y hugo",
                    "cancion karina y hugo",
                    "cancion vecinos",
                    "cancion vecinos karina",
                    "chica mala",
                    "chica mala karina",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "porfa karina",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "rosalia",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "beso karina y chica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2682598",
                "likeCount": "50640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z2SH6KZgKVpsWMvAuiPXjJ-Ps5o",
            "id": "K9O-7wsI8c0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:06:00Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Inti (Visualizer)",
                "description": "Cazzu - Inti (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "INTI",
                    "LATINAJE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Inti (Visualizer)",
                    "description": "Cazzu - Inti (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2536325",
                "likeCount": "287798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fd8m5L5JUNtWJSDhCI9vDjGlXjQ",
            "id": "9weontk8CEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:01:11Z",
                "channelId": "UCB_P3w2BPH2ZMIO2JmxY6_w",
                "title": "As\u00ed Celebramos El CUMPLEA\u00d1OS de ARTURO",
                "description": "AMIGOS  GRACIAS POR VER ESTE VIDEO ME GUSTARIA QUE LE DIERAN LIKE Y LO COMPARTIERAN FUERA DE GRAN AYUDA\n\n\u26a1\ufe0fS\u00edgueme en mis redes sociales\u26a1\ufe0f \n\nInstagram: https://www.instagram.com/cesarpantoja.n\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cesarpantoja.n\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/Cesarpantojaa\n\n\ud83d\udce9CONTACTO: cpmarcas@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cesar Pantoja",
                "tags": [
                    "CESAR",
                    "PANTOJA",
                    "CESAR PANTOJA",
                    "VIDEOS",
                    "ENTRETENIMIENTO",
                    "RISA",
                    "GAME",
                    "GAMERS",
                    "GAMER",
                    "DIVERTIDO",
                    "RISAS",
                    "HUMOR",
                    "BROMAS",
                    "RETOS",
                    "TAGS"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed Celebramos El CUMPLEA\u00d1OS de ARTURO",
                    "description": "AMIGOS  GRACIAS POR VER ESTE VIDEO ME GUSTARIA QUE LE DIERAN LIKE Y LO COMPARTIERAN FUERA DE GRAN AYUDA\n\n\u26a1\ufe0fS\u00edgueme en mis redes sociales\u26a1\ufe0f \n\nInstagram: https://www.instagram.com/cesarpantoja.n\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cesarpantoja.n\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/Cesarpantojaa\n\n\ud83d\udce9CONTACTO: cpmarcas@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "997609",
                "likeCount": "26900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yiOC8jCgBCHKcYSmORMXx_v4oXE",
            "id": "nV3Fn2Y_SgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:53:06Z",
                "channelId": "UCLB3FgLIasAtHEvlxLMludg",
                "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#\u00faltimas #im\u00e1genes #f\u00e9retro #abierto #papa #francisco #vaticano #despedida\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROME REPORTS en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Francisco",
                    "Papa",
                    "Vaticano",
                    "Jorge Bergoglio",
                    "San Pedro",
                    "ROME REPORTS",
                    "Roma",
                    "Iglesia cat\u00f3lica",
                    "Santa Sede",
                    "Baticano"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                    "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#\u00faltimas #im\u00e1genes #f\u00e9retro #abierto #papa #francisco #vaticano #despedida\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1422380",
                "likeCount": "18069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ym2SfUnA0kQvVmooQHp1aI5ijI4",
            "id": "z2XuBkOOhhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:02:00Z",
                "channelId": "UC3vpYFFzqIzsXbMgneDTSeQ",
                "title": "AMISTA",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nAMISTA \u00b7 Blessd \u00b7 Ovy On The Drums\n\nAMISTA\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, Under exclusive license to Warner Music Latina Inc.\n\nVocals: Blessd\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz Moreno\nComposer: Stiven Mesa Londo\u00f1o\nComposer: Wilfran Castillo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blessd - Topic",
                "tags": [
                    "Blessd",
                    "Ovy On The Drums",
                    "AMISTA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nAMISTA \u00b7 Blessd \u00b7 Ovy On The Drums\n\nAMISTA\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, Under exclusive license to Warner Music Latina Inc.\n\nVocals: Blessd\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz Moreno\nComposer: Stiven Mesa Londo\u00f1o\nComposer: Wilfran Castillo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2055363",
                "likeCount": "34063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YVGwuiP-qufmJQHvoQCgaGNAL7U",
            "id": "Ao2GsXHMD_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:00:11Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "like JENNIE",
                    "Who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE Video",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Seoul",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "Seoul City"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5599186",
                "likeCount": "604995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R8ThcXDD1NA4B1jb4wyXVFMdHFk",
            "id": "6BCWqxUV3RU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:00:15Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "The Monkey, El Macaco Asesino| #TeLoResumo",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Monkey, El Macaco Asesino| #TeLoResumo",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "907686",
                "likeCount": "70062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p_8O46Rlm_VmqL3T5emaKz94P20",
            "id": "cj4bmKp4p2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T00:25:42Z",
                "channelId": "UCCfPkh8osJPC2pPq283kKXg",
                "title": "BOCA PERDI\u00d3 EL SUPERCL\u00c1SICO CON RIVER. 2-1. AN\u00c1LISIS EN CALIENTE DEL PARTIDO (2025) \u00bfGAGO\u00a0DEBE\u00a0IRSE?",
                "description": "\u00a1Se\u00f1oras y se\u00f1ores! Recuerden ingresar a PromoShell.com.ar y disfruten de todos los beneficios\n\n\u00a1No te olvides suscribirte y activar las notificaciones para ver cuando subo v\u00eddeo! \ud83d\udd14\n\n\u25ba \u00a1Seguime en KICK! https://kick.com/lacobraaa\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\u25baTikTok Secundario: https://www.tiktok.com/@lacobraaa2.0\n\n\u25baLa Cobra: https://www.youtube.com/@lacobraaa\n\u25baLa Cobra Xtra: https://www.youtube.com/@lacobraxtra\n\u25baLa Cobra Random: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baLa Cobra Fans: https://www.youtube.com/@LaCobraaFANS\n\u25baLa Cobra Kick: https://www.youtube.com/@LaCobraaKick\n\u25baCobrismo OOC: https://www.youtube.com/@CobrismoOOC\n\n\u25baEditor: https://www.instagram.com/oliver_cesar11/\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del stream de LA COBRA en KICK. Te invitamos a suscribirte a los seis canales de LA COBRA para no perderte ning\u00fan contenido. Adem\u00e1s, si tenes ganas de interactuar en vivo con la comunidad podes unirte a los streams en KICK todos los d\u00edas a las 23hs. \nTambi\u00e9n, podes entrar al servidor de DISCORD donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atr\u00e1s de un bal\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA COBRA",
                "tags": [
                    "la cobra",
                    "futbol",
                    "argentina",
                    "twitch",
                    "the last nine",
                    "seleccion",
                    "boca",
                    "river",
                    "futbol argentino",
                    "barcelona",
                    "charlas",
                    "debates",
                    "campeon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOCA PERDI\u00d3 EL SUPERCL\u00c1SICO CON RIVER. 2-1. AN\u00c1LISIS EN CALIENTE DEL PARTIDO (2025) \u00bfGAGO\u00a0DEBE\u00a0IRSE?",
                    "description": "\u00a1Se\u00f1oras y se\u00f1ores! Recuerden ingresar a PromoShell.com.ar y disfruten de todos los beneficios\n\n\u00a1No te olvides suscribirte y activar las notificaciones para ver cuando subo v\u00eddeo! \ud83d\udd14\n\n\u25ba \u00a1Seguime en KICK! https://kick.com/lacobraaa\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\u25baTikTok Secundario: https://www.tiktok.com/@lacobraaa2.0\n\n\u25baLa Cobra: https://www.youtube.com/@lacobraaa\n\u25baLa Cobra Xtra: https://www.youtube.com/@lacobraxtra\n\u25baLa Cobra Random: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baLa Cobra Fans: https://www.youtube.com/@LaCobraaFANS\n\u25baLa Cobra Kick: https://www.youtube.com/@LaCobraaKick\n\u25baCobrismo OOC: https://www.youtube.com/@CobrismoOOC\n\n\u25baEditor: https://www.instagram.com/oliver_cesar11/\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del stream de LA COBRA en KICK. Te invitamos a suscribirte a los seis canales de LA COBRA para no perderte ning\u00fan contenido. Adem\u00e1s, si tenes ganas de interactuar en vivo con la comunidad podes unirte a los streams en KICK todos los d\u00edas a las 23hs. \nTambi\u00e9n, podes entrar al servidor de DISCORD donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atr\u00e1s de un bal\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293409",
                "likeCount": "11716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "938"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6NAwtmP_lqwiCCKiTCXjWj9np54",
            "id": "9jVLXXWLbvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:09Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Mala Suerte (Visualizer)",
                "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "LATINAJE",
                    "MALA SUERTE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Mala Suerte (Visualizer)",
                    "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2220403",
                "likeCount": "204976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rilu7vRUMA6--PfHMPOK5g0u2aY",
            "id": "tsgzVf36P8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:57:06Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "REACCIONANDO al FC BARCELONA 3-2 REAL MADRID *\u00a1\u00a1Campeones de la Copa\u00a0del\u00a0Rey!!*",
                "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "tags": [
                    "xbuyer",
                    "buyer",
                    "highlights",
                    "goals",
                    "reaccionando",
                    "2025",
                    "fc barcelona",
                    "lamine yamal",
                    "ferran torres",
                    "pedri",
                    "raphinha",
                    "hat-trick",
                    "real madrid",
                    "vinicius",
                    "mbapp\u00e9",
                    "tchouameni",
                    "3-2",
                    "copa del rey",
                    "final"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO al FC BARCELONA 3-2 REAL MADRID *\u00a1\u00a1Campeones de la Copa\u00a0del\u00a0Rey!!*",
                    "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "736321",
                "likeCount": "50797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VQXHlks8Qe743YYdGa_oLlfRG_4",
            "id": "L1Ta38LNcUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:27:45Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "Desconexi\u00f3n Emocional - MissaSinfonia",
                "description": "Sigamos en contacto!\nhttps://www.missasinfonia.com\nSpotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/7Ip8SqItaKjJtgtKUNCShb\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nX:\nhttp://www.x.com/MissaSinfonia\n\nLetra:\n\nTengo d\u00edas sin dormir\nPaso noches sin decir\nLo harto que estoy\nDe ti\n\nNi un segundo estoy en paz\nGrito fuerte en soledad\nY nadie me escucha\nNadie me ayuda\n\n(Coro)\nNo hay nadie que entienda\nMas que yo\nQue estoy cansado, desvelado.\n\nSintiendo que todo \nse acab\u00f3 \nPero esto es solo el principio.\n\n(Verso)\nDesconexi\u00f3n emocional\nSolo por querer lograr ser alguien\nLograr ser alguien\n\nEntre paredes de cristal\nTengo rocas que lanzar al aire,\nQue algo cambie.\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Puente)\nTengo miedo de continuar\nSi paro no s\u00e9 qu\u00e9 suceder\u00e1\n\nTodo podr\u00eda terminar \nUna oportunidad\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n\nVideo producido por Enrique Rosas y dirigido por Alfonso Ramirez en Oncemil producciones.\n\nEscrita por: Missa Sinfon\u00eda, Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux.\n\nUna producci\u00f3n dirigida y realizada por Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux para Cosmos by Bobo.\nBater\u00eda: Eduardo Torruco.\nIng. de mezcla: Adri\u00e1n \u201cRojo\u201d Trevi\u00f1o.\nProducci\u00f3n ejecutiva: Emilio \u00c1vila y Michkin Boyzo.\nLabel Manager: Carlos Faisal.\nManager personal: Lucas Garcia Noya.\n\nEspecial agradecimiento a mi equipo AttachMenta por el management y administraci\u00f3n del proyecto.\n\nGracias Adrien Mont por prestarnos su bello talento para el arte promocional, su instagram:\nhttps://www.instagram.com/adrien_mess/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Desconexi\u00f3n Emocional - MissaSinfonia",
                    "description": "Sigamos en contacto!\nhttps://www.missasinfonia.com\nSpotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/7Ip8SqItaKjJtgtKUNCShb\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nX:\nhttp://www.x.com/MissaSinfonia\n\nLetra:\n\nTengo d\u00edas sin dormir\nPaso noches sin decir\nLo harto que estoy\nDe ti\n\nNi un segundo estoy en paz\nGrito fuerte en soledad\nY nadie me escucha\nNadie me ayuda\n\n(Coro)\nNo hay nadie que entienda\nMas que yo\nQue estoy cansado, desvelado.\n\nSintiendo que todo \nse acab\u00f3 \nPero esto es solo el principio.\n\n(Verso)\nDesconexi\u00f3n emocional\nSolo por querer lograr ser alguien\nLograr ser alguien\n\nEntre paredes de cristal\nTengo rocas que lanzar al aire,\nQue algo cambie.\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Puente)\nTengo miedo de continuar\nSi paro no s\u00e9 qu\u00e9 suceder\u00e1\n\nTodo podr\u00eda terminar \nUna oportunidad\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n\nVideo producido por Enrique Rosas y dirigido por Alfonso Ramirez en Oncemil producciones.\n\nEscrita por: Missa Sinfon\u00eda, Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux.\n\nUna producci\u00f3n dirigida y realizada por Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux para Cosmos by Bobo.\nBater\u00eda: Eduardo Torruco.\nIng. de mezcla: Adri\u00e1n \u201cRojo\u201d Trevi\u00f1o.\nProducci\u00f3n ejecutiva: Emilio \u00c1vila y Michkin Boyzo.\nLabel Manager: Carlos Faisal.\nManager personal: Lucas Garcia Noya.\n\nEspecial agradecimiento a mi equipo AttachMenta por el management y administraci\u00f3n del proyecto.\n\nGracias Adrien Mont por prestarnos su bello talento para el arte promocional, su instagram:\nhttps://www.instagram.com/adrien_mess/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1678730",
                "likeCount": "292300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tiLQqR_zyd42OaPfrUIiwlhte8k",
            "id": "woSZDSjBxvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T00:00:16Z",
                "channelId": "UCpG_quHvALF6fbnBJiwdIdg",
                "title": "ORO600 - Nena Sad Remix (Feat. Pablo Chill-E, Duki & Quevedo)",
                "description": "ORO600 - Nena Sad Remix (Feat. Pablo Chill-E, Duki & Quevedo)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/6nmfgEA5oMNLB2Zd90pjnp\nApple: https://music.apple.com/us/album/nena-sad-remix-feat-orodembow-0-600-single/1807829151?l=es&ls=1\n\nProducido x ORO600 (@orodembow + @0600eneltrack)\nEscrito e interpretado x Pablo Chill-E @shishibosspaulito, DUKI @duki, QUEVEDO @quevedo.pd\nMix @teezio\nMaster @Ohadnissimmastering\n\n2025 DALE PLAY Records / I NEED SPONSORS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ORO600",
                "tags": [
                    "nena sad",
                    "nena sad remix",
                    "nena sad rmx",
                    "nena sad duki",
                    "nena sad remix quevedo",
                    "nena sad remix duki",
                    "duki",
                    "duko",
                    "oro600",
                    "orodembow",
                    "0600",
                    "nena sad rmx duki",
                    "nena sad quevedo",
                    "nena sad pablo chill-e"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ORO600 - Nena Sad Remix (Feat. Pablo Chill-E, Duki & Quevedo)",
                    "description": "ORO600 - Nena Sad Remix (Feat. Pablo Chill-E, Duki & Quevedo)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/6nmfgEA5oMNLB2Zd90pjnp\nApple: https://music.apple.com/us/album/nena-sad-remix-feat-orodembow-0-600-single/1807829151?l=es&ls=1\n\nProducido x ORO600 (@orodembow + @0600eneltrack)\nEscrito e interpretado x Pablo Chill-E @shishibosspaulito, DUKI @duki, QUEVEDO @quevedo.pd\nMix @teezio\nMaster @Ohadnissimmastering\n\n2025 DALE PLAY Records / I NEED SPONSORS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1636325",
                "likeCount": "89434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ODJB2vVUYZe0rp5qZllDGtHDAw4",
            "id": "TQDUUSqcriM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:14:27Z",
                "channelId": "UC0Vdv4N2cG6LixKtVZzZ11A",
                "title": "Viaj\u00e9 a JAP\u00d3N y a ESTADOS UNIDOS solo para comprar PIZZA atrav\u00e9s de una WII. (Si, de verdad)",
                "description": "https://www.missasinfonia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyMissa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Viaj\u00e9 a JAP\u00d3N y a ESTADOS UNIDOS solo para comprar PIZZA atrav\u00e9s de una WII. (Si, de verdad)",
                    "description": "https://www.missasinfonia.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1840583",
                "likeCount": "185765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "McgDcnkeutCzojujLqxnDtc0hx8",
            "id": "y8v7K8vhP_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:45:11Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "RIVER vs BOCA con DAVO, LA COBRA, SANTI GRIZAS, PABLO BRUSCHI Y M\u00c1S | Los Displicentes",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes",
                    "nahu senger",
                    "santi grizas",
                    "eric zeta",
                    "dari zenz",
                    "pablo bruschi",
                    "nacho quiroga"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "RIVER vs BOCA con DAVO, LA COBRA, SANTI GRIZAS, PABLO BRUSCHI Y M\u00c1S | Los Displicentes",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "683602",
                "likeCount": "29344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2461"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 163,
        "resultsPerPage": 50
    }
}