{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "7qHOEChZpYfsBFGO-8r1fQOmEiI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U86T_uc2B5cYDTsIti9tTOoSspE",
            "id": "CVt4nCsJnzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRI7hheejBbWS6etTNwMT0g",
                "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anuel AA",
                "tags": [
                    "Anuel AA",
                    "anuel",
                    "Free anuel",
                    "Emmanuel",
                    "Real hasta la muerte",
                    "New Music",
                    "Reggaeton",
                    "Trap",
                    "Latin Trap",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren 2",
                    "LLNM",
                    "LLNM2",
                    "anuel aa",
                    "ANUEL",
                    "new album",
                    "nuevo album",
                    "Bugatti",
                    "anuel bugatti",
                    "nuevo sencillo",
                    "el rey del trap",
                    "el rey del trap 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                    "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2150689",
                "likeCount": "233132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kv5vtTrTcyinQWe8-txpPx5SvH8",
            "id": "sXROaLASDGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed: https://cutt.ly/bymXR8Y\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n     - Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\n     - TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\n     - Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\n     - X: https://twitter.com/AngelaAguilar__\n     - WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "el equivocado",
                    "angela y nodal",
                    "nodal y angela el equivocado",
                    "Nadie se va como lleg\u00f3",
                    "Angela Aguilar 2025",
                    "Musica Mexicana",
                    "El equivocado angela aguilar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed: https://cutt.ly/bymXR8Y\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n     - Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\n     - TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\n     - Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\n     - X: https://twitter.com/AngelaAguilar__\n     - WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1383922",
                "likeCount": "51586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16020"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ouKYvfJr8gpuYc_KVSnelrsVXmU",
            "id": "w61xTTQ-2Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:56:51Z",
                "channelId": "UCI8F_Ztv2ypr3ecbh9HT8qQ",
                "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mario Bautista",
                "tags": [
                    "mario",
                    "bautista",
                    "mario bautista",
                    "bautisters",
                    "musica mexico",
                    "mexican music",
                    "mexican artists",
                    "losmalacostumbre",
                    "urbano",
                    "perreo tumbado",
                    "reggaeton",
                    "musica regional mexico",
                    "musica regional",
                    "genero regional",
                    "regional mexicano",
                    "anonimo mario bautista",
                    "brindo",
                    "brindo mario bautista",
                    "baby girl",
                    "no digas nada",
                    "si me das tu corazon",
                    "us latin",
                    "us latin music",
                    "latin music",
                    "latin music mexico",
                    "regalame",
                    "regalame mario bautista",
                    "fenix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                    "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173917",
                "likeCount": "145597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TKpCnB2ZEtXtZ0-3uTBcDopisPY",
            "id": "IWyynWdd0UM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:53:04Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "BARCELONA 3-3 INTER. SE CAYERON A GOLAZOS. PARTIDO HIST\u00d3RICO. LAMINE YAMAL BRILL\u00d3 | Champions league",
                "description": "Barcelona e Inter empataron 3-3 en un partidazo hist\u00f4rico en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. #barcelona #inter #championsleague | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "inter",
                    "barcelona",
                    "inter vs barcelona",
                    "barcelona vs inter",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "espn",
                    "champions league highlights",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "inter milan",
                    "fc internazionale milano",
                    "internazionale",
                    "fc inter",
                    "fc barcelona",
                    "resumen barcelona",
                    "ferran torres",
                    "dani olmo",
                    "hansi flick",
                    "futbol",
                    "lamine yamal",
                    "uefa",
                    "barcelona vs inter milan",
                    "highlights inter",
                    "golazo lamine yamal",
                    "yamal",
                    "lamine",
                    "resumen",
                    "resumen barcelona inter",
                    "resumen champions league",
                    "goles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA 3-3 INTER. SE CAYERON A GOLAZOS. PARTIDO HIST\u00d3RICO. LAMINE YAMAL BRILL\u00d3 | Champions league",
                    "description": "Barcelona e Inter empataron 3-3 en un partidazo hist\u00f4rico en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. #barcelona #inter #championsleague | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3926673",
                "likeCount": "54286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6LEGq3eEfrn1vymSZlVh-7zLm8s",
            "id": "ZXAcTToLy_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:06Z",
                "channelId": "UCTcEu0jaf3DrsTjnGwwvsvA",
                "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EPIK HIGH",
                "tags": [
                    "tablo",
                    "rm",
                    "\ud0c0\ube14\ub85c",
                    "\ub0a8\uc900",
                    "bts",
                    "epik high",
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "\uc5d0\ud53d\ud558\uc774",
                    "kpop",
                    "tablo x rm",
                    "stop the rain",
                    "str",
                    "rain",
                    "\ube44 \uc624\ub294 \ub0a0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                    "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1052283",
                "likeCount": "235322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nVlJXD7_KFS2-xshr982sjBt2sc",
            "id": "vaGf8fmtBr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCN1hnUccO4FD5WfM7ithXaw",
                "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maroon5VEVO",
                "tags": [
                    "Maroon",
                    "LISA",
                    "222 Records/Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30de\u30eb\u30fc\u30f35",
                    "\ub9c8\ub8ec5",
                    "\u9b54\u529b\u7d05",
                    "\u9b54\u529b\u7ea2",
                    "priceless",
                    "new music",
                    "2025",
                    "Baby",
                    "you're priceless",
                    "anything like this",
                    "all wanna do"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                    "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4775303",
                "likeCount": "451841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "arPM5-RyxAFpZxeNWVgENfJPuOY",
            "id": "NiAHVOBF0Ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:06Z",
                "channelId": "UCYUGG6IiGdKynMf19D-jW4w",
                "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chaki Bley",
                "tags": [
                    "Chaki Bley",
                    "GunzGangMusic",
                    "BlazeMusic.Net",
                    "Una Chica Good",
                    "AT Films",
                    "Yomal El Maestro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                    "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2011542",
                "likeCount": "46023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2054"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Na5w1Q8pPXFlulQIx-aN-I90m7w",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10032447",
                "likeCount": "323419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lebRd44WmEnNAp9T1eNhOFAdeVE",
            "id": "lBHAaGk84iQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:37:07Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                    "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4190438",
                "likeCount": "167081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m8XJ_zkHidMGn758vb5hG5EgC-Q",
            "id": "8aRTMQvbODs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                    "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8367768",
                "likeCount": "365353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gJL_m-apmqdvkqKSGBlGWQ9lWYM",
            "id": "N6wPDZ4MKcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:45:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                    "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1063690",
                "likeCount": "21507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "knD8ohDlC8LereDCb966x28LLRg",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5663159",
                "likeCount": "354189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XSDNurkTHJFls53Fh3foQ8b1wpU",
            "id": "5YH-DNOoAcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T20:56:13Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "PSG FESTEJA el 1-0 ante ARSENAL en LONDRES con golazo de Demb\u00e9l\u00e9 | Champions League",
                "description": "PSG gana 1-0 al Arsenal en Londres para sacar ventaja en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 se encarg\u00f3 del \u00fanico gol del partido a los tres minutos del arranque.\n#psg #arsenal #gol #championsleague | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "psg vs arsenal",
                    "arsenal",
                    "arsenal football club",
                    "arsenal fc",
                    "psg",
                    "mikel arteta",
                    "bukayo saka",
                    "gabriel martinelli",
                    "psg arsenal",
                    "paris saint-germain",
                    "paris",
                    "stade rennais",
                    "gianluigi donnarumma",
                    "demb\u00e9l\u00e9",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "gol",
                    "gol psg",
                    "gol arsenal",
                    "luis enrique",
                    "arteta"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG FESTEJA el 1-0 ante ARSENAL en LONDRES con golazo de Demb\u00e9l\u00e9 | Champions League",
                    "description": "PSG gana 1-0 al Arsenal en Londres para sacar ventaja en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 se encarg\u00f3 del \u00fanico gol del partido a los tres minutos del arranque.\n#psg #arsenal #gol #championsleague | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2323183",
                "likeCount": "28599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1895"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MmyIt6d7_L5DC5iNAq0JAV1RWfs",
            "id": "OvI0fHAxmnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:02:50Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "probando",
                    "el mejor caf\u00e9",
                    "del mundo",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1078926",
                "likeCount": "60154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uf7o53_h8aweHfz4nrWpRJugXL0",
            "id": "lO6uS-wnznY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:35:04Z",
                "channelId": "UCwosQ1lgv4kez9V4xUbJWKQ",
                "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernan",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "juego",
                    "videojuego",
                    "video game",
                    "gameplay",
                    "en espa\u00f1ol",
                    "top1",
                    "top #1",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "momentos divertidos",
                    "momentos graciosos",
                    "youtube",
                    "clash royale",
                    "clash",
                    "modo liga",
                    "campeones definitivos",
                    "liga",
                    "mazo",
                    "mejor mazo",
                    "maso",
                    "mejor maso"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                    "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1154528",
                "likeCount": "118675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CpdbN3l_lru7-Cd3anoZqPHZxz0",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18837135",
                "likeCount": "386259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ChBBymc7QfRig9pliG4Duga3nc",
            "id": "hU5akDv_cyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:05:57Z",
                "channelId": "UC2Xq2PK-got3Rtz9ZJ32hLQ",
                "title": "As\u00ed es la tumba en la que est\u00e1n los restos del papa Francisco en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor",
                "description": "El mundo le dio una sentida despedida el papa Francisco, quien falleci\u00f3 el pasado 21 de abril de 2025. En medio de homenajes, llanto y millones de aplausos, feligreses de todo el mundo honraron la labor del primer pont\u00edfice latinoamericano. Ahora, el santo padre descansa en paz en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde miles de cat\u00f3licos ya visitan su tumba.   #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\r\n\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\r\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\r\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\r\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\r\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\r\n\r\nNuestros canales en YouTube:\r\n\r\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\r\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\r\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\r\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\r\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\r\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\r\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\r\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias Caracol",
                "tags": [
                    "Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "D\u00f3nde est\u00e1 la tumba del papa",
                    "Noticias",
                    "Noticias Caracol",
                    "Noticias Internacionales",
                    "Noticias de Colombia",
                    "Noticias de hoy",
                    "Noticias en vivo",
                    "Tumba del papa Francisco",
                    "breaking news",
                    "news",
                    "noticias",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "restos del papa Francisco",
                    "ultimas noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed es la tumba en la que est\u00e1n los restos del papa Francisco en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "description": "El mundo le dio una sentida despedida el papa Francisco, quien falleci\u00f3 el pasado 21 de abril de 2025. En medio de homenajes, llanto y millones de aplausos, feligreses de todo el mundo honraron la labor del primer pont\u00edfice latinoamericano. Ahora, el santo padre descansa en paz en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde miles de cat\u00f3licos ya visitan su tumba.   #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\r\n\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\r\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\r\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\r\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\r\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\r\n\r\nNuestros canales en YouTube:\r\n\r\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\r\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\r\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\r\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\r\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\r\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\r\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\r\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673429",
                "likeCount": "5806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cG08INaHr7Y6sJF7oVptnX19HDo",
            "id": "Duq2ZhSVgUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:22Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1477234",
                "likeCount": "49589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1F2v7WtPnxBdv1CeAMMr4sMT65o",
            "id": "RABPC24-QYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:15:55Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1533994",
                "likeCount": "75909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ukHXAqw-55JKZlIsDWofPwouvA",
            "id": "EHjdrqvicN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                    "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2229829",
                "likeCount": "190711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hMl3PX0fhUWWxaxLQ_WDDpf6V-4",
            "id": "tTDEKLnLzV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:26:59Z",
                "channelId": "UCUsm-fannqOY02PNN67C0KA",
                "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NM\u00e1s",
                "tags": [
                    "F\u00e9retro Papa Francisco",
                    "Sepelio del Papa Francisco",
                    "Santa Mar\u00eda la Mayor Entierro",
                    "\u00daltima Morada Papa Francisco",
                    "Recorrido del Papa Francisco",
                    "Papa Francisco Bas\u00edlica Final",
                    "Muerte del Papa Francisco",
                    "Funeral Papa Francisco 2025",
                    "Entierro Pont\u00edfice Argentino",
                    "Papa Francisco Papam\u00f3vil",
                    "Despedida Final del Papa",
                    "Historia Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "Papa Francisco",
                    "Las noticias",
                    "Bas\u00edlica Santa Mar\u00eda La Mayor",
                    "F\u00e9retro papa Francisco"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                    "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1338611",
                "likeCount": "16826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0IPr4dYIBRe_eBVMzXUcs7hPwtY",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87483235",
                "likeCount": "2251668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ryHlJdYU-SyLonB3zpWl8JdSyU0",
            "id": "LEhTlLnOVDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:31Z",
                "channelId": "UCXF4IGVcTnm6v9tBPGYNsQg",
                "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoungMikoVEVO",
                "tags": [
                    "Young Miko",
                    "Wave Music Group",
                    "Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                    "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5972930",
                "likeCount": "249955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OWEeoZulGkpBgo_ksjFcYm_Oayk",
            "id": "MklS04nfjxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:36:27Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "FC BARCELONA COPA DEL REY 24/25 TROPHY CELEBRATION! EL CL\u00c1SICO\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "FC Barcelona were already the team with the most Spanish Cup titles and now they have one more! After seeing off historic rivals Real Madrid in Saturday\u2019s final in Seville, the Catalans have now won the knockout competition 32 times, eight more than second-placed Athletic Club with 24, with Real Madrid third on 20. \n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FC BARCELONA COPA DEL REY 24/25 TROPHY CELEBRATION! EL CL\u00c1SICO\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "FC Barcelona were already the team with the most Spanish Cup titles and now they have one more! After seeing off historic rivals Real Madrid in Saturday\u2019s final in Seville, the Catalans have now won the knockout competition 32 times, eight more than second-placed Athletic Club with 24, with Real Madrid third on 20. \n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2624980",
                "likeCount": "126062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "npDczdKygf2JLKipGAMbombb56o",
            "id": "EytoKrmbDxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:05:30Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 3-2 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer",
                    "Real Madrid",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Lamine Yamal",
                    "Vinicius",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Raphinha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 3-2 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                    "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "677394",
                "likeCount": "11512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P3Nf4p6rM7lz9z5d1QiJeGceIT4",
            "id": "G0T8xGu2NxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:02:24Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera vez",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                    "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1768920",
                "likeCount": "102172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3991"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0YTGbQsnYb1fjvlFFwD_PSlU-7E",
            "id": "P5o2wD2C_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:17Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1973324",
                "likeCount": "15169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KwdqriPk1vLNZOG27jQOTukE41s",
            "id": "N4lCc3RPfms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:43:15Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "MADRIDISTAS REACCIONANDO | BARCELONA 3-2 REAL MADRID - DjMaRiiO",
                "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MADRIDISTAS REACCIONANDO | BARCELONA 3-2 REAL MADRID - DjMaRiiO",
                    "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "987176",
                "likeCount": "46371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o9R_DHhKoJEV4ydzgEdMVpPbZrs",
            "id": "O-WsQlXaa0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "Bad Bunny",
                    "Badbunny",
                    "Bad Buny",
                    "Badbuni",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos bad bunny",
                    "album mas fotos bad bunny",
                    "bad bunny mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos album",
                    "boquete bad bunny",
                    "bad bunny boquete",
                    "bokete",
                    "bad bunny bokete",
                    "debi tirar mas fotos bokete",
                    "bokete bad bunny video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9257188",
                "likeCount": "253313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wu1v-AqSzTUWeEezNcul7BIMj14",
            "id": "85rIGcBzInk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:18:27Z",
                "channelId": "UC_lEiu6917IJz03TnntWUaQ",
                "title": "Trump, Zelensky, Milei y Macron: los l\u00edderes pol\u00edticos que asistieron al funeral del papa Francisco",
                "description": "Mandatarios de todo el mundo se dieron cita en el Vaticano para despedir al papa Francisco, entre los que se encuentran figuras como el presidente de EE.UU., Donald Trump; el presidente de Argentina, Javier Milei; y el presidente de Ucrania, Volodomyr Zelensky, entre otros. \n\nSeg\u00fan inform\u00f3 el canal del Vaticano en Telegram, un total de 130 delegaciones, incluidos m\u00e1s de 60 jefes de Estado y 15 monarcas, confirmaron su asistencia al funeral del papa Francisco.\n\n#papafrancisco #trump #milei #lula #zelensky \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "CNN en Espa\u00f1ol",
                    "Noticias en espa\u00f1ol",
                    "Donald Trump",
                    "Papa Francisco",
                    "Vaticano"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Trump, Zelensky, Milei y Macron: los l\u00edderes pol\u00edticos que asistieron al funeral del papa Francisco",
                    "description": "Mandatarios de todo el mundo se dieron cita en el Vaticano para despedir al papa Francisco, entre los que se encuentran figuras como el presidente de EE.UU., Donald Trump; el presidente de Argentina, Javier Milei; y el presidente de Ucrania, Volodomyr Zelensky, entre otros. \n\nSeg\u00fan inform\u00f3 el canal del Vaticano en Telegram, un total de 130 delegaciones, incluidos m\u00e1s de 60 jefes de Estado y 15 monarcas, confirmaron su asistencia al funeral del papa Francisco.\n\n#papafrancisco #trump #milei #lula #zelensky \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "762162",
                "likeCount": "7778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YfckzjvwphAD3y3hjnfmpOEAoxg",
            "id": "nV3Fn2Y_SgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:53:06Z",
                "channelId": "UCLB3FgLIasAtHEvlxLMludg",
                "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#\u00faltimas #im\u00e1genes #f\u00e9retro #abierto #papa #francisco #vaticano #despedida\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROME REPORTS en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Francisco",
                    "Papa",
                    "Vaticano",
                    "Jorge Bergoglio",
                    "San Pedro",
                    "ROME REPORTS",
                    "Roma",
                    "Iglesia cat\u00f3lica",
                    "Santa Sede",
                    "Baticano"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                    "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#\u00faltimas #im\u00e1genes #f\u00e9retro #abierto #papa #francisco #vaticano #despedida\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1428471",
                "likeCount": "18082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cqaf8YFzYsJdwN9RGg8u0MwCAiY",
            "id": "qEz2Kwzix5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:30:21Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                    "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1542463",
                "likeCount": "12946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l3QTi2nToyoiBm27-F3JVqTRQkk",
            "id": "Lf566pMNCOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T01:00:07Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "Anuel",
                    "AnuelAA",
                    "RyanCastro",
                    "Darell",
                    "OVY ON THE DRUMS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                    "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13429643",
                "likeCount": "260455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lUmgHx401ge_HQ5iLJcIjtL3reI",
            "id": "ug3I39_SIIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T19:22:47Z",
                "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
                "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nacho",
                "tags": [
                    "nacho",
                    "dagar",
                    "nacho minecraft",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "trucos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "amigos minecraft",
                    "tralalero tralara",
                    "tralalero",
                    "tralalero tralalara",
                    "italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "italian",
                    "tung tung tung sahur",
                    "brr patapim",
                    "bombardino cocodrilo",
                    "batalla de mobs",
                    "mejor italian brainrot",
                    "batalla de brainrot",
                    "batalla de italian brainrot",
                    "ballerina capuccina",
                    "lirili larila"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1200908",
                "likeCount": "13314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "766"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1OS-e_u2uavBgRFNWz6YEalD0Vc",
            "id": "Ao2GsXHMD_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:00:11Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "like JENNIE",
                    "Who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE Video",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Seoul",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "Seoul City"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6541077",
                "likeCount": "634891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26443"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1izJMg5ZT-wAQoa3-8uqPUKHl4g",
            "id": "aHYvmY3nV5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T02:36:08Z",
                "channelId": "UCRKadhR7EuoyWM1zylxmbyA",
                "title": "Aria Bela - Pilates (Official Video)",
                "description": "Sigue a Aria Bela: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/aria_bela/\nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nhttps://www.instagram.com/aria.topia\n\n#AriaBela #Pilates \n\nLetra:\n\n Hace tiempo alg\u00fan cabr\u00f3n  da\u00f1\u00f3 su coraz\u00f3n\n Uhhh La la\n Dijo a la verg* el amor, 100mil a\u00f1os atr\u00e1s\n Por eso ahora est\u00e1 \n\n En su era pilates, lululemon girlie, matcha latte\n la baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza, en el Yate, en su era Pilates\n\n Kinda Lolita, que anda solita, tu favorita Ra- Ra\n 3 margaritas, una diablita, i be like RAKATA - TA\n\n En mi baddie era, traigo double G en la cartera\n Hablan de mi, let them stare ah\n Soy la original, la verdadera\n\nLe dicen: Uh, de nada sirve si ya no estas tu\n Como la chica de la bikini azul\n Y se le ve por debajo el tattoo\n\n En su era PIlates,  lululemon girlie, matcha lattes\n La baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza en el yate, en su era Pilates\n\nStory by: Aria Bela\nScreenplay: Daniela Tam\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"Pilates\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Pilates. \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aria Bela",
                "tags": [
                    "arigameplays",
                    "aria Bela",
                    "ariabela",
                    "Video official",
                    "Music video",
                    "Pilates",
                    "Pilates de AriGameplays"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aria Bela - Pilates (Official Video)",
                    "description": "Sigue a Aria Bela: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/aria_bela/\nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nhttps://www.instagram.com/aria.topia\n\n#AriaBela #Pilates \n\nLetra:\n\n Hace tiempo alg\u00fan cabr\u00f3n  da\u00f1\u00f3 su coraz\u00f3n\n Uhhh La la\n Dijo a la verg* el amor, 100mil a\u00f1os atr\u00e1s\n Por eso ahora est\u00e1 \n\n En su era pilates, lululemon girlie, matcha latte\n la baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza, en el Yate, en su era Pilates\n\n Kinda Lolita, que anda solita, tu favorita Ra- Ra\n 3 margaritas, una diablita, i be like RAKATA - TA\n\n En mi baddie era, traigo double G en la cartera\n Hablan de mi, let them stare ah\n Soy la original, la verdadera\n\nLe dicen: Uh, de nada sirve si ya no estas tu\n Como la chica de la bikini azul\n Y se le ve por debajo el tattoo\n\n En su era PIlates,  lululemon girlie, matcha lattes\n La baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza en el yate, en su era Pilates\n\nStory by: Aria Bela\nScreenplay: Daniela Tam\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"Pilates\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Pilates. \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5412931",
                "likeCount": "213676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UTpxMd3WgMGhk_s1pH2xZ_VugOA",
            "id": "K9O-7wsI8c0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:06:00Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Inti (Visualizer)",
                "description": "Cazzu - Inti (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "INTI",
                    "LATINAJE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Inti (Visualizer)",
                    "description": "Cazzu - Inti (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2797116",
                "likeCount": "297570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FNmnIboeSddvhFyCPCytygbSdlo",
            "id": "nuqgu_1Tdfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T10:01:42Z",
                "channelId": "UC4Q79phfSrrnt1WPAg-Z42w",
                "title": "Escondidos",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nEscondidos \u00b7 La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas \u00b7 Horacio Palencia \u00b7 Alexander Rangel\n\n30 Aniversario\n\n\u2117 2020 Anval Music\n\nReleased on: 2020-11-13\n\nLyricist: Horacio Palencia\nLyricist: Alexander Rangel\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuqgu_1Tdfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuqgu_1Tdfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuqgu_1Tdfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuqgu_1Tdfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuqgu_1Tdfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Adictiva - Topic",
                "tags": [
                    "La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas",
                    "Horacio Palencia",
                    "Alexander Rangel",
                    "30 Aniversario",
                    "Escondidos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Escondidos",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nEscondidos \u00b7 La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas \u00b7 Horacio Palencia \u00b7 Alexander Rangel\n\n30 Aniversario\n\n\u2117 2020 Anval Music\n\nReleased on: 2020-11-13\n\nLyricist: Horacio Palencia\nLyricist: Alexander Rangel\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "682650",
                "likeCount": "3967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fKQMfh7owQEv7-oJ7tpcvXK2tjU",
            "id": "9jVLXXWLbvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:09Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Mala Suerte (Visualizer)",
                "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "LATINAJE",
                    "MALA SUERTE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Mala Suerte (Visualizer)",
                    "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2520725",
                "likeCount": "211677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YA_gkjbYxqBb3YszQ3BT0fFVqYM",
            "id": "ebiQFzvF2r0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T01:23:36Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "AS\u00cd ME PREPARO PARA EL PARTIDO CON MRBEAST",
                "description": "Hola amigos! En este video les muestro un entrenamiento para el partido de basket VS Mrbeast!\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "payasos deep web",
                    "partido de basket",
                    "mrbeast",
                    "fede mrbeast"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ME PREPARO PARA EL PARTIDO CON MRBEAST",
                    "description": "Hola amigos! En este video les muestro un entrenamiento para el partido de basket VS Mrbeast!\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4944390",
                "likeCount": "182598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7J9CWFvcVTy8OhcPVjM9Zz0dwiI",
            "id": "W-Lwf-Eyhto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T19:00:35Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2122077",
                "likeCount": "24583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bj0DvuAFOputojd6eKen7o2vdds",
            "id": "5pYZUy-6Ssc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:51:52Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Probando comida callejera en ALEMANIA | \u00a1El para\u00edso de la salchicha! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf2d",
                "description": "Luisillo El Gordillo se aventura por M\u00fanich, Alemania. Las delicias no decepcionan. \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:28 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n1:30 Comenzamos: salchichones\n1:46 Munich: la ciudad de las 101 salchichas \n2:14 Weisburst: salchicha blanca \n3:20 T\u00e9cnica local para comerla \n3:52 Leberk\u00e4s: un pan de cerdo \n4:40 Guarniciones alemanas: pur\u00e9 y col \n4:58 Rostbratwurst: salchicha rostizada \n5:20 Fuentes de agua bebible \n6:06 Hora de beber cerveza \n6:46 Esquina del pescado \n7:20 Emparedados pescadosos \n7:44 Historia del nombre del pescado \n8:14 \u00a1A probar!\n8:50 Probamos el salm\u00f3n \n9:28 Schweinebraten: un platillo muy t\u00edpico \n9:56 Cerveza gigante: un gran acompa\u00f1amiento\n10:16 Probamos la carne \n11:14 Salchicha gigante \n11:50 Comerla es todo un reto \n12:48 Jard\u00edn de cerveza cerrado \n13:16 Schnitzel: \u00bfuna milanesa?\n14:04 Me vieron cara de turista \n14:50 Fuentes para bajar la cerveza \n15:46 Pepinillos tradicionales \n16:34 Obatzda: un queso t\u00edpico \n17:32 Vegetarianos y veganos en Alemania\n18:26 Platillo vegetariano: probando \n19:28 \u00bfQu\u00e9 es un \u00c1rbol de Mayo?\n20:26 Alemania no tiene muchas frutas\n20:56 Este lugar fue el primero en traer frutos ex\u00f3ticos a la regi\u00f3n \n21:18 Probando frutos \u201cex\u00f3ticos\u201d\n22:24 \u201cLa mano de Buda\u201d: fruto \u00e1cido \n23:16 Strudel de manzana: un gran postre \n24:22 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Alemania",
                    "Comida",
                    "Recetas",
                    "Food",
                    "Comida callejera",
                    "Street food",
                    "Recipes",
                    "German",
                    "Germany",
                    "Baviera",
                    "Bayern",
                    "M\u00fanich",
                    "Munich",
                    "Salchicha",
                    "Cerveza",
                    "Cocina",
                    "Gastronom\u00eda",
                    "Probando",
                    "Prueba",
                    "Comparaci\u00f3n",
                    "Comparando"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Probando comida callejera en ALEMANIA | \u00a1El para\u00edso de la salchicha! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf2d",
                    "description": "Luisillo El Gordillo se aventura por M\u00fanich, Alemania. Las delicias no decepcionan. \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:28 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n1:30 Comenzamos: salchichones\n1:46 Munich: la ciudad de las 101 salchichas \n2:14 Weisburst: salchicha blanca \n3:20 T\u00e9cnica local para comerla \n3:52 Leberk\u00e4s: un pan de cerdo \n4:40 Guarniciones alemanas: pur\u00e9 y col \n4:58 Rostbratwurst: salchicha rostizada \n5:20 Fuentes de agua bebible \n6:06 Hora de beber cerveza \n6:46 Esquina del pescado \n7:20 Emparedados pescadosos \n7:44 Historia del nombre del pescado \n8:14 \u00a1A probar!\n8:50 Probamos el salm\u00f3n \n9:28 Schweinebraten: un platillo muy t\u00edpico \n9:56 Cerveza gigante: un gran acompa\u00f1amiento\n10:16 Probamos la carne \n11:14 Salchicha gigante \n11:50 Comerla es todo un reto \n12:48 Jard\u00edn de cerveza cerrado \n13:16 Schnitzel: \u00bfuna milanesa?\n14:04 Me vieron cara de turista \n14:50 Fuentes para bajar la cerveza \n15:46 Pepinillos tradicionales \n16:34 Obatzda: un queso t\u00edpico \n17:32 Vegetarianos y veganos en Alemania\n18:26 Platillo vegetariano: probando \n19:28 \u00bfQu\u00e9 es un \u00c1rbol de Mayo?\n20:26 Alemania no tiene muchas frutas\n20:56 Este lugar fue el primero en traer frutos ex\u00f3ticos a la regi\u00f3n \n21:18 Probando frutos \u201cex\u00f3ticos\u201d\n22:24 \u201cLa mano de Buda\u201d: fruto \u00e1cido \n23:16 Strudel de manzana: un gran postre \n24:22 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9883012",
                "likeCount": "188289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-pFpM5utMJC0mWHWGojVB1rCLlQ",
            "id": "MWAbLRgDrcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T19:26:27Z",
                "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
                "title": "Me Convert\u00ed en Tralalero Tralala y en ITALIAN BRAINROT en Minecraft",
                "description": "Hoy, Nacho se Convierte en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft. Desde Tung Tung Tung Sahur, Brr Patapim, Tripi Tropi Tropa Tripa, Bombardino Cocodrilo y dem\u00e1s. Se transformar\u00e1 en todos ellos para trollear a Dagar y a sus amigos... \u00bfLo conseguir\u00e1? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nacho",
                "tags": [
                    "nacho",
                    "dagar",
                    "nacho minecraft",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "trucos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "amigos minecraft",
                    "tralalero tralara",
                    "tralalero",
                    "tralalero tralalara",
                    "italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "italian",
                    "tung tung tung sahur",
                    "brr patapim",
                    "bombardino cocodrilo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Me Convert\u00ed en Tralalero Tralala y en ITALIAN BRAINROT en Minecraft",
                    "description": "Hoy, Nacho se Convierte en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft. Desde Tung Tung Tung Sahur, Brr Patapim, Tripi Tropi Tropa Tripa, Bombardino Cocodrilo y dem\u00e1s. Se transformar\u00e1 en todos ellos para trollear a Dagar y a sus amigos... \u00bfLo conseguir\u00e1? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1725675",
                "likeCount": "18974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T0d5SKxbs_Fu0VHfKZhv2ZYkbfI",
            "id": "FWDHGyy4IxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:09:00Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "VAMOS A LA CASA DE BETA",
                "description": "denle like",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vivo",
                    "azazel",
                    "video de terror",
                    "casa beta",
                    "casa azazel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS A LA CASA DE BETA",
                    "description": "denle like"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15439946",
                "likeCount": "724046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3q07edSZ5T1kMSFu7KnXoRZkKj4",
            "id": "2kxJQg5PMpQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T23:51:01Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "24 Horas ESPOSADO de Kimberly Loaiza y Katia Vlogs",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas ESPOSADO de Kimberly Loaiza y Katia Vlogs",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5739329",
                "likeCount": "137711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oHyNcKCI1uRV-_xEl4T7-Sn1CFM",
            "id": "HoS7mffQ2YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T04:00:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 78",
                "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\narabic subtitles by LTcMan\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 78",
                    "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\narabic subtitles by LTcMan\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24863548",
                "likeCount": "993242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DfPzHegeSqLZYpD6gIbE1YTOTAY",
            "id": "2C6omXxIcyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "$1 vs $25,000 Build Challenge",
                "description": "These builds are insane\nGo try the new Feastables Birthday Cake Batter Bar, available only at Walmart, 7-Eleven, Kroger, and Albertsons locations across America  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fstbls.com/5mj6dv\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nThanks to Uplift Desk for the desks! Check them out at https://www.upliftdesk.com/\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $25,000 Build Challenge",
                    "description": "These builds are insane\nGo try the new Feastables Birthday Cake Batter Bar, available only at Walmart, 7-Eleven, Kroger, and Albertsons locations across America  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fstbls.com/5mj6dv\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nThanks to Uplift Desk for the desks! Check them out at https://www.upliftdesk.com/\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26702799",
                "likeCount": "560810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CnWvjDp0ewAgVsrBYMoGyvxoRXg",
            "id": "HFjzLs-f0ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T01:00:17Z",
                "channelId": "UCx9Ogu9HqJ5mMPEkybP3PBw",
                "title": "LE PED\u00cd QUE FUERA MI NOVIA A DAFNNE (otra vez) | Mariogmmt",
                "description": "Much\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt\n\nDisclaimer: todo lo dicho en este video, incluyendo las instituciones o comentarios, son desde el humor, experiencia propia y uso de libertad de expresi\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarioGmmt",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE PED\u00cd QUE FUERA MI NOVIA A DAFNNE (otra vez) | Mariogmmt",
                    "description": "Much\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt\n\nDisclaimer: todo lo dicho en este video, incluyendo las instituciones o comentarios, son desde el humor, experiencia propia y uso de libertad de expresi\u00f3n."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "905902",
                "likeCount": "37654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qa6wN8nZq-zg0_1qkQfiU9RgK-U",
            "id": "a5Llc69lGuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T01:00:00Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "IRONMAN vs CAPIT\u00c1N AM\u00c9RICA: \u00bfQui\u00e9n ten\u00eda la RAZ\u00d3N? | Civil War | Relato y Reflexiones",
                "description": "La amistad se rompe cuando el deber y las creencias se enfrentan. Steve y Tony ya no luchan juntos, y eso lo cambia todo.\n\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IRONMAN vs CAPIT\u00c1N AM\u00c9RICA: \u00bfQui\u00e9n ten\u00eda la RAZ\u00d3N? | Civil War | Relato y Reflexiones",
                    "description": "La amistad se rompe cuando el deber y las creencias se enfrentan. Steve y Tony ya no luchan juntos, y eso lo cambia todo.\n\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3043793",
                "likeCount": "140220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z6FgpI0WCxROl124QyjjXYms-1c",
            "id": "0tpjUTwFJWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T20:15:01Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "Hemos Vuelto Pero... | La Vuelta Al Mundo 3",
                "description": "RDjavi: https://www.youtube.com/@RDjaviii\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nRep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nmedio mundo, vamos a por ti.\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hemos Vuelto Pero... | La Vuelta Al Mundo 3",
                    "description": "RDjavi: https://www.youtube.com/@RDjaviii\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nRep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nmedio mundo, vamos a por ti.\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3228357",
                "likeCount": "178230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7601"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 85,
        "resultsPerPage": 50
    }
}