{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "gmBrYRPpJItxvHTI39UhnT0efaw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KexhdTeInHDsBkAcXdgeU3tFf5k",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85231139",
                "likeCount": "5120488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oZtc34Lc_C2PsUNQE3WqZc7ajHo",
            "id": "tabhZgEhdS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:28:46Z",
                "channelId": "UClQ3NafOy_42dJ0toK3QUKw",
                "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay Wild",
                "tags": [
                    "Ben Azelart",
                    "Stay Wild",
                    "Stay Wild Vlogs",
                    "Cam Huff",
                    "Stay Wild Reacts",
                    "Stay Wild Gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                    "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3461005",
                "likeCount": "66562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tfe18SZBjbB0k5O0906OyOu7NsY",
            "id": "ZF50zUkg0ww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T02:36:56Z",
                "channelId": "UCAruFBYLugQOEkhy-Kh6ZiQ",
                "title": "ROCHY RD  X DARLYN NAY - MUEREN  | VIDEO OFICIAL",
                "description": "LIKE & COMENTA JORDAN 99%",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZF50zUkg0ww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZF50zUkg0ww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZF50zUkg0ww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZF50zUkg0ww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Rochy RD",
                "tags": [
                    "Rochy rd",
                    "Rochy",
                    "Lean"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROCHY RD  X DARLYN NAY - MUEREN  | VIDEO OFICIAL",
                    "description": "LIKE & COMENTA JORDAN 99%"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310737",
                "likeCount": "29122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "--ul99D6CidZ9eoKdGb38meWRME",
            "id": "bq2xItPoJ4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T21:52:01Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "INTER LE GAN\u00d3 LA MEJOR SERIE DE LA HISTORIA AL BARSA Y ES FINALISTA | Inter 4-3 Barcelona | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nSemifinal | Vuelta\nGoles: 21' L. Mart\u00ednez (I); 45' H. Calhanoglu (I); 54' E. Garc\u00eda (B); 59' D. Olmo (B); 88' Raphinha (B); 90'(+3) F. Acerbi (I); 99' D. Frattesi (I).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Playoffs",
                    "Semifinal",
                    "Vuelta",
                    "Barcelona",
                    "Inter",
                    "Lautaro Mart\u00ednez",
                    "Lamine Yamal",
                    "Hist\u00f3rico",
                    "Historia",
                    "Goles",
                    "Partidazo",
                    "Remontada",
                    "Acerbi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTER LE GAN\u00d3 LA MEJOR SERIE DE LA HISTORIA AL BARSA Y ES FINALISTA | Inter 4-3 Barcelona | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nSemifinal | Vuelta\nGoles: 21' L. Mart\u00ednez (I); 45' H. Calhanoglu (I); 54' E. Garc\u00eda (B); 59' D. Olmo (B); 88' Raphinha (B); 90'(+3) F. Acerbi (I); 99' D. Frattesi (I).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6507419",
                "likeCount": "103792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8P98rNyihrUwkVFAU8hyLXe5FrM",
            "id": "NW2oiPiqByk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:54:23Z",
                "channelId": "UCRXiA3h1no_PFkb1JCP0yMA",
                "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vogue",
                "tags": [
                    "vogue",
                    "metgala25-live",
                    "superfine tailoring",
                    "tailoring black style",
                    "superfine",
                    "Teyana Taylor",
                    "La La Anthony",
                    "Ego Nwodim",
                    "met gala",
                    "vogue met gala",
                    "met gala live",
                    "met gala 2025 live",
                    "asap rocky met gala"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                    "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13745276",
                "likeCount": "205006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0m3IPL6CEP5u6Jb27XUfjmPPQac",
            "id": "fneWETyZrZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:43:55Z",
                "channelId": "UCHIwQiZhIn6fm5b_IilqBbQ",
                "title": "DANIREP REACCIONA AL TRAILER 2 DE GTA 6",
                "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaniRep | +6 V\u00eddeos Diarios De GTA 5 Online!",
                "tags": [
                    "danirep",
                    "gta 6",
                    "trailer 2",
                    "trailer 2 gta 6",
                    "danirep reacciona trailer 2 gta 6",
                    "grand theft auto 6",
                    "GTA VI",
                    "trailer 2 GTA VI"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANIREP REACCIONA AL TRAILER 2 DE GTA 6",
                    "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "633859",
                "likeCount": "44611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G4FsC0wGrh5PEAvNY9i7BUZOBNU",
            "id": "x9kCEdEiThg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T21:00:06Z",
                "channelId": "UCqHMVAE6BJ0WSY1oRJuTrgw",
                "title": "Louis BPM, Farruko, J Balvin, Kris R., iZaak,  - Tranquilo (Remix Oficial)",
                "description": "\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude44\ud835\ude63\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude62 :    / louis.bpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude41\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louisbpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude4f\ud835\ude5e\ud835\ude60 \ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louis.bpm  \n\n\ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\n@\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude64.\ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude59:   / jaco.prod  \n@\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude6b\ud835\ude6b\ud835\ude68._ :   / bravvs._  \n@\ud835\ude43\ud835\ude5a\ud835\ude6e\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude6f.\ud835\ude57\ud835\ude65\ud835\ude62:   / heylopez.bpm  \n\n\ud835\ude3f\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63, \ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63 \ud835\ude6e \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67 \n@\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\udfee\ud835\ude60\ud835\udfed\ud835\udff0 :   / enrike2k14 \n\n\ud835\ude40\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68 \n@\ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5b\ud835\ude6d :   / finolvfx   \n\nColombian House Production: DiosPrimero\n\nMusic video by Louis performing Tranquilo Remix \u00a9 \n2025\n                    \ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd89\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd70 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis BPM",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louis BPM, Farruko, J Balvin, Kris R., iZaak,  - Tranquilo (Remix Oficial)",
                    "description": "\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude44\ud835\ude63\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude62 :    / louis.bpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude41\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louisbpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude4f\ud835\ude5e\ud835\ude60 \ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louis.bpm  \n\n\ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\n@\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude64.\ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude59:   / jaco.prod  \n@\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude6b\ud835\ude6b\ud835\ude68._ :   / bravvs._  \n@\ud835\ude43\ud835\ude5a\ud835\ude6e\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude6f.\ud835\ude57\ud835\ude65\ud835\ude62:   / heylopez.bpm  \n\n\ud835\ude3f\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63, \ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63 \ud835\ude6e \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67 \n@\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\udfee\ud835\ude60\ud835\udfed\ud835\udff0 :   / enrike2k14 \n\n\ud835\ude40\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68 \n@\ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5b\ud835\ude6d :   / finolvfx   \n\nColombian House Production: DiosPrimero\n\nMusic video by Louis performing Tranquilo Remix \u00a9 \n2025\n                    \ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd89\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd70 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688467",
                "likeCount": "73859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uXZUkbiRns9WvmQ2UXM1M9_t2Fg",
            "id": "5astjtdm6_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T23:24:34Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "REACCIONANDO al INTER de MIL\u00c1N 4-3 FC BARCELONA *eliminados de la\u00a0Champions..*",
                "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "tags": [
                    "xbuyer",
                    "buyer",
                    "highlights",
                    "goals",
                    "reaccionando",
                    "2025",
                    "fc barcelona",
                    "lamine yamal",
                    "ferran torres",
                    "pedri",
                    "raphinha",
                    "inter",
                    "inter de milan",
                    "semifinal",
                    "champions",
                    "thuram",
                    "dumfries",
                    "4-3",
                    "vuelta",
                    "inter vs barcelona",
                    "acerbi",
                    "araujo",
                    "dani olmo",
                    "gerard mart\u00edn",
                    "champions 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO al INTER de MIL\u00c1N 4-3 FC BARCELONA *eliminados de la\u00a0Champions..*",
                    "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1203326",
                "likeCount": "73764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q-mgtvI0UaQSTWQzRHYqrOz3ALs",
            "id": "PDXh1H4q70c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T16:00:06Z",
                "channelId": "UCvDvBAOuJIHKWK59duvM0JQ",
                "title": "DONATY SE UNE A LOS PILEROS Y PONE CLARO A LIL NAY, SR JIMENEZ, LA INSUPERABLE Y NOVIO PICA POLLO",
                "description": "Donaty se une a Los Pileros y se la deja caer a Lil Nay y Los Bandi, caso Toxic Crow y La Insuperable y el estreno como artista del novio de Sandra Berrocal.\n\nSuscr\u00edbete y activa la campana de notificaciones!\n\nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXh1H4q70c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXh1H4q70c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXh1H4q70c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXh1H4q70c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXh1H4q70c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alofokeradioshow",
                "tags": [
                    "Alofoke Sin Censura",
                    "Santiago Matias",
                    "Anuel AA",
                    "Bad Bunny",
                    "Capricornio TV",
                    "El Dotol Nastra",
                    "Dj Topo El Despelu\u00f1e",
                    "Sin Filtro Radio Show",
                    "Alofoke Radio Show",
                    "Esto no es radio",
                    "Jessica Pereira",
                    "Yailin La Mas Viral",
                    "Molusco TV",
                    "Show Carlos Duran",
                    "Santiago Matias Alofoke",
                    "Jessica Sin Tabu",
                    "Peso Pluma",
                    "Generacion Alofoke",
                    "WestCol",
                    "Fogarate",
                    "Amelia Alcantara",
                    "Corrupcion al desnudo",
                    "El show del medio dia",
                    "Television en vivo",
                    "Eladio Carrion",
                    "Los Jediondos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DONATY SE UNE A LOS PILEROS Y PONE CLARO A LIL NAY, SR JIMENEZ, LA INSUPERABLE Y NOVIO PICA POLLO",
                    "description": "Donaty se une a Los Pileros y se la deja caer a Lil Nay y Los Bandi, caso Toxic Crow y La Insuperable y el estreno como artista del novio de Sandra Berrocal.\n\nSuscr\u00edbete y activa la campana de notificaciones!\n\nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "969984",
                "likeCount": "47758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2733"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3RXE8HVPvg_LvHpEqlYaRS5uXBo",
            "id": "attyVkliCbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T21:07:49Z",
                "channelId": "UCH3h4jRKn3lJo0uORqqESPg",
                "title": "Construye Para Sobrevivir a ITALIAN BRAINROT en Minecraft \ud83d\ude30\ud83d\ude31",
                "description": "Hoy contruiremos una base segura para sobrevivir a los memes italian brainrot en Minecraft\n\ud83d\udc49 Compra ya el nuevo REDMAGIC 10 Air aqu\u00ed: https://bit.ly/3XOdO4t\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@Mikecrack \n@TimbaVk \n\n0:00 Intro\n0:18 Minecraft\n4:35 Redmagic\n5:45 Oleada 1\n7:30 Construcci\u00f3n\n11:45 Oleada 2\n14:30 Construcci\u00f3n\n19:24 Oleada 3\n22:50 Construcci\u00f3n\n27:48 Oleada FINAL\n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Acenix",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Acenix",
                    "italian brainrot",
                    "tralalero tralala",
                    "tung tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Construye Para Sobrevivir a ITALIAN BRAINROT en Minecraft \ud83d\ude30\ud83d\ude31",
                    "description": "Hoy contruiremos una base segura para sobrevivir a los memes italian brainrot en Minecraft\n\ud83d\udc49 Compra ya el nuevo REDMAGIC 10 Air aqu\u00ed: https://bit.ly/3XOdO4t\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@Mikecrack \n@TimbaVk \n\n0:00 Intro\n0:18 Minecraft\n4:35 Redmagic\n5:45 Oleada 1\n7:30 Construcci\u00f3n\n11:45 Oleada 2\n14:30 Construcci\u00f3n\n19:24 Oleada 3\n22:50 Construcci\u00f3n\n27:48 Oleada FINAL\n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1090431",
                "likeCount": "11307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_7sYr4oroIJzfGwz_PxXCZwO-HI",
            "id": "I6b5kkfcgNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T23:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Avance oficial | Netflix",
                "description": "Es hora de jugar al juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yuri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 de junio",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Roh Jae-won",
                    "Squid Game",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "el juego del calamar",
                    "fen\u00f3meno global",
                    "juegos infantiles",
                    "jugador 456",
                    "mu\u00f1eca",
                    "novedades",
                    "serie",
                    "soldado rosa",
                    "temporada 3",
                    "temporada final",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Avance oficial | Netflix",
                    "description": "Es hora de jugar al juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yuri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2457356",
                "likeCount": "65346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mZvzRCjOs4G7lDpbN-1xkVCNSnM",
            "id": "lUHlckT8a44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T19:14:39Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "MrBeast Me Invit\u00f3 a sus Oficinas",
                "description": "El rodaje del final no tiene ning\u00fan tipo de sentido.\n\n00:00 Intro\n00:20 Entrada\n01:58 Cocina\n02:51 Producci\u00f3n\n04:41 MrBeast Gaming\n06:22 Locuci\u00f3n\n06:47 Sala de Reuniones\n07:11 Ideaci\u00f3n\n07:22 Edici\u00f3n\n09:41 Estudio\n11:12 Material\n13:59 Set Exterior\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Ibai futbol",
                    "la velada del a\u00f1o",
                    "velada del a\u00f1o",
                    "velada 5",
                    "la velada",
                    "ibai comida",
                    "ibai cambio f\u00edsico",
                    "ibai cambio",
                    "Mr beast",
                    "Mrbeast",
                    "Reto mr beast",
                    "Oficinas mrbeast",
                    "Me invita mrbeast",
                    "Reto ibai",
                    "Reto",
                    "Ibai mrbeast",
                    "Mr beast ibai"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MrBeast Me Invit\u00f3 a sus Oficinas",
                    "description": "El rodaje del final no tiene ning\u00fan tipo de sentido.\n\n00:00 Intro\n00:20 Entrada\n01:58 Cocina\n02:51 Producci\u00f3n\n04:41 MrBeast Gaming\n06:22 Locuci\u00f3n\n06:47 Sala de Reuniones\n07:11 Ideaci\u00f3n\n07:22 Edici\u00f3n\n09:41 Estudio\n11:12 Material\n13:59 Set Exterior\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3580478",
                "likeCount": "149268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vbZLvyyW-tsSUa-TaUBM66mofXc",
            "id": "3nwi72p1zu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:46:46Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "BETA LLEG\u00d3 A MI CASA",
                "description": "hola chicos, llegu\u00e9 a mi casa de un viaje y me encontr\u00e9 con esto\u00a0en\u00a0mi\u00a0jard\u00edn.\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "azazel",
                    "beta y azazel",
                    "compr\u00e9 a azazel",
                    "deep web",
                    "habl\u00e9 con fede de la deep web",
                    "beta llego a mi casa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BETA LLEG\u00d3 A MI CASA",
                    "description": "hola chicos, llegu\u00e9 a mi casa de un viaje y me encontr\u00e9 con esto\u00a0en\u00a0mi\u00a0jard\u00edn.\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7949414",
                "likeCount": "371110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CE_AopqVbpfwsHAETQBFB0EotXg",
            "id": "xwK0NTkSqkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T03:51:56Z",
                "channelId": "UCniNQhHxm3UeZZE2O8qZ8Fw",
                "title": "NAOYA INOUE VS RAMON CARDENAS // RESUMEN PELEA",
                "description": "Disfruta de ESPN Knock Out por #ESPNenDisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNKnockOut\n- https://twitter.com/ESPNKnockOut\n- https://www.instagram.com/espnknockout/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwK0NTkSqkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwK0NTkSqkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwK0NTkSqkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwK0NTkSqkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwK0NTkSqkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN KnockOut",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "ESPN KO",
                    "ESPN KNOCK OUT",
                    "DISNEY PLUS",
                    "BOXEO",
                    "BOX",
                    "NAOYA INOUE"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAOYA INOUE VS RAMON CARDENAS // RESUMEN PELEA",
                    "description": "Disfruta de ESPN Knock Out por #ESPNenDisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNKnockOut\n- https://twitter.com/ESPNKnockOut\n- https://www.instagram.com/espnknockout/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405986",
                "likeCount": "6853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aIOiOr28BkYVUEe1n1k7r6uAZjc",
            "id": "rzk3jYxpdhM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:15:06Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "VIAJE PARA JUGAR CONTRA MRBEAST !! - Fernanfloo",
                "description": "DESCARGA Saily y usa el c\u00f3digo FERNANFLOO para obtener un 15% de descuento en tu plan de datos: https://saily.com/fernanfloo\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo viaja junto a Fede Vigevani, German garmendia, Ian Lucas, Ricky Limon, Duki, Eladio Carrion, Ibai, Thatkidelvis, entre otros creadores de contenido para enfrentar a MrBeast en un partido de basquetball.\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernan",
                    "fernan el crack",
                    "fernanflo",
                    "fernanfloo",
                    "partido",
                    "basquetball",
                    "baloncesto",
                    "mr beast",
                    "mrbeast",
                    "nuevo video",
                    "youtube",
                    "boda de fernanfloo",
                    "boda",
                    "la boda de fernanfloo",
                    "se caso fernanfloo",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "comedia",
                    "ocio",
                    "humor",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "vlog",
                    "blog",
                    "viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJE PARA JUGAR CONTRA MRBEAST !! - Fernanfloo",
                    "description": "DESCARGA Saily y usa el c\u00f3digo FERNANFLOO para obtener un 15% de descuento en tu plan de datos: https://saily.com/fernanfloo\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo viaja junto a Fede Vigevani, German garmendia, Ian Lucas, Ricky Limon, Duki, Eladio Carrion, Ibai, Thatkidelvis, entre otros creadores de contenido para enfrentar a MrBeast en un partido de basquetball.\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "984613",
                "likeCount": "133983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wPu4Jwy66UtaWIu8-17UlLy7y9g",
            "id": "O3HqZV0ZdmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T22:39:38Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "REVELACI\u00d3N de G\u00c9NERO del PR\u00d3XIMO BEB\u00c9",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVELACI\u00d3N de G\u00c9NERO del PR\u00d3XIMO BEB\u00c9",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6047499",
                "likeCount": "141406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GEP6j4gkDU_YGBD-34VZ2UIIRjo",
            "id": "8-MBTuSM6_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T22:36:44Z",
                "channelId": "UCptlL_RcC46JkGIcjkNspnA",
                "title": "Es un Secreto",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nEs un Secreto \u00b7 Plan B\n\nHouse Of Pleasure\n\n\u2117 2010 Pina Records\n\nReleased on: 2010-07-20\n\nComposer, Writer: Edwin Vazquez\nComposer, Writer: Egbert Rosa\nComposer, Writer: Orlando Valle\nProducer: Egbert Rosa Cintron\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plan B - Topic",
                "tags": [
                    "Plan B",
                    "House Of Pleasure",
                    "Es un Secreto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Es un Secreto",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nEs un Secreto \u00b7 Plan B\n\nHouse Of Pleasure\n\n\u2117 2010 Pina Records\n\nReleased on: 2010-07-20\n\nComposer, Writer: Edwin Vazquez\nComposer, Writer: Egbert Rosa\nComposer, Writer: Orlando Valle\nProducer: Egbert Rosa Cintron\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3200249",
                "likeCount": "21503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T4uhzAJmkwP-myYy5V6FbWqfe60",
            "id": "hP4YlddnRmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:48Z",
                "channelId": "UCYeamd07qoXU1JePbBtFBfA",
                "title": "LIL NAAY - EL RIO SON\u00d3\ud83d\udd77\ufe0f ( VIDEO OFFICIAL )",
                "description": "NOSOTROS NUNCA ELLOS \ud83e\udd77\ud83c\udffd\u203c\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udc79LOS DUE\u00d1OS DE LA VUELTA EN TIEMPO R \ud83d\udca8DEPUES QUE SALIMOS TO QUIEREN SER COMO NOSOTROS Y IGUALARSE PERO NO ES LO MISMO \ud83d\udc791\ufe0f\u20e3LA PARA DE AHORA Y . ESTO ES OTRO PALADAR OTRO SISTEMA \ud83d\udd78\ufe0fBANDIDO AL FIN \ud83d\udcaf\u2b55\ufe0fQUIERO TO MIS BANDIDOS SUBIENDO NOTA CON ESO \ud83d\udcaf\ud83e\udd77\ud83c\udffd\n\nDIGO:  \u200b\u2060@anderoneproduciendo EL DE LOS PALOS \ud83c\udfcc\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\n\nVIDEO : @josephlebron_ \ud83d\udd77\ufe0f\n\n\n\nBANDIDO AL FIN LLC \\\\ GLIZZY RECORD // TRAPSTAR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hP4YlddnRmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hP4YlddnRmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hP4YlddnRmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hP4YlddnRmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hP4YlddnRmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lil Naay",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIL NAAY - EL RIO SON\u00d3\ud83d\udd77\ufe0f ( VIDEO OFFICIAL )",
                    "description": "NOSOTROS NUNCA ELLOS \ud83e\udd77\ud83c\udffd\u203c\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udc79LOS DUE\u00d1OS DE LA VUELTA EN TIEMPO R \ud83d\udca8DEPUES QUE SALIMOS TO QUIEREN SER COMO NOSOTROS Y IGUALARSE PERO NO ES LO MISMO \ud83d\udc791\ufe0f\u20e3LA PARA DE AHORA Y . ESTO ES OTRO PALADAR OTRO SISTEMA \ud83d\udd78\ufe0fBANDIDO AL FIN \ud83d\udcaf\u2b55\ufe0fQUIERO TO MIS BANDIDOS SUBIENDO NOTA CON ESO \ud83d\udcaf\ud83e\udd77\ud83c\udffd\n\nDIGO:  \u200b\u2060@anderoneproduciendo EL DE LOS PALOS \ud83c\udfcc\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\n\nVIDEO : @josephlebron_ \ud83d\udd77\ufe0f\n\n\n\nBANDIDO AL FIN LLC \\\\ GLIZZY RECORD // TRAPSTAR"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "922508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "feHB9dzpiwUhE0za1kxglyEtdI4",
            "id": "GEPh9xxLTx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:08:06Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3980328",
                "likeCount": "88510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5062"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hor_VC1xRYNGXTH-k4HupfHJRec",
            "id": "nd1wEA2rTI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:00:06Z",
                "channelId": "UCdNCqTgUn5W3COo2wcLN3Qg",
                "title": "LA INSUPERABLE SIENDO INSUPERABLE (ROMPE EL SILENCIO) ATRINCHERAO TV",
                "description": "Sujeto Oro 24 Atrinchera a La Insuperable, se habla de todo su proceso y la gota que derramo el vaso con su ex pareja.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nd1wEA2rTI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nd1wEA2rTI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nd1wEA2rTI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nd1wEA2rTI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nd1wEA2rTI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AtrincheraoTV",
                "tags": [
                    "La Insuperable",
                    "Toxic Crow",
                    "Sujeto Oro 24",
                    "Atrincherao TV"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LA INSUPERABLE SIENDO INSUPERABLE (ROMPE EL SILENCIO) ATRINCHERAO TV",
                    "description": "Sujeto Oro 24 Atrinchera a La Insuperable, se habla de todo su proceso y la gota que derramo el vaso con su ex pareja."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1096214",
                "likeCount": "47659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0oYHiCPYCnA3dBnGL9qi13Q1zQE",
            "id": "CVt4nCsJnzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRI7hheejBbWS6etTNwMT0g",
                "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anuel AA",
                "tags": [
                    "Anuel AA",
                    "anuel",
                    "Free anuel",
                    "Emmanuel",
                    "Real hasta la muerte",
                    "New Music",
                    "Reggaeton",
                    "Trap",
                    "Latin Trap",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren 2",
                    "LLNM",
                    "LLNM2",
                    "anuel aa",
                    "ANUEL",
                    "new album",
                    "nuevo album",
                    "Bugatti",
                    "anuel bugatti",
                    "nuevo sencillo",
                    "el rey del trap",
                    "el rey del trap 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                    "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7965979",
                "likeCount": "344870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R72LOWbkdkQPc8YhrvsUKj0V_z4",
            "id": "jJFjElNgFl4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T19:00:06Z",
                "channelId": "UCYK2xKBKNR43kEeOBZGBh8Q",
                "title": "ME ENAMORE DE ESTE CHICO \ud83d\ude0d\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68",
                "description": "Espero les guste \ud83d\udc97\n\n\nMIS REDES SOCIALES: \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soycelesteaventurera/\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@soycelesteaventurera?lang=es\n\nLos quiero :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CELESTE AVENTURERA",
                "tags": [
                    "#CHIPEOCELETSE #CELESTESEENAMORA #YOLO #YOLOAVENTURAS"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME ENAMORE DE ESTE CHICO \ud83d\ude0d\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68",
                    "description": "Espero les guste \ud83d\udc97\n\n\nMIS REDES SOCIALES: \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soycelesteaventurera/\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@soycelesteaventurera?lang=es\n\nLos quiero :)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1583327",
                "likeCount": "24042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1755"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tm7MMWElBc7fXn0piodvF8aItmo",
            "id": "0Qca9675pDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T07:38:00Z",
                "channelId": "UCzMBzlAt1y6cPKCOD_u2hfw",
                "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DOKTOR LIGHT",
                "tags": [
                    "doktor light 3 uhr",
                    "drohne \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "doktor light drohne",
                    "doktor light tung tung tung sahur",
                    "doktor light tung tung tung sahur drohne",
                    "doktor light drohne \u00fcberwacht",
                    "drone catches tung tung tung sahur",
                    "drohne tung tung tung sahur",
                    "tung tung tung sahur happy meal",
                    "tung tung tung sahur",
                    "kamera \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur drohne",
                    "tung tung tung sahur animation",
                    "tung tung tung sahur film",
                    "drohne filmt tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                    "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3213859",
                "likeCount": "77654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QuoxzefRfgD9hb4op37EgUYhY_I",
            "id": "44nXUm2DSPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T23:30:06Z",
                "channelId": "UCxhmXuH6KFXQRzC5QQ14mUg",
                "title": "Abro LABUBUS (cajitas misteriosas)",
                "description": "En este video abrimos todo el set de Lazy Yoga de The Monsters, los personajes que tienen LABUBUS.\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nRecuerden que estos videos son para que todos disfrutemos de estos unboxings, yo solamente me puedo quedar 1 de todos estos, el resto se va a regalar en alguna futura din\u00e1mica del canal como tambi\u00e9n ahora estoy haciendo con las Peach Riot. \nLas compras que yo hago son una inversi\u00f3n para el canal, no es necesario comprar tanto nunca! Quiero que siempre entiendan que hacer videos es mi trabajo :)\n\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44nXUm2DSPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44nXUm2DSPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44nXUm2DSPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44nXUm2DSPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44nXUm2DSPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Otra Pau Bolzan",
                "tags": [
                    "cajitas misteriosas",
                    "popmart",
                    "labubu",
                    "the monsters",
                    "labubus",
                    "abriendo labubus",
                    "blind box",
                    "pau bolzan",
                    "otra pau bolzan",
                    "canal secundario pau bolzan",
                    "hironos",
                    "skullpanda",
                    "que son los labubus",
                    "cajas misteriosas",
                    "lazy yoga",
                    "unboxing",
                    "viral",
                    "videos virales",
                    "los videos m\u00e1s virales",
                    "paula bolzan",
                    "bolzanpaula"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abro LABUBUS (cajitas misteriosas)",
                    "description": "En este video abrimos todo el set de Lazy Yoga de The Monsters, los personajes que tienen LABUBUS.\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nRecuerden que estos videos son para que todos disfrutemos de estos unboxings, yo solamente me puedo quedar 1 de todos estos, el resto se va a regalar en alguna futura din\u00e1mica del canal como tambi\u00e9n ahora estoy haciendo con las Peach Riot. \nLas compras que yo hago son una inversi\u00f3n para el canal, no es necesario comprar tanto nunca! Quiero que siempre entiendan que hacer videos es mi trabajo :)\n\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "745204",
                "likeCount": "16162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_rxSbwGB0QFlSEBHKYQmJrtJfUA",
            "id": "aI8p_QNOoag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T21:24:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "VALLADOLID 1 vs 2 FC BARCELONA | LALIGA 2024/25 MD34",
                "description": "1-0 down after conceding early, a much-changed side gets things sorted out in the second half with goals from Raphinha and Fermin L\u00f3pez.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Christensen",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "Sergi Roberto",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Neymar",
                    "Luis Su\u00e1rez",
                    "Iniesta",
                    "Xavi",
                    "Guardiola",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Valladolid",
                    "Highlights",
                    "Resumen",
                    "1-2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "VALLADOLID 1 vs 2 FC BARCELONA | LALIGA 2024/25 MD34",
                    "description": "1-0 down after conceding early, a much-changed side gets things sorted out in the second half with goals from Raphinha and Fermin L\u00f3pez.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2633005",
                "likeCount": "62175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jgpnwe6ccfrMcXYcfJUWQCcB96U",
            "id": "DFYmcJjMi_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:05:57Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "payasos deep web",
                    "partido de basket",
                    "mrbeast",
                    "fede mrbeast",
                    "dindon",
                    "me convert\u00ed en dindon"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                    "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3905930",
                "likeCount": "150474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fZJZf87glg-6JULvMe8lUXISEm4",
            "id": "_D5L8WYgmhI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T21:56:49Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "24 HORAS SIENDO MAM\u00c1!!",
                "description": "es dificiiiilll! cual fue su parte favorita?\nlos leo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SIENDO MAM\u00c1!!",
                    "description": "es dificiiiilll! cual fue su parte favorita?\nlos leo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1102737",
                "likeCount": "13347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "443"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "flFqQss6yBFCxMUqpcdhhN5rysA",
            "id": "PQSiuxEcoOo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:32:48Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL MADRID 3 - 2 RC CELTA  I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente al RC Celta en un intenso partido en el que el doblete de Mbapp\u00e9 y el gol de Arda G\u00fcler dan tres importantes puntos en la lucha  por el liderato #RealMadridCelta J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Madrid 3-2 RC Celta",
                    "Madrid 3-2 Celta",
                    "Real Madrid vs RC Celta",
                    "Madrid vs Celta",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "RC Celta",
                    "Celta",
                    "Resumen Real Madrid vs RC Celta",
                    "Resumen Madrid vs Celta",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Resumen RC Celta",
                    "Resumen Celta",
                    "Resumen LALIGA",
                    "Highlights Real Madrid vs RC Celta",
                    "Highlights Madrid vs Celta",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Madrid",
                    "Highlights RC Celta",
                    "Highlights Celta",
                    "Highlights LALIGA",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Guler",
                    "Mbappe gol",
                    "Guler gol",
                    "LALIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID 3 - 2 RC CELTA  I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente al RC Celta en un intenso partido en el que el doblete de Mbapp\u00e9 y el gol de Arda G\u00fcler dan tres importantes puntos en la lucha  por el liderato #RealMadridCelta J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4588099",
                "likeCount": "73733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DVZOR7s18bRhVeC0XsqBNRy9s1Y",
            "id": "G2Mt4idQTn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T05:40:19Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "'Canelo' \u00c1lvarez vs William Scull | Resumen | El mexicano venci\u00f3 al cubano en una pelea cerrada",
                "description": "Disfruta de ESPN\n#caneloalvarez  vivi\u00f3 un combate diferente y con momentos de incertidumbre en #ArabiaSaudita, pero termin\u00f3 sacando el triunfo ante #WilliamScull en medio oriente.\n\n\n\n\n#CaneloAlvarez #WilliamScull #Boxeo2025 #CaneloVsScull #ResumenBoxeo #PeleaCanelo #BoxeoMexicano #BoxingHighlights #DecisionUnanime #CaneloScull\n\n\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/2Zokjfw\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com.mx\n \nhttps://www.tiktok.com/@espnmx \nhttps://www.facebook.com/espnfans.mexico/  \nhttps://www.instagram.com/espnmx/ \nhttps://x.com/ESPNmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "2025",
                    "arabe",
                    "arabia",
                    "arabia saudita",
                    "box",
                    "boxeo",
                    "canelo",
                    "canelo alvarez",
                    "cinturon",
                    "combate",
                    "cuba",
                    "cubano",
                    "deportes",
                    "espn",
                    "highlight",
                    "himno",
                    "majo aguilar",
                    "mayo",
                    "mexicano",
                    "mexico",
                    "pelea",
                    "resumen",
                    "riyahd",
                    "saul alvarez",
                    "triunfo",
                    "video",
                    "william scull",
                    "Canelo \u00c1lvarez",
                    "William Scull",
                    "pelea Canelo 2025",
                    "resumen pelea Canelo",
                    "highlights boxeo",
                    "Canelo vs Scull resumen",
                    "pelea completa Canelo",
                    "boxeo mexicano",
                    "Sa\u00fal \u00c1lvarez",
                    "resultado Canelo Scull",
                    "an\u00e1lisis post pelea",
                    "decisi\u00f3n un\u00e1nime",
                    "combate Canelo 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "'Canelo' \u00c1lvarez vs William Scull | Resumen | El mexicano venci\u00f3 al cubano en una pelea cerrada",
                    "description": "Disfruta de ESPN\n#caneloalvarez  vivi\u00f3 un combate diferente y con momentos de incertidumbre en #ArabiaSaudita, pero termin\u00f3 sacando el triunfo ante #WilliamScull en medio oriente.\n\n\n\n\n#CaneloAlvarez #WilliamScull #Boxeo2025 #CaneloVsScull #ResumenBoxeo #PeleaCanelo #BoxeoMexicano #BoxingHighlights #DecisionUnanime #CaneloScull\n\n\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/2Zokjfw\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com.mx\n \nhttps://www.tiktok.com/@espnmx \nhttps://www.facebook.com/espnfans.mexico/  \nhttps://www.instagram.com/espnmx/ \nhttps://x.com/ESPNmx"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "619658",
                "likeCount": "3895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GVAs0z7_SclhVCwSVYdZmz8Uotg",
            "id": "w61xTTQ-2Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:56:51Z",
                "channelId": "UCI8F_Ztv2ypr3ecbh9HT8qQ",
                "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mario Bautista",
                "tags": [
                    "mario",
                    "bautista",
                    "mario bautista",
                    "bautisters",
                    "musica mexico",
                    "mexican music",
                    "mexican artists",
                    "losmalacostumbre",
                    "urbano",
                    "perreo tumbado",
                    "reggaeton",
                    "musica regional mexico",
                    "musica regional",
                    "genero regional",
                    "regional mexicano",
                    "anonimo mario bautista",
                    "brindo",
                    "brindo mario bautista",
                    "baby girl",
                    "no digas nada",
                    "si me das tu corazon",
                    "us latin",
                    "us latin music",
                    "latin music",
                    "latin music mexico",
                    "regalame",
                    "regalame mario bautista",
                    "fenix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                    "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2132684",
                "likeCount": "176196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rlMe_3W0ajn6JZGUIVZ-z7eHcEQ",
            "id": "sXROaLASDGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed: https://cutt.ly/bymXR8Y\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n     - Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\n     - TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\n     - Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\n     - X: https://twitter.com/AngelaAguilar__\n     - WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "el equivocado",
                    "angela y nodal",
                    "nodal y angela el equivocado",
                    "Nadie se va como lleg\u00f3",
                    "Angela Aguilar 2025",
                    "Musica Mexicana",
                    "El equivocado angela aguilar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed: https://cutt.ly/bymXR8Y\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n     - Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\n     - TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\n     - Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\n     - X: https://twitter.com/AngelaAguilar__\n     - WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3378013",
                "likeCount": "74773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U7-lZ6B2z_egJwVNbWvhSO1SmMI",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16253820",
                "likeCount": "419930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WAr5Wp2IP6raeksXA3h05JzGinY",
            "id": "lBHAaGk84iQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:37:07Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                    "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6633177",
                "likeCount": "247317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o7zuL04zyVfDTUaoY3ZsFlPp0bk",
            "id": "N6wPDZ4MKcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:45:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                    "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1606829",
                "likeCount": "29259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZEGe9hRHOQBzyn1SKvWGd5aFpeI",
            "id": "_pT-9KSgZpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T22:14:03Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1592311",
                "likeCount": "69853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJAoWcBEaOBQ1lMDkbM_3X7XLJo",
            "id": "ZXAcTToLy_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:06Z",
                "channelId": "UCTcEu0jaf3DrsTjnGwwvsvA",
                "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EPIK HIGH",
                "tags": [
                    "tablo",
                    "rm",
                    "\ud0c0\ube14\ub85c",
                    "\ub0a8\uc900",
                    "bts",
                    "epik high",
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "\uc5d0\ud53d\ud558\uc774",
                    "kpop",
                    "tablo x rm",
                    "stop the rain",
                    "str",
                    "rain",
                    "\ube44 \uc624\ub294 \ub0a0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                    "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3576586",
                "likeCount": "341783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XuKjbyon1KgwkNRCxmRwFMZ39SI",
            "id": "vaGf8fmtBr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCN1hnUccO4FD5WfM7ithXaw",
                "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maroon5VEVO",
                "tags": [
                    "Maroon",
                    "LISA",
                    "222 Records/Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30de\u30eb\u30fc\u30f35",
                    "\ub9c8\ub8ec5",
                    "\u9b54\u529b\u7d05",
                    "\u9b54\u529b\u7ea2",
                    "priceless",
                    "new music",
                    "2025",
                    "Baby",
                    "you're priceless",
                    "anything like this",
                    "all wanna do"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                    "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12145305",
                "likeCount": "664407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HH5NyG7jWO7n2A_kTdWi_QHkqOc",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\nBraids: Larissa Longley\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\nBraids: Larissa Longley\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9515114",
                "likeCount": "471903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ChOjlEaHlOoMIj23_nZRILx1NMY",
            "id": "S2jUMPLURZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T08:00:26Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Battle for the High Seas | Clash of Clans New Season",
                "description": "Take part in the Battle for the High Seas by adorning new Hero Skins \u2014 Samurai King, Kyudo Queen, Grand Monk, Royal Ninja, and Cyclone Prince \u2014 and choose your side in this legendary tale! Salty sea winds and even saltier sea monsters are rolling through your Village! Get aboard the High Seas Scenery and bring this ancient battle to life in your base! \n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #newseason",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "battle for the high seas",
                    "samurai season",
                    "samurai vs ninjas",
                    "a storm is coming"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Battle for the High Seas | Clash of Clans New Season",
                    "description": "Take part in the Battle for the High Seas by adorning new Hero Skins \u2014 Samurai King, Kyudo Queen, Grand Monk, Royal Ninja, and Cyclone Prince \u2014 and choose your side in this legendary tale! Salty sea winds and even saltier sea monsters are rolling through your Village! Get aboard the High Seas Scenery and bring this ancient battle to life in your base! \n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #newseason"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2561156",
                "likeCount": "55407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DcZ1rSMIj9Mi4d7hIhsudjPA1b0",
            "id": "IWyynWdd0UM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:53:04Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "BARCELONA 3-3 INTER. SE CAYERON A GOLAZOS. PARTIDO HIST\u00d3RICO. LAMINE YAMAL BRILL\u00d3 | Champions league",
                "description": "Barcelona e Inter empataron 3-3 en un partidazo hist\u00f4rico en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. #barcelona #inter #championsleague | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "inter",
                    "barcelona",
                    "inter vs barcelona",
                    "barcelona vs inter",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "espn",
                    "champions league highlights",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "inter milan",
                    "fc internazionale milano",
                    "internazionale",
                    "fc inter",
                    "fc barcelona",
                    "resumen barcelona",
                    "ferran torres",
                    "dani olmo",
                    "hansi flick",
                    "futbol",
                    "lamine yamal",
                    "uefa",
                    "barcelona vs inter milan",
                    "highlights inter",
                    "golazo lamine yamal",
                    "yamal",
                    "lamine",
                    "resumen",
                    "resumen barcelona inter",
                    "resumen champions league",
                    "goles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA 3-3 INTER. SE CAYERON A GOLAZOS. PARTIDO HIST\u00d3RICO. LAMINE YAMAL BRILL\u00d3 | Champions league",
                    "description": "Barcelona e Inter empataron 3-3 en un partidazo hist\u00f4rico en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. #barcelona #inter #championsleague | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4245143",
                "likeCount": "55826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zPbCIKsyKv1YuCgSAp1WeNCKMMw",
            "id": "NiAHVOBF0Ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:06Z",
                "channelId": "UCYUGG6IiGdKynMf19D-jW4w",
                "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nEl Intro De La Cancion Fue Un Sample De La Cancion Una Chica Bien De Diomedes y El Grupo Mio Con Permiso Autorizado\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chaki Bley",
                "tags": [
                    "Chaki Bley",
                    "GunzGangMusic",
                    "BlazeMusic.Net",
                    "Una Chica Good",
                    "AT Films",
                    "Yomal El Maestro",
                    "Diomedes y El Grupo Mio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                    "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nEl Intro De La Cancion Fue Un Sample De La Cancion Una Chica Bien De Diomedes y El Grupo Mio Con Permiso Autorizado\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4170470",
                "likeCount": "69998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ESIu10YMxfd3Ez93r5ljnFAvqL0",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102511748",
                "likeCount": "2439430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UPjrOnpkVoHVTS0TxnyOZB3oWxY",
            "id": "OvI0fHAxmnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:02:50Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "probando",
                    "el mejor caf\u00e9",
                    "del mundo",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1274862",
                "likeCount": "66880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1711"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qzqpLusq8X66cCCI6pNDbaLe89A",
            "id": "Duq2ZhSVgUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:22Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1862230",
                "likeCount": "56786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jJACnVADlebqGDknTCymHtTPW28",
            "id": "hgylrljspZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T20:33:14Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "cita a ciegas",
                    "etervido",
                    "we got kicks",
                    "competencia de outfiots",
                    "quien tiene el mejor outfit",
                    "BLIND DATES BY LEBRIAH",
                    "blind dates etervido",
                    "we got KICKS",
                    "WE GOT KICKS OUTFITS MEDELLIN",
                    "PONGO A PRUEBA A 20 PAREJAS SEGUN SUS OUTFITS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                    "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1540683",
                "likeCount": "27546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lx3DSL_vSQZsaO1VqBwN5fE63OE",
            "id": "G0T8xGu2NxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:02:24Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera vez",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                    "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1933900",
                "likeCount": "107538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3kTYwNlc1dVKtjm7zsh99JZSvdQ",
            "id": "QLi0x5quEF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:00:35Z",
                "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
                "title": "Prob\u00e9 32 Caf\u00e9s y Encontr\u00e9 el MEJOR",
                "description": "En este video El Guzii prueba las bebidas m\u00e1s populares de Starbucks y las compara con las nuevas franquicias de caf\u00e9. \u00bfHabr\u00e1 mejor caf\u00e9 que Starbucks?\n#ElGuzii #coffee \n\nFrappuccino hecho en casa https://youtu.be/_RnWyVfVD6U?si=vU0uQBUXH-LmaHlS\nTacos el Vaquero https://youtu.be/aCfNEVOvuEs?si=keY48fOmZVVgsUxX\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guzii",
                "tags": [
                    "El Guzii",
                    "Guzzi",
                    "Guzy",
                    "Guzii Style",
                    "Recetas Divertidas",
                    "Jairo Macizo",
                    "Cocina Lab",
                    "Sabores del Alma",
                    "Cocina",
                    "Miskiri Miskiri",
                    "fuego alto",
                    "mini size me",
                    "caf\u00e9",
                    "coffee",
                    "quien hace el mejor caf\u00e9",
                    "probando",
                    "prob\u00e9 32 caf\u00e9s",
                    "encontr\u00e9 el mejor caf\u00e9",
                    "starbucks",
                    "taco bell",
                    "live m\u00e1s caf\u00e9",
                    "jack in the box",
                    "dunkin donuts",
                    "oxxo",
                    "caffenio",
                    "7 eleven",
                    "americano",
                    "mexicano",
                    "frapp\u00e9",
                    "frappuccino",
                    "latte",
                    "iced coffee",
                    "refresher",
                    "fresa",
                    "dragon fruit",
                    "limonada",
                    "t\u00f3nico",
                    "espresso",
                    "caf\u00e9 mexicano",
                    "drive thru"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 32 Caf\u00e9s y Encontr\u00e9 el MEJOR",
                    "description": "En este video El Guzii prueba las bebidas m\u00e1s populares de Starbucks y las compara con las nuevas franquicias de caf\u00e9. \u00bfHabr\u00e1 mejor caf\u00e9 que Starbucks?\n#ElGuzii #coffee \n\nFrappuccino hecho en casa https://youtu.be/_RnWyVfVD6U?si=vU0uQBUXH-LmaHlS\nTacos el Vaquero https://youtu.be/aCfNEVOvuEs?si=keY48fOmZVVgsUxX\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583160",
                "likeCount": "12642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F_2IBFZ2s8ckkuT-HXon2sEowbI",
            "id": "P5o2wD2C_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:17Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2360811",
                "likeCount": "17469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1605"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vyU0GAEcZYompmpiP2uRfhv_sPc",
            "id": "zwkdZNn0c1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:01:01Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1201311",
                "likeCount": "68516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kHpnEdbeByMq-LxFMUDr8rntznc",
            "id": "qEz2Kwzix5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:30:21Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                    "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1652780",
                "likeCount": "13519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1624"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 124,
        "resultsPerPage": 50
    }
}