{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "op4_vQGO-PpCPCgRv6YSM5tvhgU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "--ul99D6CidZ9eoKdGb38meWRME",
            "id": "bq2xItPoJ4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T21:52:01Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "INTER LE GAN\u00d3 LA MEJOR SERIE DE LA HISTORIA AL BARSA Y ES FINALISTA | Inter 4-3 Barcelona | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nSemifinal | Vuelta\nGoles: 21' L. Mart\u00ednez (I); 45' H. Calhanoglu (I); 54' E. Garc\u00eda (B); 59' D. Olmo (B); 88' Raphinha (B); 90'(+3) F. Acerbi (I); 99' D. Frattesi (I).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Playoffs",
                    "Semifinal",
                    "Vuelta",
                    "Barcelona",
                    "Inter",
                    "Lautaro Mart\u00ednez",
                    "Lamine Yamal",
                    "Hist\u00f3rico",
                    "Historia",
                    "Goles",
                    "Partidazo",
                    "Remontada",
                    "Acerbi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTER LE GAN\u00d3 LA MEJOR SERIE DE LA HISTORIA AL BARSA Y ES FINALISTA | Inter 4-3 Barcelona | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nSemifinal | Vuelta\nGoles: 21' L. Mart\u00ednez (I); 45' H. Calhanoglu (I); 54' E. Garc\u00eda (B); 59' D. Olmo (B); 88' Raphinha (B); 90'(+3) F. Acerbi (I); 99' D. Frattesi (I).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6507419",
                "likeCount": "103792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oZtc34Lc_C2PsUNQE3WqZc7ajHo",
            "id": "tabhZgEhdS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:28:46Z",
                "channelId": "UClQ3NafOy_42dJ0toK3QUKw",
                "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay Wild",
                "tags": [
                    "Ben Azelart",
                    "Stay Wild",
                    "Stay Wild Vlogs",
                    "Cam Huff",
                    "Stay Wild Reacts",
                    "Stay Wild Gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                    "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3461005",
                "likeCount": "66562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g2YQhR0HaDMXOrNoVj5NuJKPqUw",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85231139",
                "likeCount": "5120488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I53KFpn7K3PAVGgIfgve6Rsi5Vc",
            "id": "5astjtdm6_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T23:24:34Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "REACCIONANDO al INTER de MIL\u00c1N 4-3 FC BARCELONA *eliminados de la\u00a0Champions..*",
                "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "tags": [
                    "xbuyer",
                    "buyer",
                    "highlights",
                    "goals",
                    "reaccionando",
                    "2025",
                    "fc barcelona",
                    "lamine yamal",
                    "ferran torres",
                    "pedri",
                    "raphinha",
                    "inter",
                    "inter de milan",
                    "semifinal",
                    "champions",
                    "thuram",
                    "dumfries",
                    "4-3",
                    "vuelta",
                    "inter vs barcelona",
                    "acerbi",
                    "araujo",
                    "dani olmo",
                    "gerard mart\u00edn",
                    "champions 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO al INTER de MIL\u00c1N 4-3 FC BARCELONA *eliminados de la\u00a0Champions..*",
                    "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1203326",
                "likeCount": "73763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vkK8uu9mrgO-TZ5-fhdmFHlV0XQ",
            "id": "UStUu4Ew3SU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:00:37Z",
                "channelId": "UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw",
                "title": "Fuerza Regida - ANSIEDAD (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UStUu4Ew3SU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UStUu4Ew3SU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UStUu4Ew3SU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UStUu4Ew3SU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UStUu4Ew3SU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUERZA REGIDA",
                "tags": [
                    "Fuerza regida",
                    "Me jalo",
                    "Fuerza regida grupo frontera",
                    "Me jalo frontera",
                    "Jes\u00fas Ortiz paz",
                    "Jop",
                    "POR ESOS OJOS",
                    "FASHION",
                    "KIDSUPER",
                    "PARISFASHIONWEEK",
                    "PARIS",
                    "fuerza regida",
                    "jop",
                    "music video",
                    "NEL",
                    "fuerza regida nel",
                    "pero nel",
                    "video oficial",
                    "Jesus Ortiz paz",
                    "fuerza regida pero no te enamores",
                    "not like us",
                    "Peliculiando",
                    "Fuerza peliculiando",
                    "Fuerza regida video",
                    "PELICULIANDO",
                    "CHUFULAS",
                    "wendyortiz",
                    "odette",
                    "willito",
                    "fazerug",
                    "ddg",
                    "fazeadapt"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fuerza Regida - ANSIEDAD (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1822616",
                "likeCount": "56482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_7sYr4oroIJzfGwz_PxXCZwO-HI",
            "id": "I6b5kkfcgNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T23:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Avance oficial | Netflix",
                "description": "Es hora de jugar al juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yuri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 de junio",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Roh Jae-won",
                    "Squid Game",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "el juego del calamar",
                    "fen\u00f3meno global",
                    "juegos infantiles",
                    "jugador 456",
                    "mu\u00f1eca",
                    "novedades",
                    "serie",
                    "soldado rosa",
                    "temporada 3",
                    "temporada final",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Avance oficial | Netflix",
                    "description": "Es hora de jugar al juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yuri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2457356",
                "likeCount": "65346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8P98rNyihrUwkVFAU8hyLXe5FrM",
            "id": "NW2oiPiqByk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:54:23Z",
                "channelId": "UCRXiA3h1no_PFkb1JCP0yMA",
                "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vogue",
                "tags": [
                    "vogue",
                    "metgala25-live",
                    "superfine tailoring",
                    "tailoring black style",
                    "superfine",
                    "Teyana Taylor",
                    "La La Anthony",
                    "Ego Nwodim",
                    "met gala",
                    "vogue met gala",
                    "met gala live",
                    "met gala 2025 live",
                    "asap rocky met gala"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                    "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13745276",
                "likeCount": "205006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zGV_PECx_37w8TibwYK9zM_P9VQ",
            "id": "02l4pkVdBug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T02:40:13Z",
                "channelId": "UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw",
                "title": "Fuerza Regida - CAPERUZA (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02l4pkVdBug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02l4pkVdBug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02l4pkVdBug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02l4pkVdBug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02l4pkVdBug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUERZA REGIDA",
                "tags": [
                    "Fuerza regida",
                    "Me jalo",
                    "Fuerza regida grupo frontera",
                    "Me jalo frontera",
                    "Jes\u00fas Ortiz paz",
                    "Jop",
                    "POR ESOS OJOS",
                    "FASHION",
                    "KIDSUPER",
                    "PARISFASHIONWEEK",
                    "PARIS",
                    "fuerza regida",
                    "jop",
                    "music video",
                    "NEL",
                    "fuerza regida nel",
                    "pero nel",
                    "video oficial",
                    "Jesus Ortiz paz",
                    "fuerza regida pero no te enamores",
                    "not like us",
                    "Peliculiando",
                    "Fuerza peliculiando",
                    "Fuerza regida video",
                    "PELICULIANDO",
                    "CHUFULAS",
                    "wendyortiz",
                    "odette",
                    "willito",
                    "fazerug",
                    "ddg",
                    "fazeadapt"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fuerza Regida - CAPERUZA (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2217206",
                "likeCount": "31113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QT7WGdIzwUn6NSHjOb0jz3IsK7M",
            "id": "_-yivJEMUUQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T01:32:23Z",
                "channelId": "UCXH1p4gixwXwrUGSx-WvLNQ",
                "title": "VEND\u00cd EL TSURU GSR POR ESTA RAZ\u00d3N *adi\u00f3s para siempre* - Yair17",
                "description": "MI CANAL SECUNDARIO: @yair17gameplays \n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yair17",
                "tags": [
                    "Yair17"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEND\u00cd EL TSURU GSR POR ESTA RAZ\u00d3N *adi\u00f3s para siempre* - Yair17",
                    "description": "MI CANAL SECUNDARIO: @yair17gameplays \n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497015",
                "likeCount": "30013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w7mQLaYR0ywhwuxL1C28ois_5z0",
            "id": "CkxN1dDtTOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T21:07:49Z",
                "channelId": "UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw",
                "title": "Fuerza Regida - PELICULIANDO (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkxN1dDtTOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkxN1dDtTOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkxN1dDtTOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkxN1dDtTOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkxN1dDtTOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUERZA REGIDA",
                "tags": [
                    "Fuerza regida",
                    "Me jalo",
                    "Si supieras",
                    "Fuerza regida grupo frontera",
                    "Me jalo frontera",
                    "Jes\u00fas Ortiz paz",
                    "Jop",
                    "POR ESOS OJOS",
                    "FASHION",
                    "KIDSUPER",
                    "PARISFASHIONWEEK",
                    "PARIS",
                    "fuerza regida",
                    "jop",
                    "music video",
                    "NEL",
                    "fuerza regida nel",
                    "pero nel",
                    "video oficial",
                    "Jesus Ortiz paz",
                    "PERO NO TE ENAMORES",
                    "pero no te enamores tour",
                    "fuerza regida pero no te enamores",
                    "not like us",
                    "ROSONES",
                    "JORSSHH",
                    "Peliculiando",
                    "Fuerza peliculiando",
                    "Fuerza regida video",
                    "PELICULIANDO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fuerza Regida - PELICULIANDO (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2202862",
                "likeCount": "60719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5EYI_jXllWiSnWiuBYBUgw96e6U",
            "id": "vIoCkbMGe3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T01:01:39Z",
                "channelId": "UC52YgT6TITyBpck82V_N_8g",
                "title": "MI HOUSE TOUR \ud83c\udfe0",
                "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo uno de los videos m\u00e1s esperados en este canal, hasta podr\u00eda decir que es uno de los m\u00e1s pedidos durante todos estos 4 a\u00f1os. Les traigo por primera vez el HOUSE TOUR, hoy les ense\u00f1ar\u00e9 en donde vivo, donde duermo y hasta donde voy al ba\u00f1o. \n\nHa sido uno de los vlogs que mas me ha encantado grabar, espero que a ustedes les guste este nuevo tipo de videos que les estar\u00e9 trayendo a este canal, recuerda darle like al video y comenta que fue lo que m\u00e1s te gust\u00f3 de este Vlog.\n\nDale LIKE al video si te gusta esta clase de contenido y SUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mariana",
                "tags": [
                    "house tour",
                    "house",
                    "tour",
                    "elmariana",
                    "el mariana",
                    "elmariana house tour",
                    "house tour elmariana",
                    "el mariana house tour",
                    "house tour el mariana",
                    "elmariana HOUSE TOUR",
                    "el mariana HOUSE TOUR",
                    "HOUSE TOUR",
                    "HOUSE TOUR elmariana",
                    "HOUSE TOUR el mariana",
                    "Vlog",
                    "vlog",
                    "elmariana vlog",
                    "el mariana vlog",
                    "vlog elmariana",
                    "vlog el mariana",
                    "housetour",
                    "HOUSETOUR",
                    "la casa de elmariana",
                    "la casa de el mariana",
                    "MI HOUSE TOUR",
                    "mi house tour",
                    "MI HOUSE TOUR elmariana",
                    "MI HOUSE TOUR el mariana"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI HOUSE TOUR \ud83c\udfe0",
                    "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo uno de los videos m\u00e1s esperados en este canal, hasta podr\u00eda decir que es uno de los m\u00e1s pedidos durante todos estos 4 a\u00f1os. Les traigo por primera vez el HOUSE TOUR, hoy les ense\u00f1ar\u00e9 en donde vivo, donde duermo y hasta donde voy al ba\u00f1o. \n\nHa sido uno de los vlogs que mas me ha encantado grabar, espero que a ustedes les guste este nuevo tipo de videos que les estar\u00e9 trayendo a este canal, recuerda darle like al video y comenta que fue lo que m\u00e1s te gust\u00f3 de este Vlog.\n\nDale LIKE al video si te gusta esta clase de contenido y SUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1272376",
                "likeCount": "83693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kzVe5KAbabpDVEA7SmvXomKuEqk",
            "id": "QrPLf0oymPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:00:06Z",
                "channelId": "UC9pMsxdCT2Z_6QwTxUaz9iw",
                "title": "Ian Cordova \"Linda Mujer\" Video Oficial",
                "description": "Y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9\n\n#iancordova #rap #reggaeton #regionalmexicano \n\nGracias por el apoyo, s\u00edganme y escuchen mi m\u00fasica. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://awal.ffm.to/lindamujer\n\nInstagram-   / iancordovao.  .\nTikTok-  / ian.cordovaof.  .\nFacebook-  / profile.php  \nLinda mujer \n\nLinda mujer sabes que te amo de la cabeza a los pies y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9 no te apures por m\u00ed bien tengo un \u00e1ngel que me ve \n\nven  no te dejo sola nomas por nomas dame un beso antes de  que salga a trabajar  \n\n\nTe miro al ratito en el mismo lugar prep\u00e1rate bien que te voy a robar robar robar robar \n\ncuando vuelva haremos de todo finos restaurantes pide a tu antojo mesero ve tr\u00e1eme la de sello rojo que quiero brindar mientras le miro bien sus ojos \nMientras le miro bien sus ojos \nv\u00e9ndame b\u00e1ilame hazme el amor  dime que tanto me amas mientras bailas reggeton pon un corridon luego canta mi canci\u00f3n que la neta me fascina cuando la oigo con tu voz \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear \n\n\n\nVer pa crear como debe ser \n\ntengo ganas de robarte y ya tenerte de mujer para mi eres 10/10 no te llego ni a los pies que mal gusto haz de tener \n\nQue machin  te hago re\u00edr y si te muerdo es porque te amo y resistirme yo no puedo  \n\nsi me muero sigue tu camino pero antes de irme hay nomas te encargo un hijo \n\n\nTe choca que diga y hay vas a callarme mi amor no te adelantes mejor ven para abrazarte \n\npero sobre el hijo una buena  practicada pa que salga bonito con la nariz respingada \n\n Eres 10/10 eres mi mujer solo quiero amanacer toc\u00e1ndote tu piel hazme de comer como me hacia mi ama aguas aguas el comal la tortilla se va quemar \n\nme ayud\u00f3 a crecer como DVD le gusta rbd la cambio en calor porfa hazme el favor ponme otro corridon ah como me altero yo cuando escucho mi canci\u00f3n \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ian Cordova Oficial ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ian Cordova \"Linda Mujer\" Video Oficial",
                    "description": "Y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9\n\n#iancordova #rap #reggaeton #regionalmexicano \n\nGracias por el apoyo, s\u00edganme y escuchen mi m\u00fasica. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://awal.ffm.to/lindamujer\n\nInstagram-   / iancordovao.  .\nTikTok-  / ian.cordovaof.  .\nFacebook-  / profile.php  \nLinda mujer \n\nLinda mujer sabes que te amo de la cabeza a los pies y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9 no te apures por m\u00ed bien tengo un \u00e1ngel que me ve \n\nven  no te dejo sola nomas por nomas dame un beso antes de  que salga a trabajar  \n\n\nTe miro al ratito en el mismo lugar prep\u00e1rate bien que te voy a robar robar robar robar \n\ncuando vuelva haremos de todo finos restaurantes pide a tu antojo mesero ve tr\u00e1eme la de sello rojo que quiero brindar mientras le miro bien sus ojos \nMientras le miro bien sus ojos \nv\u00e9ndame b\u00e1ilame hazme el amor  dime que tanto me amas mientras bailas reggeton pon un corridon luego canta mi canci\u00f3n que la neta me fascina cuando la oigo con tu voz \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear \n\n\n\nVer pa crear como debe ser \n\ntengo ganas de robarte y ya tenerte de mujer para mi eres 10/10 no te llego ni a los pies que mal gusto haz de tener \n\nQue machin  te hago re\u00edr y si te muerdo es porque te amo y resistirme yo no puedo  \n\nsi me muero sigue tu camino pero antes de irme hay nomas te encargo un hijo \n\n\nTe choca que diga y hay vas a callarme mi amor no te adelantes mejor ven para abrazarte \n\npero sobre el hijo una buena  practicada pa que salga bonito con la nariz respingada \n\n Eres 10/10 eres mi mujer solo quiero amanacer toc\u00e1ndote tu piel hazme de comer como me hacia mi ama aguas aguas el comal la tortilla se va quemar \n\nme ayud\u00f3 a crecer como DVD le gusta rbd la cambio en calor porfa hazme el favor ponme otro corridon ah como me altero yo cuando escucho mi canci\u00f3n \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1388574",
                "likeCount": "22464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3RXE8HVPvg_LvHpEqlYaRS5uXBo",
            "id": "attyVkliCbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T21:07:49Z",
                "channelId": "UCH3h4jRKn3lJo0uORqqESPg",
                "title": "Construye Para Sobrevivir a ITALIAN BRAINROT en Minecraft \ud83d\ude30\ud83d\ude31",
                "description": "Hoy contruiremos una base segura para sobrevivir a los memes italian brainrot en Minecraft\n\ud83d\udc49 Compra ya el nuevo REDMAGIC 10 Air aqu\u00ed: https://bit.ly/3XOdO4t\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@Mikecrack \n@TimbaVk \n\n0:00 Intro\n0:18 Minecraft\n4:35 Redmagic\n5:45 Oleada 1\n7:30 Construcci\u00f3n\n11:45 Oleada 2\n14:30 Construcci\u00f3n\n19:24 Oleada 3\n22:50 Construcci\u00f3n\n27:48 Oleada FINAL\n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Acenix",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Acenix",
                    "italian brainrot",
                    "tralalero tralala",
                    "tung tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Construye Para Sobrevivir a ITALIAN BRAINROT en Minecraft \ud83d\ude30\ud83d\ude31",
                    "description": "Hoy contruiremos una base segura para sobrevivir a los memes italian brainrot en Minecraft\n\ud83d\udc49 Compra ya el nuevo REDMAGIC 10 Air aqu\u00ed: https://bit.ly/3XOdO4t\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@Mikecrack \n@TimbaVk \n\n0:00 Intro\n0:18 Minecraft\n4:35 Redmagic\n5:45 Oleada 1\n7:30 Construcci\u00f3n\n11:45 Oleada 2\n14:30 Construcci\u00f3n\n19:24 Oleada 3\n22:50 Construcci\u00f3n\n27:48 Oleada FINAL\n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1090431",
                "likeCount": "11307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0m3IPL6CEP5u6Jb27XUfjmPPQac",
            "id": "fneWETyZrZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:43:55Z",
                "channelId": "UCHIwQiZhIn6fm5b_IilqBbQ",
                "title": "DANIREP REACCIONA AL TRAILER 2 DE GTA 6",
                "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaniRep | +6 V\u00eddeos Diarios De GTA 5 Online!",
                "tags": [
                    "danirep",
                    "gta 6",
                    "trailer 2",
                    "trailer 2 gta 6",
                    "danirep reacciona trailer 2 gta 6",
                    "grand theft auto 6",
                    "GTA VI",
                    "trailer 2 GTA VI"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANIREP REACCIONA AL TRAILER 2 DE GTA 6",
                    "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "633859",
                "likeCount": "44611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vbZLvyyW-tsSUa-TaUBM66mofXc",
            "id": "3nwi72p1zu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:46:46Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "BETA LLEG\u00d3 A MI CASA",
                "description": "hola chicos, llegu\u00e9 a mi casa de un viaje y me encontr\u00e9 con esto\u00a0en\u00a0mi\u00a0jard\u00edn.\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "azazel",
                    "beta y azazel",
                    "compr\u00e9 a azazel",
                    "deep web",
                    "habl\u00e9 con fede de la deep web",
                    "beta llego a mi casa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BETA LLEG\u00d3 A MI CASA",
                    "description": "hola chicos, llegu\u00e9 a mi casa de un viaje y me encontr\u00e9 con esto\u00a0en\u00a0mi\u00a0jard\u00edn.\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7949414",
                "likeCount": "371110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WDhGqaNR8wUeFDECdCuCiGHiChU",
            "id": "rzk3jYxpdhM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:15:06Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "VIAJE PARA JUGAR CONTRA MRBEAST !! - Fernanfloo",
                "description": "DESCARGA Saily y usa el c\u00f3digo FERNANFLOO para obtener un 15% de descuento en tu plan de datos: https://saily.com/fernanfloo\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo viaja junto a Fede Vigevani, German garmendia, Ian Lucas, Ricky Limon, Duki, Eladio Carrion, Ibai, Thatkidelvis, entre otros creadores de contenido para enfrentar a MrBeast en un partido de basquetball.\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernan",
                    "fernan el crack",
                    "fernanflo",
                    "fernanfloo",
                    "partido",
                    "basquetball",
                    "baloncesto",
                    "mr beast",
                    "mrbeast",
                    "nuevo video",
                    "youtube",
                    "boda de fernanfloo",
                    "boda",
                    "la boda de fernanfloo",
                    "se caso fernanfloo",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "comedia",
                    "ocio",
                    "humor",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "vlog",
                    "blog",
                    "viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJE PARA JUGAR CONTRA MRBEAST !! - Fernanfloo",
                    "description": "DESCARGA Saily y usa el c\u00f3digo FERNANFLOO para obtener un 15% de descuento en tu plan de datos: https://saily.com/fernanfloo\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo viaja junto a Fede Vigevani, German garmendia, Ian Lucas, Ricky Limon, Duki, Eladio Carrion, Ibai, Thatkidelvis, entre otros creadores de contenido para enfrentar a MrBeast en un partido de basquetball.\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "984613",
                "likeCount": "133982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mZvzRCjOs4G7lDpbN-1xkVCNSnM",
            "id": "lUHlckT8a44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T19:14:39Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "MrBeast Me Invit\u00f3 a sus Oficinas",
                "description": "El rodaje del final no tiene ning\u00fan tipo de sentido.\n\n00:00 Intro\n00:20 Entrada\n01:58 Cocina\n02:51 Producci\u00f3n\n04:41 MrBeast Gaming\n06:22 Locuci\u00f3n\n06:47 Sala de Reuniones\n07:11 Ideaci\u00f3n\n07:22 Edici\u00f3n\n09:41 Estudio\n11:12 Material\n13:59 Set Exterior\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Ibai futbol",
                    "la velada del a\u00f1o",
                    "velada del a\u00f1o",
                    "velada 5",
                    "la velada",
                    "ibai comida",
                    "ibai cambio f\u00edsico",
                    "ibai cambio",
                    "Mr beast",
                    "Mrbeast",
                    "Reto mr beast",
                    "Oficinas mrbeast",
                    "Me invita mrbeast",
                    "Reto ibai",
                    "Reto",
                    "Ibai mrbeast",
                    "Mr beast ibai"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MrBeast Me Invit\u00f3 a sus Oficinas",
                    "description": "El rodaje del final no tiene ning\u00fan tipo de sentido.\n\n00:00 Intro\n00:20 Entrada\n01:58 Cocina\n02:51 Producci\u00f3n\n04:41 MrBeast Gaming\n06:22 Locuci\u00f3n\n06:47 Sala de Reuniones\n07:11 Ideaci\u00f3n\n07:22 Edici\u00f3n\n09:41 Estudio\n11:12 Material\n13:59 Set Exterior\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3580478",
                "likeCount": "149268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oaJarGW9IeALVtRa9enZ6IIOxMU",
            "id": "l32d1Tw4l6c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T00:00:59Z",
                "channelId": "UC_QMjCQJc8xDWRV16u6rx6g",
                "title": "Miranda!, TINI - Me Gusta (Official Video)",
                "description": "Escuchalo ac\u00e1 \u25b6 https://lnk.to/MirandaTiniMeGusta\n\nSuscribite al Canal! https://smarturl.it/MirandaYT\n\nSeguinos en nuestras redes @mirandaenvivo!:\nInstagram:https://www.instagram.com/mirandaenvivo\nFacebook:https://www.facebook.com/mirandaenvivo\nTwitter:https://twitter.com/mirandaenvivo\n \nMiranda! En todas las plataformas digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/MirandaSpo\nYouTube Music: http://smarturl.it/MirandaYouTubeMusic \nDeezer:https://smarturl.it/MirandaDee\niTunes:http://smarturl.it/MirandaiTu\nApple Music:http://smarturl.it/MirandaAppleM\n \n#Miranda!\n#Tini\n#MeGusta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l32d1Tw4l6c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l32d1Tw4l6c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l32d1Tw4l6c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l32d1Tw4l6c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l32d1Tw4l6c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MirandaOficialVEVO",
                "tags": [
                    "Miranda",
                    "Tini",
                    "Miranda tini",
                    "miranda!",
                    "Conociendo Rusia",
                    "Abraham Mateo",
                    "Lali",
                    "Nicki nicole",
                    "Nicki",
                    "Nicole",
                    "Miranda oficial",
                    "Es miranda",
                    "Miranda! Oficial",
                    "Tini Oficial",
                    "Ana mena",
                    "Me gusta",
                    "Me gusta letra",
                    "Me gusta lyrics",
                    "Tini letra",
                    "Tini lyrics",
                    "Miranda! letra",
                    "Miranda! lyrics",
                    "Abrahan Mateo Oficial",
                    "Conociendo Rusia Oficial",
                    "Miranda 2025",
                    "Miranda por ese hombre",
                    "Triste letra",
                    "Triste lyrics",
                    "Pimpinela",
                    "Miranda! Lyric",
                    "Por ese hombre letra",
                    "Por ese hombre lyric"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miranda!, TINI - Me Gusta (Official Video)",
                    "description": "Escuchalo ac\u00e1 \u25b6 https://lnk.to/MirandaTiniMeGusta\n\nSuscribite al Canal! https://smarturl.it/MirandaYT\n\nSeguinos en nuestras redes @mirandaenvivo!:\nInstagram:https://www.instagram.com/mirandaenvivo\nFacebook:https://www.facebook.com/mirandaenvivo\nTwitter:https://twitter.com/mirandaenvivo\n \nMiranda! En todas las plataformas digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/MirandaSpo\nYouTube Music: http://smarturl.it/MirandaYouTubeMusic \nDeezer:https://smarturl.it/MirandaDee\niTunes:http://smarturl.it/MirandaiTu\nApple Music:http://smarturl.it/MirandaAppleM\n \n#Miranda!\n#Tini\n#MeGusta"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434678",
                "likeCount": "33540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1IXljlyGgQRNv7ItrjOqXNvV6-g",
            "id": "AnuYTHGRISk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T23:00:11Z",
                "channelId": "UCW3bX8K5LuQHw8cKc3U8iUg",
                "title": "EN ESTA GRANJA MANDO YO \ud83d\ude21",
                "description": "Holaaa pollitos de color!, les dejo otro vide\u00edto en Minecraft del One Block junto con el moj\u00f3n @ElMariana , la idea de este d\u00eda es constuir una granjita que hizo el monki del Osvaldo, mientras que yo hice un lugar para los animalitos y puse a chambear a los aldeanos (hasta el ni\u00f1o se puso a jalar no s\u00e9 por qu\u00e9 JAJAJA) y como siempre sigo siendo mejor que \u00e9l.\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#Elmariana #riversgg #rivers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rivers",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN ESTA GRANJA MANDO YO \ud83d\ude21",
                    "description": "Holaaa pollitos de color!, les dejo otro vide\u00edto en Minecraft del One Block junto con el moj\u00f3n @ElMariana , la idea de este d\u00eda es constuir una granjita que hizo el monki del Osvaldo, mientras que yo hice un lugar para los animalitos y puse a chambear a los aldeanos (hasta el ni\u00f1o se puso a jalar no s\u00e9 por qu\u00e9 JAJAJA) y como siempre sigo siendo mejor que \u00e9l.\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#Elmariana #riversgg #rivers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529087",
                "likeCount": "25347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wPu4Jwy66UtaWIu8-17UlLy7y9g",
            "id": "O3HqZV0ZdmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T22:39:38Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "REVELACI\u00d3N de G\u00c9NERO del PR\u00d3XIMO BEB\u00c9",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVELACI\u00d3N de G\u00c9NERO del PR\u00d3XIMO BEB\u00c9",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6047499",
                "likeCount": "141406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UOZAdX6rTqHKBzIJC9nTOSNw1xY",
            "id": "bIUovB8ARUk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T00:00:40Z",
                "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA",
                "title": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)",
                "description": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/PauloLondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #MB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bIUovB8ARUk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bIUovB8ARUk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bIUovB8ARUk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bIUovB8ARUk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bIUovB8ARUk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Becerra",
                "tags": [
                    "Maria Becerra",
                    "Becerra",
                    "felices x siempre",
                    "marte",
                    "te espero",
                    "prince royce",
                    "Sofia Reyes",
                    "urbana",
                    "la nena de argentina",
                    "wow wow",
                    "tini",
                    "balvin",
                    "que mas pues",
                    "album animal",
                    "album nuevo",
                    "perreo furioso",
                    "automatico",
                    "amigos",
                    "discoteka",
                    "hacemos el amor",
                    "ojala",
                    "adios",
                    "hasta que la muerte nos separe",
                    "doble vida",
                    "inspiradora",
                    "pidelo",
                    "mandamientos",
                    "nunca pasara",
                    "desafiando el destino",
                    "extasis",
                    "Manuel Turizzo",
                    "Alboran",
                    "pablo Alboran",
                    "high",
                    "musica latina",
                    "animal",
                    "mienteme",
                    "Karol g",
                    "rosalia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)",
                    "description": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/PauloLondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #MB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "619295",
                "likeCount": "39193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R72LOWbkdkQPc8YhrvsUKj0V_z4",
            "id": "jJFjElNgFl4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T19:00:06Z",
                "channelId": "UCYK2xKBKNR43kEeOBZGBh8Q",
                "title": "ME ENAMORE DE ESTE CHICO \ud83d\ude0d\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68",
                "description": "Espero les guste \ud83d\udc97\n\n\nMIS REDES SOCIALES: \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soycelesteaventurera/\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@soycelesteaventurera?lang=es\n\nLos quiero :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CELESTE AVENTURERA",
                "tags": [
                    "#CHIPEOCELETSE #CELESTESEENAMORA #YOLO #YOLOAVENTURAS"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME ENAMORE DE ESTE CHICO \ud83d\ude0d\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68",
                    "description": "Espero les guste \ud83d\udc97\n\n\nMIS REDES SOCIALES: \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soycelesteaventurera/\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@soycelesteaventurera?lang=es\n\nLos quiero :)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1583327",
                "likeCount": "24042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1755"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "flFqQss6yBFCxMUqpcdhhN5rysA",
            "id": "PQSiuxEcoOo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:32:48Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL MADRID 3 - 2 RC CELTA  I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente al RC Celta en un intenso partido en el que el doblete de Mbapp\u00e9 y el gol de Arda G\u00fcler dan tres importantes puntos en la lucha  por el liderato #RealMadridCelta J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Madrid 3-2 RC Celta",
                    "Madrid 3-2 Celta",
                    "Real Madrid vs RC Celta",
                    "Madrid vs Celta",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "RC Celta",
                    "Celta",
                    "Resumen Real Madrid vs RC Celta",
                    "Resumen Madrid vs Celta",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Resumen RC Celta",
                    "Resumen Celta",
                    "Resumen LALIGA",
                    "Highlights Real Madrid vs RC Celta",
                    "Highlights Madrid vs Celta",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Madrid",
                    "Highlights RC Celta",
                    "Highlights Celta",
                    "Highlights LALIGA",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Guler",
                    "Mbappe gol",
                    "Guler gol",
                    "LALIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID 3 - 2 RC CELTA  I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente al RC Celta en un intenso partido en el que el doblete de Mbapp\u00e9 y el gol de Arda G\u00fcler dan tres importantes puntos en la lucha  por el liderato #RealMadridCelta J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4588099",
                "likeCount": "73733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "feHB9dzpiwUhE0za1kxglyEtdI4",
            "id": "GEPh9xxLTx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:08:06Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3980328",
                "likeCount": "88510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5062"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n8Km4vw5l9TGCi0_iKytsyOjAPg",
            "id": "EeSw7o2NgN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T08:00:11Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4944841",
                "likeCount": "184775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IkuwBDNQwzYeUFSKt0-L-_L5zIY",
            "id": "04tz_qG75NY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T16:53:10Z",
                "channelId": "UCiwzI8XHuLUGbaUwSaeq1ow",
                "title": "\u00a1NO ES BROMA! Cambiamos Celulares viejos por NUEVOS en la calle",
                "description": "Agradecemos a Telcel por sumarse con nosotros y apoyar esta causa con entusiasmo. \u2764\ufe0f\n\n#Publicidad #Telcel5G\n\n\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nSucursal Tulum \n\nyulayevobiketulum\u00a0\u00a0\n\nCanal en Ingl\u00e9s\u00a0iamyulay\u00a0\u00a0\n\nInstagram - \u00a0\u00a0yosoyyulay\u00a0\u00a0\n\nFacebook - \u00a0yosoyyulay\u00a0\u00a0\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04tz_qG75NY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04tz_qG75NY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04tz_qG75NY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04tz_qG75NY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04tz_qG75NY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yulay",
                "tags": [
                    "Yulay",
                    "llulai",
                    "Yulai",
                    "videos de yulay",
                    "yulay aventuras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1NO ES BROMA! Cambiamos Celulares viejos por NUEVOS en la calle",
                    "description": "Agradecemos a Telcel por sumarse con nosotros y apoyar esta causa con entusiasmo. \u2764\ufe0f\n\n#Publicidad #Telcel5G\n\n\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nSucursal Tulum \n\nyulayevobiketulum\u00a0\u00a0\n\nCanal en Ingl\u00e9s\u00a0iamyulay\u00a0\u00a0\n\nInstagram - \u00a0\u00a0yosoyyulay\u00a0\u00a0\n\nFacebook - \u00a0yosoyyulay\u00a0\u00a0\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1366864",
                "likeCount": "34092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jgpnwe6ccfrMcXYcfJUWQCcB96U",
            "id": "DFYmcJjMi_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:05:57Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "payasos deep web",
                    "partido de basket",
                    "mrbeast",
                    "fede mrbeast",
                    "dindon",
                    "me convert\u00ed en dindon"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                    "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3905930",
                "likeCount": "150474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WNqAuQqN_0B23JVQxd3C_g2Soso",
            "id": "-udc6M01GX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T20:58:05Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "REMONTADA del MILAN vs Genoa 2-1. ENTR\u00d3 Santiago Gimenez y DIO VUELTA el partido | Serie A",
                "description": "El Milan le gan\u00f3 2-1 al Genoa con asistencia y gran protagonismo de Santiago Gimenez. El mexicano entr\u00f3 en el minuto 70 del partido y en esos 20 minutos el Milan le dio vuelta el partido al Genoa. #seriea | ESPN Deportes | Santi Gimenez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-udc6M01GX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-udc6M01GX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-udc6M01GX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-udc6M01GX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-udc6M01GX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "serie a",
                    "milan",
                    "genoa",
                    "santiago gimenez",
                    "milan vs genoa",
                    "milan genoa",
                    "santi gimenez",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "resumen milan vs genoa",
                    "resumen milan",
                    "resumen del milan",
                    "serie a highlights",
                    "santi gimenez milan",
                    "santiago gimenez milan",
                    "gol del milan",
                    "goles de la serie a",
                    "johan vasquez",
                    "resumen serie a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REMONTADA del MILAN vs Genoa 2-1. ENTR\u00d3 Santiago Gimenez y DIO VUELTA el partido | Serie A",
                    "description": "El Milan le gan\u00f3 2-1 al Genoa con asistencia y gran protagonismo de Santiago Gimenez. El mexicano entr\u00f3 en el minuto 70 del partido y en esos 20 minutos el Milan le dio vuelta el partido al Genoa. #seriea | ESPN Deportes | Santi Gimenez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "531494",
                "likeCount": "3862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5yKie9wTfjMZVs4oXHrR8P1TQo8",
            "id": "M5RiDEfnPVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCW1QQBeFN9OU87lMcv3jClg",
                "title": "Ivan Cornejo - Me Promet\u00ed (Lyric Video)",
                "description": "Escucha \u201cMe Promet\u00ed\u201d en todas las plataformas: https://ivancornejo.lnk.to/MePrometi \n\n \nSigue a Ivan:  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ivancornejooo  \nInstagram: https://www.instagram.com/ivancornejoo/  \nFacebook: https://www.facebook.com/IvanCornejoOfficial  \n \nLyrics:  \nMe promet\u00ed\u2026 \nPara ti soy nada \nNunca es suficiente para ti \nMe promet\u00ed\u2026 \n\nSu\u00e9ltala, no es pa' ti \nAunque pierdas esta guerra \nD\u00e9jala ir \n\nVete al espejo \nY dime, \u00bfest\u00e1s feliz? \n\n \nTienes que despertar \nTienes que aceptar la verdad \nNo te tapes los ojos \nNo te quieras escapar \nNo le llames de nuevo \nCuando seg\u00fan quer\u00edas cambiar \n\n \nMe promet\u00ed que nunca \nIba a hablar m\u00e1s de ti \nQue te iba a olvidar \n(Que te iba a olvidar) \nMe promet\u00ed que esta vez, esta vez \nSeg\u00fan iba a cambiar \n\n \nArde tanto \nEscuchar tu voz \nEra dulce \nHasta que minti\u00f3 \n\nQuisiera ser m\u00e1s consciente \nCumplir lo que es no quererte \nMe tengo que ir \nMe tengo que ir \n\n \nIrme una vez m\u00e1s \nY esta vez de verdad \nYa no mirar hacia atr\u00e1s \n\nIrme una vez m\u00e1s \nY m\u00e1s nunca voltear \nYa necesito sanar \n\n \nMe promet\u00ed que nunca \nIba a hablar m\u00e1s de ti \nQue te iba a olvidar \n(Que te iba a olvidar) \nMe promet\u00ed que esta vez, esta vez \nSeg\u00fan iba a cambiar \n\n \n\nSu\u00e9ltala, no es pa' ti... \n\n \n#IvanCornejo #MePrometi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ivan Cornejo",
                "tags": [
                    "Ivan Cornejo",
                    "Ivan",
                    "Cornejo",
                    "Me Prometi",
                    "Interscope",
                    "Prometi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ivan Cornejo - Me Promet\u00ed (Lyric Video)",
                    "description": "Escucha \u201cMe Promet\u00ed\u201d en todas las plataformas: https://ivancornejo.lnk.to/MePrometi \n\n \nSigue a Ivan:  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ivancornejooo  \nInstagram: https://www.instagram.com/ivancornejoo/  \nFacebook: https://www.facebook.com/IvanCornejoOfficial  \n \nLyrics:  \nMe promet\u00ed\u2026 \nPara ti soy nada \nNunca es suficiente para ti \nMe promet\u00ed\u2026 \n\nSu\u00e9ltala, no es pa' ti \nAunque pierdas esta guerra \nD\u00e9jala ir \n\nVete al espejo \nY dime, \u00bfest\u00e1s feliz? \n\n \nTienes que despertar \nTienes que aceptar la verdad \nNo te tapes los ojos \nNo te quieras escapar \nNo le llames de nuevo \nCuando seg\u00fan quer\u00edas cambiar \n\n \nMe promet\u00ed que nunca \nIba a hablar m\u00e1s de ti \nQue te iba a olvidar \n(Que te iba a olvidar) \nMe promet\u00ed que esta vez, esta vez \nSeg\u00fan iba a cambiar \n\n \nArde tanto \nEscuchar tu voz \nEra dulce \nHasta que minti\u00f3 \n\nQuisiera ser m\u00e1s consciente \nCumplir lo que es no quererte \nMe tengo que ir \nMe tengo que ir \n\n \nIrme una vez m\u00e1s \nY esta vez de verdad \nYa no mirar hacia atr\u00e1s \n\nIrme una vez m\u00e1s \nY m\u00e1s nunca voltear \nYa necesito sanar \n\n \nMe promet\u00ed que nunca \nIba a hablar m\u00e1s de ti \nQue te iba a olvidar \n(Que te iba a olvidar) \nMe promet\u00ed que esta vez, esta vez \nSeg\u00fan iba a cambiar \n\n \n\nSu\u00e9ltala, no es pa' ti... \n\n \n#IvanCornejo #MePrometi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2117801",
                "likeCount": "103196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XwgvE1KOoBdKys4Sh0d9H8c9xC4",
            "id": "DDmawhvFMX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T02:11:48Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. New York Red Bulls | Full Match Highlights | Messi, Su\u00e1rez Bag Goals!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #newyorkredbulls",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "E. Choupo-Moting",
                    "Faf\u00e0 Picault",
                    "Felipe Carballo",
                    "Lionel Messi",
                    "Luis Su\u00e1rez",
                    "MIA vs. NY Red Bulls",
                    "Marcelo Weigandt",
                    "Omar Valencia",
                    "PLAYS",
                    "Peter Stroud",
                    "Wikelman Carmona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. New York Red Bulls | Full Match Highlights | Messi, Su\u00e1rez Bag Goals!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #newyorkredbulls"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "995434",
                "likeCount": "20916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zmVB0Qcr4PlmF8xt-1cJ6pKyza4",
            "id": "YkHxjGQwHwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T19:30:04Z",
                "channelId": "UCmmG1PC3Mtyx1KHJfJVGIpQ",
                "title": "\u00bfCU\u00c1L ES LA MEJOR PAREJA JUGANDO ESTE JUEGO?",
                "description": "Las cosas se salieron un poco de control, ahora toc\u00f3 jugar Mario Party en parejas y no van a creer qui\u00e9n gan\u00f3, por supuesto que Bryan no jaja SUSCR\u00cdBETE si quieres que hagamos uno con el SKUAD\n\nNUEVA MERCH \u00a1DISPONIBLE AQU\u00cd!\nEnv\u00edos Internacionales \u25ba https://skabeche.store\n\u25ba \u00daBICACION SKABECHE STORE (TIENDA F\u00cdSICA CDMX)\nhttps://maps.app.goo.gl/421aGK6jWmeierrq6\n\nS\u00edguenos en Instagram:\n\nEddy SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche  \n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25bahttps://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\n\u00bfCU\u00c1L ES LA MEJOR PAREJA JUGANDO ESTE JUEGO? - SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS MARIO PARTY JAMBOREE Y NOS LA PARTIERON FEO",
                    "EL JUEGO M\u00c1S GRANDE DE MARIO PARTY",
                    "JUGANDO MARIO PARTY JAMBOREE",
                    "SUPER MARIO PARTY JAMBOREE",
                    "CUAL ES EL MEJOR SUPER MARIO PARTY",
                    "MI MEJOR PARTIDA EN EL MARIO PARTY JAMBOREE",
                    "ROMPIENDO NUESTRA AMISTAD POR MARIO PARTY",
                    "AMIGOS JUEGAN A SUPER MARIO PARTY JAMBOREE",
                    "CARO D\u00cdAZ",
                    "XIO GARC\u00cdA",
                    "LOS SKABECHE",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfCU\u00c1L ES LA MEJOR PAREJA JUGANDO ESTE JUEGO?",
                    "description": "Las cosas se salieron un poco de control, ahora toc\u00f3 jugar Mario Party en parejas y no van a creer qui\u00e9n gan\u00f3, por supuesto que Bryan no jaja SUSCR\u00cdBETE si quieres que hagamos uno con el SKUAD\n\nNUEVA MERCH \u00a1DISPONIBLE AQU\u00cd!\nEnv\u00edos Internacionales \u25ba https://skabeche.store\n\u25ba \u00daBICACION SKABECHE STORE (TIENDA F\u00cdSICA CDMX)\nhttps://maps.app.goo.gl/421aGK6jWmeierrq6\n\nS\u00edguenos en Instagram:\n\nEddy SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche  \n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25bahttps://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\n\u00bfCU\u00c1L ES LA MEJOR PAREJA JUGANDO ESTE JUEGO? - SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478281",
                "likeCount": "17555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0oYHiCPYCnA3dBnGL9qi13Q1zQE",
            "id": "CVt4nCsJnzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRI7hheejBbWS6etTNwMT0g",
                "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anuel AA",
                "tags": [
                    "Anuel AA",
                    "anuel",
                    "Free anuel",
                    "Emmanuel",
                    "Real hasta la muerte",
                    "New Music",
                    "Reggaeton",
                    "Trap",
                    "Latin Trap",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren 2",
                    "LLNM",
                    "LLNM2",
                    "anuel aa",
                    "ANUEL",
                    "new album",
                    "nuevo album",
                    "Bugatti",
                    "anuel bugatti",
                    "nuevo sencillo",
                    "el rey del trap",
                    "el rey del trap 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                    "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7965979",
                "likeCount": "344870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GVAs0z7_SclhVCwSVYdZmz8Uotg",
            "id": "w61xTTQ-2Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:56:51Z",
                "channelId": "UCI8F_Ztv2ypr3ecbh9HT8qQ",
                "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mario Bautista",
                "tags": [
                    "mario",
                    "bautista",
                    "mario bautista",
                    "bautisters",
                    "musica mexico",
                    "mexican music",
                    "mexican artists",
                    "losmalacostumbre",
                    "urbano",
                    "perreo tumbado",
                    "reggaeton",
                    "musica regional mexico",
                    "musica regional",
                    "genero regional",
                    "regional mexicano",
                    "anonimo mario bautista",
                    "brindo",
                    "brindo mario bautista",
                    "baby girl",
                    "no digas nada",
                    "si me das tu corazon",
                    "us latin",
                    "us latin music",
                    "latin music",
                    "latin music mexico",
                    "regalame",
                    "regalame mario bautista",
                    "fenix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                    "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2132684",
                "likeCount": "176196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tm7MMWElBc7fXn0piodvF8aItmo",
            "id": "0Qca9675pDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T07:38:00Z",
                "channelId": "UCzMBzlAt1y6cPKCOD_u2hfw",
                "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DOKTOR LIGHT",
                "tags": [
                    "doktor light 3 uhr",
                    "drohne \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "doktor light drohne",
                    "doktor light tung tung tung sahur",
                    "doktor light tung tung tung sahur drohne",
                    "doktor light drohne \u00fcberwacht",
                    "drone catches tung tung tung sahur",
                    "drohne tung tung tung sahur",
                    "tung tung tung sahur happy meal",
                    "tung tung tung sahur",
                    "kamera \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur drohne",
                    "tung tung tung sahur animation",
                    "tung tung tung sahur film",
                    "drohne filmt tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                    "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3213859",
                "likeCount": "77654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rlMe_3W0ajn6JZGUIVZ-z7eHcEQ",
            "id": "sXROaLASDGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed: https://cutt.ly/bymXR8Y\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n     - Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\n     - TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\n     - Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\n     - X: https://twitter.com/AngelaAguilar__\n     - WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "el equivocado",
                    "angela y nodal",
                    "nodal y angela el equivocado",
                    "Nadie se va como lleg\u00f3",
                    "Angela Aguilar 2025",
                    "Musica Mexicana",
                    "El equivocado angela aguilar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed: https://cutt.ly/bymXR8Y\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n     - Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\n     - TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\n     - Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\n     - X: https://twitter.com/AngelaAguilar__\n     - WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3378013",
                "likeCount": "74773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7pIMzYfVPfXoGD-zsEnGiy9lLBo",
            "id": "iKkP8yJs8ZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:07Z",
                "channelId": "UCwXOir2rOedINl5PcB4dYqw",
                "title": "Cleopatra - Gabito Ballesteros (Video Oficial)",
                "description": "\u2022ESC\u00daCHALA EN TU PLATAFORMA FAVORITA:\nLosCT.lnk.to/GabitoBallesteros\n\n\u2022REDES SOCIALES:\nGABITO BALLESTEROS :\nInstagram: https://www.instagram.com/gabitoballesteros/\nFacebook: https://www.facebook.com/gabitoballesterosmusic/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gabitoballesteros\n\nLOS CT\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/losct_\nFacebook: https://www.facebook.com/corridostumbadosctt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@losctrecords\nX: https://x.com/losctrecord\n\n\u2022LETRA\nT\u00fa eres cleopatra en la actualidad\nLa princesa de mam\u00e1 y pap\u00e1\nDame chanza y te lleno los dientes\nDe diamantes como a katy perry\nComo Ana y KC\nEn par\u00eds o en giza\nAll\u00e1 te mando tu ramo buch\u00f3n\nT\u00fa eres mi diosa mi religi\u00f3n\n\nHasta fodonguita te ves bien cute\nNo quiero a nadie que no seas t\u00fa\nSephora, Dior, Starbucks pida ni\u00f1a\nQue pa eso chambeo pa\u2019 consentirla\nCon Madonna ya te hice un edit\nY hasta la birkin ya mand\u00e9 a pedir\nA las \u00f3rde pa ti estoy mi Reyna\nSi te quedas conmigo una vida entera\nUna vida entera.\n\nPor ti inventar\u00eda la m\u00e1quina del tiempo\nPa\u2019 que seas centro del universo\nyo no te doy perros, yo mejor te doy un le\u00f3n\nDe bengala flow Egipto amor\nEscondes mas misterios que jafra\nComo tu otra mujer no habr\u00e1\nSi el mundo se acaba en el 2040 espero estar\nbailando nuestra canci\u00f3n.\n\nHasta fodonguita te ves bien cute\nNo quiero a nadie que no seas t\u00fa\nSephora, Dior, Starbucks pida ni\u00f1a\nQue pa eso chambeo pa\u2019 consentirla\nCon Madonna ya te hice un edit\nY hasta la birkin ya mand\u00e9 a pedir\nA las \u00f3rden pa\u2019 ti estoy mi Reyna\nSi te quedas conmigo una vida entera\nuna vida entera\n\nCONTACTO\nRene@prajinparlay.com\nEmilio@losct.com\nJoshuamt@losct.com\nGp@prajinparlay.com\n\n#GabitoBallesteros #Cleopatra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabito Ballesteros",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cleopatra - Gabito Ballesteros (Video Oficial)",
                    "description": "\u2022ESC\u00daCHALA EN TU PLATAFORMA FAVORITA:\nLosCT.lnk.to/GabitoBallesteros\n\n\u2022REDES SOCIALES:\nGABITO BALLESTEROS :\nInstagram: https://www.instagram.com/gabitoballesteros/\nFacebook: https://www.facebook.com/gabitoballesterosmusic/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gabitoballesteros\n\nLOS CT\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/losct_\nFacebook: https://www.facebook.com/corridostumbadosctt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@losctrecords\nX: https://x.com/losctrecord\n\n\u2022LETRA\nT\u00fa eres cleopatra en la actualidad\nLa princesa de mam\u00e1 y pap\u00e1\nDame chanza y te lleno los dientes\nDe diamantes como a katy perry\nComo Ana y KC\nEn par\u00eds o en giza\nAll\u00e1 te mando tu ramo buch\u00f3n\nT\u00fa eres mi diosa mi religi\u00f3n\n\nHasta fodonguita te ves bien cute\nNo quiero a nadie que no seas t\u00fa\nSephora, Dior, Starbucks pida ni\u00f1a\nQue pa eso chambeo pa\u2019 consentirla\nCon Madonna ya te hice un edit\nY hasta la birkin ya mand\u00e9 a pedir\nA las \u00f3rde pa ti estoy mi Reyna\nSi te quedas conmigo una vida entera\nUna vida entera.\n\nPor ti inventar\u00eda la m\u00e1quina del tiempo\nPa\u2019 que seas centro del universo\nyo no te doy perros, yo mejor te doy un le\u00f3n\nDe bengala flow Egipto amor\nEscondes mas misterios que jafra\nComo tu otra mujer no habr\u00e1\nSi el mundo se acaba en el 2040 espero estar\nbailando nuestra canci\u00f3n.\n\nHasta fodonguita te ves bien cute\nNo quiero a nadie que no seas t\u00fa\nSephora, Dior, Starbucks pida ni\u00f1a\nQue pa eso chambeo pa\u2019 consentirla\nCon Madonna ya te hice un edit\nY hasta la birkin ya mand\u00e9 a pedir\nA las \u00f3rden pa\u2019 ti estoy mi Reyna\nSi te quedas conmigo una vida entera\nuna vida entera\n\nCONTACTO\nRene@prajinparlay.com\nEmilio@losct.com\nJoshuamt@losct.com\nGp@prajinparlay.com\n\n#GabitoBallesteros #Cleopatra"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1607899",
                "likeCount": "71268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJAoWcBEaOBQ1lMDkbM_3X7XLJo",
            "id": "ZXAcTToLy_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:06Z",
                "channelId": "UCTcEu0jaf3DrsTjnGwwvsvA",
                "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EPIK HIGH",
                "tags": [
                    "tablo",
                    "rm",
                    "\ud0c0\ube14\ub85c",
                    "\ub0a8\uc900",
                    "bts",
                    "epik high",
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "\uc5d0\ud53d\ud558\uc774",
                    "kpop",
                    "tablo x rm",
                    "stop the rain",
                    "str",
                    "rain",
                    "\ube44 \uc624\ub294 \ub0a0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                    "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3576586",
                "likeCount": "341783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_rxSbwGB0QFlSEBHKYQmJrtJfUA",
            "id": "aI8p_QNOoag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T21:24:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "VALLADOLID 1 vs 2 FC BARCELONA | LALIGA 2024/25 MD34",
                "description": "1-0 down after conceding early, a much-changed side gets things sorted out in the second half with goals from Raphinha and Fermin L\u00f3pez.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Christensen",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "Sergi Roberto",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Neymar",
                    "Luis Su\u00e1rez",
                    "Iniesta",
                    "Xavi",
                    "Guardiola",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Valladolid",
                    "Highlights",
                    "Resumen",
                    "1-2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "VALLADOLID 1 vs 2 FC BARCELONA | LALIGA 2024/25 MD34",
                    "description": "1-0 down after conceding early, a much-changed side gets things sorted out in the second half with goals from Raphinha and Fermin L\u00f3pez.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2633005",
                "likeCount": "62175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DVZOR7s18bRhVeC0XsqBNRy9s1Y",
            "id": "G2Mt4idQTn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T05:40:19Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "'Canelo' \u00c1lvarez vs William Scull | Resumen | El mexicano venci\u00f3 al cubano en una pelea cerrada",
                "description": "Disfruta de ESPN\n#caneloalvarez  vivi\u00f3 un combate diferente y con momentos de incertidumbre en #ArabiaSaudita, pero termin\u00f3 sacando el triunfo ante #WilliamScull en medio oriente.\n\n\n\n\n#CaneloAlvarez #WilliamScull #Boxeo2025 #CaneloVsScull #ResumenBoxeo #PeleaCanelo #BoxeoMexicano #BoxingHighlights #DecisionUnanime #CaneloScull\n\n\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/2Zokjfw\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com.mx\n \nhttps://www.tiktok.com/@espnmx \nhttps://www.facebook.com/espnfans.mexico/  \nhttps://www.instagram.com/espnmx/ \nhttps://x.com/ESPNmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "2025",
                    "arabe",
                    "arabia",
                    "arabia saudita",
                    "box",
                    "boxeo",
                    "canelo",
                    "canelo alvarez",
                    "cinturon",
                    "combate",
                    "cuba",
                    "cubano",
                    "deportes",
                    "espn",
                    "highlight",
                    "himno",
                    "majo aguilar",
                    "mayo",
                    "mexicano",
                    "mexico",
                    "pelea",
                    "resumen",
                    "riyahd",
                    "saul alvarez",
                    "triunfo",
                    "video",
                    "william scull",
                    "Canelo \u00c1lvarez",
                    "William Scull",
                    "pelea Canelo 2025",
                    "resumen pelea Canelo",
                    "highlights boxeo",
                    "Canelo vs Scull resumen",
                    "pelea completa Canelo",
                    "boxeo mexicano",
                    "Sa\u00fal \u00c1lvarez",
                    "resultado Canelo Scull",
                    "an\u00e1lisis post pelea",
                    "decisi\u00f3n un\u00e1nime",
                    "combate Canelo 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "'Canelo' \u00c1lvarez vs William Scull | Resumen | El mexicano venci\u00f3 al cubano en una pelea cerrada",
                    "description": "Disfruta de ESPN\n#caneloalvarez  vivi\u00f3 un combate diferente y con momentos de incertidumbre en #ArabiaSaudita, pero termin\u00f3 sacando el triunfo ante #WilliamScull en medio oriente.\n\n\n\n\n#CaneloAlvarez #WilliamScull #Boxeo2025 #CaneloVsScull #ResumenBoxeo #PeleaCanelo #BoxeoMexicano #BoxingHighlights #DecisionUnanime #CaneloScull\n\n\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/2Zokjfw\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com.mx\n \nhttps://www.tiktok.com/@espnmx \nhttps://www.facebook.com/espnfans.mexico/  \nhttps://www.instagram.com/espnmx/ \nhttps://x.com/ESPNmx"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "619658",
                "likeCount": "3895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DcZ1rSMIj9Mi4d7hIhsudjPA1b0",
            "id": "IWyynWdd0UM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:53:04Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "BARCELONA 3-3 INTER. SE CAYERON A GOLAZOS. PARTIDO HIST\u00d3RICO. LAMINE YAMAL BRILL\u00d3 | Champions league",
                "description": "Barcelona e Inter empataron 3-3 en un partidazo hist\u00f4rico en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. #barcelona #inter #championsleague | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWyynWdd0UM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "inter",
                    "barcelona",
                    "inter vs barcelona",
                    "barcelona vs inter",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "espn",
                    "champions league highlights",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "inter milan",
                    "fc internazionale milano",
                    "internazionale",
                    "fc inter",
                    "fc barcelona",
                    "resumen barcelona",
                    "ferran torres",
                    "dani olmo",
                    "hansi flick",
                    "futbol",
                    "lamine yamal",
                    "uefa",
                    "barcelona vs inter milan",
                    "highlights inter",
                    "golazo lamine yamal",
                    "yamal",
                    "lamine",
                    "resumen",
                    "resumen barcelona inter",
                    "resumen champions league",
                    "goles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA 3-3 INTER. SE CAYERON A GOLAZOS. PARTIDO HIST\u00d3RICO. LAMINE YAMAL BRILL\u00d3 | Champions league",
                    "description": "Barcelona e Inter empataron 3-3 en un partidazo hist\u00f4rico en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. #barcelona #inter #championsleague | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4245143",
                "likeCount": "55826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JuuZjNcuAy7TMxcH6Ekvp88IMIA",
            "id": "-au0-3OTCdk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:00:05Z",
                "channelId": "UCY0WTkxT6ARtnfaK8hB5o5A",
                "title": "Pensando en ti",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keysie SM",
                "tags": [
                    "hiphop",
                    "rap",
                    "KeysieSM",
                    "Rapmexicano",
                    "r&b",
                    "leftysm",
                    "pensandoenti",
                    "Musica",
                    "Videos",
                    "videosmusicales",
                    "Shitmasiva",
                    "Shitmasivamusic",
                    "50Grados",
                    "Mexico",
                    "Urbano",
                    "Urbanomusic"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pensando en ti",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "928971",
                "likeCount": "119938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WAr5Wp2IP6raeksXA3h05JzGinY",
            "id": "lBHAaGk84iQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:37:07Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                    "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6633177",
                "likeCount": "247317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZEGe9hRHOQBzyn1SKvWGd5aFpeI",
            "id": "_pT-9KSgZpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T22:14:03Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1592311",
                "likeCount": "69853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JqHbIBqFgA47z0mPbaG0ZX23OYQ",
            "id": "tyc3wCOsXu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:01:00Z",
                "channelId": "UCx9Ogu9HqJ5mMPEkybP3PBw",
                "title": "24 HORAS ESPOSADO CON ALAN (LLEV\u00c9 SERENATA) | Mariogmmt",
                "description": "Parte 1 con Alan: https://youtu.be/sURmwMrNafk?si=yLhp_2OQ4O2uhtX8\n\n\nMuch\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarioGmmt",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS ESPOSADO CON ALAN (LLEV\u00c9 SERENATA) | Mariogmmt",
                    "description": "Parte 1 con Alan: https://youtu.be/sURmwMrNafk?si=yLhp_2OQ4O2uhtX8\n\n\nMuch\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451307",
                "likeCount": "17325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U7-lZ6B2z_egJwVNbWvhSO1SmMI",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16253820",
                "likeCount": "419930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qINyq81eHrVeNLE2rAp9pXgbtBw",
            "id": "cLPyp_ReQBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:34:27Z",
                "channelId": "UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w",
                "title": "CONOC\u00cd A MRBEAST EN EL PARTIDO DE FEDE",
                "description": "Gracias por ver el video! Si quieren apoyarme para ver mas contenido como este, suscribanse a mi canal, denle like a mi video, y compartanlo con sus amigos ;)\n\n\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\n\nCONTACTO DIRECTO\nEmail: elguarura8@gmail.com\n\nMIS REDES \nInstagram: https://www.instagram.com/el.guarura/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@el.guaruraa\nTwitch: https://m.twitch.tv/el_guarura_\n\nREDES DE LA VECIBANDA\nInstagram: https://instagram.com/lavecibandaaaaa/\nYoutube: https://www.youtube.com/@lavecibandaaa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@la.vecibandaaaaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guarura",
                "tags": [
                    "el guarura",
                    "vecinos de fede",
                    "fede vigevani",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "carlitoz",
                    "fede",
                    "somos nosotros",
                    "galletita",
                    "piculin",
                    "soy galletita",
                    "soy piculin",
                    "galletita y piculin",
                    "jerry castler",
                    "quico",
                    "piculincito",
                    "yankee",
                    "soy piculincito",
                    "el yankee",
                    "yankee 32",
                    "teamtrax",
                    "antrax",
                    "eddy",
                    "eddy skabeche",
                    "bryan",
                    "bryan skabeche",
                    "skuad",
                    "team leyenda",
                    "arenovitz",
                    "soy guarura",
                    "guarura",
                    "YOLO",
                    "yolo aventuras",
                    "yo soy plex",
                    "plex",
                    "argentina",
                    "mexico",
                    "luli",
                    "duffy",
                    "deep web",
                    "alfa",
                    "beta",
                    "payasos",
                    "miedo",
                    "terror",
                    "horror",
                    "misterio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONOC\u00cd A MRBEAST EN EL PARTIDO DE FEDE",
                    "description": "Gracias por ver el video! Si quieren apoyarme para ver mas contenido como este, suscribanse a mi canal, denle like a mi video, y compartanlo con sus amigos ;)\n\n\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\n\nCONTACTO DIRECTO\nEmail: elguarura8@gmail.com\n\nMIS REDES \nInstagram: https://www.instagram.com/el.guarura/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@el.guaruraa\nTwitch: https://m.twitch.tv/el_guarura_\n\nREDES DE LA VECIBANDA\nInstagram: https://instagram.com/lavecibandaaaaa/\nYoutube: https://www.youtube.com/@lavecibandaaa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@la.vecibandaaaaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530296",
                "likeCount": "15392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LC83EYWctrxgTEQx1pLMUeAcAK0",
            "id": "1LJ86NcpFYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T23:00:01Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "COMPRANDO TODA LA ROPA DE MI HERMANO EN EL TIANGUIS",
                "description": "Fuimos al tianguis a comprar un poco de ropa y no van a creer las joyas que encontramos, gracias t\u00edo Eddy por tremendas prendas que encontramos. \u00a1Suscr\u00edbete si quieres que vayamos a Tepito!\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nCOMPRANDO TODA LA ROPA DE MI HERMANO EN EL TIANGUIS | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "BUSCANDO ROPA DE INVIERNO EN EL TIANGUIS",
                    "BUSCANDO ROPA BARATA EN EL TIANGUIS",
                    "FUI AL TIANGUIS CON 400 PESOS Y COMPR\u00c9 TODO ESTO",
                    "ENCONTR\u00c9 UN TESORO EN UN TIANGUIS",
                    "BUSCANDO VESTIDO DEL TIANGUIS PARA UNA BODA",
                    "LES COMPRO OUTFITS A MIS VECINOS EN EL TIANGUIS",
                    "OUTFIT DE TIANGUIS CON 100 PESOS",
                    "LOS SKABECHE",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "COMPRANDO TODA LA ROPA DE MI HERMANO EN EL TIANGUIS",
                    "description": "Fuimos al tianguis a comprar un poco de ropa y no van a creer las joyas que encontramos, gracias t\u00edo Eddy por tremendas prendas que encontramos. \u00a1Suscr\u00edbete si quieres que vayamos a Tepito!\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nCOMPRANDO TODA LA ROPA DE MI HERMANO EN EL TIANGUIS | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1053681",
                "likeCount": "35035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o7zuL04zyVfDTUaoY3ZsFlPp0bk",
            "id": "N6wPDZ4MKcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:45:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                    "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1606829",
                "likeCount": "29259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nj0V-tg2xGJV1pmojFLBq6y-flk",
            "id": "lO6uS-wnznY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:35:04Z",
                "channelId": "UCwosQ1lgv4kez9V4xUbJWKQ",
                "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernan",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "juego",
                    "videojuego",
                    "video game",
                    "gameplay",
                    "en espa\u00f1ol",
                    "top1",
                    "top #1",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "momentos divertidos",
                    "momentos graciosos",
                    "youtube",
                    "clash royale",
                    "clash",
                    "modo liga",
                    "campeones definitivos",
                    "liga",
                    "mazo",
                    "mejor mazo",
                    "maso",
                    "mejor maso"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                    "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1402296",
                "likeCount": "134020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bWbdzUhsp2WC0gEo7ou60RyvfxU",
            "id": "BxiH0UIyVPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:16:07Z",
                "channelId": "UChOAQwIwOg3VktymoWSnh1Q",
                "title": "ESTE RETO NADIE LO HA CONSEGUIDO \ud83c\udf2e **$500 Si LOGRO CONSEGUIRLO \ud83d\udd25",
                "description": "RETO DE TACOS!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a un negocio conocido por sus Deliciosos Tacos, pero tambi\u00e9n por su Retos de Comida tan Extremo que nadie logra superar, hoy he venido a intentar su Reto de Comer 35 Tacos en solamente 20 Minutos, el Premio por acabar con el son $500 Pesos en efectivo, hasta ahora nadie lo ha logrado, pero hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Deliciosos Tacos , yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: Boulevard 4 Vientos, entrada San Marcos, EDOMEX.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AleMinero",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTE RETO NADIE LO HA CONSEGUIDO \ud83c\udf2e **$500 Si LOGRO CONSEGUIRLO \ud83d\udd25",
                    "description": "RETO DE TACOS!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a un negocio conocido por sus Deliciosos Tacos, pero tambi\u00e9n por su Retos de Comida tan Extremo que nadie logra superar, hoy he venido a intentar su Reto de Comer 35 Tacos en solamente 20 Minutos, el Premio por acabar con el son $500 Pesos en efectivo, hasta ahora nadie lo ha logrado, pero hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Deliciosos Tacos , yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: Boulevard 4 Vientos, entrada San Marcos, EDOMEX.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1006351",
                "likeCount": "18410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "678"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 170,
        "resultsPerPage": 50
    }
}